[{"question": "1. \u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u9632\u6c5b\u9632\u65f1\u9632\u98ce\u6761\u4f8b\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u9632\u6c5b\u9632\u65f1\u9632\u98ce\u6307\u6325\u673a\u6784\u53ef\u6839\u636e\u53d7\u53f0\u98ce\u3001\u66b4\u96e8\u3001\u6d2a\u6c34\u707e\u5bb3\u4e25\u91cd\u5a01\u80c1\u7684\u5730\u533a\u53d7\u5f71\u54cd\u7684\u7a0b\u5ea6\u548c\u5e94\u6025\u9884\u6848\u542f\u52a8\u201c\u4e94\u505c\u201d\u5b89\u5168\u63aa\u65bd\uff0c\u8bf7\u95ee\u201c\u4e94\u505c\u201d\u662f\u6307\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u505c\u8bfe\u3001\u505c\u5de5\u3001\u505c\u4ea7\u3001\u505c\u7535\u3001\u505c\u4e1a\n", "b": " \u505c\u8bfe\u3001\u505c\u6c34\u3001\u505c\u4ea7\u3001\u505c\u8fd0\u3001\u505c\u4e1a\n", "c": " \u505c\u8bfe\u3001\u505c\u5de5\u3001\u505c\u4ea7\u3001\u505c\u8fd0\u3001\u505c\u4e1a\n", "answer": "c"}, {"question": "2. \u4f9d\u636e\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6cd5\u300b\u7684\u89c4\u5b9a\uff0c\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u4e0e\u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\u8ba2\u7acb\u7684\u52b3\u52a8\u5408\u540c\uff0c\u5e94\u5f53\u8f7d\u660e\u6709\u5173\u4fdd\u969c\u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\u52b3\u52a8\u5b89\u5168\u548c\u4ec0\u4e48\u4e8b\u9879\uff1f\n", "a": " \u4e8b\u6545\u5e94\u6025\u63aa\u65bd\n", "b": " \u5b89\u5168\u6280\u672f\u63aa\u65bd\n", "c": " \u9632\u6b62\u804c\u4e1a\u5371\u5bb3\n", "answer": "c"}, {"question": "3. \u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u5e94\u5f53\u5177\u5907\u7684\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6761\u4ef6\u6240\u5fc5\u9700\u7684\u8d44\u91d1\u6295\u4eba\uff0c\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e88\u4ee5\u4fdd\u8bc1\u7684\u662f\u8c01\uff1f\n", "a": " \u4f01\u4e1a\u6cd5\u4eba\u4ee3\u8868\n", "b": " \u5206\u7ba1\u8d22\u52a1\u7684\u9886\u5bfc\n", "c": " \u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u7684\u51b3\u7b56\u673a\u6784\u3001\u4e3b\u8981\u8d1f\u8d23\u4eba\u6216\u8005\u4e2a\u4eba\u7ecf\u8425\u7684\u6295\u8d44\u4eba\n", "answer": "c"}, {"question": "4. \u67d0\u9053\u8def\u8fd0\u8f93\u4f01\u4e1a\u5171\u6709\u57fa\u5c42\u5458\u5de583\u4eba\uff0c\u7ba1\u7406\u4eba\u545815\u4eba\uff0c\u4f9d\u636e\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6cd5\u300b\u7684\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u8be5\u4f01\u4e1a\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u673a\u6784\u8bbe\u7f6e\u548c\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u914d\u5907\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u6b63\u786e\u7684\u662f\u90a3\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u8be5\u4f01\u4e1a\u53ef\u6839\u636e\u9700\u8981\uff0c\u81ea\u4e3b\u51b3\u5b9a\u662f\u5426\u8bbe\u7f6e\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u673a\u6784\u3001\u914d\u5907\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\uff0c\u8fd9\u662f\u5176\u7ecf\u8425\u81ea\u4e3b\u6743\u8303\u56f4\u5185\u7684\u4e8b\n", "b": " \u8be5\u4f01\u4e1a\u89c4\u6a21\u8f83\u5c0f\uff0c\u914d\u5907\u517c\u804c\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e86\n", "c": " \u8be5\u4f01\u4e1a\u5e94\u5f53\u8bbe\u7f6e\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u673a\u6784\u6216\u8005\u914d\u5907\u4e13\u804c\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\n", "answer": "c"}, {"question": "5. \u67d0\u4f01\u4e1a\u59d4\u6258\u4e00\u5bb6\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u670d\u52a1\u673a\u6784\u4e3a\u672c\u5176\u63d0\u4f9b\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u670d\u52a1\uff0c\u5728\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4fdd\u8bc1\u8be5\u5382\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7684\u8d23\u4efb\u5e94\u600e\u6837\u786e\u5b9a\uff1f\n", "a": " \u7531\u53cc\u65b9\u5728\u59d4\u6258\u5408\u540c\u4e2d\u7ea6\u5b9a\n", "b": " \u7531\u63a5\u53d7\u59d4\u6258\u7684\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u670d\u52a1\u673a\u6784\u8d1f\u8d23\n", "c": " \u4ecd\u7531\u8be5\u4f01\u4e1a\u8d1f\u8d23\n", "answer": "c"}, {"question": "6. \u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u7684\u4e3b\u8981\u8d1f\u8d23\u4eba\u672a\u5c65\u884c\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a\u7684\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u804c\u8d23\uff0c\u5bfc\u81f4\u53d1\u751f\u751f\u4ea7\u5b89\u5168\u4e8b\u6545\uff0c\u7ed9\u4e88\u64a4\u804c\u5904\u5206\uff0c\u5e76\u5728\u591a\u5c11\u5e74\u5185\u4e0d\u5f97\u62c5\u4efb\u4efb\u4f55\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u7684\u4e3b\u8981\u8d1f\u8d23\u4eba\uff1f\n", "a": " 2\n", "b": " 3\n", "c": " 5\n", "answer": "c"}, {"question": "7. \u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u5e94\u5f53\u5728\u8f83\u5927\u5371\u9669\u56e0\u7d20\u7684\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u573a\u6240\u548c\u6709\u5173\u8bbe\u65bd\u3001\u8bbe\u5907\u4e0a\uff0c\u8bbe\u7f6e\u660e\u663e\u7684 ______ \u3002\n", "a": " \u5b89\u5168\u5ba3\u4f20\u6807\u8bed\n", "b": " \u5b89\u5168\u5ba3\u6559\u6302\u56fe\n", "c": " \u5b89\u5168\u8b66\u793a\u6807\u5fd7\n", "answer": "c"}, {"question": "8. \u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u7684\u4e3b\u8981\u8d1f\u8d23\u4eba\u672a\u5c65\u884c\u672c\u6cd5\u89c4\u5b9a\u7684\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u804c\u8d23\uff0c\u5bfc\u81f4\u53d1\u751f\u751f\u4ea7\u5b89\u5168\u4e8b\u6545\u7684\uff0c\u7531\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u76d1\u7763\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u4f9d\u7167\u4e0b\u5217\u89c4\u5b9a\u5904\u4ee5\u7f5a\u6b3e\uff1a\u53d1\u751f\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u7684\uff0c\u5904\u4e0a\u4e00\u5e74\u5e74\u6536\u5165______ \u7684\u7f5a\u6b3e\uff1b\u53d1\u751f\u7279\u522b\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\u7684\uff0c\u5904\u4e0a\u4e00\u5e74\u5e74\u6536\u5165______ \u7684\u7f5a\u6b3e\u3002\n", "a": " 30%\uff0c50%\n", "b": " 40%\uff0c60%\n", "c": " 60%\uff0c80%\n", "answer": "c"}, {"question": "9. \u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6761\u4f8b\u300b\u660e\u786e\u89c4\u5b9a\uff0c\u4f01\u4e1a\u5fc5\u987b\u5efa\u7acb\u7684\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u57fa\u672c\u5236\u5ea6\u6709\u591a\u5c11\u9879\uff1f\n", "a": " 6\u9879\n", "b": " 9\u9879\n", "c": " 11\u9879\n", "answer": "b"}, {"question": "10. \u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6761\u4f8b\u300b\u89c4\u5b9a\u751f\u4ea7\u573a\u6240\u3001\u4ed3\u5e93\u4e25\u7981\u4f4f\u5bbf\uff0c\u662f\u9488\u5bf9\u8c01\u4f5c\u51fa\u7684\uff1f\n", "a": " \u5371\u9669\u54c1\u7684\u751f\u4ea7\u3001\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\n", "b": " \u9ad8\u5371\u884c\u4e1a\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\n", "c": " \u6240\u6709\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\n", "answer": "c"}, {"question": "11. \u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6761\u4f8b\u300b\u660e\u786e\u8981\u6c42\u5404\u7ea7\u4eba\u6c11\u653f\u5e9c\u53ca\u5176\u6709\u5173\u90e8\u95e8\u5e94\u5f53\u9f13\u52b1\u3001\u652f\u6301\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u79d1\u5b66\u6280\u672f\u7814\u7a76\u548c\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u5148\u8fdb\u6280\u672f\u63a8\u5e7f\u5e94\u7528\uff0c\u57f9\u80b2\u548c\u53d1\u5c55 ______ \u3002\n", "a": " \u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u4ef2\u4ecb\u673a\u6784\n", "b": " \u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6709\u5173\u884c\u4e1a\u534f\u4f1a\u548c\u793e\u4f1a\u7ec4\u7ec7\n", "c": " \u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u68c0\u6d4b\u673a\u6784\n", "answer": "b"}, {"question": "12. \u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6761\u4f8b\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u7531 ______ \u8d1f\u8d23\u542c\u53d6\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u673a\u6784\u548c\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u5de5\u4f5c\u6c47\u62a5\uff0c\u53ca\u65f6\u7814\u7a76\u89e3\u51b3\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u5b58\u5728\u95ee\u9898\u3002\n", "a": " \u8f66\u95f4\u4e3b\u4efb\n", "b": " \u5355\u4f4d\u7684\u4e3b\u8981\u8d1f\u8d23\u4eba\n", "c": " \u5355\u4f4d\u5206\u7ba1\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7684\u8d1f\u8d23\u4eba\n", "answer": "c"}, {"question": "13. \u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u4f7f\u7528\u52b3\u52a1\u6d3e\u9063\u4eba\u5458\u4f5c\u4e1a\u7684\uff0c\u52b3\u52a1\u6d3e\u9063\u4eba\u5458\u5e94\u8ba1\u5165\u8be5\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u7684 ______ \u3002\n", "a": " \u804c\u80fd\u90e8\u95e8\u4eba\u5458\n", "b": " \u540e\u52e4\u90e8\u95e8\u4eba\u5458\n", "c": " \u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\n", "answer": "c"}, {"question": "14. \u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6761\u4f8b\u300b\u660e\u786e\u89c4\u5b9a\u4e86\u5355\u4f4d\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u5728\u68c0\u67e5\u4e2d\uff0c\u53d1\u73b0\u6709\u5371\u53ca\u804c\u5de5\u4eba\u8eab\u5b89\u5168\u7684\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\uff0c\u5e94\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n", "a": " \u7acb\u5373\u62a5\u544a\u5355\u4f4d\u7684\u4e3b\u8981\u8d1f\u8d23\u4eba\n", "b": " \u7acb\u5373\u901a\u77e5\u8f66\u95f4\u4e3b\u4efb\n", "c": " \u5e94\u5f53\u6307\u4ee4\u804c\u5de5\u6682\u505c\u4f5c\u4e1a\u6216\u8005\u5728\u91c7\u53d6\u53ef\u80fd\u7684\u5e94\u6025\u63aa\u65bd\u540e\u64a4\u79bb\u4f5c\u4e1a\u73b0\u573a\n", "answer": "c"}, {"question": "15. \u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6761\u4f8b\u300b\u660e\u786e\u89c4\u5b9a\u4e86\u5355\u4f4d\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u5e94\u7763\u4fc3\u90e8\u95e8\u8d1f\u8d23\u4eba\u548c\u804c\u5de5\u8fdb\u884c\u4ec0\u4e48\u68c0\u67e5\uff1f\n", "a": " \u5168\u9762\u5b89\u5168\u68c0\u67e5\n", "b": " \u4e13\u4e1a\u5b89\u5168\u68c0\u67e5\n", "c": " \u751f\u4ea7\u5c97\u4f4d\u5b89\u5168\u68c0\u67e5\n", "answer": "c"}, {"question": "16. \u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6761\u4f8b\u300b\u660e\u786e\u89c4\u5b9a\u4e86\u5355\u4f4d\u7684\u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\u6bcf\u5929\u7684\u5c97\u4f4d\u68c0\u67e5\u4e2d\uff0c\u5bf9\u4f5c\u4e1a\u573a\u5730\u4ee5\u53ca\u7269\u54c1\u5806\u653e\u7684\u8981\u6c42\u662f ______ \u3002\n", "a": " \u9f50\u6574\n", "b": " \u7262\u56fa\n", "c": " \u7b26\u5408\u5b89\u5168\u89c4\u8303\n", "answer": "c"}, {"question": "17. \u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6761\u4f8b\u300b\u660e\u786e\u89c4\u5b9a\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u5e94\u5f53\u5bf9\u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u64cd\u4f5c\u57fa\u672c\u6280\u80fd\u3001\u9632\u8303\u63aa\u65bd\u4ee5\u53ca\u4e8b\u6545\u5e94\u6025\u63aa\u65bd\u7b49\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u57f9\u8bad\uff0c\u76ee\u7684\u662f\u63d0\u9ad8\u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\u7684\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\uff1f\n", "a": " \u9632\u8303\u4e8b\u6545\u7684\u80fd\u529b\n", "b": " \u6025\u5bf9\u7a81\u53d1\u4e8b\u4ef6\u7684\u80fd\u529b\n", "c": " \u8ba4\u8bc6\u5371\u9669\u3001\u89c4\u907f\u5371\u9669\u548c\u6392\u67e5\u5b89\u5168\u9690\u60a3\u7684\u80fd\u529b\n", "answer": "c"}, {"question": "18. \u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6761\u4f8b\u300b\u660e\u786e\u89c4\u5b9a\uff0c\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u5e94\u5f53\u5efa\u7acb\u9690\u60a3\u6392\u67e5\u3001\u6cbb\u7406\u3001 ______ \u5236\u5ea6\uff0c\u660e\u786e\u6392\u67e5\u7684\u6709\u5173\u4e8b\u9879\u3002\n", "a": " \u6574\u6539\n", "b": " \u843d\u5b9e\n", "c": " \u767b\u8bb0\n", "answer": "c"}, {"question": "19. \u300a\u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u5b89\u5168\u6280\u672f\u57f9\u8bad\u8003\u6838\u7ba1\u7406\u89c4\u5b9a\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u5728\u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u64cd\u4f5c\u8bc1\u6709\u6548\u671f\u5185\uff0c\u8fde\u7eed\u4ece\u4e8b\u672c\u5de5\u79cd\u591a\u5c11\u5e74\u4ee5\u4e0a\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u6709\u5173\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6cd5\u5f8b\u6cd5\u89c4\u7684\uff0c\u7ecf\u539f\u8003\u6838\u53d1\u8bc1\u673a\u5173\u6216\u8005\u4ece\u4e1a\u6240\u5728\u5730\u8003\u6838\u53d1\u8bc1\u673a\u5173\u540c\u610f\uff0c\u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u64cd\u4f5c\u8bc1\u7684\u590d\u5ba1\u65f6\u95f4\u53ef\u4ee5\u5ef6\u957f\u81f3\u6bcf\u51e0\u5e741\u6b21\uff1f\n", "a": " 10\uff0c4\n", "b": " 6\uff0c4\n", "c": " 10\uff0c6\n", "answer": "c"}, {"question": "20. \u300a\u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u5b89\u5168\u6280\u672f\u57f9\u8bad\u8003\u6838\u7ba1\u7406\u89c4\u5b9a\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u7684\uff0c\u8003\u6838\u53d1\u8bc1\u673a\u5173\u5e94\u5f53\u6ce8\u9500\u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u64cd\u4f5c\u8bc1\uff1f\n", "a": " \u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u64cd\u4f5c\u8bc1\u5931\u6548\u7684\n", "b": " \u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u6b7b\u4ea1\u7684\n", "c": " \u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u8fdd\u6cd5\u4f7f\u7528\u64cd\u4f5c\u8bc1\u7684\n", "answer": "b"}, {"question": "21. \u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6d88\u9632\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u6d88\u9632\u5de5\u4f5c\u65b9\u9488\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u9632\u706b\u4e3a\u4e3b\u3001\u9632\u6d88\u7ed3\u5408\n", "b": " \u9884\u9632\u4e3a\u4e3b\u3001\u9632\u6d88\u7ed3\u5408\u3001\u4e13\u95e8\u673a\u5173\u4e0e\u7fa4\u4f17\u76f8\u7ed3\u5408\n", "c": " \u9884\u9632\u4e3a\u4e3b\u3001\u9632\u6d88\u7ed3\u5408\n", "answer": "c"}, {"question": "22. \u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6761\u4f8b\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e8b\u6545\u53d1\u751f\u5355\u4f4d\u8d1f\u8d23\u4eba\u63a5\u5230\u4e8b\u6545\u62a5\u544a\u540e\uff0c\u5e94\u5f53\u7acb\u5373\u542f\u52a8\u4e8b\u6545\u5e94\u6025\u9884\u6848\uff0c\u6839\u636e\u5177\u4f53\u60c5\u51b5\u91c7\u53d6\u6709\u6548\u63aa\u65bd\uff0c\u7ec4\u7ec7\u62a2\u6551\uff0c\u5e76\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\u4e8b\u9879\uff1f\n", "a": " \u9632\u6b62\u9020\u6210\u7fa4\u4f17\u4f24\u4ea1\n", "b": " \u9632\u6b62\u9020\u6210\u5176\u4ed6\u7684\u8d22\u4ea7\u635f\u5931\n", "c": " \u9632\u6b62\u4e8b\u6545\u6269\u5927\n", "answer": "c"}, {"question": "23. \u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6761\u4f8b\u300b\u89c4\u5b9a\uff1a\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u5e94\u5f53\u5bf9\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u8fdb\u884c\u5b9e\u65f6\u76d1\u63a7\uff1f\n", "a": " \u5458\u5de5\u5de5\u4f5c\u60c5\u51b5\n", "b": " \u751f\u4ea7\u8bbe\u5907\n", "c": " \u91cd\u5927\u5371\u9669\u6e90\n", "answer": "c"}, {"question": "24. \u804c\u4e1a\u75c5\u662f\u6307\u52b3\u52a8\u8005\u5728\u804c\u4e1a\u6d3b\u52a8\u4e2d\uff0c\u56e0\u63a5\u89e6\u7c89\u5c18\u3001\u653e\u5c04\u6027\u7269\u8d28\u548c\u5176\u4ed6\u6709\u6bd2\u3001\u6709\u5bb3 ______ \u800c\u5f15\u8d77\u7684\u75be\u75c5\u3002\n", "a": " \u56e0\u7d20\n", "b": " \u7269\u8d28\n", "c": " \u73af\u5883\n", "answer": "a"}, {"question": "25. \u804c\u4e1a\u75c5\u9632\u6cbb\u5de5\u4f5c\u575a\u6301 ______ \u7684\u65b9\u9488\uff0c\u5b9e\u884c\u5206\u7c7b\u7ba1\u7406\u3001\u7efc\u5408\u6cbb\u7406\u3002\n", "a": " \u5b89\u5168\u7b2c\u4e00 \u9884\u9632\u4e3a\u4e3b\n", "b": " \u6807\u672c\u517c\u6cbb \u9632\u6cbb\u7ed3\u5408\n", "c": " \u9884\u9632\u4e3a\u4e3b \u9632\u6cbb\u7ed3\u5408\n", "answer": "c"}, {"question": "26. \u5efa\u8bbe\u9879\u76ee\u7684\u804c\u4e1a\u75c5\u9632\u62a4\u8bbe\u65bd\u5e94\u5f53\u4e0e\u4e3b\u4f53\u5de5\u7a0b\u5982\u4f55\u8fdb\u884c\uff1f\n", "a": " \u540c\u65f6\u8bbe\u8ba1\uff0c\u540c\u65f6\u6295\u5165\u751f\u4ea7\u548c\u4f7f\u7528\n", "b": " \u540c\u65f6\u8bbe\u8ba1\uff0c\u540c\u65f6\u65bd\u5de5\n", "c": " \u540c\u65f6\u8bbe\u8ba1\uff0c\u540c\u65f6\u65bd\u5de5\uff0c\u540c\u65f6\u6295\u5165\u751f\u4ea7\u548c\u4f7f\u7528\n", "answer": "c"}, {"question": "27. 2013\u5e7412\u670823\u65e5\uff0c\u56fd\u5bb6\u536b\u751f\u8ba1\u751f\u59d4\u3001\u4eba\u529b\u8d44\u6e90\u793e\u4f1a\u4fdd\u969c\u90e8\u3001\u5b89\u5168\u76d1\u7ba1\u603b\u5c40\u3001\u5168\u56fd\u603b\u5de5\u4f1a4\u90e8\u95e8\u8054\u5408\u5370\u53d1\u7684\u300a\u804c\u4e1a\u75c5\u5206\u7c7b\u548c\u76ee\u5f55\u300b\uff0c\u804c\u4e1a\u75c5\u79cd\u7c7b\u591a\u5c11\u79cd\uff1f\n", "a": " \u4e5d\u5927\u7c7b99\u79cd\n", "b": " \u5341\u5927\u7c7b132\u79cd\n", "c": " \u5341\u5927\u7c7b140\u79cd\n", "answer": "b"}, {"question": "28. \u6309\u300a\u5de5\u4f24\u4fdd\u9669\u6761\u4f8b\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u53ef\u4ee5\u89c6\u540c\u5de5\u4f24\uff1f\n", "a": " \u81ea\u6b8b\u6216\u81ea\u6740\u7684\n", "b": " \u5728\u62a2\u9669\u6551\u707e\u7b49\u7ef4\u62a4\u56fd\u5bb6\u5229\u76ca\u3001\u516c\u5171\u5229\u76ca\u6d3b\u52a8\u4e2d\u53d7\u5230\u4f24\u5bb3\u7684\n", "c": " \u5728\u4e0a\u4e0b\u73ed\u9014\u4e2d\uff0c\u53d7\u5230\u673a\u52a8\u8f66\u4e8b\u6545\u4f24\u5bb3\u7684\n", "answer": "b"}, {"question": "29. \u7528\u4eba\u5355\u4f4d\u7684 ______ \u5bf9\u672c\u5355\u4f4d\u7684\u804c\u4e1a\u75c5\u9632\u6cbb\u5de5\u4f5c\u5168\u9762\u8d1f\u8d23\u3002\n", "a": " \u5de5\u4f1a\n", "b": " \u6cd5\u4eba\u4ee3\u8868\n", "c": " \u4e3b\u8981\u8d1f\u8d23\u4eba\n", "answer": "c"}, {"question": "30. \u6211\u56fd\u60a3\u75c5\u4eba\u6570\u6700\u591a\u7684\u4e00\u79cd\u804c\u4e1a\u75c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u804c\u4e1a\u4e2d\u6bd2\n", "b": " \u5c18\u80ba\u75c5\n", "c": " \u7269\u7406\u56e0\u7d20\u804c\u4e1a\u75c5\n", "answer": "b"}, {"question": "31. \u7528\u4eba\u5355\u4f4d\u5e94\u5f53\u6309\u7167\u56fd\u52a1\u9662\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u76d1\u7763\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u7684\u89c4\u5b9a\uff0c\u5b9a\u671f\u5bf9\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u8fdb\u884c\u804c\u4e1a\u75c5\u5371\u5bb3\u56e0\u7d20\u505a\u4ec0\u4e48\u5de5\u4f5c\uff1f\n", "a": " \u68c0\u6d4b\u3001\u8bc4\u4f30\n", "b": " \u76d1\u6d4b\u3001\u8bc4\u4ef7\n", "c": " \u68c0\u6d4b\u3001\u8bc4\u4ef7\n", "answer": "c"}, {"question": "32. \u672a\u7ecf\u4e0a\u5c97\u524d\u804c\u4e1a\u5065\u5eb7\u68c0\u67e5\u7684\u52b3\u52a8\u8005\uff0c\u7528\u4eba\u5355\u4f4d\u4e0d\u5f97\u5b89\u6392\u5176\u4ece\u4e8b\u4ec0\u4e48\u5de5\u4f5c\uff1f\n", "a": " \u5371\u9669\u5de5\u4f5c\n", "b": " \u63a5\u89e6\u804c\u4e1a\u75c5\u5371\u5bb3\u7684\u4f5c\u4e1a\n", "c": " \u4efb\u4f55\u5de5\u4f5c\n", "answer": "b"}, {"question": "33. \u804c\u4e1a\u5065\u5eb7\u68c0\u67e5\u8d39\u7528\u7531\u8c01\u627f\u62c5\uff1f\n", "a": " \u536b\u751f\u90e8\u95e8\n", "b": " \u4e3b\u8981\u8d1f\u8d23\u4eba\n", "c": " \u7528\u4eba\u5355\u4f4d\n", "answer": "c"}, {"question": "34. \u7528\u4eba\u5355\u4f4d\u5e94\u5f53\u5efa\u7acb\u3001\u5065\u5168 ______\uff0c\u52a0\u5f3a\u5bf9\u804c\u4e1a\u75c5\u9632\u6cbb\u7684\u7ba1\u7406\uff0c\u63d0\u9ad8\u804c\u4e1a\u75c5\u9632\u6cbb\u6c34\u51c6\uff0c\u5bf9\u672c\u5355\u4f4d\u4ea7\u751f\u7684\u804c\u4e1a\u75c5\u5371\u5bb3\u627f\u62c5\u8d23\u4efb\u3002\n", "a": " \u804c\u4e1a\u75c5\u9632\u6cbb\u8d23\u4efb\u5236\n", "b": " \u7ba1\u7406\u5236\u5ea6\n", "c": " \u5e94\u6025\u9884\u6848\n", "answer": "a"}, {"question": "35. \u300a\u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u5b89\u5168\u6280\u672f\u57f9\u8bad\u8003\u6838\u7ba1\u7406\u89c4\u5b9a\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u975e\u6cd5\u5370\u5236\u3001\u4f2a\u9020\u3001\u5012\u5356\u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u64cd\u4f5c\u8bc1\uff0c\u6216\u8005\u4f7f\u7528\u975e\u6cd5\u5370\u5236\u3001\u4f2a\u9020\u3001\u5012\u5356\u7684\u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u64cd\u4f5c\u8bc1\u7684\uff0c\u7ed9\u4e88\u8b66\u544a\uff0c\u5e76\u5904______ \u4e07\u5143\u4ee5\u4e0a______ \u4e07\u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u7f5a\u6b3e\uff1b\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\u3002\n", "a": " 1\uff0c2\n", "b": " 2\uff0c3\n", "c": " 1\uff0c3\n", "answer": "c"}, {"question": "36. \u65b0\u3001\u6539\u3001\u6269\u5efa\u3001\u6280\u672f\u6539\u9020\u3001\u6280\u672f\u5f15\u8fdb\u6280\u9879\u76ee\uff0c\u5e94\u5728\u4f55\u65f6\u7533\u62a5\u53d8\u66f4\u804c\u4e1a\u75c5\u5371\u5bb3\u9879\u76ee\u5185\u5bb9\uff1f\n", "a": " \u7ae3\u5de5\u9a8c\u6536\u65e5\u8d775\u65e5\u5185\n", "b": " \u7ae3\u5de5\u9a8c\u6536\u65e5\u8d7715\u65e5\u5185\n", "c": " \u7ae3\u5de5\u9a8c\u6536\u65e5\u8d7730\u65e5\u5185\n", "answer": "c"}, {"question": "37. \u7528\u4eba\u5355\u4f4d\u5e94\u5f53\u4e3a\u52b3\u52a8\u8005\u5efa\u7acb ______ \u6863\u6848\uff0c\u5e76\u6309\u7167\u89c4\u5b9a\u7684\u671f\u9650\u59a5\u5584\u4fdd\u5b58\u3002\n", "a": " \u5458\u5de5\u5065\u5eb7\u68c0\u67e5\n", "b": " \u804c\u4e1a\u5065\u5eb7\u76d1\u62a4\n", "c": " \u5b9a\u671f\u5065\u5eb7\u68c0\u67e5\n", "answer": "b"}, {"question": "38. \u5efa\u8bbe\u9879\u76ee\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5efa\u8bbe\u5355\u4f4d\u5e94\u5f53\u8fdb\u884c\u804c\u4e1a\u75c5\u5371\u5bb3\u63a7\u5236\u6548\u679c\u8bc4\u4ef7\uff1f\n", "a": " \u7ae3\u5de5\u9a8c\u6536\u524d\n", "b": " \u7ae3\u5de5\u9a8c\u6536\u540e\n", "c": " \u8bbe\u8ba1\u9636\u6bb5\n", "answer": "a"}, {"question": "39. \u7528\u4eba\u5355\u4f4d\u5e94 ______ \u5bf9\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u8fdb\u884c\u804c\u4e1a\u75c5\u5371\u5bb3\u56e0\u7d20\u68c0\u6d4b\u3001\u8bc4\u4ef7\uff0c\u68c0\u6d4b\u3001\u8bc4\u4ef7\u7ed3\u679c\u5b58\u5165\u7528\u4eba\u5355\u4f4d\u804c\u4e1a\u536b\u751f\u6863\u6848\u3002\n", "a": " \u5b9a\u671f\n", "b": " \u4e0d\u5b9a\u671f\n", "c": " \u6bcf\u6708\n", "answer": "a"}, {"question": "40. \u7528\u4eba\u5355\u4f4d\u8fdd\u53cd\u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u804c\u4e1a\u75c5\u9632\u6cbb\u6cd5\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u9020\u6210\u91cd\u5927\u804c\u4e1a\u75c5\u5371\u5bb3\u4e8b\u6545\u6216\u8005\u5176\u4ed6\u4e25\u91cd\u540e\u679c\uff0c\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u5bf9\u76f4\u63a5\u8d1f\u8d23\u7684\u4e3b\u7ba1\u4eba\u5458\u548c\u5176\u4ed6\u8d23\u4efb\u4eba\u5458\uff0c\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u4ec0\u4e48\u8d23\u4efb\uff1f\n", "a": " \u884c\u653f\u8d23\u4efb\n", "b": " \u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\n", "c": " \u6c11\u4e8b\u8d23\u4efb\n", "answer": "b"}, {"question": "41. \u7164\u77ff\u3001\u975e\u7164\u77ff\u5c71\u3001\u200b\u200b\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u3001\u70df\u82b1\u7206\u7af9\u3001\u91d1\u5c5e\u51b6\u70bc\u7b49\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u4e3b\u8981\u8d1f\u8d23\u4eba\u548c\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u521d\u6b21\u5b89\u5168\u57f9\u8bad\u65f6\u95f4\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e\u591a\u5c11\u5b66\u65f6\uff0c\u6bcf\u5e74\u518d\u57f9\u8bad\u65f6\u95f4\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e\u591a\u5c11\u5b66\u65f6\uff1f\n", "a": " 32\uff0c12\n", "b": " 48\uff0c16\n", "c": " 48\uff0c12\n", "answer": "b"}, {"question": "42. \u6839\u636e\u300a\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u6761\u4f8b\u300b\uff08\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u56fd\u52a1\u9662\u4ee4\u7b2c591\u53f7\uff09\u89c4\u5b9a\uff0c\u751f\u4ea7\u5217\u5165\u56fd\u5bb6\u5b9e\u884c\u751f\u4ea7\u8bb8\u53ef\u8bc1\u5236\u5ea6\u7684\u5de5\u4e1a\u4ea7\u54c1\u76ee\u5f55\u7684\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u4f01\u4e1a\uff0c\u5e94\u5f53\u4f9d\u7167______ \u7684\u89c4\u5b9a\uff0c\u53d6\u5f97\u5de5\u4e1a\u4ea7\u54c1\u751f\u4ea7\u8bb8\u53ef\u8bc1\u3002\n", "a": " \u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5de5\u4e1a\u4ea7\u54c1\u751f\u4ea7\u8bb8\u53ef\u8bc1\u7ba1\u7406\u6761\u4f8b\u300b\n", "b": " \u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u8bb8\u53ef\u8bc1\u6761\u4f8b\u300b\n", "c": " \u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5de5\u4e1a\u7279\u79cd\u8bbe\u5907\u5b89\u5168\u76d1\u5bdf\u6761\u4f8b\u300b\n", "answer": "a"}, {"question": "43. \u300a\u751f\u4ea7\u5b89\u5168\u4e8b\u6545\u62a5\u544a\u548c\u8c03\u67e5\u5904\u7406\u6761\u4f8b\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u8d1f\u8d23\u4e8b\u6545\u8c03\u67e5\u7684\u4eba\u6c11\u653f\u5e9c\u5e94\u5f53\u81ea\u6536\u5230\u4e8b\u6545\u8c03\u67e5\u62a5\u544a\u4e4b\u65e5\u8d7715\u65e5\u5185\u505a\u51fa\u6279\u8986\uff1b\u7279\u522b\u91cd\u5927\u4e8b\u6545\uff0c\u5e9430\u65e5\u5185\u505a\u51fa\u6279\u8986\u3002\u7279\u6b8a\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u9002\u5f53\u5ef6\u957f\uff0c\u5ef6\u957f\u65f6\u95f4\u6700\u957f\u4e0d\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u5929\uff1f\n", "a": " 15\u5929\n", "b": " 30\u5929\n", "c": " 60\u5929\n", "answer": "b"}, {"question": "44. \u300a\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6cd5\u300b\u5236\u5b9a\u7684\u76ee\u7684\u9664\u4e86\u52a0\u5f3a\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u76d1\u7763\u7ba1\u7406\uff0c\u9632\u6b62\u548c\u51cf\u5c11\u751f\u4ea7\u5b89\u5168\u4e8b\u6545\uff0c\u4fdd\u969c\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u751f\u547d\u548c\u8d22\u4ea7\u5b89\u5168\u4e4b\u5916\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u4fc3\u8fdb\u793e\u4f1a\u73b0\u4ee3\u5316\u5efa\u8bbe\n", "b": " \u4fc3\u8fdb\u7ecf\u6d4e\u793e\u4f1a\u6301\u7eed\u5065\u5eb7\u53d1\u5c55\n", "c": " \u4fc3\u8fdb\u793e\u4f1a\u8fdb\u6b65\n", "answer": "b"}, {"question": "45. \u6309\u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6761\u4f8b\u300b\u89c4\u5b9a\uff1a\u77ff\u5c71\u3001\u5efa\u7b51\u65bd\u5de5\u3001\u91d1\u5c5e\u51b6\u70bc\u3001\u673a\u68b0\u5236\u9020\u3001\u4ea4\u901a\u8fd0\u8f93\u5355\u4f4d\u548c\u5371\u9669\u7269\u54c1\u751f\u4ea7\u3001\u7ecf\u8425\u3001\u50a8\u5b58\u7b49\u5355\u4f4d\uff0c\u5e94\u5f53\u6309\u7167\u56fd\u5bb6\u6709\u5173\u89c4\u5b9a\u53c2\u52a0\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u7c7b\u4fdd\u9669\uff1f\n", "a": " \u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u8d23\u4efb\u4fdd\u9669\n", "b": " \u96c7\u4e3b\u8d23\u4efb\u4fdd\u9669\n", "c": " \u5931\u4e1a\u4fdd\u9669\n", "answer": "a"}, {"question": "46. \u4e8b\u6545\u53d1\u751f\u540e\uff0c\u4e8b\u6545\u5355\u4f4d\u8d1f\u8d23\u4eba\u5e94\u5f53\u4e8e ______ \u5185\u5411\u4e8b\u6545\u53d1\u751f\u5730\u53bf\u7ea7\u4ee5\u4e0a\u4eba\u6c11\u653f\u5e9c\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u76d1\u7763\u7ba1\u7406\u90e8\u95e8\u548c\u8d1f\u6709\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u76d1\u7763\u7ba1\u7406\u804c\u8d23\u7684\u6709\u5173\u90e8\u95e8\u62a5\u544a\u3002\n", "a": " \u534a\u5c0f\u65f6\n", "b": " 1\u5c0f\u65f6\n", "c": " 2\u5c0f\u65f6\n", "answer": "b"}, {"question": "47. \u300a\u751f\u4ea7\u5b89\u5168\u4e8b\u6545\u62a5\u544a\u548c\u8c03\u67e5\u5904\u7406\u6761\u4f8b\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e3a\u53d1\u751f\u4e8b\u6545\u7684\u5355\u4f4d\u63d0\u4f9b\u865a\u5047\u8bc1\u660e\u7684______\uff0c\u7531\u6709\u5173\u90e8\u95e8\u4f9d\u6cd5\u6682\u6263\u6216\u8005\u540a\u9500\u5176\u6709\u5173\u8bc1\u7167\u53ca\u5176\u76f8\u5173\u4eba\u5458\u7684\u6267\u4e1a\u8d44\u683c\uff1b\u6784\u6210\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u4f9d\u6cd5\u8ffd\u7a76\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\u3002\n", "a": " \u4e2d\u4ecb\u673a\u6784\n", "b": " \u4e8b\u6545\u8c03\u67e5\u4eba\u5458\n", "c": " \u4e8b\u6545\u5355\u4f4d\n", "answer": "a"}, {"question": "48. \u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6761\u4f8b\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u5e94\u5f53\u5bf9\u79bb\u5c97______ \u4e2a\u6708\u4ee5\u4e0a\u7684\u6216\u8005______ \u7684\u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\uff0c\u91c7\u7528\u65b0\u5de5\u827a\u3001\u65b0\u6280\u672f\u3001\u65b0\u6750\u6599\u6216\u8005\u4f7f\u7528\u65b0\u8bbe\u5907\u540e\u7684\u6709\u5173\u4ece\u4e1a\u4eba\u5458\uff0c\u8fdb\u884c\u4e13\u95e8\u7684\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u57f9\u8bad\u3002\n", "a": " 6\uff0c\u6362\u5c97\n", "b": " 6\uff0c\u65b0\u4e0a\u5c97\n", "c": " 5\uff0c\u65b0\u4e0a\u5c97\n", "answer": "a"}, {"question": "49. \u9053\u8def\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u9020\u6210\u7684\u4f24\u4ea1\u4eba\u6570\u53d1\u751f\u53d8\u5316\u7684\uff0c\u5e94\u5f53\u81ea\u4e8b\u6545\u53d1\u751f\u4e4b\u65e5\u8d77 ______ \u65e5\u5185\uff0c\u53ca\u65f6\u8865\u62a5\u3002\n", "a": " 7\n", "b": " 20\n", "c": " 15\n", "answer": "a"}, {"question": "50. \u300a\u751f\u4ea7\u5b89\u5168\u4e8b\u6545\u62a5\u544a\u548c\u8c03\u67e5\u5904\u7406\u6761\u4f8b\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e8b\u6545\u8c03\u67e5\u4e2d\u53d1\u73b0\u6d89\u5acc\u72af\u7f6a\u7684\uff0c\u4e8b\u6545\u8c03\u67e5\u7ec4\u5e94\u5f53\u53ca\u65f6\u5c06\u6709\u5173\u6750\u6599\u6216\u8005\u5176\u590d\u5370\u672c\u79fb\u4ea4 _______ \u5904\u7406\u3002\n", "a": " \u4e0a\u7ea7\u673a\u5173\n", "b": " \u53f8\u6cd5\u673a\u5173\n", "c": " \u5730\u65b9\u653f\u5e9c\n", "answer": "b"}, {"question": "51. \u9999\u6e2f\u6709\u4e24\u6761\u4e0e\u804c\u5b89\u5065\u6709\u5173\u7684\u4e3b\u8981\u6cd5\u4f8b\uff0c\u5206\u522b\u662f\u300a\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u53ca\u5065\u5eb7\u6761\u4f8b\u300b\u548c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u6761\uff1f\n", "a": " \u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\u6761\u4f8b\u300b\n", "b": " \u300a\u7535\u529b\u6761\u4f8b\u300b\n", "c": " \u300a\u5371\u9669\u54c1\u6761\u4f8b\u300b\n", "answer": "a"}, {"question": "52. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u53ca\u5065\u5eb7\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u4e8e\u300c\u4f53\u529b\u5904\u7406\u64cd\u4f5c\u300d\u90e8\u4efd\uff0c\u63d0\u53ca\u5728\u540c\u4e00\u65f6\u95f4\u5185\uff0c\u901a\u5e38\u6709\u591a\u5c11\u540d\u96c7\u5458\u6216\u4ee5\u4e0a\u8fdb\u884c\u5371\u9669\u7684\u300c\u4f53\u529b\u5904\u7406\u64cd\u4f5c\u300d\uff0c\u8d1f\u8d23\u4eba\u987b\u59d4\u4efb\u52a9\u7406\u4eba\u534f\u52a9\u6267\u884c\u9884\u9632\u548c\u4fdd\u62a4\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " 3\u540d\n", "b": " 5\u540d\n", "c": " 10\u540d\n", "answer": "c"}, {"question": "53. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u6761\u9999\u6e2f\u6cd5\u4f8b\u8ba2\u660e\u5de5\u4f5c\u5730\u70b9\u7684\u5730\u9762\u6709\u8db3\u591f\u6392\u6c34\u8bbe\u65bd\uff0c\u4ee5\u9632\u5730\u9762\u6e7f\u6ed1\uff1f\n", "a": " \u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\n", "b": " \u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u5e94\u5448\u62a5\u5de5\u5382\u7684\u9632\u706b\u8bbe\u5907\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\n", "c": " \u300a\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u53ca\u5065\u5eb7\u89c4\u4f8b\u300b\n", "answer": "c"}, {"question": "54. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u4eba\u58eb\u624d\u80fd\u5bf9\u53d7\u89c4\u7ba1\u7684\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u5ba1\u6838\uff1f\n", "a": " \u6ce8\u518c\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\n", "b": " \u6ce8\u518c\u5b89\u5168\u5ba1\u6838\u5458\n", "c": " \u52b3\u5de5\u5904\u7684\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\n", "answer": "b"}, {"question": "55. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e1c\u4e3b\u6216\u627f\u5efa\u5546\u5bf9\u5b89\u5168\u653f\u7b56\u987b\u76f8\u9694\u591a\u4e45\u81f3\u5c11\u68c0\u8ba8\u4e00\u6b21\uff1f\n", "a": " 2\u5e74\u5185\n", "b": " 3\u5e74\u5185\n", "c": " 5\u5e74\u5185\n", "answer": "a"}, {"question": "56. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5b89\u5168\u59d4\u5458\u4f1a\u987b\u76f8\u9694\u591a\u4e45\u81f3\u5c11\u5f00\u4f1a\u4e00\u6b21\uff1f\n", "a": " \u6bcf3\u4e2a\u6708\n", "b": " \u6bcf6\u4e2a\u6708\n", "c": " \u6bcf12\u4e2a\u6708\n", "answer": "a"}, {"question": "57. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5efa\u7b51\u5730\u76d8\uff08\u5b89\u5168\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u4efb\u4f55\u4eba\u5982\u6ca1\u6709\u914d\u6234\u9002\u5f53\u7684\u5b89\u5168\u5e3d\uff0c\u4e0d\u5f97\u8fdb\u5165\u5efa\u7b51\u5730\u76d8\u3002\u6839\u636e\u9999\u6e2f\u52b3\u5de5\u5904\u300a\u5b89\u5168\u5e3d\u7684\u62e3\u9009\u3001\u4f7f\u7528\u53ca\u4fdd\u517b\u6307\u5f15\u300b\u7684\u8981\u6c42\uff0c\u9002\u5f53\u7684\u5b89\u5168\u5e3d\u987b\u914d\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u5e3d\u5e26\n", "b": " \u62a4\u76ee\u955c\n", "c": " \u542c\u89c9\u4fdd\u62a4\u5668\n", "answer": "a"}, {"question": "58. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u8981\u6c42\u7684\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u5236\u5ea6\u6240\u8ba2\u5b9a\u768414\u9879\u5143\u7d20\u4e4b\u4e00\uff1f\n", "a": " \u5b89\u5168\u59d4\u5458\u4f1a\n", "b": " \u5b89\u5168\u5ba1\u67e5\n", "c": " \u5b89\u5168\u653f\u7b56\n", "answer": "b"}, {"question": "59. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5efa\u7b51\u5730\u76d8\uff08\u5b89\u5168\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u96c7\u670950\u540d\u6216\u4ee5\u4e0a\u4e4b\u5efa\u7b51\u5730\u76d8\uff0c\u987b\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u8bbe\u65bd\uff1f\n", "a": " \u4e00\u4e2a\u7d27\u6025\u7528\u4e4b\u7535\u8bdd\n", "b": " \u4e00\u5f20\u6025\u6551\u7528\u4e4b\u62c5\u67b6\n", "c": " \u4e00\u4e2a\u6025\u6551\u7528\u4e4b\u6c27\u6c14\u7b52\n", "answer": "b"}, {"question": "60. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5efa\u7b51\u5730\u76d8\uff08\u5b89\u5168\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5efa\u7b51\u5730\u76d8\u5185\u96c7\u7528\u591a\u5c11\u7684\u5de5\u4eba\uff0c\u4fbf\u987b\u6709\u4e00\u540d\u5408\u8d44\u683c\u7684\u6025\u6551\u4eba\u5458\uff1f\n", "a": " 5\u540d\n", "b": " 30-99\u540d\n", "c": " 100\u540d\n", "answer": "b"}, {"question": "61. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\u53ca\u5b89\u5168\u7763\u5bfc\u5458\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5f53\u5efa\u7b51\u5730\u76d8\u5de5\u4f5c\u7684\u603b\u4eba\u6570\u8fbe\u591a\u5c11\u6216\u591a\u4e8e\u8be5\u4eba\u6570\uff0c\u603b\u627f\u5efa\u5546\u4fbf\u987b\u96c7\u7528\u4e00\u540d\u6ce8\u518c\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\uff1f\n", "a": " 50\u540d\n", "b": " 100\u540d\n", "c": " 200\u540d\n", "answer": "b"}, {"question": "62. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\u53ca\u5b89\u5168\u7763\u5bfc\u5458\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u53d7\u96c7\u4e8e\u5efa\u7b51\u5730\u76d8\u7684\u6ce8\u518c\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\u987b\u6bcf\u4e2a\u6708\u5411\u5176\u4e1c\u4e3b\u5448\u4ea4\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4efd\u62a5\u544a\uff1f\n", "a": " \u8868\u683c2A\n", "b": " \u8868\u683c3A\n", "c": " \u8868\u683c4\n", "answer": "a"}, {"question": "63. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\u53ca\u5b89\u5168\u7763\u5bfc\u5458\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u53d7\u96c7\u4e8e\u5efa\u7b51\u5730\u76d8\u7684\u5b89\u5168\u7763\u5bfc\u5458\u987b\u6bcf\u661f\u671f\u5411\u6ce8\u518c\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\u6216\u5176\u4e1c\u4e3b\u5448\u4ea4\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4efd\u62a5\u544a\uff1f\n", "a": " \u8868\u683c2A\n", "b": " \u8868\u683c3A\n", "c": " \u8868\u683c4\n", "answer": "b"}, {"question": "64. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\u53ca\u5b89\u5168\u7763\u5bfc\u5458\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5f53\u5efa\u7b51\u5730\u76d8\u5185\u5de5\u4f5c\u7684\u603b\u4eba\u6570\u8fbe\u591a\u5c11\u6216\u591a\u4e8e\u8be5\u4eba\u6570\uff0c\u603b\u627f\u5efa\u5546\u4fbf\u987b\u96c7\u7528\u4e00\u540d\u5b89\u5168\u7763\u5bfc\u5458\uff1f\n", "a": " 10\u540d\n", "b": " 20\u540d\n", "c": " 25\u540d\n", "answer": "b"}, {"question": "65. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5efa\u7b51\u5de5\u5730\u5347\u964d\u673a\u53ca\u5854\u5f0f\u5de5\u4f5c\u5e73\u53f0\uff08\u5b89\u5168\uff09\u6761\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5efa\u7b51\u5de5\u5730\u5347\u964d\u673a\u53ca\u5854\u5f0f\u5de5\u4f5c\u5e73\u53f0\u7684\u4f8b\u884c\u4fdd\u517b\uff0c\u987b\u6bcf\u9694\u591a\u4e45\u8fdb\u884c\u4e00\u6b21\uff1f\n", "a": " 7\u65e5\n", "b": " 14\u65e5\n", "c": " 1\u4e2a\u6708\n", "answer": "a"}, {"question": "66. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\u6761\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5efa\u7b51\u5de5\u7a0b\u53ca\u8d27\u67dc\u5904\u7406\u4f5c\u4e1a\u7684\u5de5\u4eba\u987b\u63a5\u53d7\u5b89\u5168\u8bad\u7ec3\u8bfe\u7a0b\uff0c\u800c\u6709\u5173\u7684\u8bc1\u660e\u4e66\uff08\u4fd7\u79f0\u300c\u5e73\u5b89\u54ad\u300d\uff09\u4e4b\u6709\u6548\u671f\u662f\uff1f\n", "a": " 5\u5e74\n", "b": " 4\u5e74\n", "c": " 3\u5e74\n", "answer": "c"}, {"question": "67. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u5c5e\u4e8e\u9999\u6e2f\u6cd5\u4f8b\u89c4\u5b9a\u987b\u5448\u62a5\u4e4b\u300c\u5371\u9669\u4e8b\u6545\u300d\uff1f\n", "a": " \u89e6\u7535\u5f15\u81f4\u6b7b\u4ea1\u4e8b\u4ef6\n", "b": " \u78e8\u77f3\u6216\u78e8\u8f6e\u4e4b\u7206\u88c2\n", "c": " \u96c7\u5458\u4ece\u9ad8\u5904\u5815\u4e0b\n", "answer": "b"}, {"question": "68. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u67aa\u5f39\u63a8\u52a8\u6253\u9489\u5de5\u5177\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5de5\u4eba\u5728\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\u5185\u64cd\u4f5c\u67aa\u5f39\u63a8\u52a8\u6253\u9489\u5de5\u5177\u65f6\uff0c\u9700\u4f69\u6234\u5b89\u5168\u5e3d\u3001\u5b89\u5168\u773c\u7f69\u548c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u8bbe\u5907\uff1f\n", "a": " \u5b89\u5168\u978b\n", "b": " \u542c\u89c9\u4fdd\u62a4\u5668\n", "c": " \u9632\u62a4\u624b\u5957\n", "answer": "b"}, {"question": "69. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u52b3\u5de5\u5904\u7684\u300c\u4f7f\u7528\u663e\u793a\u5c4f\u5e55\u8bbe\u5907\u7684\u5de5\u4f5c\u5b88\u5219\u300d\uff0c\u6bcf\u5929\u7d2f\u79ef\u4f7f\u7528\u663e\u793a\u5c4f\u5e55\u8bbe\u5907\u8fbe\u591a\u5c11\u4e2a\u5c0f\u65f6\u7684\u96c7\u5458\u53ef\u88ab\u89c6\u4e3a\u300c\u4f7f\u7528\u8005\u300d\uff1f\n", "a": " 4\n", "b": " 6\n", "c": " 8\n", "answer": "b"}, {"question": "70. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u6613\u71c3\u6db2\u4f53\u7684\u55b7\u6d82\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5728\u55b7\u6cb9\u5de5\u4f5c\u8fdb\u884c\u5730\u70b9\u7684\u591a\u8fdc\u8303\u56f4\u5185\uff0c\u4e1c\u4e3b\u4e0d\u5f97\u51c6\u8bb8\u4efb\u4f55\u4eba\u5438\u70df\u6216\u4f7f\u7528\u65e0\u906e\u76d6\u706b\u7130\uff0c\u4ee5\u9632\u706b\u8b66\u53d1\u751f\uff1f\n", "a": " 3\u7c73\n", "b": " 6\u7c73\n", "c": " 9\u7c73\n", "answer": "b"}, {"question": "71. \u9999\u6e2f\u6cd5\u4f8b\u89c4\u5b9a\u4e0b\u5217\u4ec0\u4e48\u884c\u4e1a\u7684\u96c7\u5458\u987b\u4fee\u8bfb\u5f3a\u5236\u6027\u7684\u57fa\u672c\u5b89\u5168\u8bad\u7ec3\uff1f\n", "a": " \u996e\u98df\u4e1a\u548c\u4ece\u4e8b\u5efa\u7b51\u5de5\u7a0b\n", "b": " \u533b\u62a4\u670d\u52a1\u4e1a\u548c\u8d27\u67dc\u5904\u7406\u4f5c\u4e1a\n", "c": " \u4ece\u4e8b\u5efa\u7b51\u5de5\u7a0b\u548c\u8d27\u67dc\u5904\u7406\u4f5c\u4e1a\n", "answer": "c"}, {"question": "72. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u6613\u71c3\u6db2\u4f53\u7684\u55b7\u6d82\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u5bf9\u300c\u6613\u71c3\u6db2\u4f53\u300d\u7684\u5b9a\u4e49\uff1f\n", "a": " \u95ea\u70b9\u4f4e\u4e8e\u6444\u6c0f23\u5ea6\u7684\u4efb\u4f55\u6db2\u4f53\n", "b": " \u95ea\u70b9\u4f4e\u4e8e\u6444\u6c0f32\u5ea6\u7684\u4efb\u4f55\u6db2\u4f53\n", "c": " \u95ea\u70b9\u4f4e\u4e8e\u6444\u6c0f66\u5ea6\u7684\u4efb\u4f55\u6db2\u4f53\n", "answer": "b"}, {"question": "73. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5371\u9669\u54c1\uff08\u4e00\u822c\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\uff0c\u4ee5\u8d2e\u69fd\u8f66\u8fd0\u9001\u6db2\u5316\u6c14\u4f53\u65f6\uff0c\u8f66\u4e0a\u5de5\u4f5c\u7684\u6bcf\u4e00\u4e2a\u4eba\u5747\u987b\u6709\u4ec0\u4e48\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u7528\u5177\uff1f\n", "a": " \u624b\u5957\u53ca\u5b89\u5168\u978b\n", "b": " \u5de5\u4f5c\u670d\u53ca\u5b89\u5168\u978b\n", "c": " \u62a4\u76ee\u955c\u53ca\u624b\u5957\n", "answer": "c"}, {"question": "74. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u804c\u4e1a\u6027\u5931\u806a\uff08\u8865\u507f\uff09\u6761\u4f8b\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u53cc\u8033\u542c\u529b\u635f\u5931\u662f\u53cc\u8033\u7684\u795e\u7ecf\u6027\u542c\u529b\u635f\u5931\u7a0b\u5ea6\u5747\u987b\u6700\u5c11\u8fbe\u591a\u5c11\u5206\u8d1d\uff0c\u800c\u6700\u5c11\u6709\u4e00\u53ea\u8033\u6735\u7684\u542c\u529b\u635f\u5931\u662f\u7531\u566a\u97f3\u6240\u5f15\u81f4\uff1f\n", "a": " 40\u5206\u8d1d\n", "b": " 50\u5206\u8d1d\n", "c": " 60\u5206\u8d1d\n", "answer": "a"}, {"question": "75. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u7535\u529b\uff08\u6ce8\u518c\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\uff0c\u7535\u5de5\u8981\u8fdb\u884c\u5b89\u88c5\u9ad8\u538b\u7535\u529b\u88c5\u7f6e\u987b\u6301\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u7ea7\u522b\u7535\u529b\u5de5\u7a0b\u8d44\u683c\uff1f\n", "a": " A\u7ea7\n", "b": " C\u7ea7\n", "c": " H\u7ea7\n", "answer": "c"}, {"question": "76. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u7535\u6c14\u4ea7\u54c1\uff08\u5b89\u5168\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\uff0c\u5408\u89c4\u683c\u9002\u914d\u63a5\u5934\uff08\u4fd7\u79f0\u4e07\u80fd\u82cf\uff09\u7684\u63d2\u5b54\u662f\u4ec0\u4e48\u5f62\u72b6\uff1f\n", "a": " \u4e09\u89d2\u5f62\u53ca\u5706\u5f62\n", "b": " \u83f1\u5f62\u53ca\u65b9\u5f62\n", "c": " \u65b9\u5f62\u53ca\u5706\u5f62\n", "answer": "c"}, {"question": "77. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5efa\u7b51\u5730\u76d8\uff08\u5b89\u5168\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\uff0c\u6240\u6709\u53ef\u4ee4\u4eba\u5815\u4e0b\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u7c73\u6df1\u7684\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u8fb9\u7f18\u5747\u987b\u88c5\u8bbe\u9002\u5f53\u7684\u5c4f\u969c\uff1f\n", "a": " 1.2\n", "b": " 1.5\n", "c": " 2\n", "answer": "c"}, {"question": "78. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u7535\u529b\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\uff0c\u5728\u7535\u529b\u53d8\u538b\u88c5\u7f6e\u9644\u8fd1\u987b\u5c55\u793a\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u8d44\u6599\uff1f\n", "a": " \u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\u7684\u59d3\u540d\n", "b": " \u5c31\u8fd1\u6d88\u9632\u5c40\u7684\u8054\u7edc\u7535\u8bdd\n", "c": " \u6cbb\u7597\u53d7\u7535\u51fb\u7684\u544a\u793a\n", "answer": "c"}, {"question": "79. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u4f9b\u7535\u7535\u7f06\uff08\u4fdd\u62a4\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\uff0c\u987b\u7531\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u4eba\u58eb\u8fdb\u884c\u52d8\u6d4b\u5730\u4e0b\u7535\u7f06\u7684\u51c6\u7ebf\u53ca\u6df1\u5ea6\uff1f\n", "a": " \u5df2\u83b7\u8ba4\u53ef\u7684\u5408\u8d44\u683c\u4eba\u58eb\n", "b": " \u6ce8\u518c\u7535\u4e1a\u5de5\u7a0b\u4eba\u5458\n", "c": " \u6d88\u9632\u5458\n", "answer": "a"}, {"question": "80. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u53ca\u5065\u5eb7\uff08\u663e\u793a\u5c4f\u5e55\u8bbe\u5907\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u6240\u6307\u7684\u663e\u793a\u5c4f\u5e55\u8bbe\u5907\u5e76\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u684c\u4e0a\u7535\u8111\n", "b": " \u624b\u63d0\u7535\u8111\n", "c": " \u6709\u663e\u793a\u7a97\u7684\u6253\u5b57\u673a\n", "answer": "c"}, {"question": "81. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u53ca\u5065\u5eb7\u6761\u4f8b\u300b\uff0c\u82e5\u96c7\u4e3b\u6216\u5360\u7528\u4eba\u5982\u65e0\u5408\u7406\u8fa9\u89e3\u800c\u8fdd\u53cd\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff0c\u53ef\u88ab\u7f5a\u6b3e\u6e2f\u5e0150\u4e07\u5143\u53ca\u76d1\u798112\u4e2a\u6708\uff1f\n", "a": " \u6682\u65f6\u505c\u5de5\u901a\u77e5\u4e66\n", "b": " \u6566\u4fc3\u6539\u5584\u901a\u77e5\u4e66\n", "c": " \u5448\u62a5\u804c\u4e1a\u75c5\n", "answer": "a"}, {"question": "82. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u8f7d\u8d27\u5347\u964d\u673a\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\uff0c\u62e5\u6709\u4eba\u5fc5\u987b\u6bcf\u9694\u591a\u4e45\u81f3\u5c11\u5c06\u5176\u8f7d\u8d27\u5347\u964d\u673a\u4ea4\u7531\u5408\u8d44\u683c\u68c0\u9a8c\u5458\u5f7b\u5e95\u68c0\u9a8c\u4e00\u6b21\uff1f\n", "a": " 6\u4e2a\u6708\n", "b": " 1\u5e74\n", "c": " 2\u5e74\n", "answer": "b"}, {"question": "83. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u6728\u5de5\u673a\u68b0\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u96c7\u4e3b\u4e0d\u5f97\u96c7\u7528\u591a\u5c11\u5c81\u4ee5\u4e0b\u4e4b\u5de5\u53cb\u4f7f\u7528\u6728\u5de5\u673a\u68b0\uff1f\n", "a": " 16\u5c81\n", "b": " 18\u5c81\n", "c": " 21\u5c81\n", "answer": "a"}, {"question": "84. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u8d77\u91cd\u673a\u68b0\u53ca\u8d77\u91cd\u88c5\u7f6e\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u8d77\u91cd\u7528\u4e4b\u94fe\u6761\u987b\u6bcf\u9694\u591a\u4e45\u81f3\u5c11\u8981\u5f7b\u5e95\u68c0\u9a8c\u4e00\u6b21\uff1f\n", "a": " 6\u4e2a\u6708\n", "b": " 1\u5e74\n", "c": " 14\u4e2a\u6708\n", "answer": "a"}, {"question": "85. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u673a\u68b0\u7684\u9632\u62a4\u53ca\u64cd\u4f5c\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\uff0c\u673a\u68b0\u4e4b\u5371\u9669\u90e8\u4ef6\u5171\u6709\u591a\u5c11\u7c7b\uff1f\n", "a": " 15\u7c7b\n", "b": " 17\u7c7b\n", "c": " 19\u7c7b\n", "answer": "b"}, {"question": "86. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u8d1f\u8377\u7269\u79fb\u52a8\u673a\u68b0\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u6307\u660e\u53d7\u89c4\u7ba1\u7684\u673a\u68b0\uff0c\u966410\u79cd\u5efa\u7b51\u5730\u76d8\u7684\u673a\u68b0\u5916\uff0c\u8fd8\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\uff1f\n", "a": " \u540a\u8239\n", "b": " \u5347\u964d\u673a\n", "c": " \u53c9\u5f0f\u8d77\u91cd\u8f66\n", "answer": "c"}, {"question": "87. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u53ca\u5065\u5eb7\u6761\u4f8b\u300b\u5185\uff0c\u96c7\u5458\u987b\u5c65\u884c\u7684\u8d23\u4efb\u662f\uff1f\n", "a": " \u5c0f\u5fc3\u5de5\u4f5c\uff0c\u987e\u5df1\u53ca\u4eba\n", "b": " \u4e0e\u96c7\u4e3b\u8877\u8bda\u5408\u4f5c\uff0c\u9075\u5b88\u6cd5\u5219\n", "c": " \u987e\u5df1\u53ca\u4eba\u5e76\u4e0e\u96c7\u4e3b\u8877\u8bda\u5408\u4f5c\uff0c\u9075\u5b88\u6cd5\u5219\n", "answer": "c"}, {"question": "88. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u6cd5\u4f8b\uff0c\u6240\u6709\u8fde\u7eed\u8d85\u8fc7\u4e09\u5929\u5047\u671f\u7684\u5de5\u4f24\u610f\u5916\uff0c\u96c7\u4e3b\u5fc5\u987b\u4ee5\u300a\u96c7\u5458\u8865\u507f\u6761\u4f8b\u300b\u7b2c\u51e0\u53f7\u8868\u683c\u5411\u52b3\u5de5\u5904\u5448\u62a5\uff1f\n", "a": " \u7b2c1\u53f7\u8868\u683c\n", "b": " \u7b2c2\u53f7\u8868\u683c\n", "c": " \u7b2c3\u53f7\u8868\u683c\n", "answer": "b"}, {"question": "89. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u53ca\u5065\u5eb7\u6761\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5de5\u4f5c\u5730\u70b9\u7684\u8d1f\u8d23\u4eba\u987b\u5728\u53d1\u751f\u6d89\u53ca\u6b7b\u4ea1\u6216\u906d\u53d7\u4e25\u91cd\u8eab\u4f53\u4f24\u5bb3\u4e4b\u610f\u5916\u4e8b\u4ef6\u540e\u591a\u4e45\uff0c\u81f4\u7535\u6216\u4eb2\u8eab\u901a\u77e5\u52b3\u5de5\u5904\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\uff1f\n", "a": " 24\u5c0f\u65f6\n", "b": " 48\u5c0f\u65f6\n", "c": " 72\u5c0f\u65f6\n", "answer": "a"}, {"question": "90. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u53ca\u5065\u5eb7\u89c4\u4f8b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5728150\u540d\u96c7\u5458\u7684\u5de5\u4f5c\u5730\u70b9\uff0c\u6700\u5c11\u8981\u6709\u591a\u5c11\u540d\u5408\u8d44\u683c\u4e4b\u6025\u6551\u5458\uff1f\n", "a": " 1\u540d\n", "b": " 2\u540d\n", "c": " 3\u540d\n", "answer": "a"}, {"question": "91. \u6b32\u5728\u9999\u6e2f\u6210\u4e3a\u300c\u6ce8\u518c\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\u300d\uff0c\u987b\u5411\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u673a\u6784\u63d0\u51fa\u7533\u8bf7\uff1f\n", "a": " \u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u5065\u5eb7\u5c40\n", "b": " \u5efa\u9020\u4e1a\u8bad\u7ec3\u5c40\n", "c": " \u52b3\u5de5\u5904\n", "answer": "c"}, {"question": "92. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u96c7\u7528\u9752\u5e74\uff08\u5de5\u4e1a\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\uff0c\u51e1\u5e74\u9f84\u4e0d\u8db316\u5c81\u7684\u9752\u5e74\uff0c\u5728\u4efb\u4f55\u60c5\u51b5\u4e0b\u6240\u642c\u52a8\u7684\u8d1f\u8f7d\u7269\u91cd\u91cf\u5747\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff1f\n", "a": " 18\u516c\u65a4\n", "b": " 20\u516c\u65a4\n", "c": " 25\u516c\u65a4\n", "answer": "a"}, {"question": "93. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u53ca\u5065\u5eb7\u89c4\u4f8b\u300b\uff0c\u8981\u6c42\u5728\u65bd\u884c\u54ea\u9879\u5de5\u4f5c\u524d\u987b\u4f5c\u98ce\u9669\u8bc4\u4f30\uff1f\n", "a": " \u9ad8\u7a7a\u5de5\u4f5c\n", "b": " \u4f53\u529b\u5904\u7406\u64cd\u4f5c\n", "c": " \u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\u5de5\u4f5c\n", "answer": "b"}, {"question": "94. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\u53ca\u5b89\u5168\u7763\u5bfc\u5458\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u7684\u89c4\u6761\uff1f\n", "a": " \u5b89\u5168\u7763\u5bfc\u5458\u8981\u6bcf\u6708\u586b\u5199\u8868\u683c3A\n", "b": " \u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\u7684\u6ce8\u518c\u6709\u6548\u671f\u4e3a4\u5e74\n", "c": " \u5b89\u5168\u7763\u5bfc\u5458\u5fc5\u987b\u5411\u52b3\u5de5\u5904\u7533\u8bf7\u6ce8\u518c\n", "answer": "b"}, {"question": "95. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\u53ca\u5b89\u5168\u7763\u5bfc\u5458\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u884c\u4e1a\u5c5e\u8be5\u6cd5\u4f8b\u6240\u89c4\u7ba1\uff1f\n", "a": " \u996e\u98df\u4e1a\u3001\u5efa\u9020\u4e1a\u548c\u8d27\u67dc\u5904\u7406\u4f5c\u4e1a\n", "b": " \u8239\u8236\u5efa\u9020\u53ca\u4fee\u7406\u4e1a\u3001\u5efa\u9020\u4e1a\u548c\u8d27\u67dc\u5904\u7406\u4f5c\u4e1a\n", "c": " \u5efa\u9020\u4e1a\u3001\u533b\u62a4\u4e1a\u548c\u996e\u98df\u4e1a\n", "answer": "b"}, {"question": "96. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\uff0c\u8981\u6c42\u7ecf\u5408\u8d44\u683c\u7684\u4eba\u5b8c\u6210\u7684\u98ce\u9669\u8bc4\u4f30\u7684\u62a5\u544a\u4e2d\u6240\u63d0\u53ca\u9700\u91c7\u53d6\u7684\u5b89\u5168\u9884\u9632\u63aa\u65bd\uff0c\u987b\u7531\u5408\u8d44\u683c\u4eba\u5458\u6ce8\u660e\u5728\u4ec0\u4e48\u6587\u4ef6\u5185\uff1f\n", "a": " \u5e73\u5b89\u54ad\n", "b": " \u5de5\u4f5c\u8bc1\n", "c": " \u5de5\u4f5c\u8bb8\u53ef\u8bc1\n", "answer": "c"}, {"question": "97. \u73b0\u65f6\u9999\u6e2f\u6709\u591a\u5c11\u79cd\u4f8b\u987b\u8865\u507f\u7684\u804c\u4e1a\u75c5\uff1f\n", "a": " 42\u79cd\n", "b": " 47\u79cd\n", "c": " 51\u79cd\n", "answer": "c"}, {"question": "98. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\uff08\u5371\u9669\u7269\u8d28\uff09\u89c4\u4f8b\u300b\u7684\u8981\u6c42\uff0c\u4e1c\u4e3b\u5e94\u5728\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u5bb9\u5668\u4e0a\u52a0\u4e0a\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\u59d3\u540d\n", "b": " \u516c\u53f8\u540d\u79f0\n", "c": " \u9002\u5f53\u6807\u7b7e\n", "answer": "c"}, {"question": "99. \u9999\u6e2f\u7684\u300a\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u53ca\u5065\u5eb7\u6761\u4f8b\u300b\u548c\u300a\u5de5\u5382\u53ca\u5de5\u4e1a\u7ecf\u8425\u6761\u4f8b\u300b\u662f\u7531\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u653f\u5e9c\u90e8\u95e8\u6267\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u52b3\u5de5\u5904\n", "b": " \u5de5\u4e1a\u7f72\n", "c": " \u8b66\u52a1\u5904\n", "answer": "a"}, {"question": "100. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u7684\u300a\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u53ca\u5065\u5eb7\u89c4\u4f8b\u300b\uff0c\u6025\u6551\u8bbe\u65bd\u5185\u987b\u7f6e\u6709\u4e00\u4efd\u7531\u8c01\u4eba\u53d1\u51fa\u7684\u300c\u6025\u6551\u62a4\u7406\u6307\u5357\u300d\uff1f\n", "a": " \u536b\u751f\u7f72\u7f72\u957f\n", "b": " \u52b3\u5de5\u5904\u5904\u957f\n", "c": " \u533b\u7597\u8f85\u52a9\u961f\u603b\u76d1\n", "answer": "b"}, {"question": "101. \u7b2c40/95/M\u53f7\u6cd5\u4ee4\u300a\u5de5\u4f5c\u610f\u5916\u53ca\u804c\u4e1a\u75c5\u635f\u5bb3\u7684\u5f25\u8865\u5236\u5ea6\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u8be5\u6cd5\u89c4\u4e0d\u9002\u7528\u4e8e\u4ee5\u4e0b\u90a3\u4e9b\u4eba\u58eb\uff1a\n", "a": " \u6fb3\u95e8\u672c\u5730\u96c7\u5458\n", "b": " \u6fb3\u95e8\u5916\u5730\u96c7\u5458\n", "c": " \u6fb3\u95e8\u516c\u804c\u4eba\u5458\n", "answer": "c"}, {"question": "102. \u7b2c40/95/M\u53f7\u6cd5\u4ee4\u300a\u5de5\u4f5c\u610f\u5916\u53ca\u804c\u4e1a\u75c5\u635f\u5bb3\u7684\u5f25\u8865\u5236\u5ea6\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9879\u5c5e\u4e8e\u804c\u4e1a\u75c5\uff1a\n", "a": " \u63a5\u89e6\u6027\u76ae\u80a4\u708e\n", "b": " \u4e0b\u80a2\u9759\u8109\u66f2\u5f20\n", "c": " \u8db3\u59c6\u8dbe\u5916\u7ffb\n", "answer": "a"}, {"question": "103. \u5bf9\u76d1\u7763\u9075\u5b88\u53ca\u843d\u5b9e\u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u4e4b\u89c4\u5b9a\uff0c\u662f\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u4e2a\u90e8\u95e8\u7684\u804c\u6743\uff1f\n", "a": " \u571f\u5730\u5de5\u52a1\u8fd0\u8f93\u5c40\n", "b": " \u52b3\u5de5\u4e8b\u52a1\u5c40\n", "c": " \u6d88\u9632\u5c40\n", "answer": "b"}, {"question": "104. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c3/2014\u53f7\u6cd5\u5f8b\u300a\u5efa\u7b51\u4e1a\u804c\u5b89\u5361\u5236\u5ea6\u300b\u7684\u76ee\u6807\uff0c\u662f\u4ee5\u786e\u4fdd\u5728\u5efa\u7b51\u5de5\u5730\u6216\u5de5\u7a0b\u5730\u70b9\u53c2\u4e0e\u65bd\u5de5\u7684\u4eba\u58eb\u5177\u5907\u4ec0\u4e48\u77e5\u8bc6\uff1f\n", "a": " \u5efa\u7b51\u4e1a\u5b89\u5168\u65bd\u5de5\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\n", "b": " \u5efa\u7b51\u4e1a\u5b89\u5168\u65bd\u5de5\u7684\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6\n", "c": " \u5efa\u7b51\u4e1a\u5b89\u5168\u65bd\u5de5\u7684\u4e13\u4e1a\u53ca\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6\n", "answer": "b"}, {"question": "105. \u6fb3\u95e8\u52b3\u5de5\u4e8b\u52a1\u5c40\u4eba\u5458\u5728\u5de5\u4e1a\u573a\u6240\u5185\u6267\u884c\u536b\u751f\u4e0e\u5de5\u4f5c\u5b89\u5168\u7684\u5de1\u67e5\u65f6\uff0c\u53ef\u5e94\u7528\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u6761\u4f8b\uff1f\n", "a": " \u300a\u5de5\u4e1a\u573a\u6240\u5185\u536b\u751f\u4e0e\u5de5\u4f5c\u5b89\u5168\u603b\u7ae0\u7a0b\u300b\n", "b": " \u300a\u9002\u7528\u4e8e\u804c\u4e1a\u6027\u566a\u97f3\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u300b\n", "c": " A\u548cB\u5747\u53ef\n", "answer": "c"}, {"question": "106. \u7b2c40/95/M\u53f7\u6cd5\u4ee4\u300a\u5de5\u4f5c\u610f\u5916\u53ca\u804c\u4e1a\u75c5\u635f\u5bb3\u7684\u5f25\u8865\u5236\u5ea6\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u5018\u5de5\u4f5c\u610f\u5916\u9020\u6210\u96c7\u5458\u4f4f\u9662\u6216\u6b7b\u4ea1\uff0c\u96c7\u4e3b\u5728\u83b7\u6089\u610f\u5916\u540e\u987b\u5728\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u671f\u9650\u5185\u901a\u62a5\u52b3\u5de5\u4e8b\u52a1\u5c40\uff1a\n", "a": " 24\u5c0f\u65f6\u5185\n", "b": " 48\u5c0f\u65f6\u5185\n", "c": " 5\u4e2a\u5de5\u4f5c\u65e5\u5185\n", "answer": "a"}, {"question": "107. \u7b2c40/95/M\u53f7\u6cd5\u4ee4\u300a\u5de5\u4f5c\u610f\u5916\u53ca\u804c\u4e1a\u75c5\u635f\u5bb3\u7684\u5f25\u8865\u5236\u5ea6\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u5904\u4e8e\u6682\u65f6\u7edd\u5bf9\u65e0\u80fd\u529b\u671f\u95f4\u7684\u53d7\u4f24\u96c7\u5458\u6709\u6743\u53d6\u5f97\u591a\u5c11\u7684\u5de5\u8d44\u635f\u5bb3\u8d54\u507f\uff1a\n", "a": " \u57fa\u672c\u56de\u62a5\u7684\u4e8c\u5206\u4e4b\u4e00\n", "b": " \u57fa\u672c\u56de\u62a5\u7684\u4e09\u5206\u4e4b\u4e8c\n", "c": " \u57fa\u672c\u56de\u62a5\u7684\u56db\u5206\u4e4b\u4e09\n", "answer": "b"}, {"question": "108. \u6fb3\u95e8\u52b3\u5de5\u4e8b\u52a1\u5c40\u5177\u804c\u6743\u5411\u5b8c\u6210\u8bad\u7ec3\u8bfe\u7a0b\u6216\u91cd\u6e29\u8bfe\u7a0b\u4e14\u88ab\u8be5\u5c40\u8bc4\u4e3a\u5408\u683c\u8005\uff0c\u4ee5\u53ca\u53c2\u52a0\u7531\u8be5\u5c40\u4e3e\u529e\u7684\u5efa\u7b51\u4e1a\u804c\u5b89\u5361\u516c\u5f00\u8003\u8bd5\u4e14\u6210\u7ee9\u5408\u683c\u8005\u53d1\u51fa\u6709\u6548\u671f\u4e3a\u591a\u5c11\u5e74\u7684\u5efa\u7b51\u4e1a\u804c\u5b89\u5361\uff1f\n", "a": " 3\u5e74\n", "b": " 4\u5e74\n", "c": " 5\u5e74\n", "answer": "c"}, {"question": "109. \u300a\u5efa\u7b51\u4e1a\u804c\u5b89\u5361\u5236\u5ea6\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u672a\u6301\u6709\u6709\u6548\u7684\u5efa\u7b51\u4e1a\u804c\u5b89\u5361\u800c\u5728\u5efa\u7b51\u5de5\u5730\u6216\u5de5\u7a0b\u5730\u70b9\u53c2\u4e0e\u65bd\u5de5\u7684\u4eba\u58eb\uff0c\u53ef\u88ab\u79d1\u6fb3\u95e8\u5e01\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\uff1f\n", "a": " 300\u5143\n", "b": " 400\u5143\n", "c": " 500\u5143\n", "answer": "c"}, {"question": "110. \u7b2c40/95/M\u53f7\u6cd5\u4ee4\u300a\u5de5\u4f5c\u610f\u5916\u53ca\u804c\u4e1a\u75c5\u635f\u5bb3\u7684\u5f25\u8865\u5236\u5ea6\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u96c7\u5458\u987b\u4e8e\u60ac\u63028\u53f7\u6216\u4ee5\u4e0a\u70ed\u5e26\u6c14\u65cb\u4fe1\u53f7\u671f\u95f4\u4e0a\u4e0b\u73ed\uff0c\u5e76\u5728\u76f4\u63a5\u5f80\u8fd4\u5c45\u6240\u4e0e\u5de5\u4f5c\u5730\u70b9\u9014\u4e2d\u53d1\u751f\u610f\u5916\u4f1a\u89c6\u4e3a\u5de5\u4f5c\u610f\u5916\uff0c\u4f46\u4ec5\u9650\u4e8e\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u5185\uff1a\n", "a": " \u5728\u5de5\u4f5c\u65f6\u95f4\u5f00\u59cb\u524d\u6216\u7ed3\u675f\u540e1\u5c0f\u65f6\u5185\n", "b": " \u5728\u5de5\u4f5c\u65f6\u95f4\u5f00\u59cb\u524d\u6216\u7ed3\u675f\u540e2\u5c0f\u65f6\u5185\n", "c": " \u5728\u5de5\u4f5c\u65f6\u95f4\u5f00\u59cb\u524d\u6216\u7ed3\u675f\u540e3\u5c0f\u65f6\u5185\n", "answer": "c"}, {"question": "111. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5efa\u7b51\u5730\u76d8\u5185\u5982\u96c7\u7528\u8d85\u8fc7100\u5de5\u4eba\u65f6\uff0c\u5e94\u8bbe\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u7c7b\u4eba\u58eb\uff1f\n", "a": " \u6025\u6551\u4eba\u5458\n", "b": " \u5b89\u5168\u7763\u5bfc\u5458\n", "c": " \u6025\u6551\u4eba\u5458\u53ca\u5b89\u5168\u7763\u5bfc\u5458\n", "answer": "c"}, {"question": "112. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u51e1\u8fdb\u5165\u6709\u53ef\u80fd\u5815\u4e0b\u7269\u6599\u3001\u5de5\u5177\u53ca\u7528\u5177\u5371\u9669\u7684\u6240\u6709\u5de5\u5730\u5185\uff0c\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u5fc5\u987b\u914d\u5e26\u4e0b\u5217\u4f55\u79cd\u4e2a\u4eba\u4fdd\u62a4\u5668\u5177\uff1f\n", "a": " \u62a4\u8033\u7f69\n", "b": " \u62a4\u76ee\u955c\n", "c": " \u5b89\u5168\u5e3d\n", "answer": "c"}, {"question": "113. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5f53\u8d77\u91cd\u673a\u5728\u6709\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u8d70\u52a8\u7684\u5de5\u5730\u4e0a\u8fd0\u4f5c\u65f6\uff0c\u8d77\u91cd\u673a\u7684\u6d3b\u52a8\u90e8\u4efd\u6216\u88ab\u540a\u91cd\u7269\u7684\u6700\u5e95\u90e8\u4e0e\u5730\u9762\u4e4b\u95f4\u7684\u8ddd\u79bb\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e\uff1a\n", "a": " 2\u7c73\n", "b": " 2\u7c73\u534a\n", "c": " 3\u7c73\n", "answer": "a"}, {"question": "114. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5229\u7528\u8d77\u91cd\u673a\u8fdb\u884c\u540a\u8fd0\u65f6\uff0c\u9664\u9a7e\u9a76\u5ba4\u5916\uff0c\u4e00\u5f8b\uff1a\n", "a": " \u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u8d77\u91cd\u673a\u8f7d\u4eba\n", "b": " \u7981\u6b62\u4f7f\u7528\u8d77\u91cd\u673a\u8f7d\u4eba\n", "c": " \u89c6\u60c5\u51b5\u800c\u5b9a\uff0c\u6709\u65f6\u4ea6\u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u8d77\u91cd\u673a\u8f7d\u4eba\n", "answer": "b"}, {"question": "115. \u6839\u636e\u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u6240\u8f7d\uff0c\u5728\u5404\u697c\u5c42\u6709\u4e0b\u5815\u5371\u9669\u7684\u5730\u65b9\u5de5\u4f5c\u6216\u8d70\u52a8\u65f6\uff0c\u5f00\u53e3\u5904\u5e94\u8bbe\u6709\u591a\u5c11\u7c73\u7684\u6709\u6548\u56f4\u680f\uff0c\u4ee5\u9632\u6b62\u4eba\u4f53\u4e0b\u8dcc\uff1f\n", "a": " 0.9\u7c73\n", "b": " 1.5\u7c73\n", "c": " 1.8\u7c73\n", "answer": "a"}, {"question": "116. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u8fdb\u884c\u9732\u5929\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u65f6\uff0c\u6316\u6398\u7684\u6df1\u5ea6\u5927\u4e8e\u591a\u5c11\u7c73\u65f6\uff0c\u5fc5\u987b\u8bbe\u6709\u652f\u6491\u67b6\uff1f\n", "a": " 1\u7c73\n", "b": " 1.1\u7c73\n", "c": " 1.2\u7c73\n", "answer": "c"}, {"question": "117. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u8fdb\u884c\u9732\u5929\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u65f6\uff0c\u4f7f\u7528\u94f2\u3001\u9504\u6216\u540c\u7c7b\u6316\u6398\u5de5\u5177\u7684\u5de5\u4eba\uff0c\u76f8\u4e92\u95f4\u5e94\u6700\u5c11\u4fdd\u6301\u591a\u5c11\u7c73\u7684\u8ddd\u79bb\uff1f\n", "a": " 1.3\u7c73\n", "b": " 1.4\u7c73\n", "c": " 1.5\u7c73\n", "answer": "c"}, {"question": "118. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u8fdb\u884c\u9732\u5929\u6316\u6398\u5de5\u7a0b\u65f6\uff0c\u6cbf\u6316\u6398\u5751\u8fb9\u5e94\u5efa\u9020\u9ad8\u5ea6\u4e0d\u4f4e\u4e8e\u591a\u5c11\u5398\u7c73\u7684\u6863\u677f\uff0c\u4ee5\u9632\u6b62\u5751\u5916\u7684\u7269\u6599\u4e0b\u8dcc\uff1f\n", "a": " 10\u5398\u7c73\n", "b": " 15\u5398\u7c73\n", "c": " 20\u5398\u7c73\n", "answer": "b"}, {"question": "119. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5de5\u4eba\u5728\u4f55\u79cd\u9ad8\u5ea6\u8fdb\u884c\u5de5\u5e8f\u65f6\uff0c\u5fc5\u987b\u4f7f\u7528\u5de5\u4f5c\u5e73\u53f0\uff1f\n", "a": " \u8d85\u8fc71\u7c73\n", "b": " \u8d85\u8fc71.5\u7c73\n", "c": " \u8d85\u8fc72\u7c73\n", "answer": "c"}, {"question": "120. \u6fb3\u95e8\u7279\u522b\u884c\u653f\u533a\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5728\u53f0\u98ce\u8fc7\u540e\u6216\u66b4\u96e8\u671f\u95f4\uff0c\u82e5\u5bf9\u5de5\u4f5c\u5e73\u53f0\u7684\u7a33\u5b9a\u6027\u6216\u5bf9\u5de5\u4eba\u65bd\u5de5\u7684\u5b89\u5168\u53ef\u80fd\u6784\u6210\u5f71\u54cd\u6216\u5371\u9669\u65f6\uff0c\u5219\uff1a\n", "a": " \u987b\u9a6c\u4e0a\u7981\u6b62\u4f7f\u7528\u8be5\u5de5\u4f5c\u5e73\u53f0\n", "b": " \u4ecd\u53ef\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528\u5de5\u4f5c\u5e73\u53f0\uff0c\u4f46\u8981\u7acb\u5373\u901a\u77e5\u96c7\u4e3b\n", "c": " \u81ea\u884c\u4fee\u8865\u5de5\u4f5c\u5e73\u53f0\uff0c\u7136\u540e\u7ee7\u7eed\u5de5\u4f5c\n", "answer": "a"}, {"question": "121. \u6fb3\u95e8\u7279\u522b\u884c\u653f\u533a\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u6b63\u5e38\u7684\u8fd0\u4f5c\u4e2d\uff0c\u7af9\u68da\u67b6\u5e94\u6bcf\u969430\u5929\u68c0\u67e5\u4e00\u6b21\uff0c\u5e76\u7eaa\u5f55\u5728\u8868\u683c13\u5185\u3002\u4ee5\u4e0b\u4f55\u79cd\u60c5\u51b5\u68da\u67b6\u9700\u518d\u4f5c\u68c0\u67e5\uff1f\n", "a": " \u53f0\u98ce\u6216\u66b4\u98ce\u96e8\u8fc7\u540e\n", "b": " \u8d85\u903e15\u5929\u6ca1\u6709\u4f7f\u7528\u8fc7\n", "c": " a\u548cb\u5747\u4e3a\u6b63\u786e\n", "answer": "c"}, {"question": "122. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u4f7f\u7528\u659c\u6321\u68da\u6765\u627f\u63a5\u4e0b\u8dcc\u7684\u7269\u4ef6\u65f6\uff0c\u5fc5\u987b\u7b26\u5408\u67d0\u4e9b\u7279\u5b9a\u6761\u4ef6\u3002\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u6b63\u786e\uff1f\n", "a": " \u5730\u9762\u4e0e\u9996\u4e2a\u659c\u6321\u68da\u7684\u5782\u76f4\u8ddd\u79bb\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc710\u7c73\n", "b": " \u659c\u6321\u68da\u4e4b\u95f4\u7684\u5782\u76f4\u8ddd\u79bb\u4e0d\u5f97\u8d85\u8fc710\u7c73\n", "c": " \u7531\u68da\u67b6\u7684\u5916\u90e8\u8ba1\u8d77\uff0c\u659c\u6321\u68da\u7684\u6c34\u51c6\u9614\u5ea6\u4e0d\u5f97\u5c11\u4e8e2\u7c73\n", "answer": "b"}, {"question": "123. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5efa\u7b51\u5de5\u5730\u5185\u7684\u4e34\u65f6\u7535\u6c14\u7cfb\u7edf\u5e94\u6700\u5c11\u6bcf\u591a\u5c11\u5929\u4f5c\u51fa\u8986\u9a8c\u4e00\u6b21\uff1f\n", "a": " 30\u5929\n", "b": " 60\u5929\n", "c": " 90\u5929\n", "answer": "b"}, {"question": "124. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c44/91/M\u53f7\u300a\u5efa\u7b51\u5b89\u5168\u4e0e\u536b\u751f\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u8fdb\u884c\u62c6\u5378\u5de5\u5e8f\u65f6\uff0c\u6bcf\u591a\u5c11\u4eba\u6700\u4f4e\u9650\u5ea6\u8981\u6709\u4e00\u4f4d\u7ec4\u957f\uff1f\n", "a": " 10\u4eba\n", "b": " 20\u4eba\n", "c": " 30\u4eba\n", "answer": "a"}, {"question": "125. \u300a\u9002\u7528\u4e8e\u804c\u4e1a\u6027\u566a\u97f3\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u5de5\u4f5c\u5730\u70b9\u65e0\u8bba\u662f\u5de5\u4e1a\u5382\u623f\u6216\u5efa\u7b51\u5de5\u5730\u5185\u4e4b\u804c\u4e1a\u6027\u566a\u97f3\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\u65f6\uff0c\u573a\u5185\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u5fc5\u987b\u8fdb\u884c\u542c\u89c9\u4fdd\u62a4\uff1f\n", "a": " 75\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "b": " 80\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "c": " 85\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "answer": "c"}, {"question": "126. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c34/93/M\u53f7\uff0c\u300a\u9002\u7528\u4e8e\u804c\u4e1a\u6027\u566a\u97f3\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u66b4\u9732\u5728\u566a\u97f3\u6c34\u51c6\u4e3a90\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\u6216\u4ee5\u4e0a\u7684\u5730\u70b9\u5de5\u4f5c\u65f6\uff0c\u5fc5\u987b\u5f3a\u5236\u6027\u8fdb\u884c\u542c\u89c9\u4fdd\u62a4\uff0c\u4e14\u6bcf\u591a\u5c11\u5e74\u9700\u4f5c\u542c\u89c9\u68c0\u67e5\u4e00\u6b21\uff1f\n", "a": " 1\u5e74\n", "b": " 2\u5e74\n", "c": " 3\u5e74\n", "answer": "a"}, {"question": "127. \u7b2c40/95/M\u53f7\u6cd5\u4ee4\u300a\u5de5\u4f5c\u610f\u5916\u53ca\u804c\u4e1a\u75c5\u635f\u5bb3\u7684\u5f25\u8865\u5236\u5ea6\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u90e8\u95e8\u8d1f\u8d23\u5411\u60a3\u6709\u80ba\u5c18\u57c3\u6c89\u7740\u75c5\u7684\u96c7\u5458\u652f\u4ed8\u8865\u507f\uff1a\n", "a": " \u52b3\u5de5\u4e8b\u52a1\u5c40\n", "b": " \u793e\u4f1a\u5de5\u4f5c\u5c40\n", "c": " \u793e\u4f1a\u4fdd\u969c\u57fa\u91d1\n", "answer": "c"}, {"question": "128. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c34/93/M\u53f7\uff0c\u300a\u9002\u7528\u4e8e\u804c\u4e1a\u6027\u566a\u97f3\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u957f\u671f\u66b4\u9732\u5728\u566a\u97f3\u6c34\u51c6\u8fbe85\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\u4f46\u53c8\u672a\u8d85\u51fa90\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\u7684\u5730\u70b9\u5de5\u4f5c\u65f6\uff0c\u5fc5\u987b\u8b66\u89c9\u6027\u8fdb\u884c\u542c\u89c9\u4fdd\u62a4\uff0c\u4e14\u6bcf\u591a\u5c11\u5e74\u9700\u4f5c\u542c\u89c9\u68c0\u67e5\u4e00\u6b21\uff1f\n", "a": " 1\u5e74\n", "b": " 2\u5e74\n", "c": " 3\u5e74\n", "answer": "c"}, {"question": "129. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c34/93/M\u53f7\uff0c\u300a\u9002\u7528\u4e8e\u804c\u4e1a\u6027\u566a\u97f3\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u8bc4\u4f30\u566a\u97f3\u66b4\u9732\u4e4b\u7eaa\u5f55\uff0c\u5fc5\u987b\u6700\u5c11\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u90a3\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u8bc6\u522b\u6bcf\u4e00\u5de5\u4f5c\u5c97\u4f4d\u53ca\u66b4\u9732\u4e4b\u8bc4\u4f30\u7ed3\u679c\n", "b": " \u5217\u660e\u6240\u4f7f\u7528\u4e4b\u6d4b\u91cf\u4eea\u5668\n", "c": " A\u548cB\u5747\u9700\u8981\n", "answer": "c"}, {"question": "130. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c34/93/M\u53f7\uff0c\u300a\u9002\u7528\u4e8e\u804c\u4e1a\u6027\u566a\u97f3\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5728\u6d4b\u91cf\u566a\u97f3\u65f6\uff0c\u5982\u6709\u5173\u52b3\u5de5\u5fc5\u987b\u5728\u573a\u65f6\uff0c\u5219\u5e94\u5c06\u4f20\u58f0\u5668\u653e\u7f6e\u4e8e\u5c3d\u53ef\u80fd\u51cf\u5c11\u6d4b\u91cf\u503c\u53d7\u884d\u5c04\u53ca\u8ddd\u79bb\u5f71\u54cd\u4e4b\u5730\u65b9\uff0c\u8f83\u9002\u5f53\u7684\u8ddd\u79bb\u5e94\u662f\u79bb\u5934\u90e8\u591a\u5c11\u7c73\u5904\uff1f\n", "a": " 0.1\u7c73\n", "b": " 0.2\u7c73\n", "c": " 0.3\u7c73\n", "answer": "a"}, {"question": "131. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c34/93/M\u53f7\uff0c\u300a\u9002\u7528\u4e8e\u804c\u4e1a\u6027\u566a\u97f3\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5982\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u7684\u566a\u97f3\u7684\u6bcf\u65e5\u7b49\u6548\u58f0\u7ea7\u8d85\u8fc790\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\u6216\u5cf0\u503c\u58f0\u7ea7\u8d85\u8fc7140\u5206\u8d1d\u65f6\uff0c\u8be5\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u7684\u5165\u53e3\u5904\u5fc5\u987b\u6302\u4e0a\u5f3a\u5236\u4f7f\u7528\u542c\u89c9\u4fdd\u62a4\u5668\u7684\u6807\u8bb0\uff0c\u6807\u8bb0\u7684\u989c\u8272\u5e94\u662f\uff1a\n", "a": " \u7ea2\u8272\n", "b": " \u9ec4\u8272\n", "c": " \u84dd\u8272\n", "answer": "c"}, {"question": "132. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c34/93/M\u53f7\uff0c\u300a\u9002\u7528\u4e8e\u804c\u4e1a\u6027\u566a\u97f3\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5982\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u7684\u566a\u97f3\u7684\u6bcf\u65e5\u7b49\u6548\u58f0\u7ea7\u8d85\u8fc785\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\u800c\u53c8\u672a\u8d85\u51fa90\u5206\u8d1d\uff08 A\uff09\u65f6\uff0c\u8be5\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u7684\u5165\u53e3\u5904\u5fc5\u987b\u6302\u4e0a\u53d1\u51fa\u9ad8\u5ea6\u566a\u97f3\u7684\u5371\u9669\u6807\u8bb0\uff0c\u6807\u8bb0\u7684\u989c\u8272\u5e94\u662f\uff1a\n", "a": " \u7ea2\u8272\n", "b": " \u9ec4\u8272\n", "c": " \u84dd\u8272\n", "answer": "b"}, {"question": "133. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c34/93/M\u53f7\uff0c\u300a\u9002\u7528\u4e8e\u804c\u4e1a\u6027\u566a\u97f3\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u300b\u4e4b\u9644\u4ef6\u56db\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5bf9\u52b3\u5de5\u8fdb\u884c\u542c\u89c9\u529f\u80fd\u68c0\u67e5\u65f6\uff0c\u9664\u987b\u4f5c\u5355\u58f0\u542c\u529b\u6d4b\u8bd5\u5916\uff0c\u8fd8\u5e94\u7ed3\u5408\u4f7f\u7528\uff1a\n", "a": " \u76ee\u955c\n", "b": " \u8033\u955c\n", "c": " \u663e\u5fae\u955c\n", "answer": "b"}, {"question": "134. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c34/93/M\u53f7\uff0c\u300a\u9002\u7528\u4e8e\u804c\u4e1a\u6027\u566a\u97f3\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u300b\u5185\u6709\u5173\u8d44\u6599\u8bb0\u5f55\u53ca\u6863\u6848\u4e2d\u89c4\u5b9a\uff0c\u4f55\u8005\u5fc5\u9700\u5bf9\u5de5\u4f5c\u5730\u70b9\u4f5c\u566a\u97f3\u66dd\u9732\u7684\u8bc4\u4f30\u53ca\u5bf9\u542c\u89c9\u529f\u80fd\u4f5c\u533b\u7597\u89c2\u5bdf\u53d6\u5f97\u4e4b\u8d44\u6599\u6863\u6848\uff1f\n", "a": " \u96c7\u4e3b\n", "b": " \u96c7\u5458\n", "c": " \u96c7\u4e3b\u53ca\u96c7\u5458\u5747\u9700\n", "answer": "a"}, {"question": "135. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c34/93/M\u53f7\uff0c\u300a\u9002\u7528\u4e8e\u804c\u4e1a\u6027\u566a\u97f3\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u300b\u5185\u6240\u8f7d\u4e4b\u300a\u8b66\u6212\u58f0\u7ea7\u300b\u6807\u51c6\uff0c\u662f\u8868\u793a\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u4e2d\u7684\u300c\u6bcf\u65e5\u7b49\u6548\u58f0\u7ea7\u300d\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\uff1f\n", "a": " 85\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "b": " 90\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "c": " 140\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "answer": "a"}, {"question": "136. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c34/93/M\u53f7\uff0c\u300a\u9002\u7528\u4e8e\u804c\u4e1a\u6027\u566a\u97f3\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u300b\u5185\u6240\u8f7d\u4e4b\u300a\u6781\u9650\u58f0\u7ea7\u300b\u6807\u51c6\uff0c\u5305\u62ec\u8868\u793a\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u4e2d\u7684\u300c\u6bcf\u65e5\u7b49\u6548\u58f0\u7ea7\u300d\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\uff1f\n", "a": " 85\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "b": " 90\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "c": " 140\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "answer": "b"}, {"question": "137. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c34/93/M\u53f7\uff0c\u300a\u9002\u7528\u4e8e\u804c\u4e1a\u6027\u566a\u97f3\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u5ea6\u300b\u5185\u6240\u8f7d\u4e4b\u300a\u6781\u9650\u58f0\u7ea7\u300b\u6807\u51c6\uff0c\u5305\u62ec\u8868\u793a\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u4e2d\u7684\u300c\u5cf0\u503c\u58f0\u7ea7\u300d\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u5206\u8d1d\uff1f\n", "a": " 85\u5206\u8d1d\n", "b": " 90\u5206\u8d1d\n", "c": " 140\u5206\u8d1d\n", "answer": "c"}, {"question": "138. \u6839\u636e\u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c37/89/M\u53f7\u300a\u5546\u4e1a\u573a\u6240\u3001\u529e\u4e8b\u5904\u573a\u6240\u53ca\u52b3\u52a1\u573a\u6240\u4e4b\u536b\u751f\u4e0e\u5b89\u5168\u603b\u89c4\u7ae0\u300b\u5185\u4e4b\u89c4\u5b9a\uff0c\u52b3\u5de5\u5e94\u6709\u4e00\u4e2a\u4e0d\u5c11\u4e8e\u591a\u5c11\u5e73\u65b9\u7c73\u7684\u5de5\u4f5c\u7a7a\u95f4\uff0c\u4ee5\u4fbf\u5728\u4e0d\u5371\u5bb3\u5176\u5065\u5eb7\u53ca\u5b89\u5168\u4e4b\u60c5\u51b5\u4e0b\u5de5\u4f5c\uff1f\n", "a": " 0.5\u5e73\u65b9\u7c73\n", "b": " 1.0\u5e73\u65b9\u7c73\n", "c": " 1.5\u5e73\u65b9\u7c73\n", "answer": "c"}, {"question": "139. \u7b2c40/95/M\u53f7\u6cd5\u4ee4\u300a\u5de5\u4f5c\u610f\u5916\u53ca\u804c\u4e1a\u75c5\u635f\u5bb3\u7684\u5f25\u8865\u5236\u5ea6\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9879\u5c5e\u96c7\u4e3b\u7684\u4e49\u52a1\uff1a\n", "a": " \u8d2d\u4e70\u5de5\u4f5c\u610f\u5916\u4fdd\u9669\n", "b": " \u8d2d\u4e70\u96c7\u5458\u533b\u7597\u4fdd\u9669\n", "c": " \u8d2d\u4e70\u7b2c\u4e09\u8005\u4fdd\u9669\n", "answer": "a"}, {"question": "140. \u6839\u636e\u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c37/89/M\u53f7\u300a\u5546\u4e1a\u573a\u6240\u3001\u529e\u4e8b\u5904\u573a\u6240\u53ca\u52b3\u52a1\u573a\u6240\u4e4b\u536b\u751f\u4e0e\u5b89\u5168\u603b\u89c4\u7ae0\u300b\u5185\u6709\u5173\u300c\u6025\u6551\u300d\u4e4b\u89c4\u5b9a\uff0c\u5bf9\u4f01\u4e1a\u5185\u52b3\u5de5\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u4eba\u65f6\uff0c\u5e94\u6700\u5c11\u6709\u4e00\u540d\u52b3\u5de5\u5df2\u63a5\u53d7\u6025\u6551\u8bad\u7ec3\u8005\uff1f\n", "a": " 30\u4eba\n", "b": " 40\u4eba\n", "c": " 50\u4eba\n", "answer": "a"}, {"question": "141. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c37/89/M\u53f7\u300a\u5546\u4e1a\u573a\u6240\u3001\u529e\u4e8b\u5904\u573a\u6240\u53ca\u52b3\u52a1\u573a\u6240\u4e4b\u536b\u751f\u4e0e\u5b89\u5168\u603b\u89c4\u7ae0\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5b58\u653e\u4ea7\u54c1\u4e4b\u51b7\u85cf\u8bbe\u65bd\u5904\uff0c\u5e94\u5b89\u88c5\u4f55\u79cd\u95e8\u6237\uff0c\u4ee5\u9632\u52b3\u5de5\u88ab\u5173\u5728\u623f\u5185\uff1f\n", "a": " \u53ea\u987b\u95e8\u5916\u53ef\u4ee5\u5f00\u542f\u7684\u95e8\n", "b": " \u5185\u5916\u5747\u53ef\u5f00\u542f\u7684\u95e8\u6237\n", "c": " \u4e24\u8005\u5747\u4e0d\u6b63\u786e\n", "answer": "b"}, {"question": "142. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c57/82/M\u53f7\u300a\u5de5\u4e1a\u573a\u6240\u5185\u536b\u751f\u4e0e\u5de5\u4f5c\u5b89\u5168\u603b\u7ae0\u7a0b\u300b\u4e2d\u89c4\u5b9a\uff0c\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u7531\u697c\u9762\u81f3\u697c\u5e95\u6700\u4f4e\u9650\u5ea6\u5e94\u8981\u6709\u591a\u5c11\u516c\u5c3a\u7684\u9ad8\u5ea6\uff1f\n", "a": " 2.5\u516c\u5c3a\n", "b": " 3\u516c\u5c3a\n", "c": " 3.5\u516c\u5c3a\n", "answer": "b"}, {"question": "143. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c57/82/M\u53f7\u300a\u5de5\u4e1a\u573a\u6240\u5185\u536b\u751f\u4e0e\u5de5\u4f5c\u5b89\u5168\u603b\u7ae0\u7a0b\u300b\u4e2d\u89c4\u5b9a\uff0c\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u4e4b\u673a\u5668\u3001\u8bbe\u5907\u6216\u7269\u54c1\u95f4\u4e4b\u8ddd\u79bb\u6700\u5c11\u5e94\u987b\u6709\u591a\u5c11\u516c\u5c3a\uff1f\n", "a": " 0.4\u516c\u5c3a\n", "b": " 0.5\u516c\u5c3a\n", "c": " 0.6\u516c\u5c3a\n", "answer": "c"}, {"question": "144. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c57/82/M\u53f7\u300a\u5de5\u4e1a\u573a\u6240\u5185\u536b\u751f\u4e0e\u5de5\u4f5c\u5b89\u5168\u603b\u7ae0\u7a0b\u300b\u4e2d\u89c4\u5b9a\uff0c\u5728\u50a8\u5b58\u3001\u653e\u7f6e\u6216\u64cd\u4f5c\u7206\u70b8\u6027\u6216\u6613\u71c3\u6027\u71c3\u6599\u4e4b\u5730\u70b9\uff0c\u4e00\u5f8b\u7981\u6b62\uff1a\n", "a": " \u5438\u70df\n", "b": " \u71c3\u70e7\u7269\u4f53\n", "c": " \u5438\u70df\u53ca\u71c3\u70e7\u7269\u4f53\n", "answer": "c"}, {"question": "145. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c57/82/M\u53f7\u300a\u5de5\u4e1a\u573a\u6240\u5185\u536b\u751f\u4e0e\u5de5\u4f5c\u5b89\u5168\u603b\u7ae0\u7a0b\u300b\u4e2d\u300c\u6709\u5173\u4e3b\u8981\u673a\u68b0\u7684\u89c4\u5b9a\u300d\u8f7d\u660e\uff0c\u6240\u6709\u8d77\u91cd\u8bbe\u5907\u5e94\u88c5\u4e0a\u9002\u5f53\u7684\u5236\u52a8\u5668\uff0c\u4f7f\u53ef\u4ee5\u6709\u6548\u5730\u627f\u53d7\u4e00\u4e2a\u81f3\u5c11\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u500d\u7684\u8d1f\u8377\uff1f\n", "a": " 1\u500d\n", "b": " 1.5\u500d\n", "c": " 2\u500d\n", "answer": "b"}, {"question": "146. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c57/82/M\u53f7\u300a\u5de5\u4e1a\u573a\u6240\u5185\u536b\u751f\u4e0e\u5de5\u4f5c\u5b89\u5168\u603b\u7ae0\u7a0b\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u5236\u9020\u3001\u5904\u7406\u6216\u4f7f\u7528\u6613\u71c3\u6027\u6216\u7206\u70b8\u6027\u7269\u8d28\u4e4b\u573a\u6240\uff0c\u5e94\u6700\u4f4e\u9650\u5ea6\u8bbe\u6709\u591a\u5c11\u4e2a\u5177\u9002\u5f53\u6807\u793a\u4e14\u5411\u5916\u5f00\u542f\u7684\u592a\u5e73\u95e8\uff1f\n", "a": " 1\u4e2a\n", "b": " 2\u4e2a\n", "c": " 3\u4e2a\n", "answer": "b"}, {"question": "147. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c57/82/M\u53f7\u300a\u5de5\u4e1a\u573a\u6240\u5185\u536b\u751f\u4e0e\u5de5\u4f5c\u5b89\u5168\u603b\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u5728\u4f7f\u7528\u5316\u5b66\u54c1\u6216\u5de5\u5e8f\u4e2d\u4ea7\u751f\u5927\u91cf\u5c18\u57c3\u65f6\uff0c\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u7684\u5899\u58c1\u6700\u5c11\u5e94\u6709\u591a\u5c11\u516c\u5c3a\u4e4b\u5168\u90e8\u6216\u5c40\u90e8\u9632\u6c34\u5916\u5c42\uff1f\n", "a": " 1\u516c\u5c3a\n", "b": " 1.5\u516c\u5c3a\n", "c": " 2\u516c\u5c3a\n", "answer": "b"}, {"question": "148. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c57/82/M\u53f7\u300a\u5de5\u4e1a\u573a\u6240\u5185\u536b\u751f\u4e0e\u5de5\u4f5c\u5b89\u5168\u603b\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u71c3\u70b9\u4f4e\u4e8e21\u5ea6\uff08\u6309\u963f\u5351\u5c14\u91cf\u5ea6\u5668\uff09\u7684\u6613\u71c3\u6db2\u4f53\u6570\u91cf\u4e0d\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u516c\u5347\u65f6\uff0c\u5f97\u8f7d\u4e8e\u7ecf\u6fb3\u95e8\u5f53\u5c40\u6838\u51c6\u4e4b\u5bb9\u5668\u4e2d\u800c\u5b58\u4e8e\u5de5\u4f5c\u95f4\u5185\uff1f\n", "a": " 20\u516c\u5347\n", "b": " 30\u516c\u5347\n", "c": " 40\u516c\u5347\n", "answer": "a"}, {"question": "149. \u6fb3\u95e8\u6cd5\u4ee4\u7b2c57/82/M\u53f7\u300a\u5de5\u4e1a\u573a\u6240\u5185\u536b\u751f\u4e0e\u5de5\u4f5c\u5b89\u5168\u603b\u7ae0\u7a0b\u300b\u5185\u89c4\u5b9a\uff0c\u8f7d\u6709\u538b\u7f29\u6c14\u4f53\u7684\u5bb9\u5668\uff0c\u5e94\u5982\u4f55\u5b58\u653e\uff1f\n", "a": " \u53ef\u4ee5\u9732\u5929\u5b58\u653e\n", "b": " \u53ef\u4ee5\u9732\u5929\u6216\u4e0d\u9732\u5929\u5b58\u653e\n", "c": " \u4e0d\u53ef\u9732\u5929\u5b58\u653e\n", "answer": "c"}, {"question": "150. \u300a\u5efa\u7b51\u4e1a\u804c\u5b89\u5361\u5236\u5ea6\u300b\u89c4\u5b9a\uff0c\u96c7\u7528\u672a\u6301\u6709\u6709\u6548\u7684\u5efa\u7b51\u4e1a\u804c\u5b89\u5361\u7684\u4eba\u58eb\u5728\u5efa\u7b51\u5de5\u5730\u6216\u5de5\u7a0b\u5730\u70b9\u5de5\u4f5c\u7684\u96c7\u4e3b\uff0c\u6309\u8fdd\u6cd5\u884c\u4e3a\u6240\u6d89\u53ca\u7684\u6bcf\u4e00\u96c7\u5458\uff0c\u53ef\u88ab\u79d1\u6fb3\u95e8\u5e01\u591a\u5c11\u5143\u7f5a\u6b3e\u3002\n", "a": " 1000\u5143\u81f35000\u5143\n", "b": " 1500\u5143\u81f37500\u5143\n", "c": " 2000\u5143\u81f310000\u5143\n", "answer": "b"}, {"question": "151. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u6b63\u786e\u4eba\u529b\u63d0\u4e3e\u7684\u8981\u70b9\uff1f\n", "a": " \u5229\u7528\u53cc\u811a\u6765\u6539\u53d8\u65b9\u5411\n", "b": " \u8d27\u7269\u63d0\u4e3e\u65f6\uff0c\u4f7f\u7528\u8170\u90e8\u529b\u91cf\n", "c": " \u7528\u624b\u638c\u7d27\u63e1\u8d27\u7269\uff0c\u624b\u81c2\u8981\u7d27\u8d34\u8eab\u4f53\n", "answer": "b"}, {"question": "152. \u5de5\u53cb\u4fef\u8eab\u53d6\u7269\u65f6\uff0c\u8170\u80cc\u7684\u8d1f\u62c5\u662f\u6765\u81ea\u4f55\u5904\uff1f\n", "a": " \u7269\u4ef6\u91cd\u91cf\n", "b": " \u4e0a\u8eab\u91cd\u91cf\n", "c": " \u7269\u4ef6\u548c\u4e0a\u8eab\u7684\u91cd\u91cf\n", "answer": "c"}, {"question": "153. \u907f\u514d\u5728\u4eba\u529b\u642c\u8fd0\u4e2d\u53d7\u4f24\uff0c\u63d0\u4e3e\u91cd\u7269\u65f6\u4e0d\u5e94\u600e\u6837\uff1f\n", "a": " \u7a81\u7136\u52a0\u5feb\u52a8\u4f5c\u7684\u901f\u5ea6\n", "b": " \u8fd0\u7528\u5927\u817f\u808c\u8089\u529b\u91cf\u5c06\u91cd\u7269\u63d0\u8d77\n", "c": " \u627e\u522b\u4eba\u5e2e\u624b\n", "answer": "a"}, {"question": "154. \u642c\u8fd0\u91cd\u7269\u65f6\uff0c\u6211\u4eec\u987b\u5148\u8003\u8651\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u51cf\u5c11\u5f2f\u8170\u63d0\u4e3e\n", "b": " \u5c3d\u91cf\u91c7\u7528\u673a\u68b0\u534f\u52a9\n", "c": " \u5c3d\u81ea\u5df1\u529b\u91cf\u63d0\u53d6\u642c\u8fd0\uff0c\u5f70\u663e\u4e2a\u4eba\u80fd\u529b\n", "answer": "b"}, {"question": "155. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u6293\u7d27\u4e00\u4ef6\u7269\u4f53\u7684\u6b63\u786e\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u7528\u624b\u8155\u62b1\u7d27\u8be5\u7269\u4f53\n", "b": " \u7528\u624b\u6307\u6293\u7d27\u8be5\u7269\u4f53\n", "c": " \u7528\u624b\u638c\u7d27\u63e1\u8be5\u7269\u4f53\n", "answer": "c"}, {"question": "156. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u6b63\u786e\u4eba\u529b\u63d0\u4e3e\u7684\u8981\u70b9\uff1f\n", "a": " \u5f2f\u8170\u63d0\u4e3e\n", "b": " \u8d27\u7269\u5b58\u653e\u5904\u5e94\u907f\u514d\u9ad8\u4e8e\u80a9\u818a\u4f4d\n", "c": " \u91cd\u590d\u626d\u8170\n", "answer": "b"}, {"question": "157. \u63d0\u4e3e\u642c\u8fd0\u524d\u505a\u4e00\u4e9b\u70ed\u8eab\u8fd0\u52a8\uff0c\u53ef\u8fbe\u81f4\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u597d\u5904\uff1f\n", "a": " \u4f7f\u808c\u8089\u548c\u5fc3\u80ba\u7cfb\u7edf\u6613\u4e8e\u9002\u5e94\uff0c\u51cf\u5c11\u53d7\u4f24\n", "b": " \u589e\u52a0\u7ea2\u8840\u7403\u5236\u9020\uff0c\u6709\u52a9\u6c27\u4efd\u8f93\u9001\n", "c": " \u63d0\u9ad8\u5bf9\u5371\u5bb3\u7684\u8b66\u89c9\u6027\n", "answer": "a"}, {"question": "158. \u63d0\u4e3e\u91cd\u7269\u65f6\uff0c\u6700\u9002\u5b9c\u8fd0\u7528\u8eab\u4f53\u54ea\u90e8\u4efd\u7684\u808c\u8089\uff1f\n", "a": " \u5927\u817f\n", "b": " \u8170\u80cc\n", "c": " \u624b\u81c2\n", "answer": "a"}, {"question": "159. \u63d0\u4e3e\u7269\u6599\u65b9\u6cd5\u4e0d\u6b63\u786e\uff0c\u5f80\u5f80\u9020\u6210\u8170\u80cc\u53d7\u4f24\uff1b\u800c\u5927\u90e8\u4efd\u6301\u7eed\u6027\u6216\u590d\u53d1\u6027\u4e4b\u8170\u90e8\u75bc\u75db\uff0c\u662f\u7531\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4efd\u9000\u5316\u6240\u81f4\uff1f\n", "a": " \u690e\u95f4\u76d8\n", "b": " \u4e2d\u67a2\u795e\u7ecf\n", "c": " \u81d7\u5173\u8282\n", "answer": "a"}, {"question": "160. \u4e0d\u80fd\u907f\u514d\u300c\u4f53\u529b\u5904\u7406\u64cd\u4f5c\u300d\uff0c\u4fbf\u5e94\u8bbe\u6cd5\u6539\u5584\u3002\u4f8b\u5982\uff1a\u6539\u53d8\u7269\u6599\u7684\u5927\u5c0f\u3001\u5f62\u72b6\u3001\u91cd\u91cf\u6216\u63d0\u4f9b\u6709\u5173\u8d44\u6599\u6216\u6807\u7b7e\u3002\u8fd9\u4e9b\u65b9\u6cd5\u53ef\u5f52\u7eb3\u4e3a\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u5904\u7406\u624b\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u6539\u5584\u5de5\u4f5c\u73af\u5883\n", "b": " \u4f7f\u7528\u673a\u68b0\u8f85\u52a9\u8bbe\u5907\n", "c": " \u91cd\u65b0\u8bbe\u8ba1\u8d1f\u8377\u7269\n", "answer": "c"}, {"question": "161. \u642c\u8fd0\u91cd\u7269\u65f6\uff0c\u5e94\u5148\u8003\u8651\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4ee5\u51cf\u5c11\u5458\u5de5\u53d1\u751f\u5de5\u4f24\u610f\u5916\uff1f\n", "a": " \u5c3d\u91cf\u6bcf\u6b21\u63d0\u53d6\u591a\u70b9\u8d27\u7269\uff0c\u51cf\u5c11\u642c\u8fd0\u6b21\u6570\n", "b": " \u5c3d\u91cf\u5c06\u642c\u8fd0\u52a8\u4f5c\u901f\u5ea6\u653e\u7f13\n", "c": " \u5c3d\u91cf\u91c7\u7528\u5668\u5177\u8f85\u52a9\u3001\u51cf\u5c11\u4eba\u529b\u63d0\u4e3e\n", "answer": "c"}, {"question": "162. \u4e00\u4e2a\u4eba\u5728\u7ad9\u7acb\u65f6\u4e0d\u5e94\u64cd\u63a7\u591a\u91cd\u7684\u7269\u4ef6\uff0c\u5426\u5219\u4f1a\u589e\u52a0\u80cc\u90e8\u53d7\u4f24\u7684\u673a\u4f1a\uff1f\n", "a": " 12\u5343\u514b\n", "b": " 14\u5343\u514b\n", "c": " 16\u5343\u514b\n", "answer": "c"}, {"question": "163. \u5982\u63d0\u4e3e\u6216\u653e\u4e0b\u8d1f\u8377\u7269\u7684\u8ddd\u79bb\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\uff0c\u4f1a\u589e\u52a0\u53d7\u4f24\u7684\u673a\u4f1a\uff1f\n", "a": " 15\u5398\u7c73\n", "b": " 20\u5398\u7c73\n", "c": " 25\u5398\u7c73\n", "answer": "c"}, {"question": "164. \u5bf9\u300c\u4f53\u529b\u5904\u7406\u64cd\u4f5c\u300d\u4f5c\u51fa\u98ce\u9669\u8bc4\u4f30\u65f6\uff0c\u987b\u5bf9\u5de5\u4f5c\u6027\u8d28\u3001\u8d1f\u8377\u7269\u3001\u5de5\u4f5c\u73af\u5883\u3001\u548c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4f5c\u51fa\u8003\u8651\uff1f\n", "a": " \u8d27\u7269\u4ef7\u503c\n", "b": " \u4e2a\u4eba\u80fd\u529b\n", "c": " \u4eba\u9645\u5173\u7cfb\n", "answer": "b"}, {"question": "165. \u7d27\u6025\u5e94\u53d8\u5c0f\u7ec4\u6539\u7528\u8f83\u4e3a\u8f7b\u4fbf\u7684\u78b3\u7ea4\u7ef4\u6c14\u6a3d\u548c\u8170\u90e8\u52a0\u6709\u8f6f\u57ab\u7684\u80cc\u67b6\u3002\u8fd9\u5c5e\u4e8e\u54ea\u79cd\u4f53\u529b\u5904\u7406\u64cd\u4f5c\u7684\u5371\u5bb3\u63a7\u5236\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u6539\u53d8\u5de5\u4f5c\u95f4\u7684\u8bbe\u8ba1\n", "b": " \u6539\u53d8\u7269\u4ef6\u7684\u91cd\u91cf\u6216\u5f62\u72b6\n", "c": " \u5206\u914d\u5de5\u4f5c\n", "answer": "b"}, {"question": "166. \u5de5\u53cb\u642c\u8fd0\u91cd\u7269\u65f6\uff0c\u5e94\u9996\u8981\u9009\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u4ee5\u8dd1\u6b65\u52a0\u5feb\u52a8\u4f5c\u7684\u901f\u5ea6\n", "b": " \u8fd0\u7528\u5927\u817f\u808c\u8089\u529b\u91cf\u5c06\u91cd\u7269\u63d0\u8d77\n", "c": " \u5229\u7528\u673a\u5668\u5e2e\u52a9.\n", "answer": "c"}, {"question": "167. \u957f\u671f\u5750\u7740\u4f7f\u7528\u7535\u8111\uff0c\u4f1a\u5bf9\u8eab\u4f53\u6784\u6210\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u7c7b\u8d1f\u8377\uff0c\u65e0\u8bba\u5750\u59ff\u5982\u4f55\u6b63\u786e\uff0c\u5747\u4f1a\u5bfc\u81f4\u808c\u8089\u75b2\u52b3\u548c\u963b\u788d\u8840\u6db2\u56de\u5708\uff1f\n", "a": " \u9759\u6001\u8d1f\u8377\n", "b": " \u52a8\u6001\u8d1f\u8377\n", "c": " \u8d85\u91cd\u8d1f\u8377\n", "answer": "a"}, {"question": "168. \u6309\u5b89\u5168\u989c\u8272\u7684\u4f7f\u7528\u89c4\u5b9a\uff0c\u9ec4\u8272\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n", "a": " \u6307\u4ee4\u3001\u5fc5\u987b\u9075\u5b88\n", "b": " \u505c\u6b62\u3001\u7981\u6b62\u3001\u5371\u9669\u3001\u6d88\u9632\u8bbe\u5907\n", "c": " \u6ce8\u610f\u3001\u8b66\u544a\n", "answer": "c"}, {"question": "169. \u5efa\u7b51\u5de5\u5730\u5165\u53e3\u5904\uff0c\u8868\u793a\u8fdb\u5165\u5de5\u5730\u5fc5\u987b\u5e26\u5b89\u5168\u5e3d\u7684\u5b89\u5168\u6807\u5fd7\u4f7f\u7528\u54ea\u79cd\u5b89\u5168\u8272\uff1f\n", "a": " \u84dd\u8272\n", "b": " \u9ec4\u8272\n", "c": " \u7ea2\u8272\n", "answer": "a"}, {"question": "170. \u4e0b\u9762\u8fd9\u4e2a\u5b89\u5168\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\u7b49\u8fb9\u4e09\u89d2\u5f62\u7684\u5916\u5f62\uff0c\u9ec4\u8272\u5e95\u5468\u8fb9\u4e3a\u9ed1\u8272\u8f83\u5bbd\u7684\u8fb9\u6846\uff0c\u6846\u5185\u6709\u4e00\u4e2a\u9ed1\u8272\u7684\u611f\u53f9\u53f7\u3002\n", "a": " \u6ce8\u610f\u5b89\u5168\n", "b": " \u5f53\u5fc3\u5371\u9669\n", "c": " \u7981\u6b62\u8fdb\u5165\n", "answer": "a"}, {"question": "171. \u4e0b\u9762\u8fd9\u7c7b\u5b89\u5168\u6807\u5fd7\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u5fd7\uff1f\u5706\u5f62\uff0c\u767d\u8272\u5e95\u7ea2\u8272\u8f83\u5bbd\u7684\u73af\u5f62\u8fb9\u6846\uff0c\u8fb9\u6846\u5185\u6709\u9ed1\u8272\u7684\u56fe\u5f62\uff0c\u81ea\u8fb9\u6846\u5de6\u4e0a\u65b9\u81f3\u53f3\u4e0b\u65b9\u6709\u4e00\u6761\u4e0e\u6c34\u51c6\u65b9\u5411\u621045o\u5939\u89d2\u4e14\u5bbd\u5ea6\u4e0e\u8fb9\u6846\u76f8\u540c\u7684\u7ea2\u8272\u659c\u6746\u538b\u5728\u9ed1\u8272\u56fe\u5f62\u4e0a\u3002\n", "a": " \u6307\u793a\u6807\u5fd7\n", "b": " \u7981\u6b62\u6807\u5fd7\n", "c": " \u63d0\u793a\u6807\u5fd7\n", "answer": "b"}, {"question": "172. \u6709\u4e00\u7c7b\u5b89\u5168\u6807\u5fd7\uff0c\u5706\u5f62\uff0c\u84dd\u8272\u5e95\u4e0a\u6709\u767d\u8272\u7684\u56fe\u5f62\uff0c\u8fd9\u7c7b\u6807\u5fd7\u7684\u56fe\u5f62\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n", "a": " \u5fc5\u987b\u6309\u56fe\u5f62\u8868\u793a\u7684\u5185\u5bb9\u53bb\u505a\n", "b": " \u7981\u6b62\u505a\u56fe\u5f62\u8868\u793a\u7684\u5185\u5bb9\n", "c": " \u8b66\u544a\u6709\u56fe\u5f62\u8868\u793a\u5185\u5bb9\u7684\u5371\u9669\n", "answer": "a"}, {"question": "173. \u4e0b\u9762\u8fd9\u4e2a\u5b89\u5168\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\u5706\u5f62\u3001\u84dd\u8272\u5e95\u4e0a\u753b\u4e86\u4e00\u4e2a\u767d\u8272\u7684\u6234\u7740\u773c\u955c\u7684\u4eba\u5934\u3002\n", "a": " \u6ce8\u610f\u788e\u5c51\u98de\u6e85\u4f24\u5bb3\u773c\u775b\n", "b": " \u7981\u6b62\u6234\u773c\u955c\u4f5c\u4e1a\n", "c": " \u5fc5\u987b\u6234\u9632\u62a4\u773c\u955c\n", "answer": "c"}, {"question": "174. \u4e0b\u9762\u8fd9\u4e2a\u5b89\u5168\u6807\u5fd7\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\u7b49\u8fb9\u4e09\u89d2\u5f62\u5916\u5f62\uff0c\u9ec4\u8272\u7684\u5e95\u5468\u8fb9\u4e3a\u9ed1\u8272\u8f83\u5bbd\u7684\u8fb9\u6846\uff0c\u6846\u5185\u753b\u6709\u4e00\u4e2a\u9ed1\u8272\u7684\u9ab7\u9ac5\u9aa8\u5934\u3002\n", "a": " \u6b7b\u4ea1\u5371\u9669\n", "b": " \u5f53\u5fc3\u4e2d\u6bd2\n", "c": " \u6838\u8f90\u5c04\u5371\u9669\n", "answer": "b"}, {"question": "175. \u4e0b\u9762\u8fd9\u7c7b\u5b89\u5168\u6807\u5fd7\u662f\u4ec0\u4e48\u6807\u5fd7\uff1f\u7b49\u8fb9\u4e09\u89d2\u5f62\u7684\u5916\u5f62\uff0c\u9ec4\u8272\u7684\u5e95\u5468\u8fb9\u4e3a\u9ed1\u8272\u8f83\u5bbd\u7684\u8fb9\u6846\uff0c\u6846\u5185\u6709\u9ed1\u8272\u7684\u56fe\u5f62\u3002\n", "a": " \u7981\u6b62\u6807\u5fd7\n", "b": " \u6307\u793a\u6807\u5fd7\n", "c": " \u8b66\u544a\u6807\u5fd7\n", "answer": "c"}, {"question": "176. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u5370\u5237\u5de5\u5382\u5185\u987b\u9075\u4ece\u7684\u5b89\u5168\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " \u4e0d\u51c6\u55a7\u54d7\n", "b": " \u4e0d\u51c6\u91c7\u7528\u4efb\u4f55\u6728\u5236\u7684\u5bb6\u5177\n", "c": " \u4e0d\u51c6\u5438\u70df\u53ca\u4f7f\u7528\u660e\u706b\n", "answer": "c"}, {"question": "177. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u65b9\u6cd5\u4e0d\u9002\u7528\u4e8e\u6e05\u7406\u7c89\u5c18\u788e\u5c51\uff1f\n", "a": " \u5438\u5c18\u673a\n", "b": " \u7528\u6c34\u51b2\u5237\n", "c": " \u538b\u7f29\u7a7a\u6c14\u5439\u98ce\u673a\n", "answer": "c"}, {"question": "178. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u5b89\u5168\u7763\u5bfc\u5458\u5de1\u67e5\u50a8\u7269\u5730\u65b9\u65f6\uff0c\u6700\u987b\u6ce8\u610f\uff1f\n", "a": " \u8d27\u7269\u5b58\u91cf\u662f\u5426\u8db3\u591f\n", "b": " \u8fdb\u51fa\u901a\u9053\u6709\u5426\u88ab\u8d27\u7269\u963b\u585e\u53ca\u50a8\u7269\u7684\u5806\u53e0\u72b6\u51b5\n", "c": " \u6709\u6ca1\u6709\u8d27\u7269\u88ab\u5077\u7a83\n", "answer": "b"}, {"question": "179. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u6b63\u786e\u5b89\u6392\u5de5\u4f5c\u95f4\u7684\u5149\u6e90\u65b9\u4f4d\uff1f\n", "a": " \u5de5\u4f5c\u53f0\u7684\u4e24\u65c1\n", "b": " \u5de5\u4f5c\u53f0\u524d\u9762\n", "c": " \u5de5\u4f5c\u53f0\u540e\u9762\n", "answer": "a"}, {"question": "180. \u5de5\u4f5c\u573a\u5730\u6574\u7406\u6b20\u4f73\uff0c\u6700\u5e38\u5f15\u81f4\u53d1\u751f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u7684\u610f\u5916\uff1f\n", "a": " \u4eba\u4f53\u4e0b\u5760\n", "b": " \u89e6\u7535\n", "c": " \u7eca\u5012\u53ca\u6ed1\u5012\n", "answer": "c"}, {"question": "181. \u5458\u5de5\u7406\u8d27\u65f6\uff0c\u53d1\u73b0\u6709\u5916\u9732\u7684\u9489\u5b50\uff0c\u6700\u59a5\u5584\u7684\u505a\u6cd5\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u5373\u65f6\u62d4\u6389\u6216\u9524\u5e73\n", "b": " \u7a7f\u4e0a\u9632\u62a4\u624b\u5957\u5de5\u4f5c\n", "c": " \u52a0\u4e0a\u8b66\u544a\u5b57\u6837\uff0c\u5de5\u4f5c\u65f6\u52a0\u500d\u5c0f\u5fc3\n", "answer": "a"}, {"question": "182. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u826f\u597d\u7167\u660e\u5bf9\u673a\u6784\u53ef\u5e26\u6765\u7684\u597d\u5904\uff1f\n", "a": " \u589e\u52a0\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u7684\u900f\u660e\u5ea6\u3001\u51cf\u5c11\u5de5\u4f24\u610f\u5916\n", "b": " \u51cf\u5c11\u96c7\u5458\u89c6\u529b\u7684\u52b3\u635f\n", "c": " \u51cf\u5c11\u96c7\u5458\u60a3\u4e0a\u591c\u76f2\u75c7\n", "answer": "c"}, {"question": "183. \u673a\u68b0\u5f0f\u901a\u98ce\u7cfb\u7edf\u4e3b\u8981\u5206\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e24\u79cd?\n", "a": " \u6c14\u7f69\u5f0f\u548c\u7ba1\u5bfc\u5f0f\n", "b": " \u5168\u9762\u901a\u98ce\u548c\u5c40\u90e8\u901a\u98ce\n", "c": " \u87ba\u65cb\u5f0f\u548c\u79bb\u5fc3\u5f0f\n", "answer": "b"}, {"question": "184. \u5c06\u6587\u4ef6\u5939\u6309\u53f7\u7801\u987a\u5e8f\u6392\u5217\uff0c\u5e76\u8d34\u4e0a\u989c\u8272\u659c\u7ebf\u4f5c\u8bb0\u8ba4\uff0c\u662f\u300c5S\u300d\u5de5\u5382\u6574\u7406\u6539\u5584\u65b9\u6cd5\u4e2d\u54ea\u4e00\u79cd\u5143\u7d20\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n", "a": " \u6574\u7406\n", "b": " \u5b58\u653e\n", "c": " \u4fee\u517b\n", "answer": "b"}, {"question": "185. \u6e05\u6d17\u5b8c\u5370\u5237\u673a\u58a8\u8f98\u7684\u5e03\u788e\uff0c\u987b\u653e\u7f6e\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u5904\uff1f\n", "a": " \u6709\u76d6\u94c1\u6876\n", "b": " \u80f6\u6876\n", "c": " \u8fd1\u7a97\u53e3\u7684\u53f0\u9762\n", "answer": "a"}, {"question": "186. \u6839\u636e\u300c5S\u300d\u5de5\u5382\u7ba1\u7406\u7684\u57fa\u672c\u6982\u5ff5\uff0c\u628a\u8981\u4e0e\u4e0d\u8981\u7684\u4e1c\u897f\u6e05\u695a\u5730\u5206\u522b\u51fa\u6765\uff0c\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u5de5\u4f5c\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n", "a": " \u4fee\u517b\n", "b": " \u6574\u7406\n", "c": " \u5b58\u653e\n", "answer": "b"}, {"question": "187. \u6839\u636e\u300c5S\u300d\u5de5\u5382\u7ba1\u7406\u7684\u57fa\u672c\u6982\u5ff5\uff0c\u4e3a\u6574\u7406\u3001\u5b58\u653e\u53ca\u6e05\u6d01\u63d0\u4f9b\u4f9d\u636e\u53ca\u5236\u5ea6\u5316\uff0c\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u5de5\u4f5c\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n", "a": " \u6574\u9f50\n", "b": " \u5b58\u653e\n", "c": " \u6807\u51c6\n", "answer": "c"}, {"question": "188. \u9664\u63d0\u9ad8\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u5b89\u5168\u5065\u5eb7\u6c34\u51c6\u5916\uff0c\u63a8\u884c\u300c5S\u300d\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u5176\u4ed6\u597d\u5904\uff1f\n", "a": " \u63d0\u9ad8\u5de5\u4f5c\u6548\u7387\n", "b": " \u63d0\u9ad8\u200b\u200b\u4ea7\u54c1\u54c1\u8d28\n", "c": " \u63d0\u9ad8\u5de5\u4f5c\u6548\u7387\u53ca\u63d0\u9ad8\u4ea7\u54c1\u54c1\u8d28\n", "answer": "c"}, {"question": "189. \u6839\u636e\u300c5S\u300d\u5de5\u5382\u7ba1\u7406\u7684\u57fa\u672c\u6982\u5ff5\uff0c\u5c06\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u3001\u591a\u5c11\u6570\u91cf\u3001\u4ee5\u53ca\u653e\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u7b49\u4e8b\u9879\u660e\u786e\u5730\u89c4\u5212\u6267\u884c\uff0c\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u5de5\u4f5c\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n", "a": " \u5b58\u653e\n", "b": " \u6574\u7406\n", "c": " \u4fee\u517b\n", "answer": "a"}, {"question": "190. \u6839\u636e\u300c5S\u300d\u5de5\u5382\u7ba1\u7406\u7684\u57fa\u672c\u6982\u5ff5\uff0c\u6e05\u7406\u6c61\u57a2\u7684\u52a8\u4f5c\u4e0d\u5355\u662f\u628a\u4e1c\u897f\u5f04\u5e72\u51c0\uff0c\u800c\u662f\u8981\u7ecf\u5e38\u4fdd\u6301\u8fd9\u79cd\u72b6\u6001\uff0c\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u5de5\u4f5c\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n", "a": " \u4fee\u517b\n", "b": " \u6574\u7406\n", "c": " \u6e05\u6d01\n", "answer": "c"}, {"question": "191. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u884c\u4e1a\u987b\u8981\u7ecf\u5e38\u4ece\u4e8b\u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\u5de5\u4f5c\uff1f\n", "a": " \u6c7d\u8f66\u7ef4\u4fee\n", "b": " \u5e02\u653f\u6e20\u52a1\n", "c": " \u5370\u5237\u4e1a\n", "answer": "b"}, {"question": "192. \u6839\u636e\u300a\u5de5\u8d38\u884c\u4e1a\u91cd\u5927\u751f\u4ea7\u5b89\u5168\u4e8b\u6545\u9690\u60a3\u5224\u5b9a\u6807\u51c6\u300b\uff0c\u4f7f\u7528\u6db2\u6c28\u5236\u51b7\u7684\u5feb\u901f\u51bb\u7ed3\u88c5\u7f6e\u5e94\u8bbe\u7f6e\u5728\u5355\u72ec\u7684\u4f5c\u4e1a\u95f4\u5185\uff0c\u4e14\u4f5c\u4e1a\u95f4\u5185\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u6570\u91cf\u4e0d\u5e94\u8d85\u8fc7\u591a\u5c11\u4eba\uff1f\n", "a": " 5\n", "b": " 7\n", "c": " 9\u3000\n", "answer": "c"}, {"question": "193. \u5728\u56fd\u5185\uff0c\u4e00\u6b21\u6b7b\u4ea1\u591a\u5c11\u4eba\u7684\u4e8b\u6545\u4e3a\u91cd\u5927\u6b7b\u4ea1\u4e8b\u6545\uff1f\n", "a": " 1-2\u4eba\n", "b": " 3-9\u4eba\n", "c": " 10-29\u4eba\n", "answer": "c"}, {"question": "194. \u6839\u636e\u300a\u5e7f\u4e1c\u7701\u9632\u6c5b\u9632\u65f1\u9632\u98ce\u6761\u4f8b\u300b\uff0c\u4e0a\u8bfe\u671f\u95f4\u5ba3\u5e03\u505c\u8bfe\u7684\u5b66\u6821\u6216\u8005\u4e0a\u73ed\u65f6\u95f4\u5ba3\u5e03\u505c\u5de5\u3001\u505c\u4ea7\u7684\u7528\u4eba\u5355\u4f4d\u5e94\u5f53\u4e3a\u5bc4\u5bbf\u3001\u5728\u5c97\u4ee5\u53ca\u56e0\u5929\u6c14\u539f\u56e0\u6ede\u7559\u5b66\u6821\u3001\u5355\u4f4d\u7684\u5b66\u751f\u3001\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u63d0\u4f9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u4ea4\u901a\u5de5\u5177\n", "b": " \u5a31\u4e50\u8bbe\u65bd\n", "c": " \u5b89\u5168\u907f\u96be\u573a\u6240\u6216\u8005\u63aa\u65bd\n", "answer": "c"}, {"question": "195. \u5b89\u5168\u6280\u672f\u4e3b\u8981\u662f\u8fd0\u7528\u5de5\u7a0b\u6280\u672f\u624b\u6bb5\u6d88\u9664\u54ea\u7c7b\u4e0d\u5b89\u5168\u56e0\u7d20\uff0c\u6765\u5b9e\u73b0\u751f\u4ea7\u5de5\u827a\u548c\u673a\u68b0\u8bbe\u5907\u7b49\u751f\u4ea7\u6761\u4ef6\u7684\u672c\u8d28\u5b89\u5168\uff1f\n", "a": " \u4eba\u7684\n", "b": " \u7269\u7684\n", "c": " \u73af\u5883\u7684\n", "answer": "b"}, {"question": "196. \u5728\u5e7f\u4e1c\u7701\u7684\u5de5\u5382\uff0c\u8c01\u662f\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7684\u76f4\u63a5\u8d23\u4efb\u4eba\uff1f\n", "a": " \u5382\u957f\n", "b": " \u5206\u7ba1\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7684\u526f\u5382\u957f\n", "c": " \u5206\u7ba1\u751f\u4ea7\u7684\u526f\u5382\u957f\n", "answer": "b"}, {"question": "197. \u5728\u56fd\u5185\uff0c\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u5355\u4f4d\u65b0\u5efa\u3001\u6539\u5efa\u3001\u6269\u5efa\u5de5\u7a0b\u9879\u76ee\u7684\u4ec0\u4e48\u8bbe\u65bd\uff0c\u5fc5\u987b\u4e0e\u4e3b\u4f53\u5de5\u7a0b\u540c\u65f6\u8bbe\u8ba1\u3001\u540c\u65f6\u65bd\u5de5\u3001\u540c\u65f6\u6295\u5165\u751f\u4ea7\u548c\u4f7f\u7528\uff1f\n", "a": " \u57fa\u7840\u8bbe\u65bd\n", "b": " \u5b89\u5168\u8bbe\u65bd\n", "c": " \u5b89\u5168\u536b\u751f\u8bbe\u65bd\n", "answer": "b"}, {"question": "198. \u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u673a\u68b0\u8bbe\u5907\u4e8b\u6545\u7684\u76f4\u63a5\u539f\u56e0\uff1f\n", "a": " \u6ca1\u6709\u673a\u68b0\u8bbe\u5907\u7684\u5b89\u5168\u64cd\u4f5c\u89c4\u7a0b\n", "b": " \u673a\u68b0\u64cd\u4f5c\u4eba\u5458\u5728\u8bbe\u5907\u8fd0\u8f6c\u65f6\u68c0\u4fee\u8bbe\u5907\n", "c": " \u673a\u68b0\u7684\u7d27\u6025\u505c\u8f66\u5236\u52a8\u88c5\u7f6e\u5931\u7075\n", "answer": "a"}, {"question": "199. \u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u662f\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u4f24\u5bb3\u4e8b\u6545\u7684\u95f4\u63a5\u539f\u56e0\uff1f\n", "a": " \u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u751f\u4ea7\u573a\u6240\u6709\u5bb3\u7269\u6d53\u5ea6\u8d85\u51fa\u536b\u751f\u9650\u503c\u6807\u51c6\n", "b": " \u6ca1\u6709\u5bf9\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u751f\u4ea7\u4eba\u5458\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u57f9\u8bad\n", "c": " \u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u751f\u4ea7\u4eba\u5458\u4e0d\u6309\u89c4\u5b9a\u7a7f\u6234\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u7528\u54c1\n", "answer": "b"}, {"question": "200. \u5728\u56fd\u5185\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u7c7b\u4f01\u4e1a\u8981\u53d6\u5f97\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u8bb8\u53ef\u8bc1\u624d\u80fd\u4ece\u4e8b\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\uff1f\n", "a": " \u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u751f\u4ea7\u4f01\u4e1a\n", "b": " \u673a\u68b0\u5236\u9020\u4f01\u4e1a\n", "c": " \u98df\u54c1\u751f\u4ea7\u4f01\u4e1a\n", "answer": "a"}, {"question": "201. \u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u63aa\u65bd\u662f\u4e00\u79cd\u5e38\u7528\u7684\u63a7\u5236\u80fd\u91cf\u6216\u5371\u9669\u7269\u8d28\u7684\u5b89\u5168\u6280\u672f\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " \u51cf\u5c11\u6545\u969c\u548c\u5931\u8bef\n", "b": " \u9694\u79bb\n", "c": " \u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\n", "answer": "b"}, {"question": "202. \u4e8b\u6545\u548c\u9690\u60a3\u4e4b\u95f4\u7684\u5173\u7cfb\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u524d\u8005\u662f\u540e\u8005\u7684\u5fc5\u7136\u6761\u4ef6\n", "b": " \u540e\u8005\u662f\u524d\u8005\u7684\u5fc5\u7136\u6761\u4ef6\n", "c": " \u540e\u8005\u662f\u524d\u8005\u7684\u53ef\u80fd\u6027\n", "answer": "c"}, {"question": "203. \u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u6f14\u7ec3\u65b9\u5f0f\u662f\u5bf9\u5e94\u6025\u9884\u6848\u4e2d\u5168\u90e8\u6216\u5927\u90e8\u5206\u5e94\u6025\u56de\u5e94\u529f\u80fd\u7684\u68c0\u9a8c\u3001\u8bc4\u4ef7\u548c\u4fdd\u6301\u5e94\u6025\u7ec4\u7ec7\u5e94\u6025\u8fd0\u884c\u80fd\u529b\u7684\u6f14\u7ec3\u6d3b\u52a8\uff1f\n", "a": " \u5168\u9762\u6f14\u7ec3\n", "b": " \u684c\u9762\u6f14\u7ec3\n", "c": " \u529f\u80fd\u6f14\u7ec3\n", "answer": "a"}, {"question": "204. \u6c27\u6c14\u74f6\u53ca\u5f3a\u6c27\u5316\u5242\u6c14\u200b\u200b\u74f6\u74f6\u4f53\u53ca\u74f6\u9600\u5904\uff0c\u5fc5\u987b\u675c\u7edd\u6cbe\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u7269\u8d28\uff1f\n", "a": " \u6c34\u73e0\n", "b": " \u6cb9\u6c61\n", "c": " \u6cb9\u6f06\n", "answer": "b"}, {"question": "205. \u4f01\u4e1a\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u5bf9\u5b89\u5168\u68c0\u67e5\u4e2d\u53d1\u73b0\u7684\u95ee\u9898\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n", "a": " \u7acb\u5373\u5904\u7406\uff0c\u5bf9\u4e0d\u80fd\u5904\u7406\u7684\u53ca\u65f6\u62a5\u544a\u5355\u4f4d\u8d1f\u8d23\u4eba\n", "b": " \u63d0\u4ea4\u5904\u7406\u610f\u89c1\u7ecf\u4f01\u4e1a\u8d1f\u8d23\u4eba\u5ba1\u6279\u540e\u5904\u7406\n", "c": " \u62a5\u544a\u5e76\u8bf7\u793a\u5355\u4f4d\u8d1f\u8d23\u4eba\u5904\u7406\u610f\u89c1\n", "answer": "a"}, {"question": "206. \u4f01\u4e1a\u5e94\u5728\u6709\u8f83\u5927\u5371\u9669\u56e0\u7d20\u7684\u751f\u4ea7\u7ecf\u8425\u573a\u6240\u548c\u6709\u5173\u8bbe\u5907\u3001\u8bbe\u65bd\u4e0a\u8bbe\u7f6e\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u8be6\u7ec6\u7684\u4e8b\u6545\u5e94\u6025\u5904\u7406\u63aa\u65bd\u7684\u6807\u724c\n", "b": " \u663e\u793a\u8be5\u573a\u6240\u3001\u8bbe\u5907\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u8d23\u4efb\u4eba\u59d3\u540d\u3001\u8054\u7cfb\u7535\u8bdd\u7684\u6807\u5fd7\n", "c": " \u660e\u663e\u7684\u5b89\u5168\u8b66\u793a\u6807\u5fd7\n", "answer": "c"}, {"question": "207. \u5728\u56fd\u5185\uff0c\u4f01\u4e1a\u91c7\u8d2d\u7279\u79cd\u52b3\u52a8\u9632\u62a4\u7528\u54c1\u65f6\uff0c\u5e94\u91c7\u8d2d\u54ea\u4e9b\u4f01\u4e1a\u751f\u4ea7\u7684\uff1f\n", "a": " \u53d6\u5f97\u7279\u79cd\u52b3\u52a8\u9632\u62a4\u7528\u54c1\u5b89\u5168\u6807\u5fd7\u7684\u4f01\u4e1a\n", "b": " \u7ecf\u8fc7\u54c1\u8d28\u7ba1\u5236\u4f53\u7cfb\u8ba4\u8bc1\u7684\u4f01\u4e1a\n", "c": " \u53d6\u5f97\u751f\u4ea7\u8bb8\u53ef\u8bc1\u5e76\u7ecf\u54c1\u8d28\u7ba1\u5236\u4f53\u7cfb\u8ba4\u8bc1\u7684\u4f01\u4e1a\n", "answer": "a"}, {"question": "208. \u4f01\u4e1a\u5bf9\u5458\u5de5\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u57f9\u8bad\u548c\u6559\u80b2\u7684\u4e3b\u8981\u76ee\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u63a5\u53d7\u4f01\u4e1a\u5b89\u5168\u6587\u5316\u7684\u7406\u5ff5\n", "b": " \u719f\u6089\u4f01\u4e1a\u7684\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u5236\u5ea6\u548c\u638c\u63e1\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u7684\u77e5\u8bc6\u4e0e\u6280\u80fd\n", "c": " \u638c\u63e1\u751f\u4ea7\u6280\u672f\u77e5\u8bc6\u548c\u64cd\u4f5c\u6280\u80fd\n", "answer": "b"}, {"question": "209. \u4f01\u4e1a\u7ec4\u7ec7\u5458\u5de5\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6559\u80b2\u548c\u57f9\u8bad\u3001\u5458\u5de5\u5e94\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\uff1f\n", "a": " \u9009\u62e9\u81ea\u5df1\u6709\u9700\u8981\u7684\u8bfe\u7a0b\uff0c\u53c2\u52a0\u57f9\u8bad\n", "b": " \u5fc5\u987b\u53c2\u52a0\u5e76\u901a\u8fc7\u5b66\u4e60\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u5b89\u5168\u7d20\u8d28\n", "c": " \u6309\u81ea\u5df1\u7684\u5174\u8da3\u81ea\u7531\u53c2\u52a0\n", "answer": "b"}, {"question": "210. \u6709\u9650\u7a7a\u95f4\u5206\u4e3a\u5730\u4e0b\u6709\u9650\u7a7a\u95f4\uff0c\u5730\u4e0a\u6709\u9650\u7a7a\u95f4\u548c _______\u3002\n", "a": " \u5c01\u95ed\u3001\u534a\u5c01\u95ed\u8bbe\u5907\n", "b": " \u5730\u4e0b\u5de5\u4e8b\n", "c": " \u538b\u529b\u5bb9\u5668\n", "answer": "a"}, {"question": "211. \u5728\u56fd\u5185\uff0c\u4f01\u4e1a\u4e0d\u5e94\u5b89\u6392\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u804c\u5de5\u4e0a\u591c\u73ed\u548c\u52a0\u73ed\uff1f\n", "a": " \u6000\u5b55\u4e03\u4e2a\u6708\u4ee5\u4e0a\u7684\u804c\u5de5\u548c\u54fa\u4e73\u672a\u6ee1\u4e00\u5468\u5c81\u5a74\u513f\u7684\u804c\u5de5\n", "b": " \u672a\u6210\u5e74\u5de5\n", "c": " \u5df2\u5a5a\u5f85\u5b55\u7684\u5973\u804c\u5de5\n", "answer": "a"}, {"question": "212. \u5728\u56fd\u5185\uff0c\u4f01\u4e1a\u4e0d\u80fd\u5b89\u6392\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u804c\u5de5\u4ece\u4e8b\u7b2c\u4e09\u7ea7\u4f53\u529b\u52b3\u52a8\u5f3a\u5ea6\u7684\u52b3\u52a8\uff1f\n", "a": " \u5973\u6027\u672a\u6210\u5e74\u5de5\n", "b": " 50\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u5973\u804c\u5de5\n", "c": " \u7ecf\u671f\u3001\u5b55\u671f\u3001\u54fa\u4e73\u671f\u7684\u5973\u804c\u5de5\n", "answer": "c"}, {"question": "213. \u5b89\u5168\u6295\u5165\u8d44\u91d1\u5177\u4f53\u7531\u8c01\u6765\u4fdd\u8bc1\uff0c\u4f9d\u636e\u8be5\u5355\u4f4d\u7684\u6027\u8d28\u800c\u5b9a\u3002\u4e00\u822c\u6765\u8bf4\uff0c\u80a1\u4efd\u5236\u4f01\u4e1a\u3001\u5408\u8d44\u4f01\u4e1a\u7b49\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6295\u5165\u8d44\u91d1\u7531\u8c01\u6765\u4fdd\u8bc1\uff1f\n", "a": " \u603b\u7ecf\u7406\n", "b": " \u5382\u957f\n", "c": " \u8463\u4e8b\u4f1a\n", "answer": "c"}, {"question": "214. \u4e0b\u5217\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u5b89\u5168\u751f\u4ea7\u6295\u5165\u5f62\u5f0f\u7684\u662f\uff1f\n", "a": " \u706b\u707e\u62a5\u8b66\u5668\u66f4\u65b0\n", "b": " \u52a0\u5de5\u673a\u5e8a\u7684\u7ef4\u4fee\n", "c": " \u9632\u5c18\u53e3\u7f69\u7684\u914d\u5907\n", "answer": "b"}, {"question": "215. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7d27\u6025\u5e94\u53d8\u8ba1\u753b\u7684\u9879\u76ee\uff1f\n", "a": " \u7f16\u6392\u8d70\u706b\u6f14\u4e60\uff08\u758f\u6563\u6f14\u4e60\uff09\n", "b": " \u6210\u7acb\u7d27\u6025\u961f\u4f0d\n", "c": " \u6210\u7acb\u5b89\u5168\u59d4\u5458\u4f1a\n", "answer": "c"}, {"question": "216. \u4f01\u4e1a\u7684\u5b89\u5168\u653f\u7b56\u5185\u5bb9\uff0c\u6700\u91cd\u8981\u662f\u5c55\u793a\u51fa\u9ad8\u5c42\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\u7684\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u5bf9\u4e2a\u4eba\u5b89\u5168\u7684\u91cd\u89c6\n", "b": " \u5bf9\u4ea7\u54c1\u8d28\u7d20\u7684\u91cd\u89c6\n", "c": " \u5bf9\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u7684\u627f\u8bfa\n", "answer": "c"}, {"question": "217. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u4f01\u4e1a\u63a8\u884c\u5b89\u5168\u653f\u7b56\u65f6\u5e94\u6ce8\u610f\u7684\uff1f\n", "a": " \u5c55\u793a\u5b89\u5168\u653f\u7b56\u4e8e\u5de5\u5382\u663e\u773c\u5730\u65b9\uff0c\u4ee4\u5458\u5de5\u660e\u767d\u6765\u914d\u5408\n", "b": " \u4ee5\u9075\u4ece\u6cd5\u4f8b\u6807\u51c6\u4e3a\u6700\u9ad8\u8981\u6c42\n", "c": " \u5c06\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u7684\u5de5\u4f5c\u4ea4\u7531\u524d\u7ebf\u5458\u5de5\u8d1f\u8d23\n", "answer": "a"}, {"question": "218. \u54ea\u4e24\u65b9\u9762\u7684\u4ee3\u8868\u7ec4\u6210\u4f01\u4e1a\u5185\u90e8\u7684\u5b89\u5168\u59d4\u5458\u4f1a\uff1f\n", "a": " \u96c7\u4e3b\u53ca\u5b89\u5168\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\n", "b": " \u96c7\u5458\u53ca\u653f\u5e9c\u5b98\u5458\n", "c": " \u96c7\u4e3b\u53ca\u96c7\u5458\n", "answer": "c"}, {"question": "219. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u65b9\u6cd5\u53ef\u9274\u5b9a\u4f01\u4e1a\u7684\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u8868\u73b0\uff1f\n", "a": " \u67e5\u770b\u5b89\u5168\u59d4\u5458\u4f1a\u7684\u4f1a\u8bae\u8bb0\u5f55\n", "b": " \u98ce\u9669\u8bc4\u4f30\n", "c": " \u5b89\u5168\u5ba1\u6838\n", "answer": "c"}, {"question": "220. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u6700\u6709\u6548\u6539\u5584\u4f01\u4e1a\u6574\u4f53\u5b89\u5168\u6c34\u51c6\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u8058\u8bf7\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\uff08\u5b89\u5168\u5de5\u7a0b\u5e08\uff09\n", "b": " \u5b9e\u65bd\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\n", "c": " \u6dfb\u7f6e\u5b89\u5168\u8bbe\u5907\n", "answer": "b"}, {"question": "221. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u4e2d\u7684\u76d1\u5bdf\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u5b89\u5168\u63a8\u5e7f\n", "b": " \u5b89\u5168\u89c6\u5bdf\n", "c": " \u5b89\u5168\u5ba1\u6838\n", "answer": "a"}, {"question": "222. \u5728\u8c03\u67e5\u610f\u5916\u65f6\uff0c\u4e3a\u4f55\u8981\u5c3d\u5feb\u4f1a\u89c1\u6709\u5173\u5de5\u4eba\uff1f\n", "a": " \u5de5\u4eba\u5bf9\u4e8b\u6545\u53d1\u751f\u7684\u60c5\u51b5\u8bb0\u5fc6\u72b9\u65b0\n", "b": " \u6050\u6015\u5de5\u4eba\u5931\u8e2a\n", "c": " \u6050\u6015\u963b\u788d\u5de5\u4eba\u5f00\u5de5\n", "answer": "a"}, {"question": "223. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u6700\u6709\u6548\u800c\u5b9e\u9645\u7684\u65b9\u6cd5\uff0c\u53ef\u5e2e\u52a9\u65b0\u5458\u5de5\u9884\u9632\u610f\u5916\u53d1\u751f\uff1f\n", "a": " \u4e3a\u4ed6\u4eec\u8d2d\u4e70\u4eba\u5bff\u4fdd\u9669\n", "b": " \u63d0\u4f9b\u5de5\u4f5c\u5b89\u5168\u5165\u804c\u8bad\u7ec3\n", "c": " \u5c3d\u91cf\u5b89\u6392\u4e00\u4e9b\u8f83\u7b80\u5355\u5de5\u4f5c\u7ed9\u4ed6\u4eec\n", "answer": "b"}, {"question": "224. \u7ec4\u7ec7\u5b89\u5168\u59d4\u5458\u4f1a\u7684\u4e3b\u8981\u76ee\u7684\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u52a0\u901f\u5de5\u7a0b\u8fdb\u5ea6\n", "b": " \u7763\u5bfc\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u7684\u5b9e\u65bd\uff0c\u52a0\u5f3a\u7ba1\u7406\u5c42\u548c\u5458\u5de5\u5bf9\u5de5\u4f5c\u5b89\u5168\u7684\u6c9f\u901a\n", "c": " \u76d1\u7763\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\u7684\u5de5\u4f5c\n", "answer": "b"}, {"question": "225. \u4e3a\u4f55\u8981\u4e8b\u5148\u8ba9\u5458\u5de5\u77e5\u9053\u516c\u53f8\u6709\u5b89\u5168\u5ba1\u6838\u7684\u8fdb\u884c\uff1f\n", "a": " \u4e89\u53d6\u5458\u5de5\u7684\u5408\u4f5c\u548c\u652f\u6301\n", "b": " \u5e0c\u671b\u5ba1\u6838\u524d\u628a\u4e00\u5207\u4e0d\u5b89\u5168\u7684\u4e8b\u9879\u505a\u597d\n", "c": " \u5e0c\u671b\u5458\u5de5\u5728\u5ba1\u6838\u671f\u95f4\u8981\u4e25\u5b88\u5b89\u5168\u89c4\u5219\n", "answer": "a"}, {"question": "226. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u65b9\u6cd5\u9002\u7528\u4e8e\u5371\u9669\u6027\u9ad8\u7684\u5de5\u4f5c\uff0c\u6765\u786e\u4fdd\u5458\u5de5\u7684\u5b89\u5168\uff1f\n", "a": " \u5de5\u4f5c\u8bb8\u53ef\u8bc1\u5236\u5ea6\n", "b": " \u4f69\u6234\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u7528\u5177\n", "c": " \u5de5\u5730\u5ea7\u8c08\u4f1a\n", "answer": "a"}, {"question": "227. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u5b89\u5168\u5de1\u67e5\u7684\u4e3b\u8981\u76ee\u7684\uff1f\n", "a": " \u6539\u8fdb\u4e0d\u5b89\u5168\u8bbe\u5907\u3001\u73af\u5883\u53ca\u884c\u4e3a\n", "b": " \u663e\u793a\u7ba1\u7406\u9636\u5c42\u5bf9\u96c7\u5458\u5b89\u5168\u7684\u5173\u5fc3\n", "c": " \u5efa\u7acb\u826f\u597d\u7684\u673a\u5668\u8bbe\u5907\u4fdd\u517b\u5236\u5ea6\n", "answer": "a"}, {"question": "228. \u5b89\u5168\u5de1\u67e5\u53ef\u5206\u4e3a\u4f5c\u4e1a\u884c\u4e3a\u89c6\u5bdf\u548c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u8bbe\u5907\u73af\u5883\u5de1\u67e5\n", "b": " \u6709\u76ee\u6807\u7684\u5de1\u67e5\n", "c": " \u5b9a\u671f\u5de1\u67e5\n", "answer": "a"}, {"question": "229. \u8981\u53d1\u6325\u5b89\u5168\u5de1\u67e5\u7684\u529f\u6548\uff0c\u5fc5\u987b\u600e\u6837\u5904\u7406\uff1f\n", "a": " \u59a5\u5584\u8ddf\u8fdb\u5728\u5de1\u67e5\u65f6\u6240\u53d1\u73b0\u7684\u4e0d\u5f53\u4e8b\u9879\n", "b": " \u91c7\u7528\u5468\u8be6\u4e07\u5168\u7684\u68c0\u67e5\u8868\n", "c": " \u4e0d\u4f5c\u9884\u5148\u77e5\u4f1a\u53bb\u7a81\u51fb\u627e\u5bfb\u771f\u76f8\n", "answer": "a"}, {"question": "230. \u8c03\u67e5\u610f\u5916\u4e8b\u6545\uff0c\u9664\u627e\u51fa\u4e0d\u5b89\u5168\u7684\u884c\u4e3a\u548c\u72b6\u51b5\u5916\uff0c\u8fd8\u8981\u987e\u53ca\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u6210\u672c\u6548\u76ca\u7684\u5206\u6790\n", "b": " \u4e8b\u6545\u80cc\u540e\u4e8e\u7ba1\u7406\u4e0a\u3001\u5fc3\u7406\u4e0a\u548c\u751f\u7406\u4e0a\u7684\u539f\u56e0\n", "c": " \u6cd5\u4f8b\u6240\u5b9a\u7684\u7f5a\u5219\n", "answer": "b"}, {"question": "231. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u610f\u5916\u53d1\u751f\u540e\uff0c\u5373\u65f6\u5230\u8fbe\u73b0\u573a\u4f5c\u8c03\u67e5\uff0c\u7b2c\u4e00\u4ef6\u8981\u529e\u7684\u4e8b\uff1f\n", "a": " \u5206\u6790\u53ca\u7eaa\u5f55\u6709\u5173\u8bc1\u7269\n", "b": " \u5bfb\u627e\u5404\u65b9\u76ee\u51fb\u8bc1\u4eba\uff0c\u5c3d\u53ef\u80fd\u5373\u65f6\u5f55\u53d6\u53e3\u4f9b\n", "c": " \u6d88\u9664\u6216\u7a33\u5b9a\u6b8b\u5b58\u5728\u73b0\u573a\u7684\u5371\u9669\uff0c\u4ee5\u514d\u518d\u53d1\u751f\u610f\u5916\n", "answer": "c"}, {"question": "232. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u98ce\u9669\u8bc4\u4f30\u7684\u60ef\u5e38\u6b65\u9aa4\uff1f\n", "a": " \u5371\u5bb3\u8fa8\u8bc6\uff0c\u5371\u5bb3\u8bc4\u4f30\u53ca\u5206\u7ea7\uff0c\u5236\u8ba2\u63a7\u5236\u63aa\u65bd\uff0c\u76d1\u5bdf\n", "b": " \u76d1\u5bdf\uff0c\u5371\u5bb3\u8fa8\u8bc6\u8ba4\uff0c\u5371\u5bb3\u8bc4\u4f30\u6838\u53ca\u5206\u7ea7\uff0c\u5236\u8ba2\u63a7\u5236\u63aa\u65bd\n", "c": " \u5371\u5bb3\u8bc4\u4f30\u6838\u53ca\u5206\u7ea7\uff0c\u5371\u5bb3\u8fa8\u8bc6\u8ba4\uff0c\u5236\u8ba2\u63a7\u5236\u63aa\u65bd\uff0c\u76d1\u5bdf\n", "answer": "a"}, {"question": "233. \u5b89\u5168\u5de1\u67e5\u3001\u5b89\u5168\u5ba1\u6838\u53ca\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u884c\u52a8\u90fd\u80fd\u5c31\u673a\u6784\u7684\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u5065\u5eb7\u4e8b\u5b9c\u53d1\u6325\u76d1\u5bdf\u4f5c\u7528\uff1f\n", "a": " \u5b89\u5168\u63a8\u5e7f\n", "b": " \u610f\u5916\u8c03\u67e5\n", "c": " \u5b89\u5168\u57f9\u8bad\n", "answer": "b"}, {"question": "234. \u5bf9\u5de5\u4f5c\u5371\u5bb3\u4f5c\u98ce\u9669\u8bc4\u4f30\u65f6\uff0c\u98ce\u9669\u9ad8\u4f4e\u4e3b\u8981\u8003\u8651\u4e24\u5927\u56e0\u7d20\uff0c\u4e00\u662f\u53c2\u8003\u8be5\u610f\u5916\u53d1\u751f\u7684\u53ef\u80fd\u6027\uff0c\u53e6\u4e00\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u8be5\u5de5\u4f5c\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u53c2\u4e0e\n", "b": " \u66fe\u89e6\u72af\u6cd5\u4f8b\u4e4b\u6b21\u6570\n", "c": " \u5371\u5bb3\u6240\u5f15\u81f4\u610f\u5916\u540e\u679c\u7684\u4e25\u91cd\u6027\n", "answer": "c"}, {"question": "235. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u300c\u4e0d\u5b89\u5168\u884c\u4e3a\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n", "a": " \u6ca1\u6709\u5c65\u884c\u5b89\u5168\u63aa\u65bd\n", "b": " \u7269\u4f53\u672c\u8eab\u7684\u7f3a\u70b9\n", "c": " \u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u88c5\u5907\u7684\u7f3a\u5931\n", "answer": "a"}, {"question": "236. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u5e76\u975e\u7d27\u6025\u5e94\u53d8\u8ba1\u753b\u7684\u76ee\u7684\uff1f\n", "a": " \u53ef\u52a9\u5c3d\u5feb\u590d\u5de5\n", "b": " \u51cf\u5c11\u610f\u5916\u6240\u9020\u6210\u4f24\u4ea1\u548c\u635f\u5931\n", "c": " \u51cf\u8f7b\u9884\u9632\u5de5\u4f5c\n", "answer": "c"}, {"question": "237. \u5b89\u5168\u5de1\u67e5\u3001\u610f\u5916\u8c03\u67e5\u53ca\u5b89\u5168\u5ba1\u6838\u90fd\u80fd\u5c31\u673a\u6784\u7684\u804c\u4e1a\u5b89\u5168\u5065\u5eb7\u4e8b\u5b9c\u53d1\u6325\u76d1\u5bdf\u4f5c\u7528\uff0c\u4f46\u5b89\u5168\u5ba1\u6838\u8f83\u524d\u4e24\u8005\u4e3a\u4f18\u80dc\uff0c\u539f\u56e0\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u4ee5\u4e0d\u5b9a\u671f\u7684\u7a81\u51fb\u65b9\u5f0f\u8fdb\u884c\n", "b": " \u9488\u5bf9\u6574\u4f53\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u5236\u5ea6\n", "c": " \u91cd\u89c6\u53ef\u89c1\u7684\u5b9e\u9645\u65bd\u5de5\u5371\u9669\n", "answer": "b"}, {"question": "238. \u300c\u5de5\u5730\u5ea7\u8c08\u4f1a\u300d\u60ef\u5e38\u7684\u5f62\u5f0f\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\uff1f\n", "a": " \u7ed9\u5de5\u53cb\u5728\u95f2\u7f6e\u65f6\u95f4\u9605\u8bfb\u5355\u5f20\u520a\u7269\u7684\u5ba3\u4f20\u624b\u6cd5\n", "b": " \u5b89\u5168\u8bad\u7ec3\u90e8\u95e8\u5b63\u8282\u6027\u7684\u5927\u578b\u63a8\u5e7f\u6d3b\u52a8\n", "c": " \u7ba1\u5de5\u5bf9\u4e00\u5c0f\u7ec4\u5de5\u53cb\u4f5c\u9488\u5bf9\u6027\u7684\u7b80\u77ed\u5b89\u5168\u8bad\u7ec3\n", "answer": "c"}, {"question": "239. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u79ef\u6781\u6027\u7684\u76d1\u5bdf\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u5b89\u5168\u5ba1\u6838\n", "b": " \u610f\u5916\u8c03\u67e5\n", "c": " \u610f\u5916\u5206\u6790\n", "answer": "a"}, {"question": "240. \u6839\u636e\u9002\u5f53\u7684\u5de5\u4f5c\u5b89\u5168\u7a0b\u5f0f\uff0c\u5f53\u6709\u9700\u8981\u8fdb\u5165\u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\u5de5\u4f5c\u7684\u4eba\u5458\uff0c\u5e94\u5148\u884c\uff1a\n", "a": " \u62a5\u544a\u4e0a\u7ea7\n", "b": " \u5e26\u5907\u836f\u7269\n", "c": " \u53d7\u8fc7\u8bad\u7ec3\u548c\u786e\u5b9a\u6709\u80fd\u529b\u6267\u884c\u76f8\u5173\u5de5\u4f5c\n", "answer": "c"}, {"question": "241. \u5728\u8fdb\u5165\u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\u524d\uff0c\u5fc5\u987b\u7531\u5408\u8d44\u683c\u4eba\u58eb\u8fdb\u884c\u6c27\u6c14\u3001\u6613\u71c3\u6c14\u4f53\u53ca\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7c7b\u6d4b\u8bd5\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u7a7a\u95f4\u5185\u4e4b\u6c14\u4f53\u6210\u4efd\u4f4e\u4e8e\u5371\u9669\u6d53\u5ea6\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u6709\u6bd2\u6c14\u4f53\u6d4b\u8bd5\n", "b": " \u6e7f\u5ea6\u6d4b\u8bd5\n", "c": " \u7edd\u7f18\u6d4b\u8bd5\n", "answer": "a"}, {"question": "242. \u8fdb\u884c\u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\u98ce\u9669\u8bc4\u4f30\u7684\u57fa\u672c\u6b65\u9aa4\u4e3a\uff1a\u5206\u62c6\u5de5\u5e8f\u3001\u5371\u5bb3\u8bc6\u522b\u3001\u98ce\u9669\u5206\u6790\u4ee5\u53ca ______\u3002\n", "a": " \u5236\u5b9a\u63a7\u5236\u63aa\u65bd\n", "b": " \u5584\u540e\u5904\u7406\n", "c": " \u62a5\u544a\u4e0a\u7ea7\n", "answer": "a"}, {"question": "243. \u63a7\u5236\u566a\u97f3\uff0c\u7ba1\u7406\u5c42\u6216\u5b89\u5168\u4eba\u5458\u5e94\u5148\u4ece\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u9014\u5f84\u5165\u624b\uff1f\n", "a": " \u566a\u97f3\u6e90\n", "b": " \u566a\u97f3\u4f20\u64ad\u9014\u5f84\n", "c": " \u4fdd\u62a4\u5de5\u4eba\n", "answer": "a"}, {"question": "244. \u5982\u679c\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u6f6e\u6e7f\uff0c\u4e3a\u907f\u514d\u89e6\u7535\uff0c\u4f7f\u7528\u624b\u6301\u7535\u52a8\u5de5\u5177\u7684\u4eba\u5e94\u5982\u4f55\u64cd\u4f5c\uff1f\n", "a": " \u7ad9\u5728\u94c1\u677f\u4e0a\u64cd\u4f5c\n", "b": " \u5e94\u7a7f\u7edd\u7f18\u9774\uff0c\u7ad9\u5728\u7edd\u7f18\u57ab\u4e0a\u64cd\u4f5c\n", "c": " \u7a7f\u9632\u9759\u7535\u978b\u64cd\u4f5c\n", "answer": "b"}, {"question": "245. \u642d\u8bbe\u811a\u624b\u67b6\u65f6\uff0c\u4e0d\u5f97\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u6750\u6599\u8fdb\u884c\u7ed1\u624e\uff1f\n", "a": " \u9540\u950c\u94c1\u4e1d\n", "b": " \u5c3c\u9f99\u7ef3\u6216\u5851\u80f6\u7ef3\n", "c": " \u7af9\u7bfe\u6216\u5851\u80f6\u7bfe\n", "answer": "b"}, {"question": "246. \u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4f5c\u4e1a\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26\uff1f\n", "a": " \u7535\u68af\u4e95\u9053\u5185\u5b89\u88c5\u5bfc\u8f68\n", "b": " \u9ad8\u5c42\u5efa\u7b51\u697c\u9876\u6c34\u6c60\u5185\u8d34\u74f7\u7247\n", "c": " \u811a\u624b\u67b6\u62c6\u9664\n", "answer": "b"}, {"question": "247. \u4ee5\u4e0b\u4f7f\u7528\u5377\u626c\u673a\u7684\u884c\u4e3a\u54ea\u4e9b\u662f\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7981\u6b62\u7684\uff1f\n", "a": " \u5377\u626c\u673a\u8fd0\u884c\u65f6\uff0c\u5377\u7b52\u4e0a\u94a2\u4e1d\u7ef3\u91cd\u8fed\uff0c\u64cd\u4f5c\u5de5\u7528\u811a\u5c06\u94a2\u4e1d\u7ef3\u8e29\u5e73\n", "b": " \u5de5\u95f4\u4f11\u606f\u65f6\uff0c\u5c06\u540a\u7b3c\u964d\u5230\u5730\u9762\n", "c": " \u64cd\u4f5c\u5de5\u8de8\u8d8a\u8fd0\u884c\u7684\u5377\u626c\u673a\n", "answer": "b"}, {"question": "248. \u5728\u5efa\u7b51\u5de5\u5730\u4e0b\u5217\u884c\u4e3a\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u8fdd\u7ae0\uff1f\n", "a": " \u65bd\u5de5\u5347\u964d\u673a\u8f7d\u4eba\u4e0a\u4e0b\n", "b": " \u4e58\u5750\u7269\u6599\u63d0\u5347\u673a\u4e0a\u4e0b\n", "c": " \u4e0d\u6234\u5b89\u5168\u5e3d\n", "answer": "a"}, {"question": "249. \u4ee5\u4e0b\u673a\u52a8\u7ffb\u6597\u8f66\u7684\u64cd\u4f5c\u54ea\u4e9b\u5c5e\u8fdd\u7ae0\uff1f \uff081\uff09\u8fb9\u884c\u9a76\u8fb9\u5378\u6599\uff1b\uff082\uff09\u6599\u6597\u8f7d\u4eba\uff1b\uff083\uff09\u4e0b\u5761\u65f6\u7a7a\u6863\u6ed1\u884c\u3002\n", "a": " (1)\u548c(3)\n", "b": " (2)\u548c(3)\n", "c": " (1)\u3001(2)\u3001(3)\n", "answer": "c"}, {"question": "250. \u4ee5\u4e0b\u4f7f\u7528\u63d2\u5165\u5f0f\u6df7\u51dd\u571f\u9707\u52a8\u5668\u64cd\u4f5c\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u8fdd\u7ae0\uff1f\n", "a": " \u62c9\u9707\u52a8\u68d2\u8f6f\u7ba1\u62d6\u62c9\u7535\u52a8\u673a\n", "b": " \u7528\u7535\u6e90\u7535\u7f06\u7ebf\u62d6\u62c9\u9707\u52a8\u5668\n", "c": " \u505c\u6b62\u4f5c\u4e1a\u65f6\u5148\u5173\u95ed\u7535\u52a8\u673a\u518d\u5207\u65ad\u7535\u6e90\n", "answer": "c"}, {"question": "251. \u5efa\u7b51\u5de5\u5730\u7684\u7528\u7535\u8bbe\u5907\u7684\u7535\u6e90\u5f00\u5173\u5e94\u6309\u54ea\u79cd\u65b9\u6cd5\u914d\u7f6e\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u4e00\u53f0\u8bbe\u5907\u4e00\u4e2a\u7535\u6e90\u5f00\u5173\uff0c\u5355\u72ec\u5f00\u5173\u7bb1\n", "b": " \u4e00\u53f0\u8bbe\u5907\u4e00\u4e2a\u7535\u6e90\u5f00\u5173\uff0c\u591a\u53f0\u8bbe\u5907\u5171\u7528\u4e00\u4e2a\u5f00\u5173\u7bb1\n", "c": " \u4e00\u4e2a\u7535\u6e90\u5f00\u5173\u63a7\u5236\u591a\u53f0\u8bbe\u5907\uff0c\u5355\u72ec\u5f00\u5173\u7bb1\n", "answer": "a"}, {"question": "252. \u5efa\u7b51\u5de5\u5730\u91cc\u6b63\u5728\u65bd\u5de5\u7684\u5efa\u7b51\u7269\u4e0a\u8fb9\u957f\u5927\u4e8e150\u5398\u7c73\u7684\u6d1e\u53e3\u5e94\u91c7\u7528\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u5b89\u5168\u9632\u62a4\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " \u6d1e\u53e3\u56db\u5468\u8bbe\u9632\u62a4\u680f\n", "b": " \u6d1e\u53e3\u56db\u5468\u8bbe\u9632\u62a4\u680f\uff0c\u6d1e\u53e3\u4e0b\u65b9\u6302\u8bbe\u5b89\u5168\u7f51\n", "c": " \u6d1e\u53e3\u4e0b\u65b9\u6302\u8bbe\u5b89\u5168\u7f51\n", "answer": "b"}, {"question": "253. \u62c6\u9664\u811a\u624b\u67b6\u65f6\u7684\u62c6\u9664\u987a\u5e8f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u5148\u642d\u7684\u540e\u62c6\u3001\u540e\u642d\u7684\u5148\u62c6\n", "b": " \u5148\u642d\u7684\u5148\u62c6\u3001\u540e\u642d\u7684\u540e\u62c6\n", "c": " \u4e0d\u5206\u5148\u642d\u3001\u540e\u642d\u540c\u65f6\u62c6\u9664\n", "answer": "a"}, {"question": "254. \u62c6\u9664\u8303\u672c\u65f6\uff0c\u65e0\u4e13\u95e8\u8bbe\u8ba1\u89c4\u5b9a\u62c6\u9664\u987a\u5e8f\u5e94\u9075\u5b88\u4ec0\u4e48\u89c4\u5b9a\uff1f\n", "a": " \u81ea\u4e0b\u800c\u4e0a\u3001\u7531\u91cc\u5411\u5916\u62c6\u9664\u3001\u5148\u62c6\u627f\u91cd\u7684\u540e\u62c6\u975e\u627f\u91cd\u7684\n", "b": " \u81ea\u4e0a\u800c\u4e0b\u3001\u7531\u5916\u5411\u91cc\u3001\u5148\u62c6\u975e\u627f\u91cd\u7684\u3001\u540e\u62c6\u627f\u91cd\u7684\n", "c": " \u4e0d\u5206\u4e0a\u4e0b\u3001\u91cc\u5916\u3001\u627f\u91cd\u4e0e\u975e\u627f\u91cd\u540c\u65f6\u62c6\u9664\n", "answer": "b"}, {"question": "255. \u4e3a\u4fdd\u62a4\u57fa\u5751\u652f\u62a4\u9632\u6b62\u5751\u8fb9\u8d85\u8f7d\u5e94\u9075\u5b88\u54ea\u4e9b\u89c4\u5b9a\uff1f \uff081\uff09\u57fa\u5751\u5468\u8fb9\u4e25\u7981\u642d\u8bbe\u4e34\u65f6\u7528\u623f\u548c\u5806\u653e\u6750\u6599\u3001\u5f03\u571f\uff1b\uff082\uff09\u5751\u8fb9\u4e0d\u5f97\u505c\u653e\u5927\u578b\u65bd\u5de5\u673a\u5177\u548c\u8f66\u8f86\uff1b\uff083\uff09\u4e0d\u5f97\u5411\u57fa\u5751\u5468\u8fb9\u6392\u6c34\uff0c\u5751\u8fb9\u5730\u9762\u505a\u9632\u6c34\u5904\u7406\u3002 \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " (1)\n", "b": " (1)\u548c(2)\n", "c": " (1)\u3001(2)\u3001(3)\n", "answer": "c"}, {"question": "256. \u4f9d\u636e\u300a\u5efa\u7b51\u8bbe\u8ba1\u9632\u706b\u89c4\u8303\uff082018\u5e74\u7248\uff09\u300b\uff0c\u5185\u5730\u67d0\u5730\u4f4f\u5efa\u90e8\u95e8\u51c6\u5907\u5efa\u4e00\u680b\u5efa\u7b51\u9ad8\u5ea6\u4e3a43\u7c73\u7684\u697c\u623f\u4e13\u95e8\u7528\u4e8e\u5b89\u6392\u5f53\u5730\u7279\u522b\u8d2b\u56f0\u65e0\u5c45\u4f4f\u573a\u6240\u7684\u5c45\u6c11\u957f\u671f\u5c45\u4f4f\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u7b26\u5408\u8be5\u697c\u8bbe\u7f6e\u7535\u68af\u7684\u8981\u6c42\uff1f\n", "a": " \u8bbe\u7f6e\u666e\u901a\u7535\u68af\u548c\u6d88\u9632\u7535\u68af\n", "b": " \u4e0d\u8bbe\u7f6e\u666e\u901a\u7535\u68af\uff0c\u53ea\u8bbe\u7f6e\u6d88\u9632\u7535\u68af\n", "c": " \u53ea\u8bbe\u7f6e\u666e\u901a\u7535\u68af\uff0c\u4e0d\u8bbe\u7f6e\u6d88\u9632\u7535\u68af\n", "answer": "a"}, {"question": "257. \u5728\u56fd\u5185\uff0c\u811a\u624b\u67b6\u5fc5\u987b\u6309\u697c\u5c42\u4e0e\u7ed3\u6784\u62c9\u63a5\u7262\u56fa\uff0c\u62c9\u63a5\u70b9\u5782\u76f4\u8ddd\u79bb\u548c\u6c34\u51c6\u8ddd\u79bb\u5206\u522b\u4e3a\u591a\u5c11\u7c73\uff1f\n", "a": " 3\u7c73\u548c5\u7c73\n", "b": " 4\u7c73\u548c6\u7c73\n", "c": " 5\u7c73\u548c7\u7c73\n", "answer": "b"}, {"question": "258. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u804c\u4e1a\u75c5\u4e3a\u624b\u6398\u6c89\u7bb1\u5de5\u4eba\u6700\u53ef\u80fd\u60a3\u4e0a\uff1f\n", "a": " \u70ed\u5185\u969c\n", "b": " \u80ba\u7ed3\u6838\n", "c": " \u77fd\u80ba\u75c5\n", "answer": "c"}, {"question": "259. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5efa\u7b51\u5de5\u5e8f\u6240\u4ea7\u751f\u7684\u566a\u97f3\u91cf\u8f83\u5927\uff1f\n", "a": " \u9489\u677f\u624e\u94c1\n", "b": " \u4f7f\u7528\u98ce\u8f66\u952f\u5f00\u6728\u6599\n", "c": " \u4f7f\u7528\u77f3\u5c4e\u67aa\u5b89\u88c5\u94dd\u7a97\n", "answer": "c"}, {"question": "260. \u7269\u6599\u540a\u91cd\u673a\u4e0d\u5e94\u4f5c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u9879\u7528\u9014\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u540a\u8fd0\u82f1\u6ce5\n", "b": " \u540a\u8fd0\u5df2\u8f7d\u6709\u6df7\u51dd\u571f\u7684\u624b\u63a8\u8f66\n", "c": " \u8f7d\u8fd0\u5de5\u4eba\n", "answer": "c"}, {"question": "261. \u8fdb\u5165\u6c99\u4e95\u4e4b\u524d\u8981\u786e\u4fdd\u6ca1\u6709\u7f3a\u6c27\u548c\u6c14\u4f53\u5371\u5bb3\uff0c\u9996\u5148\u91c7\u53d6\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u5b89\u5168\u63aa\u65bd\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u7528\u4eea\u5668\u91cf\u5ea6\n", "b": " \u5b89\u6392\u8db3\u591f\u6025\u6551\u8bbe\u65bd\n", "c": " \u6ce8\u5165\u6c27\u6c14\uff0c\u786e\u4fdd\u4e0d\u4f1a\u7f3a\u6c27\n", "answer": "a"}, {"question": "262. \u9ad8\u7a7a\u5de5\u4f5c\u7684\u9996\u8981\u5b89\u5168\u63aa\u65bd\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u63d0\u4f9b\u5de5\u4f5c\u5e73\u53f0\n", "b": " \u63d0\u4f9b\u5b89\u5168\u7f51\n", "c": " \u63d0\u4f9b\u5b89\u5168\u5e26\n", "answer": "a"}, {"question": "263. \u5efa\u7b51\u5de5\u7a0b\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5de5\u4f5c\u662f\u4e0d\u9002\u5408\u8fdb\u884c\u660e\u706b\u5de5\u5e8f\uff0c\u4ee5\u514d\u53d1\u751f\u706b\u8b66\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u6c34\u7535\u5b89\u88c5\n", "b": " \u6279\u8361\n", "c": " \u6d82\u6cb9\u5149\u6f06\n", "answer": "c"}, {"question": "264. \u8d77\u91cd\u673a\u64cd\u4f5c\u65f6\u82e5\u4e0d\u5e78\u89e6\u78b0\u67b6\u7a7a\u7535\u7f06\uff0c\u64cd\u4f5c\u5458\u4e3a\u4f55\u9700\u8981\u7528\u53cc\u811a\u7d27\u8d34\u8df3\u79bb\u73b0\u573a\uff1f\n", "a": " \u53cc\u811a\u7d27\u8d34\u8f83\u6613\u4fdd\u6301\u5e73\u8861\n", "b": " \u53cc\u811a\u8f83\u5355\u811a\u8df3\u5f97\u5feb\u4e9b\n", "c": " \u786e\u4fdd\u53cc\u811a\u6ca1\u6709\u300c\u7535\u538b\u5dee\u300d\n", "answer": "c"}, {"question": "265. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0d\u4f1a\u76f4\u63a5\u5f71\u54cd\u6ce5\u5751\u8fb9\u584c\u4e0b\u800c\u6d3b\u57cb\u5de5\u53cb\uff1f\n", "a": " \u91cd\u578b\u8f66\u8f86\u9a76\u7ecf\u6ce5\u5751\u8fb9\n", "b": " \u5de5\u53cb\u5c06\u6ce5\u5751\u4e24\u8fb9\u7684\u5411\u4e0a\u503e\u659c\u5ea6\u51cf\u4f4e\n", "c": " \u5c06\u6ce5\u5751\u6398\u51fa\u7684\u6ce5\u571f\u5806\u653e\u5728\u5751\u8fb9\n", "answer": "b"}, {"question": "266. \u6551\u751f\u8863\u6216\u52a9\u6d6e\u7269\u5e94\u9644\u8fde\u4e00\u4e2a\u54e8\u5b50\u53ca\u4ec0\u4e48\u8bbe\u5907\uff0c\u4ee5\u534f\u52a9\u5728\u665a\u95f4\u627e\u5230\u914d\u6234\u8005\uff1f\n", "a": " \u81ea\u4eae\u706f\n", "b": " \u955c\u5b50\n", "c": " \u8baf\u53f7\u5f39\n", "answer": "a"}, {"question": "267. \u6316\u6398\u5751\u7a74\uff0c\u5982\u4e24\u8fb9\u6ca1\u6709\u652f\u6491\uff0c\u5728\u4e00\u822c\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5751\u8fb9\u6700\u5927\u503e\u659c\u5ea6\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n", "a": " 75\u5ea6\n", "b": " 45\u5ea6\n", "c": " 65\u5ea6\n", "answer": "b"}, {"question": "268. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5efa\u7b51\u5de5\u5e8f\u6240\u4ea7\u751f\u7684\u706b\u9669\u8f83\u9ad8\uff1f\n", "a": " \u5b89\u88c5\u6c34\u7535\u8bbe\u65bd\n", "b": " \u9ecf\u8d34\u80f6\u5730\u677f\n", "c": " \u9489\u677f\u624e\u94c1\n", "answer": "b"}, {"question": "269. \u5806\u79ef\u4e4b\u6ce5\u5934\u53ca\u7b28\u91cd\u673a\u68b0\u5668\u5177\uff0c\u5e94\u8fdc\u79bb\u5751\u7a74\uff0c\u4ee5\u9632\u6b62\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e8b\u6545\u7684\u53d1\u751f\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u8d85\u8377\u53ca\u9707\u8361\u5f15\u81f4\u7684\u5751\u7a74\u503e\u6cfb\n", "b": " \u5de5\u53cb\u5815\u4e0b\u5751\u7a74\n", "c": " \u89e6\u7535\n", "answer": "a"}, {"question": "270. \u82f1\u6ce5\u5bf9\u4e00\u4e9b\u5de5\u53cb\u4e4b\u76ae\u80a4\u53ef\u4ea7\u751f\u654f\u611f\u53cd\u5e94\uff0c\u4e3b\u8981\u56e0\u82f1\u6ce5\u542b\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u6210\u4efd\uff1f\n", "a": " \u94dc\u76d0\n", "b": " \u94f6\u76d0\n", "c": " \u94ec\u76d0\n", "answer": "c"}, {"question": "271. \u540a\u8239\u4e4b\u56db\u7f06\u7d22\u7cfb\u7edf\u5171\u6709\u56db\u6761\u7eb2\u7f06\u3001\u9664\u4e24\u6761\u57fa\u672c\u540a\u7f06\u5916\uff0c\u8fd8\u6709\u4e24\u6761\u540e\u5907\u7684\u5b89\u5168\u7f06\u7d22\uff0c\u5404\u9644\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8bbe\u5907\u6765\u9632\u6b62\u540a\u8239\u4e0b\u5815\u6216\u503e\u659c\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u72ec\u7acb\u6551\u751f\u7ef3\n", "b": " \u5b89\u5168\u8d1f\u8377\u663e\u793a\u5668\n", "c": " \u9632\u5815\u5236\u52a8\u5668\n", "answer": "c"}, {"question": "272. \u811a\u624b\u67b6\u62c6\u9664\u65f6\uff0c\u4e0b\u9762\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u5c5e\u8fdd\u7ae0\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u62c6\u9664\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u6234\u5b89\u5168\u5e3d\u3001\u7cfb\u5b89\u5168\u5e26\u3001\u7a7f\u8f6f\u5e95\u978b\n", "b": " \u4e0a\u4e0b\u540c\u65f6\u8fdb\u884c\u62c6\u9664\u4f5c\u4e1a\n", "c": " \u62c6\u4e0b\u7684\u6750\u6599\u7528\u7ef3\u7d22\u7ed1\u624e\u7262\u56fa\u540e\u7531\u9ad8\u5904\u653e\u4e0b\n", "answer": "b"}, {"question": "273. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u52b3\u5de5\u5904\u7684\u300a\u5de5\u4f5c\u5b89\u5168\u53ca\u5065\u5eb7\u5b88\u5219\uff08\u6cbf\u5cb8\u7684\u9646\u4e0a\u5efa\u7b51- \u9632\u6b62\u5de5\u4eba\u5815\u4e0b\uff09\u300b\uff0c\u4f4d\u4e8e\u6c34\u9762\u3001\u6c34\u8fb9\u6216\u6c34\u4e0a\u800c\u8fdb\u884c\u7684\u9646\u4e0a\u5efa\u7b51\u5de5\u4f5c\u65f6\uff0c\u6025\u6551\u8bbe\u65bd\u7684\u544a\u793a\u5e94\u4ee5\u4e2d\u3001\u82f1\u6587\u8f7d\u5217\u4ee5\u4e0b\u54ea\u9879\u8d44\u6599\uff1f\n", "a": " \u62ef\u6551\u53ca\u6551\u751f\u88c5\u7f6e\u7684\u4f4d\u7f6e\u53ca\u7c7b\u522b\n", "b": " \u62ef\u6551\u5c0f\u7ec4\u6210\u5458\u7684\u804c\u4f4d\n", "c": " \u9644\u8fd1\u533b\u9662\u7684\u4f4d\u7f6e\n", "answer": "a"}, {"question": "274. \u5728\u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\u5de5\u4f5c\u4f7f\u7528\u6551\u751f\u7ef3\u65f6\uff0c\u6551\u751f\u7ef3\u7684\u4e00\u7aef\u7cfb\u5728\u5de5\u53cb\u7684\u5b89\u5168\u5e26\u4e0a\uff0c\u53e6\u4e00\u7aef\u5219\u5e94\u7531\u8c01\u624b\u6301\u5462\uff1f\n", "a": " \u8b66\u5bdf\n", "b": " \u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\n", "c": " \u5019\u547d\u4eba\u5458\n", "answer": "c"}, {"question": "275. \u52a0\u6cb9\u7ad9\u7684\u52a0\u6cb9\u5de5\u4e0d\u5e94\u7a7f\u54ea\u4e00\u79cd\u978b\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u5e06\u5e03\u9762\u80f6\u5e95\u978b\n", "b": " \u9489\u4e86\u94c1\u978b\u7801\u7684\u80f6\u5e95\u76ae\u978b\n", "c": " \u5bfc\u7535\u978b\n", "answer": "b"}, {"question": "276. \u91d1\u5c5e\u7194\u94f8\u4f5c\u4e1a\u64cd\u4f5c\u5de5\u5e94\u7a7f\u54ea\u79cd\u5e03\u6599\u7684\u9632\u62a4\u670d\uff1f\n", "a": " \u6da4\u7eb6\u7684\n", "b": " \u5c3c\u9f99\u7684\n", "c": " \u7eaf\u68c9\u7684\n", "answer": "c"}, {"question": "277. \u52a0\u6cb9\u7ad9\u7684\u52a0\u6cb9\u5de5\u7a7f\u7684\u5de5\u4f5c\u670d\u5e94\u91c7\u7528\u4ec0\u4e48\u5e03\u6599\uff1f\n", "a": " \u6da4\u7eb6\u4e0e\u68c9\u6df7\u7eba\u7684\n", "b": " \u7eaf\u6da4\u7eb6\u7684\n", "c": " \u7eaf\u68c9\u7684\n", "answer": "c"}, {"question": "278. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u64cd\u4f5c\u5de5\u5728\u64cd\u4f5c\u8bbe\u5907\u65f6\u4e0d\u80fd\u6234\u624b\u5957\uff1f\n", "a": " \u51b2\u5e8a\u64cd\u4f5c\u5de5\n", "b": " \u526a\u5e8a\u64cd\u4f5c\u5de5\n", "c": " \u94bb\u5e8a\u64cd\u4f5c\u5de5\n", "answer": "c"}, {"question": "279. \u8f66\u5de5\u4e0a\u73ed\u65f6\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u7a7f\u7740\u662f\u7b26\u5408\u5b89\u5168\u8981\u6c42\u7684\uff1f\n", "a": " \u8896\u53e3\u6263\u7d27\n", "b": " \u5929\u51b7\u65f6\u7a7f\u6234\u56f4\u5dfe\n", "c": " \u5929\u70ed\u65f6\u89e3\u5f00\u5916\u8863\u6263\u5b50\n", "answer": "a"}, {"question": "280. \u5bf9\u63a5\u89e6\u6709\u6bd2\u7c89\u5c18\u7684\u5de5\u4eba\u5e94\u9009\u7528\u54ea\u79cd\u53e3\u7f69\uff1f\n", "a": " \u5851\u6599\u53e3\u7f69\n", "b": " \u9632\u5c18\u53e3\u7f69\n", "c": " \u5341\u4e8c\u5c42\u7684\u7eb1\u5e03\u53e3\u7f69\n", "answer": "b"}, {"question": "281. \u7c89\u5c18\u7206\u70b8\u5371\u9669\u573a\u6240\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u4e0d\u5e94\u7a7f\u4ec0\u4e48\u6750\u8d28\u7684\u5de5\u4f5c\u670d\uff1f\n", "a": " \u7eaf\u68c9\n", "b": " \u5316\u7ea4\u7c7b\n", "c": " \u771f\u4e1d\n", "answer": "b"}, {"question": "282. \u8fdb\u884c\u70e7\u710a\u65f6\uff0c\u4f69\u6234\u54ea\u79cd\u7269\u6599\u5236\u9020\u7684\u624b\u5957\u4f1a\u8f83\u9002\u5b9c\uff1f\n", "a": " \u76ae\u9769\u624b\u5957\n", "b": " \u68c9\u624b\u5957\n", "c": " \u4e24\u8005\u540c\u6837\u9002\u5b9c\n", "answer": "a"}, {"question": "283. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u7528\u5177\u662f\u8fdb\u884c\u7535\u5b50\u5e95\u677f\u70b9\u710a\u3001\u526a\u811a\u7b49\u5de5\u5e8f\u65f6\u5e94\u6234\u4e0a\uff1f\n", "a": " \u62a4\u773c\u7f69\n", "b": " \u62a4\u8033\u7f69\n", "c": " \u5b89\u5168\u5e3d\n", "answer": "a"}, {"question": "284. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u9694\u97f3\u6548\u80fd\u6700\u4f73\u7684\u7528\u54c1\uff1f\n", "a": " \u8033\u585e\n", "b": " \u62a4\u8033\u7f69\n", "c": " \u68c9\u82b1\u7403\n", "answer": "b"}, {"question": "285. \u5de5\u4f5c\u670d\u987b\u5408\u9002\u8d34\u8eab\uff0c\u4e0d\u53ef\u5bbd\u677e\u8fc7\u957f\u4ee5\u907f\u514d\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u7740\u51c9\n", "b": " \u88ab\u673a\u5668\u8f6c\u52a8\u90e8\u5206\u7f20\u7ed5\n", "c": " \u88ab\u673a\u5668\u5f04\u6c61\n", "answer": "b"}, {"question": "286. \u4efb\u4f55\u4eba\u58eb\u8fdb\u5165\u542c\u89c9\u4fdd\u62a4\u533a\u5de5\u4f5c\u65f6\u8981\u9075\u4ece\u4e0b\u5217\u54ea\u4e8b\u9879\uff1f\n", "a": " \u5148\u901a\u8fc7\u542c\u529b\u6d4b\u9a8c\n", "b": " \u6234\u4e0a\u62a4\u8033\u7528\u5177\n", "c": " \u4fdd\u6301\u8083\u9759\n", "answer": "b"}, {"question": "287. \u4e8e\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u7528\u54c1\u4e0a\u5370\u6709\u201cCE\u201d\u6807\u5fd7\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u542b\u610f\uff1f\n", "a": " \u8be5\u4ea7\u54c1\u662f\u4e2d\u56fd\u53ca\u82f1\u56fd\u5171\u540c\u7814\u7a76\u51fa\u6765\u7684\u4ea7\u54c1\n", "b": " \u8be5\u4ea7\u54c1\u5df2\u83b7\u5f97\u82f1\u56fd\u54c1\u8d28\u7ba1\u5236\u9881\u53d1\u5408\u683c\u8bc1\u4e66\n", "c": " \u8be5\u4ea7\u54c1\u7684\u5236\u9020\u53ca\u6d4b\u8bd5\u5df2\u7b26\u5408\u6b27\u76df\u6807\u51c6\n", "answer": "c"}, {"question": "288. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u7269\u8d28\u662f\u7406\u60f3\u7684\u7535\u79bb\u8f90\u5c04\u5c4f\u969c\u6750\u6599\uff1f\n", "a": " \u94dd\n", "b": " \u94c5\n", "c": " \u5851\u80f6\n", "answer": "b"}, {"question": "289. \u5b89\u5168\u5e26\u7684\u6b63\u786e\u6263\u6cd5\u5e94\u8be5\u662f\uff1f\n", "a": " \u540c\u4e00\u6c34\u51c6\n", "b": " \u4f4e\u6302\u9ad8\u7528\n", "c": " \u9ad8\u6302\u4f4e\u7528\n", "answer": "c"}, {"question": "290. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u53e5\u5b50\u7684\u5185\u5bb9\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f\n", "a": " \u4f69\u6234\u4e2a\u4eba\u4fdd\u62a4\u88c5\u5907\u662f\u6700\u9996\u8981\u7684\u5b89\u5168\u63aa\u65bd\n", "b": " \u4e2a\u4eba\u4fdd\u62a4\u88c5\u5907\u5728\u8bbe\u8ba1\u4e0a\u662f\u6ca1\u6709\u4f7f\u7528\u7684\u9650\u5236\n", "c": " \u4e2a\u4eba\u4fdd\u62a4\u88c5\u5907\u5e94\u8be5\u89c6\u4e3a\u6700\u540e\u7684\u4f9d\u9760\u65b9\u6cd5\n", "answer": "c"}, {"question": "291. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u4e0d\u662f\u5b89\u5168\u978b\u80fd\u7ed9\u4e88\u7528\u8005\u7684\u4fdd\u62a4\uff1f\n", "a": " \u9632\u6b62\u5728\u6e7f\u6ed1\u5730\u9762\u6ed1\u5012\n", "b": " \u9632\u6b62\u7269\u4f53\u4e0b\u5815\u65f6\u538b\u4f24\u811a\u8dbe\n", "c": " \u907f\u514d\u56e0\u5730\u9762\u4e0d\u5e73\u800c\u7eca\u5012\n", "answer": "c"}, {"question": "292. \u5de5\u4eba\u5728\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u4ee5\u5728\u60ac\u540a\u7684\u8d27\u7269\u5e95\u5de5\u4f5c\uff1f\n", "a": " \u5f53\u9700\u8981\u534f\u52a9\u5c06\u8d27\u7269\u653e\u5728\u9002\u5f53\u4f4d\u7f6e\u65f6\n", "b": " \u5f53\u5df2\u7a7f\u4e0a\u53cd\u5149\u8863\n", "c": " \u4efb\u4f55\u60c5\u51b5\u4e0b\u90fd\u4e0d\u80fd\u8fd9\u6837\u505a\n", "answer": "c"}, {"question": "293. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u547c\u5438\u5668\u200b\u200b\u7684\u4e24\u5927\u79cd\u7c7b\uff1f\n", "a": " \u9632\u5c18\u4e0e\u9632\u6bd2\n", "b": " \u9632\u5c18\u4e0e\u9632\u5316\u5b66\u54c1\n", "c": " \u8fc7\u6ee4\u5f0f\u4e0e\u9694\u79bb\u5f0f\n", "answer": "c"}, {"question": "294. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u5efa\u7b51\u4e1a\u5b89\u5168\u978b\u6240\u9700\uff1f\n", "a": " \u978b\u5934\u6709\u94a2\u5e3d\uff0c\u978b\u5e95\u6709\u94a2\u7247\u5939\u5c42\u53ca\u9632\u6ed1\n", "b": " \u978b\u9762\u7528\u540d\u8d35\u6750\u6599\uff0c\u978b\u5e95\u8010\u78e8\n", "c": " \u978b\u80fd\u6563\u70ed\u8010\u5bd2\uff0c\u900f\u6c14\u8212\u9002\n", "answer": "a"}, {"question": "295. \u5de5\u53cb\u64cd\u4f5c\u6253\u78e8\u673a\u5904\u7406\u4e91\u77f3\u6599\u65f6\uff0c\u987b\u6234\u4e0a\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u88c5\u5907\uff1f\n", "a": " \u62a4\u773c\u7f69\u548c\u9632\u5c18\u53e3\u7f69\n", "b": " \u9632\u5c18\u53e3\u7f69\n", "c": " \u62a4\u773c\u7f69\n", "answer": "a"}, {"question": "296. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u4f7f\u7528\u547c\u5438\u5668\u65f6\uff0c\u5fc5\u987b\u6ce8\u610f\u7684\uff1f\n", "a": " \u547c\u5438\u5668\u4e0e\u9762\u90e8\u7d27\u8d34\u7a0b\u5ea6\n", "b": " \u51fa\u6c14\u9600\u7684\u5927\u5c0f\n", "c": " \u8fc7\u6ee4\u5668\u7684\u9694\u5c18\u6548\u80fd\n", "answer": "a"}, {"question": "297. \u91c7\u7528\u5168\u8eab\u5f0f\u5b89\u5168\u5e26\u8f83\u8170\u5e26\u5f0f\u5b89\u5168\u5e26\u4e3a\u4f73\uff0c\u539f\u56e0\u662f\u4e8e\u5815\u4e0b\u65f6\u53ef\u51cf\u4f4e\u4e0b\u51b2\u529b\uff0c\u51cf\u8f7b\u4f7f\u7528\u8005\u8eab\u4f53\u54ea\u4e00\u90e8\u4efd\u9020\u6210\u7684\u4f24\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u811a\u90e8\n", "b": " \u8170\u90e8\n", "c": " \u80f8\u90e8\n", "answer": "b"}, {"question": "298. \u5de5\u53cb\u5728\u7167\u660e\u4e0d\u8db3\u7684\u8239\u4e0a\u5904\u7406\u8d27\u67dc\u65f6\uff0c\u9664\u4e86\u4f69\u6234\u5b89\u5168\u5e3d\u53ca\u7a7f\u4e0a\u5b89\u5168\u978b\u5916\uff0c\u8fd8\u987b\u7a7f\u6234\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u7269\u4ef6\uff1f\n", "a": " \u53cd\u5149\u5916\u5957\u6216\u6302\u5e26\n", "b": " \u6551\u751f\u5708\n", "c": " \u62a4\u76ee\u955c\n", "answer": "a"}, {"question": "299. \u5b89\u5168\u978b\u7684\u978b\u5e95\u5939\u5c42\u88c5\u4e0a\u94a2\u7247\uff0c\u5176\u4e3b\u8981\u529f\u7528\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u9632\u9759\u7535\n", "b": " \u9632\u6ed1\n", "c": " \u9632\u88ab\u5c16\u9510\u786c\u7269\u523a\u7a7f\n", "answer": "c"}, {"question": "300. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u9632\u5815\u7f13\u51b2\u5668\u6446\u653e\u4e8e\u9ad8\u8fc7\u7528\u6237\u5934\u90e8\u4f4d\u7f6e\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\uff1f\n", "a": " \u51cf\u4f4e\u4e0b\u5815\u65f6\u51b2\u529b\n", "b": " \u907f\u514d\u4e0e\u5934\u90e8\u78b0\u649e\n", "c": " \u9632\u5815\u7f13\u51b2\u5668\u4e8e\u4f4e\u4f4d\u4f1a\u5931\u53bb\u4f5c\u7528\n", "answer": "b"}, {"question": "301. \u5728\u8d27\u67dc\u9876\u8fdb\u884c\u8d27\u67dc\u642c\u8fd0\u5de5\u4f5c\u65f6\uff0c\u8f83\u5e38\u89c1\u5230\u5de5\u53cb\u4f7f\u7528\u5168\u8eab\u5f0f\u5b89\u5168\u540a\u5e26\u53ca\u4f55\u79cd\u9632\u5815\u88c5\u7f6e\uff1f\n", "a": " \u7ef3\u7d22\u5939\u5934\n", "b": " \u4f38\u7f29\u5f0f\u9632\u5815\u88c5\u7f6e\n", "c": " \u5bfc\u5411\u5f0f\u9632\u5815\u88c5\u7f6e\n", "answer": "b"}, {"question": "302. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u59a5\u5584\u9009\u62e9\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u88c5\u5907\u65f6\u7684\u4e3b\u8981\u8003\u8651\u56e0\u7d20\uff1f\n", "a": " \u5236\u9020\u5546\u7684\u4ea7\u54c1\u6807\u51c6\n", "b": " \u50a8\u5b58\u5b83\u4eec\u7684\u5730\u65b9\u662f\u5426\u8db3\u591f\n", "c": " \u6cd5\u4f8b\u5bf9\u7279\u5b9a\u60c5\u51b5\u7684\u89c4\u5b9a\n", "answer": "b"}, {"question": "303. \u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u53e3\u7f69\u4e0d\u9002\u5408\u7528\u6765\u963b\u9694\u6cb9\u6027\u7a7a\u6c14\u60ac\u6d6e\u7c92\u5b50\uff1f\n", "a": " P100\n", "b": " R99\n", "c": " N95\n", "answer": "c"}, {"question": "304. \u5728\u8fdb\u884c\u7535\u9540\u53ca\u9664\u6cb9\u5de5\u5e8f\u65f6\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u88ab\u5316\u5b66\u6db2\u4f53\u6e85\u53ca\u8eab\u4f53\uff0c\u6240\u4ee5\u5e94\u7a7f\u6234\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u62a4\u773c\u7f69\u548c\u5b89\u5168\u5e3d\n", "b": " \u56f4\u88d9\u3001\u5b89\u5168\u978b\u3001\u624b\u5957\u548c\u9762\u7f69\n", "c": " \u9632\u6bd2\u9762\u5177\u548c\u624b\u5957\n", "answer": "b"}, {"question": "305. \u8fdb\u5165\u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\u62ef\u6551\u6655\u5012\u7684\u5de5\u53cb\uff0c\u5e94\u4f69\u6234\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u88c5\u5907\uff1f\n", "a": " \u51c0\u5316\u7a7a\u6c14\u5f0f\u9632\u6bd2\u9762\u7f69\n", "b": " \u53cd\u5149\u8863\n", "c": " \u81ea\u4f9b\u6c14\u5f0f\u547c\u5438\u5668\n", "answer": "c"}, {"question": "306. \u5b89\u5168\u5e26\u7684\u4e0d\u6b63\u786e\u4f7f\u7528\u65b9\u6cd5\u662f\uff1a\n", "a": " \u6709\u635f\u574f\u4ecd\u4f7f\u7528\n", "b": " \u4ee5\u7262\u56fa\u70b9\u4f5c\u4e3a\u6302\u70b9\n", "c": " \u5b89\u5168\u5e26\u8981\u9002\u5408\u4f7f\u7528\u8005\u4f53\u5f62\n", "answer": "a"}, {"question": "307. \u5b89\u5168\u5e26\u6b63\u786e\u7684\u6302\u6263\u70b9\u5e94\u8be5\u662f\uff1a\n", "a": " \u968f\u610f\u70b9\n", "b": " \u6c34\u5589\u4f4d\n", "c": " \u7262\u56fa\u7684\u6df7\u51dd\u571f\u7ed3\u6784\n", "answer": "c"}, {"question": "308. \u4ee5\u4e0b\u90a3\u4e00\u79cd\u5b89\u5168\u5e26\u8f83\u53ef\u4fdd\u62a4\u4eba\u4f53\u5728\u4e0b\u8dcc\u65f6\u51cf\u5c11\u4f24\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u5168\u8eab\u4f1e\u5f0f\u5b89\u5168\u5e26\n", "b": " \u8170\u5f0f\u5b89\u5168\u5e26\n", "c": " \u4e0d\u660e\u6548\u80fd\u5b89\u5168\u5e26\n", "answer": "a"}, {"question": "309. \u4f7f\u7528\u4e8e\u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\u7684\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u88c5\u5907\uff0c\u5305\u62ec\u6709\u5b89\u5168\u5e3d\u3001\u773c\u7f69\u3001\u9762\u7f69\u3001\u5b89\u5168\u978b\u4ee5\u53ca\u5982\u4e0b\u54ea\u4e00\u79cd\u88c5\u5907\uff1f\n", "a": " \u540a\u5e26\u5f0f\u5b89\u5168\u5e26\n", "b": " \u547c\u5438\u5668\n", "c": " \u540a\u5e26\u5f0f\u5b89\u5168\u5e26\u53ca\u547c\u5438\u5668\n", "answer": "c"}, {"question": "310. \u8f66\u5de5\u5f00\u8f66\u5e8a\u65f6\u4e0d\u5e94\u4f7f\u7528\u54ea\u79cd\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u7528\u54c1\uff1f\n", "a": " \u9632\u51b2\u51fb\u773c\u955c\n", "b": " \u68c9\u7eb1\u624b\u5957\n", "c": " \u9632\u7838\u76ae\u978b\n", "answer": "b"}, {"question": "311. \u6c14\u4f53\u6d4b\u7206\u4eea\u6d4b\u5b9a\u7684\u662f\u53ef\u71c3\u6c14\u4f53\u7684 _______\uff1f\n", "a": " \u7206\u70b8\u6781\u9650\u8303\u56f4\n", "b": " \u7206\u70b8\u4e0b\u9650\n", "c": " \u6d53\u5ea6\n", "answer": "c"}, {"question": "312. \u4e0b\u5217\u4ec0\u4e48\u5355\u4f4d\u5e94\u5f53\u5efa\u7acb\u5355\u4f4d\u4e13\u804c\u6d88\u9632\u961f\uff0c\u627f\u62c5\u672c\u5355\u4f4d\u7684\u706b\u707e\u6251\u6551\u5de5\u4f5c\u3002\n", "a": " \u673a\u573a\n", "b": " \u706b\u8f66\u7ad9\n", "c": " \u5b66\u6821\n", "answer": "a"}, {"question": "313. \u53ef\u71c3\u56fa\u4f53\u706b\u707e\uff0c\u4e0d\u5e94\u7528\u54ea\u4e00\u79cd\u706d\u706b\u5668\u706d\u706b\uff1f\n", "a": " \u78b3\u9178\u6c22\u94a0\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\n", "b": " \u78f7\u9178\u6c28\u76d0\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\n", "c": " \u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668\n", "answer": "a"}, {"question": "314. \u4eba\u5458\u5bc6\u96c6\u7684\u516c\u5171\u573a\u6240\u89c2\u4f17\u5385\u7684\u5165\u573a\u95e8\u3001\u592a\u5e73\u95e8\u4e0d\u5e94\u8bbe\u7f6e\u95e8\u69db\uff0c\u95e8\u5185\u5916\u51e0\u7c73\u8303\u56f4\u5185\u4e0d\u5e94\u8bbe\u7f6e\u8e0f\u6b65\uff1f\n", "a": " 1.2\u7c73\n", "b": " 1.3\u7c73\n", "c": " 1.4\u7c73\n", "answer": "c"}, {"question": "315. \u758f\u6563\u6807\u5fd7\u724c\u8bbe\u5728\u5899\u9762\u4e0a\u65f6\uff0c\u6807\u5fd7\u724c\u7684\u4e0a\u8fb9\u7f18\u8ddd\u5730\u9762\u5e94\u4e0d\u5e94\u5927\u4e8e\u591a\u5c11\u7c73\uff1f\n", "a": " 0.8\n", "b": " 1.0\n", "c": " 1.2\n", "answer": "b"}, {"question": "316. \u6c28\u7684\u7206\u70b8\u6d53\u5ea6\u4e0b\u9650\u662f15%\u3001\u4e0a\u9650\u662f28%\uff0c\u7a7a\u6c14\u4e2d\u6c28\u7684\u6d53\u5ea6\u662f\u591a\u5c11\u65f6\u4f1a\u5f62\u6210\u7206\u70b8\u6027\u6df7\u5408\u7269\uff1f\n", "a": " \u5c0f\u4e8e15%\u65f6\n", "b": " \u4e0d\u5c0f\u4e8e15%\u4e14\u4e0d\u5927\u4e8e28%\u65f6\n", "c": " \u5927\u4e8e28%\u65f6\n", "answer": "b"}, {"question": "317. \u68c9\u7ea4\u7ef4\u7684\u7206\u70b8\u6d53\u5ea6\u4e0b\u9650\u662f100\u514b/\u7acb\u65b9\u7c73\uff0c\u901a\u98ce\u7ba1\u9053\u4e2d\u7684\u7a7a\u6c14\u542b\u68c9\u7ea4\u7ef4\u591a\u5c11\u65f6\u624d\u4e0d\u5177\u6709\u7206\u70b8\u5371\u9669\uff1f\n", "a": " \u5c0f\u4e8e100\u514b/\u7acb\u65b9\u7c73\n", "b": " \u7b49\u4e8e100\u514b/\u7acb\u65b9\u7c73\n", "c": " \u5927\u4e8e100/\u514b\u7acb\u65b9\u7c73\n", "answer": "a"}, {"question": "318. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5316\u5b66\u54c1\u4e0d\u4f1a\u53d1\u751f\u95ea\u71c3\uff1f\n", "a": " \u6a1f\u8111\n", "b": " \u6c7d\u6cb9\n", "c": " \u6c22\u6c14\n", "answer": "c"}, {"question": "319. \u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5242\u7684\u4e3b\u8981\u706d\u706b\u4f5c\u7528\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u7a92\u606f\u4f5c\u7528\n", "b": " \u5316\u5b66\u6291\u5236\u4f5c\u7528\n", "c": " \u51b7\u5374\u4f5c\u7528\n", "answer": "b"}, {"question": "320. \u5f71\u5267\u9662\u3001\u793c\u5802\u3001\u5e7c\u513f\u9662\u548c\u8bbe\u6709\u4e2d\u592e\u7a7a\u8c03\u7cfb\u7edf\u7684\u996d\u5e97\u3001\u65c5\u9986\u7684\u5ba2\u623f\u3001\u516c\u5171\u6d3b\u52a8\u7528\u623f\u7684\u9876\u68da\u5e94\u91c7\u7528\u54ea\u4e00\u79cd\u88c5\u4fee\u6750\u6599\uff1f\n", "a": " \u4e0d\u71c3\u6750\u6599\n", "b": " \u96be\u71c3\u6750\u6599\n", "c": " \u53ef\u71c3\u6750\u6599\n", "answer": "a"}, {"question": "321. \u624b\u63d0\u5f0f\u706d\u706b\u5668\u6302\u5728\u5899\u4e0a\uff0c\u5176\u9876\u90e8\u4e00\u822c\u79bb\u5730\u9762\u9ad8\u5ea6\u4e0d\u5e94\u5927\u4e8e\u591a\u5c11\u7c73\uff1f\n", "a": " 1\u7c73\n", "b": " 1.2\u7c73\n", "c": " 1.5\u7c73\n", "answer": "c"}, {"question": "322. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u706d\u706b\u5668\u914d\u7f6e\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff1f\n", "a": " \u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668\u548c\u6ce1\u6cab\u706d\u706b\u5668\u914d\u7f6e\u5728\u540c\u4e00\u573a\u6240\n", "b": " ABC\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\u548cBC\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\u914d\u7f6e\u5728\u540c\u4e00\u573a\u6240\n", "c": " \u6e05\u6c34\u706d\u706b\u5668\u548cABC\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\u914d\u7f6e\u5728\u540c\u4e00\u573a\u6240\n", "answer": "b"}, {"question": "323. \u53ef\u71c3\u6c14\u4f53\u706b\u707e\u573a\u6240\u4e0d\u5e94\u914d\u7f6e\u54ea\u79cd\u706d\u706b\u5668\uff1f\n", "a": " \u6ce1\u6cab\u706d\u706b\u5668\n", "b": " \u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668\n", "c": " \u78b3\u9178\u6c22\u94a0\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\n", "answer": "a"}, {"question": "324. \u4f7f\u7528\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668\u706d\u706b\u65f6\uff0c\u4eba\u5e94\u7ad9\u5728\u54ea\u4e2a\u4f4d\u7f6e\uff1f\n", "a": " \u4e0b\u98ce\u65b9\u5411\n", "b": " \u4e0a\u98ce\u65b9\u5411\n", "c": " \u4efb\u610f\u65b9\u5411\n", "answer": "b"}, {"question": "325. \u54ea\u79cd\u706d\u706b\u5668\u9002\u7528\u4e8e\u6251\u706d\u53ef\u71c3\u56fa\u4f53\u3001\u6db2\u4f53\u3001\u6c14\u4f53\u706b\u707e\u548c\u5e26\u7535\u706b\u707e\uff1f\n", "a": " \u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668\n", "b": " ABC\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\n", "c": " BC\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\n", "answer": "b"}, {"question": "326. \u67d0\u68c9\u7eba\u7ec7\u5382\u7684\u7eba\u7ec7\u8054\u5408\u5382\u623f\uff0c\u5728\u56de\u98ce\u673a\u7684\u524d\u7aef\u8bbe\u7f6e\u6ee4\u5c18\u5668\u5bf9\u7a7a\u6c14\u8fdb\u884c\u51c0\u5316\u5904\u7406\u3002\u5982\u9700\u5c06\u8fc7\u6ee4\u540e\u7684\u7a7a\u6c14\u5faa\u73af\u4f7f\u7528\uff0c\u5e94\u4f7f\u7a7a\u6c14\u4e2d\u7684\u542b\u5c18\u6d53\u5ea6\u4f4e\u4e8e\u7206\u70b8\u4e0b\u9650\u7684 _______ \uff1f\n", "a": " 15\uff05\n", "b": " 20\uff05\n", "c": " 25\uff05\n", "answer": "c"}, {"question": "327. \u706d\u706b\u65f6\u964d\u4f4e\u7740\u706b\u7269\u7684\u6e29\u5ea6\u5230\u5176\u71c3\u70b9\u4ee5\u4e0b\u800c\u4f7f\u71c3\u70e7\u505c\u6b62\u7684\u706d\u706b\u65b9\u6cd5\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u9694\u79bb\u706d\u706b\n", "b": " \u7a92\u606f\u706d\u706b\n", "c": " \u51b7\u5374\u706d\u706b\n", "answer": "c"}, {"question": "328. \u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5242\u4e3b\u8981\u662f\u9760\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\u6765\u706d\u706b\u7684\uff1f\n", "a": " \u7a92\u606f\u4f5c\u7528\n", "b": " \u51b7\u5374\u4f5c\u7528\n", "c": " \u9694\u79bb\u4f5c\u7528\n", "answer": "a"}, {"question": "329. \u6c34\u80fd\u591f\u706d\u706b\u4e3b\u8981\u9760\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f\n", "a": " \u6c34\u53d7\u70ed\u84b8\u53d1\u4ea7\u751f\u6c34\u84b8\u6c14\u7a00\u91ca\u7a7a\u6c14\uff0c\u4f7f\u6c27\u7684\u542b\u91cf\u51cf\u5c11\n", "b": " \u6c34\u5927\u91cf\u5438\u6536\u71c3\u70e7\u4ea7\u751f\u7684\u70ed\u91cf\uff0c\u4f7f\u7740\u706b\u7269\u7684\u6e29\u5ea6\u964d\u5230\u71c3\u70b9\u4ee5\u4e0b\n", "c": " \u6c34\u9644\u7740\u5728\u7740\u706b\u7269\u8868\u9762\uff0c\u4f7f\u53ef\u71c3\u7269\u4e0d\u4e0e\u7a7a\u6c14\u63a5\u89e6\n", "answer": "b"}, {"question": "330. \u4e59\u9187\u7684\u95ea\u70b9\u662f12\u2103\u3001\u82ef\u7684\u95ea\u70b9\u662f-11\u2103\u3001\u4e19\u916e\u7684\u95ea\u70b9\u662f-20\u2103\uff0c\u8fd9\u4e09\u79cd\u53ef\u71c3\u6db2\u4f53\u76f8\u5bf9\u54ea\u4e00\u79cd\u7684\u706b\u707e\u5371\u9669\u6027\u6700\u5927\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u4e59\u9187\n", "b": " \u82ef\n", "c": " \u4e19\u916e\n", "answer": "c"}, {"question": "331. \u4e59\u919a\u7684\u81ea\u71c3\u70b9170\u2103\u3001\u7532\u9187\u7684\u81ea\u71c3\u70b9\u662f455\u2103\u3001\u82ef\u7684\u81ea\u71c3\u70b9\u662f555\u2103\uff0c\u8fd9\u4e09\u79cd\u53ef\u71c3\u6db2\u4f53\u76f8\u5bf9\u54ea\u4e00\u79cd\u6700\u5bb9\u6613\u81ea\u53d1\u7740\u706b\uff1f\n", "a": " \u4e59\u919a\n", "b": " \u7532\u9187\n", "c": " \u82ef\n", "answer": "a"}, {"question": "332. \u53a8\u623f\u77f3\u6cb9\u6c14\u7089\u4e0e\u80f6\u7ba1\u8fde\u63a5\u5904\u6cc4\u6f0f\u77f3\u6cb9\u6c14\u5f15\u8d77\u706b\u707e\uff0c\u5728\u6551\u706b\u65f6\u4e0b\u9762\u54ea\u79cd\u65b9\u6cd5\u662f\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\uff1f\n", "a": " \u5173\u95ed\u77f3\u6cb9\u6c14\u74f6\u9600\u95e8\u540e\u518d\u7528\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\u706d\u706b\n", "b": " \u7528\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668\u6251\u706d\u706b\u7130\u540e\u968f\u5373\u5173\u95ed\u77f3\u6cb9\u6c14\u74f6\u9600\u95e8\n", "c": " \u53ea\u7528\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668\u6251\u706d\u706b\u7130\n", "answer": "c"}, {"question": "333. \u300a\u5efa\u7b51\u8bbe\u8ba1\u9632\u706b\u89c4\u8303\u300b\u5c06\u4ed3\u5e93\u4e2d\u50a8\u5b58\u7269\u54c1\u7684\u706b\u707e\u5371\u9669\u6027\u5206\u4e3a\u54ea\u51e0\u7c7b\uff1f\n", "a": " \u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u3001\u4e01\u3001\u620a\u4e94\u7c7b\n", "b": " \u53ef\u71c3\u3001\u96be\u71c3\u3001\u4e0d\u71c3\u4e09\u7c7b\n", "c": " \u6613\u71c3\u3001\u6613\u7206\u3001\u96be\u71c3\u3001\u4e0d\u71c3\u56db\u7c7b\n", "answer": "a"}, {"question": "334. \u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u706d\u706b\u5668\u914d\u7f6e\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f\n", "a": " \u5728\u4e66\u5e93\u91cc\u914d\u7f6eBC\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\n", "b": " \u5728\u914d\u7535\u623f\u914d\u7f6e\u6ce1\u6cab\u706d\u706b\u5668\n", "c": " \u5728\u7535\u5b50\u7535\u8111\u623f\u914d\u7f6e\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668\n", "answer": "c"}, {"question": "335. \u91d1\u5c5e\u94a0\u7740\u706b\u53ef\u4ee5\u7528\u54ea\u79cd\u65b9\u6cd5\u706d\u706b\uff1f\n", "a": " \u7528\u5e72\u7802\u8986\u76d6\u7740\u706b\u7684\u91d1\u5c5e\u94a0\n", "b": " \u7528\u6ce1\u6cab\u706d\u706b\u5668\u55b7\u5411\u91d1\u5c5e\u94a0\n", "c": " \u7528\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668\u55b7\u5411\u91d1\u5c5e\u94a0\n", "answer": "a"}, {"question": "336. \u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u7269\u54c1\u5c5e\u4e8e\u4e19\u7c7b\u706b\u707e\u5371\u9669\u7269\u54c1\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u95ea\u70b9\u4e3a11\u2103\u7684\u7532\u9187\n", "b": " \u68c9\u5e03\n", "c": " \u7535\u77f3\n", "answer": "b"}, {"question": "337. \u5316\u5de5\u5382\u7684\u9632\u7206\u8f66\u95f4\u91c7\u53d6\u901a\u98ce\u826f\u597d\u7684\u9632\u7206\u63aa\u65bd\uff0c\u5176\u76ee\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u63a7\u5236\u5371\u9669\u7269\u8d28\n", "b": " \u964d\u4f4e\u8f66\u95f4\u6e29\u5ea6\n", "c": " \u51b7\u5374\u52a0\u70ed\u8bbe\u5907\n", "answer": "a"}, {"question": "338. \u4e0e\u4e59\u7094\u63a5\u89e6\u7684\u5668\u5177\u4e0d\u80fd\u7528\u4ec0\u4e48\u6750\u6599\u5236\u9020\uff1f\n", "a": " \u7eaf\u94dc\n", "b": " \u4e0d\u9508\u94a2\n", "c": " \u542b\u94dc\u91cf\u5c11\u4e8e70%\u7684\u94dc\u5408\u91d1\n", "answer": "a"}, {"question": "339. \u5728\u56fd\u5185\uff0c\u516c\u4f17\u805a\u96c6\u573a\u6240\u5728\u8425\u4e1a\u671f\u95f4\u5fc5\u987b\u8fdb\u884c\u9632\u706b\u5de1\u67e5\uff0c\u81f3\u5c11\u6bcf\u51e0\u5c0f\u65f6\u5de1\u67e5\u4e00\u6b21\uff1f\n", "a": " \u81f3\u5c11\u6bcf\u4e24\u5c0f\u65f6\u4e00\u6b21\n", "b": " \u81f3\u5c11\u6bcf\u4e09\u5c0f\u65f6\u4e00\u6b21\n", "c": " \u81f3\u5c11\u6bcf\u56db\u5c0f\u65f6\u4e00\u6b21\n", "answer": "a"}, {"question": "340. \u5728\u56fd\u5185\uff0c\u516c\u4f17\u805a\u96c6\u573a\u6240\u7684\u5458\u5de5\uff0c\u81f3\u5c11\u6bcf\u51e0\u5e74\u8fdb\u884c\u4e00\u6b21\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u57f9\u8bad\uff1f\n", "a": " \u81f3\u5c11\u6bcf\u4e24\u5e74\u4e00\u6b21\n", "b": " \u81f3\u5c11\u6bcf\u5e74\u4e00\u6b21\n", "c": " \u81f3\u5c11\u6bcf\u534a\u5e74\u4e00\u6b21\n", "answer": "c"}, {"question": "341. \u5728\u56fd\u5185\uff0c\u91cd\u70b9\u6d88\u9632\u5355\u4f4d\u81f3\u5c11\u6bcf\u51e0\u5e74\u8fdb\u884c\u4e00\u6b21\u706d\u706b\u548c\u5e94\u6025\u758f\u6563\u6f14\u7ec3\uff1f\n", "a": " \u81f3\u5c11\u6bcf\u534a\u5e74\n", "b": " \u81f3\u5c11\u6bcf\u4e00\u5e74\n", "c": " \u81f3\u5c11\u6bcf\u4e24\u5e74\n", "answer": "a"}, {"question": "342. \u5728\u56fd\u5185\uff0c\u91cd\u70b9\u6d88\u9632\u5355\u4f4d\u5bf9\u5458\u5de5\u81f3\u5c11\u6bcf\u51e0\u5e74\u8fdb\u884c\u4e00\u6b21\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u57f9\u8bad\uff1f\n", "a": " \u81f3\u5c11\u6bcf\u534a\u5e74\n", "b": " \u81f3\u5c11\u6bcf\u4e00\u5e74\n", "c": " \u81f3\u5c11\u6bcf\u4e24\u5e74\n", "answer": "b"}, {"question": "343. \u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u8fdd\u53cd\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u89c4\u5b9a\u7684\uff1f\n", "a": " \u5927\u578b\u5546\u573a\u7684\u9632\u706b\u5377\u5e18\u4e0b\u5806\u653e\u5546\u54c1\n", "b": " \u5bbe\u9986\u91cc\u901a\u5f80\u5c01\u95ed\u5f0f\u6d88\u9632\u758f\u6563\u697c\u68af\u7684\u9632\u706b\u95e8\u5904\u4e8e\u5e38\u5f00\u72b6\u6001\n", "c": " \u706d\u706b\u5668\u653e\u5728\u663e\u773c\u6613\u4e8e\u62ff\u5230\u7684\u5730\u65b9\n", "answer": "c"}, {"question": "344. \u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u5c5e\u4e8e\u706b\u707e\u9690\u60a3\uff1f \uff081\uff09\u996d\u5e97\u7684\u9910\u5385\u7528\u5939\u677f\u88c5\u4fee\u5929\u82b1\uff0c\u7edd\u7f18\u5bfc\u7ebf\u76f4\u63a5\u94fa\u8bbe\u5728\u5929\u82b1\u677f\u4e0a\uff1b\uff082\uff09\u5f71\u5267\u9662\u7684\u7a97\u5e18\u548c\u5e37\u5e55\u7528\u672a\u7ecf\u963b\u71c3\u5904\u7406\u7684\u5e03\u6599\u5236\u4f5c\uff1b\uff083\uff09\u65c5\u9986\u7684\u95f4\u9694\u5899\u7528\u666e\u901a\u5939\u677f\u3002\n", "a": " (1)\u548c(2)\n", "b": " (2)\u548c(3)\n", "c": " (1)\u3001(2)\u3001(3)\n", "answer": "c"}, {"question": "345. \u5728\u5bb6\u7528\u7535\u5668\u4ed3\u5e93\u5185\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u60c5\u51b5\u662f\u4e0d\u7b26\u5408\u6d88\u9632\u5b89\u5168\u8981\u6c42\u7684\uff1f \uff081\uff09\u7528\u7898\u94a8\u4f5c\u7167\u660e\uff1b\uff082\uff09\u63d0\u8d27\u65f6\u5728\u5e93\u623f\u5185\u901a\u7535\u6d4b\u8bd5\u5bb6\u7528\u7535\u5668\uff1b\uff083\uff09\u5e93\u5185\u914d\u7f6eBC\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\u3002\n", "a": " (1)\u3001(2)\u3001(3)\n", "b": " (1)\u548c(2)\n", "c": " (1)\n", "answer": "a"}, {"question": "346. \u5728\u5236\u8863\u5382\u7684\u8f66\u7f1d\u5382\u623f\u5185\u901a\u5e38\u914d\u7f6e\u54ea\u79cd\u706d\u706b\u5668\uff1f\n", "a": " \u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668\n", "b": " ABC\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\n", "c": " BC\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\n", "answer": "b"}, {"question": "347. \u6309\u706b\u707e\u5206\u7c7b\u7684\u6807\u51c6\uff0cB\u7c7b\u706b\u707e\u662f\u6307\u4ec0\u4e48\u706b\u707e\uff1f\n", "a": " \u91d1\u5c5e\u706b\u707e\n", "b": " \u56fa\u4f53\u7269\u8d28\u706b\u707e\n", "c": " \u6db2\u4f53\u706b\u707e\u6216\u53ef\u7194\u5316\u56fa\u4f53\u7269\u8d28\u706b\u707e\n", "answer": "c"}, {"question": "348. \u56fd\u4ea7\u706d\u706b\u5668\u7684\u4f7f\u7528\u6e29\u5ea6\u8303\u56f4\u7684\u4e0a\u9650\u90fd\u662f55\u2103\uff0c\u653e\u7f6e\u706d\u706b\u5668\u573a\u6240\u7684\u73af\u5883\u6e29\u5ea6\u6709\u4ec0\u4e48\u8981\u6c42\uff1f\n", "a": " \u4e0d\u80fd\u8d85\u8fc755\u2103\n", "b": " \u5c3d\u53ef\u80fd\u4e0d\u8981\u8d85\u8fc755\u2103\n", "c": " \u4e0d\u80fd\u957f\u671f\u8d85\u8fc755\u2103\n", "answer": "a"}, {"question": "349. \u53d1\u751f\u53ef\u71c3\u6c14\u4f53\u706b\u707e\u65f6\uff0c\u82e5\u5c06\u706b\u7130\u6251\u706d\u4f46\u6ca1\u6709\u5207\u65ad\u53ef\u71c3\u6c14\u4f53\u7684\u4f9b\u7ed9\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u5371\u9669\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u53ef\u71c3\u6c14\u4f53\u4e0e\u7a7a\u6c14\u6df7\u5408\u5f62\u6210\u7684\u7206\u70b8\u6027\u6df7\u5408\u7269\u7206\u70b8\n", "b": " \u53ef\u71c3\u6c14\u4f53\u6062\u590d\u71c3\u70e7\n", "c": " \u53ef\u71c3\u6c14\u4f53\u6cc4\u6f0f\u6c61\u67d3\u73af\u5883\n", "answer": "a"}, {"question": "350. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u706d\u706b\u65b9\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u6251\u706d\u6cb9\u7c7b\u706b\u707e\u65f6\uff0c\u4f7f\u7528\u5316\u5b66\u6ce1\u6cab\u706d\u706b\u5668\u540e\u53c8\u7528BC\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\n", "b": " \u6251\u706dE\u7c7b\u706b\u707e\u65f6\uff0c\u4f7f\u7528BC\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\u540e\u53c8\u4f7f\u7528ABC\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\n", "c": " \u6251\u706d\u53ef\u71c3\u6c14\u4f53\u706b\u707e\u65f6\uff0c\u4f7f\u7528\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668\u540e\u53c8\u4f7f\u7528BC\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\n", "answer": "c"}, {"question": "351. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u706d\u706b\u65b9\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f\n", "a": " 6\u5343\u4f0f\u53d8\u538b\u5668\u7740\u706b\u7528\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668\u5e26\u7535\u706d\u706b\n", "b": " 380\u4f0f\u7535\u52a8\u673a\u7740\u706b\u7528\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u5668\u5e26\u7535\u706d\u706b\n", "c": " \u7535\u89c6\u673a\u7740\u706b\u7528\u6ce1\u6cab\u706d\u706b\u5668\u5e26\u7535\u706d\u706b\n", "answer": "b"}, {"question": "352. \u5728\u72ed\u7a84\u53ca\u7a7a\u6c14\u4e0d\u6d41\u901a\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f7f\u7528\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u706d\u706b\u7b52\uff0c\u53ef\u80fd\u6784\u6210\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5371\u9669\uff1f\n", "a": " \u4e2d\u6bd2\n", "b": " \u7f3a\u6c27\n", "c": " \u7206\u70b8\n", "answer": "b"}, {"question": "353. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u7c7b\u706d\u706b\u7b52\uff0c\u4e0d\u5e94\u7528\u4f5c\u6251\u706d\u6613\u71c3\u6db2\u4f53\u5f15\u8d77\u7684\u706b\u8b66\uff1f\n", "a": " \u6c34\u5242\n", "b": " \u6ce1\u5242\n", "c": " \u5316\u5b66\u7c89\u5242\n", "answer": "a"}, {"question": "354. \u5851\u80f6\u7269\u6599\u662f\u53ef\u71c3\u7269\u8d28\uff0c\u5c24\u4ee5\u7c89\u72b6\u65f6\u4e0e\u7a7a\u6c14\u6df7\u5408\u53ef\u5f62\u6210\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5371\u9669\u6d53\u5ea6\uff1f\n", "a": " \u7206\u70b8\n", "b": " \u5bfc\u7535\n", "c": " \u52a9\u71c3\n", "answer": "a"}, {"question": "355. \u67d3\u6709\u6cb9\u6c61\u6216\u6613\u71c3\u6db2\u4f53\u7684\u5e03\u5c51\u9700\u7528\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5bb9\u5668\u6765\u76db\u8f7d\uff1f\n", "a": " \u6709\u76d6\u7684\u91d1\u5c5e\u5bb9\u5668\n", "b": " \u65e0\u76d6\u7684\u91d1\u5c5e\u5bb9\u5668\n", "c": " \u6709\u76d6\u7684\u73bb\u7483\u5bb9\u5668\n", "answer": "a"}, {"question": "356. \u4e3a\u9632\u6b62\u706b\u52bf\u53ca\u6d53\u70df\u8fc5\u901f\u8513\u5ef6\uff0c\u5de5\u5382\u4e4b\u51fa\u8def\u95e8\u987b\u600e\u6837\uff1f\n", "a": " \u88c5\u4e0a\u81ea\u52a8\u5173\u95ed\u8bbe\u5907\n", "b": " \u4fdd\u6301\u6253\u5f00\n", "c": " \u88c5\u4e0a\u5377\u95f8\n", "answer": "a"}, {"question": "357. \u5728\u706b\u8b66\u53d1\u751f\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u63aa\u65bd\u53ef\u4f7f\u5de5\u5382\u5185\u5de5\u4eba\u8fc5\u901f\u5730\u9003\u5f80\u5b89\u5168\u5730\u65b9\uff1f\n", "a": " \u5de5\u5382\u51fa\u8def\u95e8\u987b\u5411\u5185\u5f00\u5165\n", "b": " \u5de5\u5382\u51fa\u8def\u95e8\u987b\u5411\u5916\u5f00\u51fa\n", "c": " \u5de5\u5382\u51fa\u8def\u95e8\u5e94\u62c6\u53bb\n", "answer": "b"}, {"question": "358. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u6613\u71c3\u6c14\u4f53\uff1f\n", "a": " \u6c2f\u6c14\n", "b": " \u6cbc\u6c14\n", "c": " \u6c2e\u6c14\n", "answer": "b"}, {"question": "359. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u6db2\u4f53\u7684\u95ea\u70b9\u6700\u4f4e\uff1f\n", "a": " \u6cb9\u6e23\n", "b": " \u706b\u6c34\n", "c": " \u7535\u6cb9\n", "answer": "c"}, {"question": "360. \u7ea2\u8272\u82b1\u6d12\u5934\u7684\u64cd\u4f5c\u6e29\u5ea6\u4e3a\u6444\u6c0f\u591a\u5c11\u5ea6\uff1f\n", "a": " 66\n", "b": " 68\n", "c": " 78\n", "answer": "b"}, {"question": "361. \u4f7f\u7528\u6c34\u5242\u706d\u706b\u7b52\u65f6\uff0c\u5e94\u5c04\u5411\u706b\u6e90\u54ea\u4f4d\u7f6e\u624d\u80fd\u6709\u6548\u5c06\u706b\u6251\u706d\uff1f\n", "a": " \u706b\u6e90\u5e95\u90e8\n", "b": " \u706b\u6e90\u4e2d\u95f4\n", "c": " \u706b\u6e90\u9876\u90e8\n", "answer": "a"}, {"question": "362. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u6709\u5173\u706d\u706b\u7b52\u7684\u653e\u7f6e\u662f\u6b63\u786e\uff1f\n", "a": " \u653e\u5728\u9690\u853d\u7684\u5730\u65b9\n", "b": " \u6613\u4e8e\u53d6\u7528\uff0c\u4e0d\u53d7\u963b\u788d\u7684\u5730\u65b9\n", "c": " \u53ea\u987b\u5b58\u653e\u5728\u5371\u9669\u8d27\u4ed3\u5185\n", "answer": "b"}, {"question": "363. \u5de5\u5382\u5185\u4f7f\u7528\u6613\u71c3\u7269\u6599\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u5904\u7406\uff1f\n", "a": " \u7981\u6b62\u96c7\u7528\u6709\u5438\u70df\u4e60\u60ef\u7684\u5de5\u53cb\n", "b": " \u4e25\u7981\u5438\u70df\u548c\u63a7\u5236\u5176\u4ed6\u706b\u79cd\n", "c": " \u5173\u95ed\u6240\u6709\u7a97\u95e8\n", "answer": "b"}, {"question": "364. \u4e3a\u4f55\u5728\u6613\u71c3\u6db2\u4f53\u50a8\u5b58\u6216\u4f7f\u7528\u533a\u57df\u8981\u6709\u826f\u597d\u7684\u7a7a\u6c14\u6d41\u901a\uff1f\n", "a": " \u9632\u6b62\u6613\u71c3\u6c14\u4f53\u79ef\u805a\u800c\u53d1\u751f\u7206\u70b8\u6216\u706b\u8b66\n", "b": " \u51b7\u5374\u6613\u71c3\u6db2\u4f53\uff0c\u51cf\u4f4e\u5176\u84b8\u53d1\u901f\u5ea6\n", "c": " \u4fdd\u6301\u6613\u71c3\u6db2\u4f53\u4e4b\u54c1\u8d28\n", "answer": "a"}, {"question": "365. \u5de5\u5382\u5185\u7684\u6240\u6709\u8d70\u706b\u901a\u9053\uff0c\u90fd\u8981\u88c5\u7f6e\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u9632\u706b\u6807\u8bed\u53ca\u6d77\u62a5\n", "b": " \u51fa\u53e3\u6307\u793a\u706f\u53ca\u7d27\u6025\u7167\u660e\n", "c": " \u9002\u5f53\u706d\u706b\u7b52\n", "answer": "b"}, {"question": "366. \u82e5\u5de5\u5382\u5185\u53d1\u751f\u706b\u8b66\uff0c\u5e94\u4f9d\u7167\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u65b9\u6cd5\u5b89\u5168\u9003\u79bb\u73b0\u573a\uff1f\n", "a": " \u5c3d\u5feb\u4e58\u642d\u7535\u68af\u79bb\u5f00\n", "b": " \u5faa\u8d70\u706b\u901a\u9053\u79bb\u5f00\n", "c": " \u5e94\u4fdd\u6301\u9547\u5b9a\uff0c\u5b88\u79e9\u5e8f\u5730\u4e58\u642d\u7535\u68af\u79bb\u5f00\n", "answer": "b"}, {"question": "367. \u5f53\u94a0\u6216\u9541\u8fd9\u7c7b\u91d1\u5c5e\u7740\u706b\u71c3\u70e7\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u706d\u706b\u7b52\u662f\u6700\u9002\u5408\u4f7f\u7528\u6251\u706d\u6b64\u7c7b\u706b\u8b66\uff1f\n", "a": " \u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\n", "b": " \u6ce1\u5242\n", "c": " \u542b\u6709\u77f3\u58a8\u6210\u4efd\u7684\u7c89\u5242\u706d\u706b\u7b52\n", "answer": "c"}, {"question": "368. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u8d70\u706b\u901a\u9053\u5fc5\u987b\u7ef4\u6301\u7684\uff1f\n", "a": " \u901a\u9053\u7545\u901a\uff0c\u5207\u52ff\u963b\u585e\n", "b": " \u53ea\u51c6\u6446\u653e\u4e0d\u6613\u71c3\u7269\u6599\n", "c": " \u88c5\u7f6e\u95ed\u8def\u7535\u89c6\u53ca\u70df\u96fe\u611f\u6d4b\u5668\n", "answer": "a"}, {"question": "369. \u70ed\u529b\u7684\u4f20\u64ad\u65b9\u6cd5\u6709\u4f20\u5bfc\u3001\u5bf9\u6d41\u53ca\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u5206\u5b50\u5206\u89e3\n", "b": " \u5149\u6ce2\u4f20\u9001\n", "c": " \u8f90\u5c04\n", "answer": "c"}, {"question": "370. \u706b\u8b66\u53d1\u751f\u65f6\uff0c\u4ee4\u4eba\u81f4\u547d\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u662f\uff1f\n", "a": " \u88ab\u4eba\u8df5\u8e0f\n", "b": " \u7a92\u606f\n", "c": " \u70e7\u4f24\n", "answer": "b"}, {"question": "371. \u706b\u8b66\u53d1\u751f\u65f6\uff0c\u4f7f\u7528\u706d\u706b\u7b52\u5e94\u7ad9\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u4f4d\u7f6e\uff1f\n", "a": " \u4e0a\u98ce\u4f4d\n", "b": " \u4e0b\u98ce\u4f4d\n", "c": " \u4efb\u4f55\u4f4d\u7f6e\n", "answer": "a"}, {"question": "372. \u706b\u8b66\u53d1\u751f\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u6b63\u786e\u7684\u7d27\u6025\u5e94\u53d8\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " \u5927\u53eb\u6551\u547d\uff0c\u6536\u62fe\u91cd\u8981\u7269\u4ef6\u540e\u624d\u9003\u751f\n", "b": " \u53d1\u51fa\u8b66\u62a5\u3001\u5728\u5b89\u5168\u60c5\u51b5\u4e0b\u8bd5\u56fe\u6251\u6551\u53ca\u5c3d\u5feb\u758f\u6563\u9003\u751f\n", "c": " \u5e94\u62ff\u706d\u706b\u7b52\u594b\u4e0d\u987e\u8eab\u53bb\u6251\u706d\u731b\u70c8\u7684\u706b\n", "answer": "b"}, {"question": "373. \u706d\u706b\u65b9\u6cd5\u9664\u4e86\u53d6\u53bb\u71c3\u6599\u6216\u9694\u7edd\u6c27\u6c14\u5916\uff0c\u8fd8\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u964d\u4f4e\u6e29\u5ea6\n", "b": " \u51cf\u4f4e\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u7684\u6d53\u5ea6\n", "c": " \u51cf\u4f4e\u4e00\u6c27\u5316\u78b3\u7684\u6d53\u5ea6\n", "answer": "a"}, {"question": "374. \u5408\u683c\u7684\u697c\u5b87\u6bcf\u90e8\u4efd\uff08\u4f8b\u5982\u5929\u82b1\u3001\u5730\u9762\u3001\u5899\u58c1\uff09\u90fd\u6709\u6307\u5b9a\u7684\u8010\u706b\u65f6\u95f4\u3002\u5982\u679c\u88ab\u64c5\u81ea\u66f4\u6539\u6216\u7834\u574f\uff0c\u697c\u5b87\u5c31\u5931\u5374\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u6548\u80fd\uff1f\n", "a": " \u4fdd\u6e29\n", "b": " \u706d\u706b\n", "c": " \u6297\u706b\n", "answer": "c"}, {"question": "375. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u6b63\u786e\u7684\u9632\u706b\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " \u50a8\u5b58\u6613\u71c3\u54c1\u7684\u5730\u65b9\u987b\u4e25\u7981\u5438\u70df\n", "b": " \u55b7\u6cb9\u623f\u5185\u4e25\u7981\u643a\u5e26\u6613\u71c3\u6db2\u4f53\n", "c": " \u9650\u5236\u5728\u9694\u70df\u95f4\u5185\u624d\u53ef\u751f\u706b\u716e\u98df\n", "answer": "a"}, {"question": "376. \u624b\u63a7\u706b\u8b66\u949f\u7cfb\u7edf\uff0c\u5176\u529f\u80fd\u9664\u542f\u52a8\u540e\u80fd\u901a\u77e5\u697c\u5b87\u5185\u5176\u4ed6\u4eba\u58eb\u77e5\u6089\u706b\u8b66\u53d1\u751f\u5916\uff0c\u8fd8\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4f5c\u7528\uff1f\n", "a": " \u5f00\u52a8\u7d27\u6025\u7167\u660e\u88c5\u7f6e\n", "b": " \u5f00\u52a8\u706b\u8b66\u4fa6\u6d4b\u5668\n", "c": " \u5f00\u52a8\u6d88\u9632\u6cf5\u6765\u52a0\u538b\u4f9b\u6c34\n", "answer": "c"}, {"question": "377. \u4ec0\u4e48\u989c\u8272\u7684\u6d88\u9632\u82b1\u6d12\u5934\u7684\u64cd\u4f5c\u6e29\u5ea6\u4e3a\u6444\u6c0f93\u5ea6\uff1f\n", "a": " \u7ea2\u8272\n", "b": " \u84dd\u8272\n", "c": " \u7eff\u8272\n", "answer": "c"}, {"question": "378. \u5728\u6d53\u70df\u4e2d\u9003\u751f\uff0c\u82e5\u6ca1\u6709\u9632\u70df\u9762\u7f69\uff0c\u5e94\u4ee5\u6e7f\u6bdb\u5dfe\u63a9\u53e3\u9f3b\u53ca\u505a\u4ec0\u4e48\u4ee5\u907f\u514d\u5438\u5165\u81f4\u547d\u6d53\u70df\uff1f\n", "a": " \u6602\u9996\u633a\u80f8\u6b65\u884c\u524d\u8fdb\n", "b": " \u7f13\u6b65\u8dd1\u79bb\u5f00\u6d53\u70df\u8303\u56f4\n", "c": " \u8bbe\u6cd5\u8e72\u4f4e\u6216\u8d34\u8fd1\u5730\u9762\u722c\u884c\n", "answer": "c"}, {"question": "379. \u706d\u706b\u67093\u79cd\u57fa\u672c\u7684\u65b9\u6cd5\uff0c\u5305\u62ec\u51b7\u5374\u6cd5\u3001\u7a92\u606f\u6cd5\u548c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u9694\u79bb\u6cd5\n", "b": " \u5439\u98ce\u6cd5\n", "c": " \u51b2\u51fb\u6cd5\n", "answer": "a"}, {"question": "380. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u5c06\u5927\u91cf\u6613\u71c3\u6db2\u4f53\u4ece\u4e00\u4e2a\u5bb9\u5668\u8f93\u9001\u5165\u53e6\u4e00\u5bb9\u5668\u65f6\uff0c\u987b\u5c06\u8be5\u91d1\u5c5e\u5bb9\u5668\u63a5\u5730\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n", "a": " \u51cf\u5c11\u6613\u71c3\u84b8\u6c14\u7684\u4ea7\u751f\n", "b": " \u9632\u6b62\u9759\u7535\u7684\u4ea7\u751f\n", "c": " \u51cf\u4f4e\u6613\u71c3\u84b8\u6c14\u7684\u79ef\u805a\n", "answer": "b"}, {"question": "381. \u5982\u679c\u4e0d\u5e78\u88ab\u56f0\u4e8e\u706b\u573a\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u6b63\u786e\u7684\u5904\u7406\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u7acb\u5373\u8eba\u4e0b\uff0c\u7528\u7ea4\u7ef4\u7ec7\u7269\u5305\u4f4f\u8eab\u4f53\u5728\u5730\u4e0a\u6eda\u52a8\n", "b": " \u5c06\u95e8\u5173\u4e0a\uff0c\u7528\u6bdb\u6be1\u5c06\u95e8\u5e95\u7684\u7a7a\u9699\u585e\u4f4f\uff0c\u7acb\u5373\u81f4\u7535\u62a5\u8b66\u53ca\u8d70\u5411\u8fd1\u8857\u7684\u7a97\u524d\u547c\u6551\n", "c": " \u5c06\u95e8\u548c\u7a97\u6253\u5f00\uff0c\u7acb\u5373\u81f4\u7535\u62a5\u8b66\n", "answer": "b"}, {"question": "382. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u300c\u7206\u70b8\u6781\u9650\u300d\u7684\u5b9a\u4e49\uff1f\n", "a": " \u4e00\u79cd\u53ef\u71c3\u84b8\u6c14\u548c\u7a7a\u6c14\u6df7\u5408\u80fd\u7740\u706b\u6216\u5f15\u71c3\u7206\u70b8\u7684\u6d53\u5ea6\u8303\u56f4\u7684\u4e0a\u6216\u4e0b\u9650\n", "b": " \u4e00\u79cd\u7269\u8d28\u4e0e\u7a7a\u6c14\u63a5\u89e6\u53d1\u751f\u8d77\u706b\u6216\u5f15\u8d77\u81ea\u71c3\u7684\u6700\u4f4e\u6e29\u5ea6\n", "c": " \u4e00\u79cd\u6db2\u4f53\u80fd\u91ca\u51fa\u8db3\u591f\u53ef\u71c3\u84b8\u6c14\u4e0e\u7a7a\u6c14\u6df7\u5408\uff0c\u53ef\u88ab\u706b\u82b1\u70b9\u71c3\u7684\u6700\u4f4e\u6e29\u5ea6\n", "answer": "a"}, {"question": "383. \u5728\u5185\u5730\uff0c\u8fdb\u5165\u4e95\u9053\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u4e25\u7981\u643a\u5e26\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\uff1f\n", "a": " \u4e66\n", "b": " \u5200\u5177\n", "c": " \u70df\u8349\u548c\u5176\u4ed6\u53ef\u71c3\u7269\u54c1\n", "answer": "c"}, {"question": "384. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u9694\u70df\u95f4\u4e4b\u4f5c\u7528\uff1f\n", "a": " \u9632\u6b62\u70df\u706b\u8513\u5ef6\n", "b": " \u88c5\u9970\u5165\u53e3\u5904\n", "c": " \u7528\u6765\u50a8\u7269\n", "answer": "a"}, {"question": "385. \u7c89\u5c18\u7206\u70b8\u5371\u9669\u573a\u4e2d\uff0c\u4e0e\u7c89\u5c18\u4e4b\u95f4\u63a5\u89e6\u7684\u8bbe\u5907\u6216\u88c5\u7f6e\uff0c\u5176\u8868\u9762\u6700\u9ad8\u5141\u8bb8\u6e29\u5ea6\u5e94 \uff3f\uff3f\uff3f\uff3f \u76f8\u5e94\u7c89\u5c18\u7684\u6700\u4f4e\u7740\u706b\u6e29\u5ea6\u3002\n", "a": " \u4f4e\u4e8e\n", "b": " \u9ad8\u4e8e\n", "c": " \u7b49\u4e8e\n", "answer": "a"}, {"question": "386. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u52b3\u5de5\u5904\u7684\u300a\u5c0f\u5fc3\u4f7f\u7528\u6613\u71c3\u7269\u6599\u300b\u5b89\u5168\u6307\u5357\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u9488\u5bf9\u4f7f\u7528\u6613\u71c3\u7269\u6599\u65f6\u82e5\u53d1\u751f\u7a81\u53d1\u4e8b\u6545\u7684\u7d27\u6025\u5e94\u53d8\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " \u5b89\u6392\u5b89\u5168\u7763\u5bfc\u5458\u5de1\u67e5\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\n", "b": " \u5236\u8ba2\u53ca\u5f20\u8d34\u6613\u71c3\u7269\u6599\u6cc4\u6f0f\u6216\u6ea2\u51fa\u65f6\u6240\u8981\u9075\u4ece\u7684\u5904\u7406\u7a0b\u5e8f\n", "c": " \u5173\u95ed\u901a\u98ce\u8bbe\u5907\uff0c\u907f\u514d\u6c14\u4f53\u6269\u6563\u81f3\u5176\u4ed6\u5730\u65b9\n", "answer": "b"}, {"question": "387. \u4e07\u4e00\u4e0d\u5e78\u53d1\u751f\u706b\u8b66\uff0c\u6709\u6548\u7684\u706b\u8b66\u7d27\u6025\u5e94\u53d8\u63aa\u65bd\u53ef\u4ee5\u51cf\u5c11\u4ec0\u4e48\u635f\u5931\uff1f\n", "a": " \u4eba\u547d\u4f24\u4ea1\u548c\u8d22\u7269\u635f\u5931\n", "b": " \u5f71\u54cd\u4f01\u4e1a\u8425\u8fd0\n", "c": " \u7d27\u6025\u5e94\u53d8\u8bbe\u5907\u7684\u635f\u8017\n", "answer": "a"}, {"question": "388. \u7d27\u6025\u901a\u9053\u548c\u9003\u751f\u8def\u7ebf\u5e94\u7ecf\u5e38\u7ef4\u6301 ________\uff1f\n", "a": " \u653e\u6ee1\u706d\u706b\u8bbe\u5907\n", "b": " \u5145\u8db3\u7684\u7167\u660e\n", "c": " \u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\n", "answer": "b"}, {"question": "389. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u80fd\u907f\u514d\u53a8\u623f\u5185\u7684\u6392\u6c14\u7f69\uff0c\u53ca\u6392\u6c14\u7ba1\u9053\u4e0a\u7684\u6cb9\u6e0d\u88ab\u71c3\u70b9\u800c\u917f\u6210\u706b\u707e\uff1f\n", "a": " \u5b9a\u671f\u6e05\u6d01\uff0c\u4ee5\u514d\u6cb9\u6e0d\u79ef\u805a\n", "b": " \u52a0\u88c5\u706b\u8b66\u611f\u6d4b\u5668\u548c\u82b1\u6d12\u5934\n", "c": " \u52a0\u5f3a\u62bd\u98ce\u7684\u6d41\u91cf\n", "answer": "a"}, {"question": "390. \u996e\u98df\u4e1a\u5185\u4f7f\u7528\u788e\u8089\u673a\u65f6\uff0c\u5458\u5de5\u5e94\u8981\u600e\u6837\uff1f\n", "a": " \u786e\u4fdd\u788e\u8089\u673a\u5b89\u88c5\u9002\u5f53\u7684\u62a4\u7f69\uff0c\u53ca\u4f7f\u7528\u63a8\u68d2\n", "b": " \u5c06\u62a4\u7f69\u79fb\u53bb\uff0c\u5c3d\u5feb\u5c06\u8089\u6599\u63a8\u5165\u673a\u5185\u6405\u788e\n", "c": " \u7a7f\u4e0a\u9632\u5207\u5272\u624b\u5957\n", "answer": "a"}, {"question": "391. \u5458\u5de5\u8fdb\u5165\u5de8\u578b\u51b7\u85cf\u5e93\u524d\uff0c\u5e94\u6ce8\u610f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u51b7\u85cf\u5e93\u662f\u5426\u5907\u6709\u6bdb\u6bef\n", "b": " \u51b7\u85cf\u5e93\u5185\u662f\u5426\u6709\u6696\u6c14\u8bbe\u5907\n", "c": " \u51b7\u85cf\u5e93\u5185\u662f\u5426\u6709\u5f00\u51fa\u7684\u95e8\u63a3\n", "answer": "c"}, {"question": "392. \u5982\u6cb9\u9505\u7684\u6eda\u6cb9\u7740\u706b\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u6b63\u786e\u7684\u5904\u7406\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u7acb\u5373\u76d6\u4e0a\u9505\u76d6\uff0c\u53ca\u5c06\u7089\u706b\u5173\u6389\n", "b": " \u7acb\u5373\u5012\u8fdb\u6e05\u6c34\u5c06\u6cb9\u964d\u6e29\n", "c": " \u5012\u8fdb\u9171\u6cb9\uff0c\u51cf\u4f4e\u6cb9\u7684\u6e29\u5ea6\n", "answer": "a"}, {"question": "393. \u996e\u98df\u4e1a\u5185\uff0c\u4f7f\u7528\u5fae\u6ce2\u7089\u662f\u5341\u5206\u666e\u904d\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u7269\u8d28\u5236\u9020\u7684\u5668\u76bf\uff0c\u662f\u4e0d\u9002\u5408\u653e\u8fdb\u5fae\u6ce2\u7089\u5185\u4f7f\u7528\uff1f\n", "a": " \u91d1\u5c5e\n", "b": " \u5851\u80f6\n", "c": " \u7eb8\u54c1\n", "answer": "a"}, {"question": "394. \u53a8\u623f\u5458\u5de5\u5e94\u5faa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u505a\u6cd5\uff0c\u6765\u51cf\u4f4e\u98df\u7269\u653e\u5165\u6eda\u6cb9\u65f6\uff0c\u56e0\u6c34\u4efd\u6240\u6e85\u5c04\u7684\u70ed\u6cb9\u89e6\u53ca\u8eab\u4f53\uff1f\n", "a": " \u5c3d\u91cf\u4fdd\u6301\u98df\u7269\u5e72\u8eab\uff0c\u53ca\u79bb\u70b8\u9505\u5c11\u8bb8\n", "b": " \u653e\u4e00\u956c\u76d6\u5728\u9644\u8fd1\uff0c\u968f\u65f6\u7528\u6765\u906e\u6321\n", "c": " \u52a0\u5f3a\u62bd\u6c14\u6247\u7684\u62bd\u6c14\u91cf\n", "answer": "a"}, {"question": "395. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u505a\u6cd5\uff0c\u53ef\u907f\u514d\u53a8\u5de5\u5728\u68c0\u67e5\u52a0\u70ed\u7684\u98df\u7269\u65f6\u88ab\u5192\u51fa\u7684\u84b8\u6c14\u6240\u4f24\uff1f\n", "a": " \u6162\u6162\u5c06\u76d6\u7531\u79bb\u81ea\u5df1\u8f83\u8fdc\u5904\u7684\u4e00\u8fb9\u63ed\u8d77\n", "b": " \u5173\u6389\u62bd\u6c14\u6247\n", "c": " \u6162\u6162\u5c06\u76d6\u7531\u8fd1\u81ea\u5df1\u7684\u4e00\u8fb9\u63ed\u8d77\n", "answer": "a"}, {"question": "396. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u8f83\u5b89\u5168\u642c\u8fd0\u6eda\u70ed\u6db2\u4f53\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u4e0d\u5e94\u4ee5\u5306\u5fd9\u6b65\u4f10\u8fd0\u9001\n", "b": " \u4e0d\u8981\u76db\u8f7d\u8fc7\u6ee1\uff0c\u5e76\u76d6\u597d\u5668\u76bf\u624d\u8fd0\u9001\n", "c": " \u4e0d\u5e94\u4ee5\u5306\u5fd9\u6b65\u4f10\u8fd0\u9001\u53ca\u76db\u8f7d\u8fc7\u6ee1\uff0c\u5e76\u76d6\u597d\u5668\u76bf\u624d\u8fd0\u9001\n", "answer": "c"}, {"question": "397. \u996e\u98df\u4e1a\u5185\uff0c\u5200\u5177\u5728\u4e0d\u4f7f\u7528\u65f6\u5e94\u600e\u6837\u5904\u7406\uff1f\n", "a": " \u548c\u5200\u53c9\u53ca\u7b77\u5b50\u4e00\u9f50\u5806\u653e\u5728\u62bd\u5c49\u91cc\u9762\n", "b": " \u653e\u56de\u5200\u67b6\u5185\n", "c": " \u63d2\u5728\u7827\u677f\u4e0a\n", "answer": "b"}, {"question": "398. \u996e\u98df\u4e1a\u5185\u8f83\u5e38\u53d1\u751f\u7684\u804c\u4e1a\u5065\u5eb7\u95ee\u9898\u6709\u76ae\u80a4\u75c5\u3001\u808c\u8089\u7b4b\u9aa8\u52b3\u635f\u3001\u566a\u97f3\u548c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u77fd\u80ba\u75c5\n", "b": " \u4e0b\u80a2\u9759\u8109\u66f2\u5f20\n", "c": " \u8f90\u5c04\n", "answer": "b"}, {"question": "399. \u98df\u7269\u5347\u964d\u673a\u7684\u95e8\u5e94\u88c5\u6709\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879\u7684\u5b89\u5168\u88c5\u7f6e\uff1f\n", "a": " \u4e24\u624b\u63a7\u5236\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "b": " \u56fa\u5b9a\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "c": " \u4e92\u9501\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "answer": "c"}, {"question": "400. \u5728\u53a8\u623f\u5185\u642c\u8fd0\u70ed\u7684\u98df\u7269\u65f6\uff0c\u5fc5\u987b\u9996\u9009\u4ee5\u4e0b\u90a3\u9879\u4ee5\u786e\u4fdd\u5b89\u5168\uff1f\n", "a": " \u53ea\u7531\u4e2a\u4eba\u5c06\u70ed\u7269\u4ef6\u642c\u52a8\n", "b": " \u4ee5\u5feb\u901f\u7684\u52a8\u4f5c\u5b8c\u6210\n", "c": " \u5229\u7528\u624b\u63a8\u8f66\u8fdb\u884c\u642c\u8fd0\n", "answer": "c"}, {"question": "401. \u5728\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u5185\uff0c\u5de5\u53cb\u5e94\u5c06\u7528\u5b8c\u7684\u5de5\u5177\u6309\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9879\u6240\u5217\u7684\u65b9\u5f0f\u5904\u7406\uff1f\n", "a": " \u653e\u5728\u5de5\u5177\u7bb1\u5185\n", "b": " \u968f\u610f\u559c\u6b22\u6446\u653e\n", "c": " \u968f\u8eab\u643a\u5e26\n", "answer": "a"}, {"question": "402. \u5728\u996d\u5e97\u7684\u53a8\u623f\u5b9c\u914d\u7f6e\u54ea\u79cd\u706d\u706b\u5668\uff1f\n", "a": " \u6c34\u5242\u706d\u706b\u5668\n", "b": " \u6ce1\u6cab\u706d\u706b\u5668\n", "c": " ABC\u5e72\u7c89\u706d\u706b\u5668\n", "answer": "c"}, {"question": "403. \u5728\u6f6e\u6e7f\u7684\u91d1\u5c5e\u7f50\u5185\u4f5c\u4e1a\u65f6\u6240\u4f7f\u7528\u7684\u624b\u63d0\u7167\u660e\u706f\uff08\u5373\u884c\u706f\uff09\u5e94\u91c7\u7528\u591a\u5c11\u4f0f\u7684\u4ea4\u6d41\u7535\u6e90\uff1f\n", "a": " 36\u4f0f\n", "b": " 24\u4f0f\n", "c": " 12\u4f0f\n", "answer": "c"}, {"question": "404. \u5bb6\u5ead\u7528\u7684\u9632\u6b62\u4eba\u4f53\u89e6\u7535\u7684\u6f0f\u7535\u65ad\u8def\u5668\u5e94\u9009\u7528\u591a\u5927\u7684\u6f0f\u7535\u52a8\u4f5c\u7535\u6d41\u503c\uff1f\n", "a": " \u4e0d\u5927\u4e8e30\u6beb\u5b89\u57f9\n", "b": " \u4e0d\u5927\u4e8e50\u6beb\u5b89\u57f9\n", "c": " \u4e0d\u5927\u4e8e75\u6beb\u5b89\u57f9\n", "answer": "a"}, {"question": "405. \u5728\u7206\u70b8\u5371\u9669\u573a\u6240\u94fa\u8bbe\u7535\u6c14\u7ebf\u8def\u4e0d\u80fd\u91c7\u7528\u54ea\u79cd\u65b9\u6cd5\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u7edd\u7f18\u5bfc\u7ebf\u660e\u6577\n", "b": " \u7edd\u7f18\u5bfc\u7ebf\u7a7f\u94a2\u7ba1\u94fa\u8bbe\n", "c": " \u7535\u7f06\u94fa\u8bbe\n", "answer": "a"}, {"question": "406. \u5355\u4eba\u5bf9\u5fc3\u8df3\u547c\u5438\u5747\u505c\u6b62\u7684\u89e6\u7535\u8005\u91c7\u7528\u5fc3\u80ba\u590d\u82cf\u6cd5\u62a2\u6551\u65f6\uff0c\u6324\u538b\u548c\u5439\u6c14\u7684\u6bd4\u4f8b\u5e94\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n", "a": " \u6bcf\u6324\u538b5\u6b21\u5439\u6c141\u6b21\n", "b": " \u6bcf\u6324\u538b30\u6b21\u5439\u6c142\u6b21\n", "c": " \u6bcf\u6324\u538b10\u6b21\u5439\u6c142\u6b21\n", "answer": "b"}, {"question": "407. \u4eba\u4f53\u89e6\u7535\u65f6\uff0c\u54ea\u4e00\u79cd\u7535\u6d41\u901a\u8def\u662f\u6700\u5371\u9669\u7684\uff1f\n", "a": " \u80f8\u90e8\u81f3\u5de6\u624b\n", "b": " \u5de6\u811a\u81f3\u53f3\u811a\n", "c": " \u53f3\u624b\u81f3\u5de6\u624b\n", "answer": "a"}, {"question": "408. \u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u63aa\u65bd\u5c5e\u7535\u51fb\u9632\u62a4\u63aa\u65bd\u4e2d\u7684\u76f4\u63a5\u63a5\u89e6\u9632\u62a4\uff1f\n", "a": " \u4fdd\u62a4\u63a5\u5730\n", "b": " \u6f0f\u7535\u4fdd\u62a4\n", "c": " \u7edd\u7f18\n", "answer": "c"}, {"question": "409. \u7535\u5668\u8bbe\u5907\u5916\u58f3\u7684\u660e\u663e\u5904\u6709\u6e05\u6670\u7684\u6c38\u4e45\u6027\u51f8\u7eb9\u6807\u5fd7\u201cEX\u201d\u8868\u793a\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u662f\u7ecf\u5b89\u5168\u8ba4\u8bc1\u7684\u7535\u6c14\u8bbe\u5907\n", "b": " \u662f\u9632\u7206\u578b\u7535\u6c14\u8bbe\u5907\n", "c": " \u662f\u8282\u80fd\u578b\u7535\u6c14\u8bbe\u5907\n", "answer": "b"}, {"question": "410. \u4f7f\u7528\u6f5c\u6c34\u6cf5\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u5fc5\u987b\u7981\u6b62\uff1f\n", "a": " \u62c9\u7740\u7535\u7f06\u6216\u51fa\u6c34\u7ba1\u5c06\u6cf5\u653e\u5165\u6c34\u4e2d\n", "b": " \u5c06\u6cf5\u653e\u5728\u7262\u56fa\u7684\u7af9\u7ba9\u5185\u518d\u653e\u5165\u6c34\u4e2d\n", "c": " \u5148\u5207\u65ad\u7535\u6e90\u518d\u628a\u6cf5\u653e\u5165\u6c34\u4e2d\n", "answer": "a"}, {"question": "411. \u5728\u7167\u660e\u4f9b\u7535\u7684\u7ebf\u8def\u4e0a\u4fdd\u9669\u4e1d\u8d77\u4ec0\u4e48\u4fdd\u62a4\u4f5c\u7528\uff1f\n", "a": " \u8d85\u8f7d\n", "b": " \u77ed\u8def\n", "c": " \u8d85\u8f7d\u53ca\u77ed\u8def\n", "answer": "c"}, {"question": "412. \u6d4b\u91cf\u7edd\u7f18\u7535\u963b\u901a\u5e38\u7528\u4ec0\u4e48\u7535\u5de5\u4eea\u8868\uff1f\n", "a": " \u4e07\u7528\u8868\n", "b": " \u5146\u6b27\u8868\n", "c": " \u6b27\u59c6\u8868\n", "answer": "b"}, {"question": "413. \u5185\u5730\u67d0\u5b66\u6821\u7684\u4e00\u680b\u5730\u4e0a\u4e09\u5c42\u5b9e\u9a8c\u697c\u5185\u6d88\u9632\u5e94\u6025\u7167\u660e\u548c\u706f\u5149\u758f\u6563\u6307\u793a\u6807\u5fd7\u4e13\u7528\u7684\u5907\u7528\u7535\u6e90\u7684\u8fde\u7eed\u4f9b\u7535\u65f6\u95f4\u5e94\u7b26\u5408\u4e0b\u5217\u89c4\u5b9a\uff1f\n", "a": " \u4e0d\u5e94\u5927\u4e8e0.5h\n", "b": " \u4e0d\u5e94\u5c11\u4e8e0.5h\n", "c": " \u6ca1\u6709\u9650\u5236\n", "answer": "b"}, {"question": "414. \u63a5\u5730\u662f\u6d88\u9664\u9759\u7535\u5371\u5bb3\u6700\u7b80\u5355\u7684\u65b9\u6cd5\uff0c\u4e3b\u8981\u7528\u4e8e\u6d88\u9632\u90a3\u4e00\u7c7b\u9759\u7535\uff1f\n", "a": " \u5bfc\u7535\u4f53\u4e0a\u7684\u9759\u7535\n", "b": " \u7edd\u7f18\u4f53\u4e0a\u7684\u9759\u7535\n", "c": " \u6613\u71c3\u6db2\u4f53\u4e0a\u7684\u9759\u7535\n", "answer": "a"}, {"question": "415. \u5355\u76f8\u4e24\u5b54\u63d2\u5ea7\u5b89\u88c5\u63a5\u7ebf\u65f6\uff0c\u76f8\u7ebf\u63a5\u54ea\u4e2a\u5b54\uff1f\n", "a": " \u9762\u5411\u63d2\u5ea7\u53f3\u4fa7\u7684\u5b54\n", "b": " \u9762\u5411\u63d2\u5ea7\u5de6\u4fa7\u7684\u5b54\n", "c": " \u4e24\u4e2a\u5b54\u90fd\u53ef\u4ee5\n", "answer": "a"}, {"question": "416. \u5728\u7167\u660e\u7535\u8def\u4e0a\uff0c\u63a7\u5236\u706f\u7684\u5355\u6781\u7535\u6e90\u5f00\u5173\u7684\u5b89\u88c5\u6709\u4ec0\u4e48\u8981\u6c42\uff1f\n", "a": " \u5f00\u5173\u88c5\u5728\u7535\u6e90\u7684\u96f6\u7ebf\u4e0a\n", "b": " \u5f00\u5173\u88c5\u5728\u7535\u6e90\u7684\u76f8\u7ebf\u4e0a\n", "c": " \u5f00\u5173\u88c5\u5728\u7535\u6e90\u7684\u96f6\u7ebf\u6216\u76f8\u7ebf\u4e0a\u90fd\u53ef\u4ee5\n", "answer": "b"}, {"question": "417. \u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u7535\u6e90\u4e0d\u80fd\u4f5c\u4e3a\u5b89\u5168\u7535\u538b\u7684\u7535\u6e90\uff1f\n", "a": " \u5b89\u5168\u9694\u79bb\u53d8\u538b\u5668\n", "b": " \u84c4\u7535\u6c60\n", "c": " \u81ea\u8026\u53d8\u538b\u5668\n", "answer": "c"}, {"question": "418. \u7535\u6c14\u8bbe\u5907\u91c7\u7528\u5b89\u5168\u7535\u538b\u65f6\uff0c\u7535\u538b\u5728\u591a\u5c11\u4f0f\u4ee5\u4e0a\u5c31\u5fc5\u987b\u91c7\u53d6\u76f4\u63a5\u63a5\u89e6\u7535\u51fb\u7684\u9632\u62a4\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " 24\u4f0f\u4ee5\u4e0a\n", "b": " 36\u4f0f\u4ee5\u4e0a\n", "c": " 42\u4f0f\u4ee5\u4e0a\n", "answer": "a"}, {"question": "419. \u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u7535\u6c14\u7ebf\u8def\u6545\u969c\u4e0d\u4f1a\u5f15\u53d1\u706b\u707e\uff1f\n", "a": " \u7edd\u7f18\u635f\u574f\u9020\u6210\u77ed\u8def\n", "b": " \u63a5\u89e6\u4e0d\u826f\n", "c": " \u65ad\u7535\n", "answer": "c"}, {"question": "420. \u975e\u963b\u71c3\u7edd\u7f18\u5bfc\u7ebf\u4e25\u91cd\u8d85\u8f7d\u4f1a\u5bfc\u81f4\u4ec0\u4e48\u5371\u9669\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u7ebf\u8def\u7535\u538b\u635f\u5931\u589e\u5927\n", "b": " \u7535\u538b\u4e0d\u7a33\u5b9a\n", "c": " \u706b\u707e\n", "answer": "c"}, {"question": "421. \u5355\u76f8\u53cc\u5200\u95f8\u5200\u5f00\u5173\u5b89\u88c5\u65f6\uff0c\u7535\u6e90\u7684\u76f8\u7ebf\u600e\u6837\u63a5\uff1f\n", "a": " \u9762\u5411\u95f8\u5200\u5f00\u5173\uff0c\u76f8\u7ebf\u63a5\u5728\u5de6\u4fa7\u5200\n", "b": " \u9762\u5411\u95f8\u5200\u5f00\u5173\uff0c\u76f8\u7ebf\u63a5\u5728\u53f3\u4fa7\u5200\n", "c": " \u63a5\u5728\u4efb\u610f\u4e00\u5200\u4e0a\n", "answer": "b"}, {"question": "422. \u4e0b\u5217\u54ea\u7c7b\u578b\u7684\u8bbe\u5907\u662f\u5177\u6709\u80fd\u627f\u53d7\u5185\u90e8\u7684\u7206\u70b8\u6027\u6df7\u5408\u7269\u7684\u7206\u70b8\u800c\u4e0d\u81f4\u53d7\u5230\u635f\u574f\uff0c\u800c\u4e14\u901a\u8fc7\u5916\u58f3\u4efb\u4f55\u7ed3\u5408\u9762\u6216\u7ed3\u6784\u5b54\u6d1e\uff0c\u4e0d\u81f4\u4f7f\u5185\u90e8\u7206\u70b8\u5f15\u8d77\u5916\u90e8\u7206\u70b8\u6027\u6df7\u5408\u7269\u7206\u70b8\u7684\u7535\u6c14?\n", "a": " \u672c\u8d28\u5b89\u5168\u578b\n", "b": " \u589e\u5b89\u578b\n", "c": " \u9694\u7206\u578b\n", "answer": "c"}, {"question": "423. \u589e\u52a0\u7a7a\u6c14\u7684\u6e7f\u5ea6\u53ef\u4ee5\u6d88\u9664\u9759\u7535\u5371\u5bb3\uff0c\u5176\u4f5c\u7528\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u51cf\u5c11\u9759\u7535\u8377\u4ea7\u751f\n", "b": " \u51cf\u5c11\u9759\u7535\u8377\u79ef\u805a\n", "c": " \u5c06\u9759\u7535\u8377\u4e2d\u548c\n", "answer": "b"}, {"question": "424. \u7528\u9f7f\u8f6e\u4f20\u52a8\u4ee3\u66ff\u76ae\u5e26\u4f20\u52a8\u53ef\u4ee5\u9632\u6b62\u9759\u7535\u5371\u5bb3\uff0c\u5176\u4f5c\u7528\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u51cf\u5c11\u9759\u7535\u8377\u7684\u79ef\u805a\n", "b": " \u4e2d\u548c\u9759\u7535\u8377\n", "c": " \u6d88\u9664\u4ea7\u751f\u9759\u7535\u8377\u7684\u6839\u6e90\n", "answer": "c"}, {"question": "425. \u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u63aa\u65bd\u5c5e\u4e8e\u77f3\u6cb9\u7c7b\u53ef\u71c3\u6db2\u4f53\u704c\u88c5\u65f6\u7684\u9759\u7535\u9632\u62a4\u63aa\u65bd\uff1f \uff081\uff09\u63a7\u5236\u6d41\u901f\u4e0d\u8d85\u8fc7\u5bb9\u8bb8\u6d41\u901f\uff1b\uff082\uff09\u9632\u6b62\u6db2\u4f53\u98de\u6563\u55b7\u6d45\uff1b\uff083\uff09\u5728\u704c\u88c5\u8fc7\u7a0b\u7981\u6b62\u8fdb\u884c\u53d6\u6837\u3001\u68c0\u5c3a\u7b49\u73b0\u573a\u64cd\u4f5c\uff0c\u5f85\u704c\u88c5\u505c\u6b62\u540e\u9759\u7f6e\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u624d\u8fdb\u884c\u3002 \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " (1)\u3001(2)\u3001(3)\n", "b": " (1)\u548c(2)\n", "c": " (1)\n", "answer": "a"}, {"question": "426. \u53d1\u751f\u4eba\u8eab\u89e6\u7535\u4e8b\u6545\uff0c\u5728\u8fdb\u884c\u6551\u62a4\u65f6\uff0c\u9996\u5148\u5e94\u91c7\u53d6\u4ec0\u4e48\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " \u7acb\u5373\u68c0\u67e5\u89e6\u7535\u8005\u662f\u5426\u8fd8\u6709\u5fc3\u8df3\u547c\u5438\uff0c\u5982\u6ca1\u6709\u7acb\u5373\u8fdb\u884c\u5fc3\u80ba\u590d\u82cf\n", "b": " \u7acb\u5373\u65ad\u5f00\u7535\u6e90\u4f7f\u89e6\u7535\u8005\u4e0e\u5e26\u7535\u90e8\u4efd\u8131\u79bb\n", "c": " \u7acb\u5373\u62e8\u6253120\u547c\u53eb\u6551\u62a4\u8f66\n", "answer": "b"}, {"question": "427. \u5355\u76f8\u4e09\u5b54\u63d2\u5ea7\u5b89\u88c5\u65f6\uff0c\u8fde\u63a5\u4fdd\u62a4\u7ebf\u7684\u63d2\u5b54\u5fc5\u987b\u671d\u4ec0\u4e48\u65b9\u5411\u5b89\u88c5\uff1f\n", "a": " \u671d\u5de6\u6216\u53f3\n", "b": " \u671d\u4e0b\n", "c": " \u671d\u4e0a\n", "answer": "c"}, {"question": "428. \u673a\u5e8a\u7684\u5c40\u90e8\u7167\u660e\u706f\u5e94\u4f7f\u7528\u591a\u5c11\u4f0f\u7684\u7535\u6e90\uff1f\n", "a": " 220\u4f0f\n", "b": " 110\u4f0f\n", "c": " 36\u4f0f\u4ee5\u4e0b\n", "answer": "c"}, {"question": "429. \u751f\u4ea7\u8f66\u95f4\u3001\u529e\u516c\u5ba4\u3001\u5546\u5e97\u3001\u4f4f\u623f\u7684220\u4f0f\u7167\u660e\u706f\u5177\u79bb\u5730\u9762\u7684\u9ad8\u5ea6\u4e00\u822c\u4e0d\u5e94\u4f4e\u4e8e\u591a\u5c11\u7c73\uff1f\n", "a": " 2.5\u7c73\n", "b": " 2\u7c73\n", "c": " 1.8\u7c73\n", "answer": "b"}, {"question": "430. \u5efa\u7b51\u7269\u5185\u7684\u54ea\u7c7b\u8bbe\u5907\u5e94\u91c7\u7528\u4e13\u7528\u7684\u4f9b\u7535\u56de\u8def\uff0c\u5f53\u5efa\u7b51\u5185\u7684\u603b\u7528\u7535\u7535\u6e90\u88ab\u5207\u65ad\u65f6\uff0c\u4ecd\u80fd\u4fdd\u8bc1\u5176\u7528\u7535\u3002\n", "a": " \u6d88\u9632\u7528\u7535\u8bbe\u5907\n", "b": " \u751f\u4ea7\u7528\u7535\n", "c": " \u751f\u6d3b\u7528\u7535\n", "answer": "a"}, {"question": "431. \u7535\u529b\u5b89\u5168\u88c5\u7f6e\u4e2d\uff0c\u6f0f\u7535\u65ad\u8def\u5668\uff08\u6f0f\u7535\u4fdd\u62a4\u5668\uff09\u7684\u4f7f\u7528\u662f\u9632\u6b62\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5371\u9669\u4e8b\u6545\u7684\u53d1\u751f\uff1f\n", "a": " \u706b\u8b66\n", "b": " \u89e6\u7535\n", "c": " \u7535\u8377\u8d85\u8d1f\n", "answer": "b"}, {"question": "432. \u624b\u63d0\u7535\u5668\u5de5\u5177\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u60c5\u5f62\u4e0b\uff0c\u662f\u53ef\u4ee5\u6ca1\u6709\u6c34\u7ebf\uff1f\n", "a": " \u7531\u7535\u5668\u6280\u5de5\u4f7f\u7528\n", "b": " \u64cd\u4f5c\u7535\u538b\u4f4e\u4e8e220V\n", "c": " \u53cc\u91cd\u7edd\u7f18\u6784\u9020\n", "answer": "c"}, {"question": "433. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u706d\u706b\u5242\uff0c\u662f\u4e0d\u9002\u5408\u6251\u6551\u7535\u5668\u6545\u969c\u6240\u5f15\u81f4\u7684\u706b\u8b66\uff1f\n", "a": " \u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\n", "b": " \u6ce1\u5242\n", "c": " \u5e72\u7c89\u5242\n", "answer": "b"}, {"question": "434. \u624b\u63d0\u7535\u5668\u5de5\u5177\u4e0a\u6709\u4e00\u4e2a\u300c\u56de\u300d\u578b\u6807\u8bb0\uff0c\u5373\u8868\u793a\u8be5\u5de5\u5177\u662f\uff1f\n", "a": " \u5df2\u6709\u6c34\u7ebf\n", "b": " \u53cc\u91cd\u7edd\u7f18\n", "c": " \u9632\u7206\u8bbe\u8ba1\n", "answer": "b"}, {"question": "435. \u7535\u5668\u4e4b\u63a5\u5730\u6c34\u7ebf\u987b\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u5b89\u6392\uff1f\n", "a": " \u4e0d\u53ef\u5b89\u88c5\u5f00\u5173\u63a3\n", "b": " \u88c5\u4e0a\u5f00\u5173\u6307\u793a\u706f\n", "c": " \u88c5\u4e0a\u5f00\u5173\u63a3\n", "answer": "a"}, {"question": "436. \u4f7f\u7528\u4e2d\u7684\u7535\u5668\u7740\u706b\uff0c\u5728\u8bb8\u53ef\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5e94\u5148\u600e\u6837\u5904\u7406\uff1f\n", "a": " \u5c06\u6709\u5173\u4e4b\u7535\u6e90\u5173\u6389\n", "b": " \u81f4\u7535\u7535\u529b\u516c\u53f8\u6c42\u52a9\n", "c": " \u627e\u5bfb\u9002\u5408\u7684\u706d\u706b\u7b52\u704c\u6551\n", "answer": "a"}, {"question": "437. \u4e09\u811a\u7535\u7ebf\u63d2\u5934\u4e4b\u9ec4/\u7eff\u8272\u7535\u7ebf\u662f\u4ee3\u8868\uff1f\n", "a": " \u56de\u8def\u7ebf\n", "b": " \u706b\u7ebf\n", "c": " \u6c34\u7ebf\n", "answer": "c"}, {"question": "438. \u4e09\u811a\u7535\u7ebf\u63d2\u5934\u4e4b\u5496\u5561\u8272\u7535\u7ebf\u662f\u4ee3\u8868\uff1f\n", "a": " \u56de\u8def\u7ebf\n", "b": " \u706b\u7ebf\n", "c": " \u6c34\u7ebf\n", "answer": "b"}, {"question": "439. \u4e09\u811a\u7535\u7ebf\u63d2\u5934\u4e4b\u84dd\u8272\u7535\u7ebf\u662f\u4ee3\u8868\uff1f\n", "a": " \u56de\u8def\u7ebf\n", "b": " \u6c34\u7ebf\n", "c": " \u706b\u7ebf\n", "answer": "a"}, {"question": "440. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u7535\u52a8\u5de5\u5177\u7684\u6b63\u786e\u5904\u7406\uff1f\n", "a": " \u8bbe\u6709\u65b9\u4fbf\u622a\u65ad\u7535\u6e90\u4e4b\u8bbe\u5907\n", "b": " \u4e0d\u9700\u4f7f\u7528\u5408\u89c4\u683c\u4e4b\u63d2\u5934\u6765\u63a5\u9a73\u7535\u6e90\n", "c": " \u4e0d\u9700\u8bbe\u6709\u65b9\u4fbf\u622a\u65ad\u7535\u6e90\u4e4b\u8bbe\u5907\n", "answer": "a"}, {"question": "441. \u7535\u52a8\u5de5\u5177\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u53cc\u91cd\u7edd\u7f18\uff0c\u5e94\u6709\u4e0b\u5217\u4ec0\u4e48\u88c5\u7f6e\u4ee5\u9632\u89e6\u7535\u610f\u5916\u53d1\u751f\uff1f\n", "a": " \u8d1f\u8377\u4fdd\u62a4\n", "b": " \u63a5\u5730\n", "c": " \u9632\u7206\u4fdd\u62a4\n", "answer": "b"}, {"question": "442. \u5982\u679c\u5de5\u4f5c\u573a\u5730\u6f6e\u6e7f\uff0c\u7535\u52a8\u5de5\u5177\u4f7f\u7528\u8005\u5e94\u5faa\u4e0b\u5217\u54ea\u65b9\u6cd5\u6765\u51cf\u4f4e\u89e6\u7535\u7684\u5371\u9669\uff1f\n", "a": " \u5728\u7ad9\u7acb\u5904\u57ab\u4ee5\u5e72\u6728\u677f\n", "b": " \u4e0d\u7a7f\u4efb\u4f55\u978b\u5177\n", "c": " \u5728\u7ad9\u7acb\u5904\u57ab\u4ee5\u7edd\u7f18\u80f6\u57ab\n", "answer": "c"}, {"question": "443. \u5982\u5c06\u63d2\u5934\u8131\u79bb\u63d2\u5ea7\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\u624d\u6b63\u786e\uff1f\n", "a": " \u7528\u5de5\u5177\u731b\u529b\u64ac\u51fa\n", "b": " \u7528\u529b\u62c9\u5f15\u7535\u7ebf\uff0c\u4f7f\u63d2\u5934\u8131\u79bb\u63d2\u5ea7\n", "c": " \u5c0f\u5fc3\u5730\u7528\u624b\u628a\u63d2\u5934\u4ece\u63d2\u5ea7\u62d4\u51fa\u6765\n", "answer": "c"}, {"question": "444. \u7535\u63a3\u623f\u5185\u4e4b\u7535\u6e90\u5f00\u5173\u53ca\u63a7\u5236\u7535\u8def\u7b49\u987b\u600e\u6837\u5b89\u6392\u624d\u6b63\u786e\uff1f\n", "a": " \u653e\u7f6e\u4e24\u672c\u6025\u6551\u6307\u5357\u5728\u65c1\n", "b": " \u7f16\u6709\u6697\u53f7\u65b9\u4fbf\u81ea\u5df1\u8fa8\u8ba4\n", "c": " \u6709\u7f16\u53f7\u4ee5\u4f5c\u8fa8\u8ba4\n", "answer": "c"}, {"question": "445. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u5bfc\u81f4\u706b\u8b66\u53d1\u751f\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n", "a": " \u6ca1\u6709\u53cc\u91cd\u7edd\u7f18\u88c5\u7f6e\n", "b": " \u7535\u529b\u8d85\u91cd\u8d1f\u8377\n", "c": " \u77ed\u8def\n", "answer": "a"}, {"question": "446. \u4eba\u4f53\u89e6\u7535\u81f4\u6b7b\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u5668\u5b98\u53d7\u5230\u4e25\u91cd\u4f24\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u5fc3\u810f\n", "b": " \u809d\u810f\n", "c": " \u80be\u810f\n", "answer": "a"}, {"question": "447. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u5371\u9669\u662f\u7535\u52a8\u5de5\u5177\u4e4b\u7535\u7ebf\u8fc7\u957f\u6240\u5bfc\u81f4\uff1f\n", "a": " \u7206\u70b8\n", "b": " \u7eca\u5012\n", "c": " \u6ed1\u5012\n", "answer": "b"}, {"question": "448. \u91d1\u5c5e\u68af\u5b50\u4e0d\u9002\u7528\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5730\u65b9\uff1f\n", "a": " \u63a5\u8fd1\u7535\u529b\u88c5\u7f6e\u7684\u5730\u70b9\n", "b": " \u5bc6\u95ed\u573a\u5730\n", "c": " \u6ce5\u5751\n", "answer": "a"}, {"question": "449. \u5de5\u53cb\u89e6\u7535\u65f6\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u8eab\u4f53\u7cfb\u7edf\u53d7\u5230\u5f71\u54cd\uff0c\u5bfc\u81f4\u808c\u8089\u6536\u7f29\u800c\u589e\u52a0\u4e0e\u7535\u7684\u63a5\u89e6\u65f6\u95f4\uff1f\n", "a": " \u795e\u7ecf\u7cfb\u7edf\n", "b": " \u6d88\u5316\u7cfb\u7edf\n", "c": " \u547c\u5438\u7cfb\u7edf\n", "answer": "a"}, {"question": "450. \u76ae\u80a4\u6f6e\u6e7f\u6309\u7535\u529b\u5f00\u5173\u63a3\u65f6\uff0c\u4f1a\u6bd4\u5e72\u723d\u65f6\u6709\u8f83\u5927\u89e6\u7535\u5371\u9669\uff0c\u539f\u56e0\u662f\u4eba\u4f53\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u6570\u503c\u51cf\u5c11\u6240\u81f4\u7684\uff1f\n", "a": " \u7535\u5bb9\n", "b": " \u7535\u538b\n", "c": " \u7535\u963b\n", "answer": "c"}, {"question": "451. \u82e5\u8111\u90e8\u89e6\u7535\uff0c\u89e6\u7535\u8005\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4f24\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u624b\u90e8\u808c\u8089\u75c9\u631b\n", "b": " \u547c\u5438\u505c\u6b62\n", "c": " \u5455\u5410\n", "answer": "b"}, {"question": "452. \u82e5\u80f8\u90e8\u89e6\u7535\uff0c\u89e6\u7535\u8005\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4f24\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u80f8\u808c\u75c9\u631b\n", "b": " \u80f8\u9aa8\u6298\u65ad\n", "c": " \u80f8\u808c\u677e\u5f1b\n", "answer": "a"}, {"question": "453. \u4fdd\u9669\u4e1d\u5e94\u5b89\u88c5\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0a\uff0c\u6765\u53d1\u6325\u5b83\u7684\u8fc7\u8377\u4fdd\u62a4\u529f\u80fd\uff1f\n", "a": " \u706b\u7ebf\n", "b": " \u4e2d\u7ebf\n", "c": " \u6c34\u7ebf\n", "answer": "a"}, {"question": "454. \u5728\u8fdb\u884c\u7535\u6c14\u5de5\u7a0b\u524d\uff0c\u91c7\u53d6\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u5b89\u5168\u63aa\u65bd\uff0c\u53ef\u907f\u514d\u56e0\u8bef\u5c06\u7535\u63a3\u91cd\u5f00\u800c\u5bfc\u81f4\u610f\u5916\u7684\u53d1\u751f\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u7a7f\u7740\u9632\u9759\u7535\u5de5\u4f5c\u670d\n", "b": " \u4e0a\u9501\u6302\u724c\n", "c": " \u5c06\u7535\u5668\u8bbe\u5907\u63a5\u4e0a\u6f0f\u7535\u65ad\u8def\u5668\n", "answer": "b"}, {"question": "455. \u901a\u8fc7\u4eba\u4f53\u7684\u7535\u6d41\u91cf\u8d85\u8fc7\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff0c\u4eba\u7684\u751f\u547d\u4fbf\u53d7\u5230\u5a01\u80c1\uff1f\n", "a": " 5\u6beb\u5b89\u57f9\n", "b": " 50\u6beb\u5b89\u57f9\n", "c": " 500\u6beb\u5b89\u57f9\n", "answer": "b"}, {"question": "456. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u53cc\u91cd\u7edd\u7f18\u7535\u52a8\u5de5\u5177\u7684\u6784\u9020\uff1f\n", "a": " \u6307\u5de5\u5177\u5916\u58f3\u4ee5\u7edd\u7f18\u6750\u6599\u6240\u5236\u9020\n", "b": " \u6307\u5de5\u5177\u5185\u90e8\u5145\u7535\u90e8\u4efd\u6709\u7edd\u7f18\u4fdd\u62a4\n", "c": " \u6307\u5de5\u5177\u9664\u5185\u90e8\u7684\u5145\u7535\u90e8\u4efd\u5df2\u7edd\u7f18\u5916\uff0c\u5176\u5916\u58f3\u4ea6\u4ee5\u7edd\u7f18\u6750\u6599\u6240\u5236\u9020\n", "answer": "c"}, {"question": "457. \u6f0f\u7535\u65ad\u8def\u5668\u7684\u4f5c\u7528\u539f\u7406\u4e3b\u8981\u76d1\u5bdf\u7535\u8def\u4e2d\u4ec0\u4e48\u7684\u8fd0\u4f5c\u60c5\u51b5\uff1f\n", "a": " \u5730\u7ebf\u548c\u5e26\u7535\u7ebf\n", "b": " \u4e2d\u6027\u7ebf\u548c\u5730\u7ebf\n", "c": " \u5e26\u7535\u7ebf\u548c\u4e2d\u6027\u7ebf\n", "answer": "c"}, {"question": "458. \u4e00\u822c\u7684\u6f0f\u7535\u65ad\u8def\u5668\uff0c\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u6570\u503c\u7535\u6d41\u4fbf\u53d1\u6325\u4f5c\u7528\uff1f\n", "a": " 30\u6beb\u5b89\u57f9\n", "b": " 50\u6beb\u5b89\u57f9\n", "c": " 80\u6beb\u5b89\u57f9\n", "answer": "a"}, {"question": "459. \u8981\u8fdb\u5165\u9ad8\u538b\u914d\u7535\u5ba4\u5de5\u4f5c\uff0c\u6700\u597d\u5e94\u91c7\u7528\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5b89\u5168\u63aa\u65bd\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u4f69\u6234\u5b89\u5168\u624b\u5957\u5de5\u4f5c\n", "b": " \u5de5\u4f5c\u8bb8\u53ef\u8bc1\u5236\u5ea6\n", "c": " \u4f7f\u7528\u53cc\u91cd\u7edd\u7f18\u5de5\u5177\n", "answer": "b"}, {"question": "460. \u4f7f\u7528\u4efb\u4f55\u7535\u52a8\u5de5\u5177\u524d\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\u624d\u6b63\u786e\uff1f\n", "a": " \u68c0\u67e5\u5de5\u5177\uff0c\u786e\u4fdd\u6027\u80fd\u826f\u597d\n", "b": " \u5148\u7528\u6c34\u6e05\u6d17\uff0c\u786e\u4fdd\u536b\u751f\u624d\u53ef\u4f7f\u7528\n", "c": " \u4e86\u89e3\u5de5\u5e8f\uff0c\u8003\u8651\u662f\u5426\u987b\u8981\u6539\u88c5\u5de5\u5177\u4ee5\u589e\u52a0\u6548\u7387\n", "answer": "a"}, {"question": "461. 150\u74e6\u4ee5\u4e0a\u7684\u706f\u6ce1\u5e94\u5b89\u88c5\u5728\u54ea\u4e00\u79cd\u706f\u5934\u4e0a\uff1f\n", "a": " \u74f7\u706f\u5934\n", "b": " \u80f6\u6728\u706f\u5934\n", "c": " \u9632\u6c34\u706f\u5934\n", "answer": "a"}, {"question": "462. \u529e\u516c\u5ba4\u4e2d\u5927\u91cf\u4f7f\u7528\u5f71\u5370\u673a\uff0c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5bf9\u4eba\u4f53\u6709\u5bb3\u7684\u6c14\u4f53\uff1f\n", "a": " \u4e59\u70f7\n", "b": " \u81ed\u6c27\n", "c": " \u6c2f\n", "answer": "b"}, {"question": "463. \u6ca1\u6709\u5b9a\u671f\u6e05\u7406\u7a7a\u8c03\u7cfb\u7edf\u7684\u51b7\u5374\u5854\uff0c\u53ef\u80fd\u5f15\u81f4\u5458\u5de5\u60a3\u4e0a\uff1f\n", "a": " \u9000\u4f0d\u519b\u4eba\u75c5\n", "b": " \u80ba\u79ef\u6c34\n", "c": " \u77fd\u80ba\u75c5\n", "answer": "a"}, {"question": "464. \u300c\u9000\u4f0d\u519b\u4eba\u75c5\u300d\u662f\u4eba\u4f53\u54ea\u90e8\u5206\u51fa\u73b0\u6bdb\u75c5\uff1f\n", "a": " \u6d88\u5316\u7cfb\u7edf\n", "b": " \u795e\u7ecf\u7cfb\u7edf\n", "c": " \u547c\u5438\u7cfb\u7edf\n", "answer": "c"}, {"question": "465. \u529e\u516c\u5ba4\u5185\u9700\u957f\u65f6\u95f4\u5de5\u4f5c\u7684\u6587\u804c\u4eba\u5458\uff0c\u5de5\u4f5c\u65f6\u9664\u4fdd\u6301\u59ff\u52bf\u6b63\u786e\u5916\uff0c\u8fd8\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u5b89\u6392\u9002\u5f53\u5c0f\u4f11\u4f5c\u8212\u7f13\n", "b": " \u996e\u5c11\u91cf\u5564\u9152\u5e2e\u52a9\u8840\u6db2\u56de\u5708\uff0c\u8212\u51cf\u75b2\u52b3\n", "c": " \u591a\u5403\u9ad8\u8102\u80aa\u98df\u7269\u6765\u8865\u5145\u80fd\u529b\n", "answer": "a"}, {"question": "466. \u529e\u516c\u5ba4\u5185\uff0c\u7535\u8111\u663e\u793a\u5c4f\u5e55\u6446\u653e\u5728\u706f\u5149\u7684\u6b63\u524d\u65b9\u4e0b\uff0c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u800c\u5f15\u81f4\u89c6\u89c9\u75b2\u52b3\uff1f\n", "a": " \u53cd\u5c04\u7729\u5149\n", "b": " \u6298\u5c04\u5f27\u5149\n", "c": " \u53cd\u5c04\u956d\u5c04\n", "answer": "a"}, {"question": "467. \u529e\u516c\u5ba4\u5185\uff0c\u4f7f\u7528\u65b0\u6863\u67dc\u65f6\uff0c\u6446\u653e\u7684\u6b21\u5e8f\u5e94\u4ece\u54ea\u4e00\u683c\u653e\u8d77\uff1f\n", "a": " \u4e2d\u683c\n", "b": " \u4e0b\u683c\n", "c": " \u4e0a\u683c\n", "answer": "b"}, {"question": "468. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u529e\u516c\u5ba4\u7684\u53f0\u6905\u9ad8\u5ea6\u987b\u914d\u5408\u7684\u91cd\u70b9\uff1f\n", "a": " \u624b\u8098\u3001\u819d\u548c\u81d7\u5173\u8282\u6210\u4e09\u4e2a90\u5ea6\n", "b": " \u6905\u5e95\u5b89\u88c5\u67095\u4e2a\u811a\u8f6e\n", "c": " \u5ea7\u4f4d\u9ad8\u5ea6\u572852\u5398\u7c73\u4ee5\u4e0a\n", "answer": "a"}, {"question": "469. \u6bcf\u5929\u6253\u5b57\u548c\u64cd\u4f5c\u7535\u8111\u8fc7\u4e45\u800c\u53c8\u6ca1\u6709\u95f4\u9694\u4f11\u606f\uff0c\u624b\u90e8\u5404\u808c\u8089\u548c\u7b4b\u8171\u5f88\u5bb9\u6613\u53d1\u751f\u8fc7\u52b3\uff0c\u8fdb\u4e00\u6b65\u53ef\u80fd\u60a3\u4e0a\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u75c5\u75c7\uff1f\n", "a": " \u9000\u4f0d\u519b\u4eba\u75c7\n", "b": " \u52fe\u7aef\u87ba\u65cb\u4f53\u75c5\n", "c": " \u91cd\u590d\u62c9\u529b\u4f24\u5bb3\u75c7\n", "answer": "c"}, {"question": "470. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u9009\u62e9\u5408\u9002\u529e\u516c\u5ba4\u5ea7\u6905\u5e94\u8003\u8651\uff1f\n", "a": " \u5ea7\u6905\u7684\u524d\u7aef\u5e94\u7a0d\u5411\u4e0a\u5f2f\u66f2\n", "b": " \u5ea7\u4f4d\u6700\u597d\u56fa\u5b9a\u4e0d\u8f6c\u52a8\n", "c": " \u5ea7\u6905\u7684\u9ad8\u5ea6\u53ef\u4ee5\u8c03\u8f83\n", "answer": "c"}, {"question": "471. \u663e\u793a\u5c4f\u5e55\u5e94\u8be5\u5c3d\u91cf\u8fdc\u79bb\u7a97\u6237\uff0c\u6216\u4e0e\u7a97\u6237\u6210\u591a\u5c11\u5ea6\u89d2\uff1f\n", "a": " 90\u5ea6\n", "b": " 180\u5ea6\n", "c": " 60\u5ea6\n", "answer": "a"}, {"question": "472. \u82e5\u529e\u516c\u5ba4\u5185\u7528\u4f5c\u589e\u52a0\u6e7f\u5ea6\u7684\u589e\u6e7f\u5668\uff0c\u88ab\u7ec6\u83cc\u6240\u6c61\u67d3\uff0c\u4f1a\u5f15\u53d1\u4e2a\u522b\u4eba\u58eb\u6709\u654f\u611f\u53cd\u5e94\uff0c\u800c\u60a3\u4e0a\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u75c5\u75c7\uff1f\n", "a": " \u9000\u4f0d\u519b\u4eba\u75c7\n", "b": " \u589e\u6e7f\u5668\u70ed\u75c7\n", "c": " \u5e03\u9c81\u58eb\u6746\u83cc\u75c7\n", "answer": "b"}, {"question": "473. \u900f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6539\u5584\u884c\u52a8\u53ef\u4ee5\u51cf\u5c11\u884c\u4eba\u649e\u5411\u900f\u660e\u5149\u4eae\u7684\u73bb\u7483\u95e8\uff1f\n", "a": " \u5728\u5730\u9762\u94fa\u4e0a\u9632\u6ed1\u5730\u7816\n", "b": " \u5728\u73bb\u7483\u95e8\u8d34\u4e0a\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\n", "c": " \u6539\u7528\u5f3a\u5316\u73bb\u7483\u53bb\u5236\u9020\u73bb\u7483\u95e8\n", "answer": "b"}, {"question": "474. \u957f\u65f6\u95f4\u5438\u5165\u542b\u9ad8\u6d53\u5ea6\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u7684\u7a7a\u6c14\uff0c\u4f1a\u4ee4\u4eba\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n", "a": " \u5174\u594b\n", "b": " \u60c5\u7eea\u9ad8\u6da8\n", "c": " \u660f\u7761\n", "answer": "c"}, {"question": "475. \u529e\u516c\u5ba4\u5185\u7ecf\u5e38\u4f7f\u7528\u7684\u6d82\u6539\u6db2\u6709\u4ec0\u4e48\u6f5c\u5728\u5371\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u523a\u6fc0\u76ae\u80a4\u548c\u773c\u775b\n", "b": " \u5438\u5165\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u5bb3\n", "c": " \u523a\u6fc0\u76ae\u80a4\u548c\u773c\u775b\u53ca\u5438\u5165\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u5bb3\n", "answer": "c"}, {"question": "476. \u5efa\u8bae\u7535\u8111\u663e\u793a\u5c4f\u5e55\u91c7\u7528\u53cd\u7729\u5149\u6ee4\u955c\uff0c\u76ee\u7684\u662f\u9632\u6b62\uff1a\n", "a": " \u53cd\u5c04\u5149\n", "b": " \u96f7\u5c04\u5149\n", "c": " \u8424\u5149\n", "answer": "a"}, {"question": "477. \u952e\u76d8\u548c\u5b57\u952e\u8868\u9762\u7684\u8bbe\u8ba1\u5e94\u4e3a\u4e0d\u53cd\u5149\uff0c\u800c\u5b57\u4f53\u548c\u7b26\u53f7\u4ea6\u5e94\uff1a\n", "a": " \u6e05\u6670\u53ca\u6613\u4e8e\u8fa8\u8ba4\n", "b": " \u5168\u90e8\u662f\u4e2d\u6587\n", "c": " \u5168\u90e8\u4ee5\u6570\u4f4d\u4ee3\u66ff\n", "answer": "a"}, {"question": "478. \u8fde\u63a5\u7535\u8111\u7684\u952e\u76d8\u524d\u65b9\u5e94\u6709\u8db3\u591f\u7a7a\u95f4\u6765\u627f\u6258\u53cc\u624b\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u7c7b\u8bbe\u5907\u53ef\u7528\u4f5c\u8f85\u52a9\u627f\u6258\uff1f\n", "a": " \u5ea7\u57ab\u53ca\u811a\u57ab\n", "b": " \u8155\u57ab\n", "c": " \u9f20\u6807\u57ab\n", "answer": "b"}, {"question": "479. \u7535\u8111\u5de5\u4f5c\u684c\u7684\u8bbe\u8ba1\u5e94\u5408\u7b26\u4eba\u4f53\u529f\u6548\u5b66\u4e2d\u7684\u8981\u6c42\u3002\u90a3\u4e48\u4f55\u79cd\u8bbe\u8ba1\u53ef\u4f7f\u4eba\u4eec\u80fd\u4ee5\u8212\u9002\u53ca\u81ea\u7136\u7684\u5de5\u4f5c\u59ff\u52bf\u4f5c\u4e1a\u5462\uff1f\n", "a": " \u9ad8\u4e8e\u80a9\u8180\n", "b": " \u4f4e\u4e8e\u819d\u76d6\n", "c": " \u7075\u6d3b\u53ca\u53ef\u8c03\u6821\n", "answer": "c"}, {"question": "480. \u529e\u516c\u5ba4\u7684\u5ea7\u6905\u5e94\u6709\u4ec0\u4e48\u529f\u80fd\uff0c\u4ee5\u914d\u5408\u53ca\u65b9\u4fbf\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u5de5\u4f5c\uff1f\n", "a": " \u80fd\u8c03\u6821\u9ad8\u4f4e\n", "b": " \u6709\u6ed1\u8f6e\u53ef\u79fb\u52a8\n", "c": " \u80fd\u8c03\u6821\u9ad8\u4f4e\u53ca\u6709\u6ed1\u8f6e\u53ef\u79fb\u52a8\n", "answer": "c"}, {"question": "481. \u529e\u516c\u684c\u684c\u9762\u7684\u7406\u60f3\u989c\u8272\u662f\uff1f\n", "a": " \u9ed1\u8272\n", "b": " \u6d45\u8272\u800c\u4e0d\u53cd\u5149\n", "c": " \u767d\u8272\n", "answer": "b"}, {"question": "482. \u7535\u710a\u5de5\u5bf9\u91c7\u7528\u7535\u6c14\u63a5\u5730\u4fdd\u62a4\u7684\u8bbe\u5907\u65bd\u710a\u65f6\u5e94\u5148\u8fdb\u884c\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u64cd\u4f5c\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u6682\u65f6\u62c6\u9664\u8bbe\u5907\u7684\u63a5\u5730\u4fdd\u62a4\u7ebf\n", "b": " \u52a0\u5927\u8bbe\u5907\u63a5\u5730\u4fdd\u62a4\u7ebf\u7684\u622a\u9762\n", "c": " \u5c06\u8bbe\u5907\u91cd\u590d\u63a5\u5730\n", "answer": "a"}, {"question": "483. \u7535\u710a\u5de5\u5728\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u64cd\u4f5c\u65f6\u4e0d\u5fc5\u5148\u5207\u65ad\u7535\u6e90\uff1f\n", "a": " \u66f4\u6362\u710a\u4ef6\u9700\u8981\u6539\u63a5\u4e8c\u6b21\u56de\u7ebf\u65f6\n", "b": " \u66f4\u6362\u7535\u710a\u6761\u65f6\n", "c": " \u66f4\u6362\u4fdd\u9669\u4e1d\u65f6\n", "answer": "b"}, {"question": "484. \u7535\u710a\u5de5\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u64cd\u4f5c\u5c5e\u4e8e\u8fdd\u7ae0\u4f5c\u4e1a\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u8f6c\u79fb\u5de5\u4f5c\u5730\u70b9\u65f6\uff0c\u5728\u5207\u65ad\u7535\u710a\u673a\u7535\u6e90\u60c5\u51b5\u4e0b\u79fb\u52a8\u710a\u673a\n", "b": " \u5207\u65ad\u7535\u6e90\u540e\u68c0\u67e5\u7535\u710a\u673a\u7684\u6545\u969c\n", "c": " \u5e26\u7535\u6539\u63a5\u7535\u710a\u673a\u63a5\u5934\n", "answer": "c"}, {"question": "485. \u6c14\u710a\u5de5\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u64cd\u4f5c\u5c5e\u4e8e\u8fdd\u7ae0\u4f5c\u4e1a\uff1f\n", "a": " \u5728\u4e59\u7094\u6c14\u74f6\u4e0a\u5b89\u88c5\u56de\u706b\u9632\u6b62\u5668\n", "b": " \u4e2d\u5348\u53bb\u5403\u996d\u65f6\u628a\u4e0e\u6c14\u6e90\u8fde\u7740\u7684\u5e26\u538b\u710a\u67aa\u653e\u5728\u65bd\u5de5\u7684\u91d1\u5c5e\u5927\u7403\u7f50\u5185\n", "c": " \u52a8\u710a\u7528\u6c14\u65f6\uff0c\u4e59\u7094\u6c14\u74f6\u9600\u53ea\u62e7\u5f003/4\u5708\n", "answer": "b"}, {"question": "486. \u6c14\u710a\u5de5\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u64cd\u4f5c\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u8fdd\u53cd\u6c27\u6c14\u74f6\u5b89\u5168\u4f7f\u7528\u8981\u6c42\uff1f\n", "a": " \u5e26\u7740\u6cbe\u6709\u6cb9\u6c61\u7684\u624b\u5957\u5b89\u88c5\u6c27\u6c14\u51cf\u538b\u5668\n", "b": " \u6c27\u6c14\u74f6\u5e73\u5367\u4f7f\u7528\n", "c": " \u6c27\u6c14\u74f6\u538b\u529b\u4e0b\u964d\u52300.1Mpa\u65f6\u66f4\u6362\u65b0\u6c14\u74f6\n", "answer": "c"}, {"question": "487. \u4f7f\u7528\u4e59\u7094\u6c14\u74f6\u65f6\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4e0d\u8fdd\u53cd\u5b89\u5168\u4f7f\u7528\u8981\u6c42\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u4e0d\u7528\u5c3d\u74f6\u5185\u4e59\u7094\uff0c\u7559\u6709\u4e00\u5b9a\u7684\u4f59\u538b\n", "b": " \u5367\u653e\u7684\u6c14\u74f6\u76f4\u7acb\u540e\u9a6c\u4e0a\u5b89\u88c5\u51cf\u538b\u5668\u5c31\u4f7f\u7528\n", "c": " \u4e0d\u5b89\u88c5\u56de\u706b\u9632\u6b62\u5668\u5c31\u4f7f\u7528\n", "answer": "a"}, {"question": "488. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u6709\u5bb3\u6c14\u4f53\u662f\u7535\u710a\u65f6\u4ea7\u751f\uff1f\n", "a": " \u6c2f\u6c14\n", "b": " \u6c2e\u6c14\u4e4b\u6c27\u5316\u7269\n", "c": " \u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\n", "answer": "b"}, {"question": "489. \u70e7\u710a\u65f6\u773c\u90e8\u9632\u62a4\u4e0d\u8db3\uff0c\u4f1a\u5f15\u81f4\u5de5\u4eba\u60a3\u4e0a\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u6bdb\u75c5\uff1f\n", "a": " \u9f3b\u654f\u611f\n", "b": " \u7535\u65cb\u5149\u6027\u773c\u708e\n", "c": " \u8033\u75db\n", "answer": "b"}, {"question": "490. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e8b\u9879\u4e8e\u8fdb\u884c\u98ce\u7164\u710a\u5de5\u4f5c\u65f6\u987b\u6ce8\u610f\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u6c14\u6a3d\u5782\u76f4\u5b58\u653e\u5728\u9634\u51c9\u800c\u7a7a\u6c14\u6d41\u901a\u7684\u5730\u65b9\n", "b": " \u5de5\u5177\u548c\u5de5\u4ef6\u9700\u6709\u5730\u7ebf\u63a5\u9a73\n", "c": " \u6c14\u6a3d\u4fdd\u6301\u6a2a\u653e\n", "answer": "a"}, {"question": "491. \u8fdb\u884c\u7535\u710a\u5de5\u5e8f\u987b\u786e\u4fdd\uff1f\n", "a": " \u5de5\u4ef6\u4e00\u5b9a\u8981\u6446\u653e\u5728\u684c\u4e0a\u65bd\u5de5\n", "b": " \u70e7\u710a\u8bbe\u5907\u53ca\u5de5\u4ef6\u63a5\u5730\u7ebf\u7cfb\u7edf\u59a5\u5584\n", "c": " \u5de5\u4f5c\u5730\u70b9\u8981\u4fdd\u6301\u9634\u6697\n", "answer": "b"}, {"question": "492. \u70e7\u710a\u8fdb\u884c\u65f6\uff0c\u82e5\u6709\u4ed6\u4eba\u5728\u573a\uff0c\u5e94\u91c7\u53d6\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u63aa\u65bd\u4ee5\u514d\u4f24\u53ca\u4ed6\u4eba\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u653e\u7f6e\u8b66\u544a\u724c\uff0c\u5e76\u987b\u5728\u5de5\u4f5c\u5468\u56f4\u8bbe\u7f6e\u5c4f\u969c\n", "b": " \u89c4\u5b9a\u5728\u573a\u4eba\u58eb\u4f69\u6234\u773c\u955c\u4f5c\u4fdd\u62a4\n", "c": " \u653e\u7f6e\u8b66\u544a\u724c\u4ee5\u4f5c\u8b66\u60d5\n", "answer": "a"}, {"question": "493. \u94f2\u9664\u710a\u53e3\u6eb6\u6e23\u6216\u591a\u4f59\u4e4b\u91d1\u5c5e\u65f6\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u505a\u624d\u80fd\u51cf\u5c11\u5371\u9669\uff1f\n", "a": " \u4f69\u6234\u773c\u7f69\u548c\u624b\u5957\u7b49\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u8bbe\u5907\n", "b": " \u94f2\u9664\u7684\u65b9\u5411\u987b\u9760\u5411\u8eab\u4f53\n", "c": " \u987b\u5f00\u542f\u98ce\u6247\uff0c\u52a0\u5f3a\u7a7a\u6c14\u6d41\u901a\uff0c\u51cf\u5c11\u5438\u5165\u91d1\u5c5e\u96fe\u6c14\n", "answer": "a"}, {"question": "494. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e8b\u9879\u662f\u70e7\u710a\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u51c6\u5907\u79bb\u5f00\u5de5\u5730\u524d\u5fc5\u987b\u786e\u4fdd\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u68c0\u67e5\u710a\u63a5\u5de5\u5e8f\u6240\u4ea7\u751f\u7684\u706b\u82b1\u662f\u5426\u5b8c\u5168\u7184\u706d\n", "b": " \u68c0\u67e5\u7a7a\u6c14\u662f\u5426\u6d41\u901a\n", "c": " \u68c0\u67e5\u5b89\u5168\u8bbe\u5907\u662f\u5426\u5b8c\u5584\n", "answer": "a"}, {"question": "495. \u70e7\u710a\u65f6\uff0c\u91d1\u5c5e\u710a\u4ef6\u53ef\u91ca\u653e\u51fa\u6709\u6bd2\u6c14\u4f53\uff0c\u6240\u4ee5\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u63aa\u65bd\u6700\u4e3a\u91cd\u8981\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u5de5\u4eba\u5e94\u4f69\u6234\u5408\u9002\u4e4b\u5b89\u5168\u9762\u7f69\n", "b": " \u5b89\u6392\u533b\u62a4\u4eba\u5458\u5728\u573a\u534f\u52a9\u62a2\u6551\n", "c": " \u91c7\u53d6\u5c40\u90e8\u6027\u62bd\u98ce\u7cfb\u7edf\uff0c\u51cf\u4f4e\u5de5\u53cb\u5438\u5165\n", "answer": "c"}, {"question": "496. \u6c27\u6c14\u6a3d\u4e4b\u8c03\u8282\u6d3b\u95e8\u5e94\u4fdd\u6301\u6e05\u6d01\u53ca\u826f\u597d\u64cd\u4f5c\u6027\u80fd\uff0c\u5e76\u7d27\u8bb0\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u7ecf\u5e38\u4f7f\u7528\u6ed1\u6cb9\u4f5c\u9632\n", "b": " \u5207\u52ff\u4f7f\u7528\u6ed1\u6cb9\u4f5c\u6da6\u6ed1\n", "c": " \u7ecf\u5e38\u4f7f\u7528\u6ed1\u6cb9\u4f5c\u6da6\u6ed1\n", "answer": "b"}, {"question": "497. \u642c\u8fd0\u6c14\u6a3d\u65f6\uff0c\u9664\u975e\u8be5\u5957\u6c14\u6a3d\u662f\u76db\u4e8e\u63a8\u67b6\u8f66\u4e0a\uff0c\u5426\u5219\u5e94\u600e\u6837\uff1f\n", "a": " \u5b89\u4e0a\u8c03\u8282\u5668\u53ca\u6240\u6709\u8f6f\u5589\n", "b": " \u9664\u4e0b\u8c03\u8282\u5668\u53ca\u6240\u6709\u8f6f\u5589\n", "c": " \u9664\u4e0b\u8f6f\u5589\n", "answer": "b"}, {"question": "498. \u5728\u5904\u7406\u6c14\u6a3d\u53d7\u70ed\u6216\u7740\u706b\u65f6\uff0c\u5e94\u4f7f\u7528\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " \u63a5\u8fd1\u6c14\u6a3d\uff0c\u8bd5\u56fe\u628a\u6a3d\u5185\u4e4b\u6c14\u4f53\u6cc4\u6389\n", "b": " \u907f\u514d\u5c06\u6c34\u55b7\u6d12\u4e8e\u8087\u4e8b\u6c14\u6a3d\u4e0a\n", "c": " \u5c06\u6c34\u55b7\u6d12\u4e8e\u8087\u4e8b\u6c14\u6a3d\u4e0a\n", "answer": "c"}, {"question": "499. \u53ef\u91c7\u7528\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u6db2\u4f53\u53bb\u68c0\u9a8c\u98ce\u7164\u5de5\u5177\u7684\u8f6f\u5589\u7ba1\u662f\u5426\u6f0f\u6c14\uff1f\n", "a": " \u5048\u6cb9\n", "b": " \u84b8\u998f\u6c34\n", "c": " \u80a5\u7682\u6c34\n", "answer": "c"}, {"question": "500. \u70e7\u710a\u53ca\u5207\u5272\u7528\u4e4b\u6c14\u6a3d\uff0c\u5e94\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u9644\u52a0\u5b89\u5168\u8bbe\u5907\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u9632\u6f0f\u7535\u88c5\u7f6e\n", "b": " \u9632\u6b62\u56de\u706b\u5b89\u5168\u63a3\n", "c": " \u6f0f\u7535\u65ad\u8def\u5668\n", "answer": "b"}, {"question": "501. \u4e59\u7094\u662f\u50a8\u85cf\u5728\u542b\u6709\u6d78\u900f\u4e19\u916e\u7684\u591a\u5b54\u7269\u8d28\u7684\u6c14\u7b52\u5185\uff0c\u56e0\u6b64\u5728\u4f7f\u7528\u3001\u642c\u8fd0\u53ca\u8d2e\u5b58\u65f6\uff0c\u6a3d\u8eab\u90fd\u5e94\u4fdd\u6301\u600e\u6837\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u4f01\u7acb\n", "b": " \u503e\u659c\n", "c": " \u6a2a\u653e\n", "answer": "a"}, {"question": "502. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u6c14\u4f53\u5728\u9ad8\u538b\u4e0b\u9047\u4e0a\u6cb9\u8102\u7269\u4f1a\u7acb\u5373\u7206\u70b8\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u6c27\u6c14\n", "b": " \u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\n", "c": " \u6c2e\u6c14\n", "answer": "a"}, {"question": "503.\u300c\u9632\u6b62\u56de\u706b\u5b89\u5168\u63a3\u300d\u5185\u88c5\u7f6e\u4e00\u5757\u6709\u5f88\u591a\u900f\u6c14\u5b54\u7684\u4ec0\u4e48\u7269\u6599\uff1f\n", "a": " \u5851\u80f6\u7247\n", "b": " \u7eb8\u677f\n", "c": " \u91d1\u5c5e\u7247\n", "answer": "c"}, {"question": "504. \u4e59\u7094\u662f\u9ad8\u5ea6\u6613\u71c3\u53ca\u4e0d\u7a33\u5b9a\u7684\u6c14\u4f53\uff0c\u56e0\u6b64\u5b83\u662f\u50a8\u85cf\u5728\u542b\u6709\u5728\u6d78\u900f\u4e86\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u591a\u5b54\u7269\u8d28\u7684\u6c14\u7b52\uff0c\u4ee5\u7ef4\u6301\u5176\u7a33\u5b9a\uff1f\n", "a": " \u4e19\u916e\n", "b": " \u4e19\u9187\n", "c": " \u4e19\u919b\n", "answer": "a"}, {"question": "505. \u5728\u6c14\u4f53\u710a\u63a5\u53ca\u706b\u7130\u5207\u5272\u7684\u5de5\u4f5c\u4e2d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u9879\u662f\u71c3\u70b9\u5439\u7ba1\u6700\u5148\u7684\u6b65\u9aa4\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u5f00\u542f\u5439\u7ba1\u4e0a\u7684\u9600\u95e8\n", "b": " \u5f00\u542f\u6c14\u74f6\u9600\u95e8\n", "c": " \u542f\u52a8\u70b9\u706b\u5668\n", "answer": "b"}, {"question": "506. \u5728\u6c14\u4f53\u710a\u63a5\u53ca\u706b\u7130\u5207\u5272\u7684\u5de5\u4f5c\u4e2d\uff0c\u82e5\u5439\u7ba1\u5185\u53d1\u751f\u540e\u71c3\uff08\u56de\u71c3\uff09\uff0c\u5e94\u600e\u6837\u5904\u7406\uff1f\n", "a": " \u9996\u5148\u5173\u95ed\u5439\u7ba1\u7684\u9600\u95e8\n", "b": " \u5c06\u5439\u7ba1\u62d4\u79bb\u4f9b\u6c14\u5589\u7ba1\n", "c": " \u4f7f\u7528\u706d\u706b\u7b52\u5c06\u706b\u6251\u706d\n", "answer": "a"}, {"question": "507. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u6c14\u4f53\u710a\u63a5\u64cd\u4f5c\u4e2d\u7684\u5371\u9669\u884c\u4e3a\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u5c06\u6b62\u56de\u9600\u8bbe\u4e8e\u5439\u7ba1\u7684\u6bcf\u4e2a\u6c14\u4f53\u5165\u53e3\u5904\n", "b": " \u907f\u514d\u710a\u63a5\u6240\u7528\u7684\u8bbe\u5907\u53d7\u5230\u6da6\u6ed1\u6cb9\u6cbe\u6c61\n", "c": " \u5c06\u6c14\u74f6\u52a0\u70ed\uff0c\u4ee5\u63d0\u53d6\u6c14\u74f6\u5269\u4f59\u7684\u6c14\u4f53\u4f7f\u7528\n", "answer": "c"}, {"question": "508. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u6c14\u4f53\u710a\u63a5\u64cd\u4f5c\u4e2d\uff0c\u7531\u7194\u5316\u91d1\u5c5e\u6563\u53d1\u7684\u8f90\u5c04\u5f15\u8d77\u7684\u75c5\u75c7\uff1f\n", "a": " \u70ed\u5185\u969c\n", "b": " \u652f\u6c14\u7ba1\u708e\n", "c": " \u91d1\u5c5e\u96fe\u70ed\u75c5\n", "answer": "a"}, {"question": "509. \u70e7\u710a\u8bbe\u5907\u4e2d\u7684\u300c\u6b62\u56de\u9600\u300d\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f\n", "a": " \u5236\u6b62\u6c14\u4f53\u9006\u6d41\n", "b": " \u9632\u6b62\u6c14\u4f53\u6cc4\u6f0f\n", "c": " \u51cf\u6162\u6c14\u4f53\u5728\u5589\u7ba1\u56de\u71c3\u901f\u5ea6\n", "answer": "a"}, {"question": "510. \u70e7\u710a\u5de5\u4eba\u4f69\u6234\u76ae\u9769\u624b\u5957\u3001\u8896\u5957\u3001\u56f4\u88d9\u53ca\u978b\u7f69\uff0c\u4e3b\u8981\u907f\u514d\u53d7\u4ec0\u4e48\u4f24\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u649e\u4f24\n", "b": " \u51bb\u4f24\n", "c": " \u707c\u4f24\n", "answer": "c"}, {"question": "511. \u710a\u63a5\u5de5\u4eba\u91c7\u7528\u7684\u9632\u5149\u62a4\u76ee\u955c\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u7528\u6765\u9694\u9664\uff1a\n", "a": " \u7ea2\u5916\u7ebf\n", "b": " \u7d2b\u5916\u7ebf\n", "c": " \u5c04\u7ebf\n", "answer": "b"}, {"question": "512. \u7535\u710a\u673a\u7684\u7535\u6e90\u63a5\u7ebf\u3001\u4fee\u7406\u5e94\u7531\u4ec0\u4e48\u4eba\u6765\u8fdb\u884c\uff1f\n", "a": " \u6301\u6709\u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u64cd\u4f5c\u8bc1\u7684\u7535\u5de5\n", "b": " \u6301\u6709\u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u64cd\u4f5c\u8bc1\u7684\u710a\u5de5\n", "c": " \u6301\u6709\u7279\u79cd\u4f5c\u4e1a\u64cd\u4f5c\u8bc1\u7684\u7535\u5de5\u6216\u710a\u5de5\n", "answer": "a"}, {"question": "513. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u52b3\u5de5\u5904\u7684\u300a\u5de5\u4f5c\u5b88\u5219\uff1a\u6c14\u4f53\u710a\u63a5\u53ca\u706b\u7130\u5207\u5272\u5de5\u4f5c\u7684\u5b89\u5168\u4e0e\u5065\u5eb7\u300b\uff0c\u82e5\u53d1\u73b0\u4f9b\u6c14\u5589\u7ba1\u6cc4\u6f0f\u6c14\u4f53\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u7d27\u6025\u60c5\u51b5\u7684\u5e94\u53d8\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " \u5173\u95ed\u6c14\u74f6\u6216\u4f9b\u6c14\u7cfb\u7edf\u7684\u9600\u95e8\uff0c\u9694\u79bb\u6c14\u4f53\u4f9b\u5e94\n", "b": " \u9694\u79bb\u6240\u6709\u706b\u79cd\uff0c\u4f8b\u5982\u7184\u706d\u706b\u7130\n", "c": " \u5b9e\u65f6\u8c03\u67e5\u8d77\u56e0\u5e76\u7ea0\u6b63\u9519\u8bef\n", "answer": "c"}, {"question": "514. \u5728\u6c14\u4f53\u710a\u63a5\u548c\u706b\u7130\u5207\u5272\u65b9\u9762\uff0c\u987b\u5c31\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u5236\u8ba2\u7d27\u6025\u7a0b\u5e8f\uff1f\n", "a": " \u6c14\u4f53\u6cc4\u6f0f\n", "b": " \u6c14\u5589\u2571\u4e59\u7094\u6c14\u74f6\u5185\u8457\u706b\n", "c": " \u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\n", "answer": "c"}, {"question": "515. \u94f2\u8f66\u4e0d\u80fd\u8fdb\u884c\u54ea\u4e00\u79cd\u4f5c\u4e1a\uff1f\n", "a": " \u77ed\u8ddd\u79bb\u8fd0\u8f93\u6563\u88c5\u7269\u6599\n", "b": " \u6316\u6398\u4f5c\u4e1a\n", "c": " \u88c5\u8f7d\u4f5c\u4e1a\n", "answer": "b"}, {"question": "516. \u8d77\u91cd\u673a\u53f8\u673a\u5e94\u7acb\u5373\u6267\u884c\u4ec0\u4e48\u4eba\u53d1\u51fa\u7684\u7d27\u6025\u505c\u8f66\u4fe1\u53f7\uff1f\n", "a": " \u8d77\u91cd\u6307\u6325\u4eba\u5458\n", "b": " \u8d77\u91cd\u73b0\u573a\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u4eba\u5458\n", "c": " \u4efb\u4f55\u4eba\n", "answer": "c"}, {"question": "517. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u884c\u4e3a\u662f\u7981\u6b62\u7684\uff1f\n", "a": " \u8d77\u540a\u91cd\u7269\u5148\u8bd5\u540a\uff0c\u786e\u8ba4\u65e0\u5371\u9669\u540e\u518d\u8d77\u540a\n", "b": " \u7528\u94a2\u4e1d\u7ef3\u5c06\u6c2e\u6c14\u74f6\u4e24\u7aef\u7ed1\u624e\u7262\u56fa\u540e\u76f4\u63a5\u8d77\u540a\n", "c": " \u8d77\u540a\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9047\u7a81\u7136\u505c\u7535\uff0c\u5c06\u6240\u6709\u63a7\u5236\u5668\u624b\u67c4\u6273\u56de\u96f6\u4f4d\n", "answer": "b"}, {"question": "518. \u64cd\u4f5c\u6728\u5de5\u5706\u952f\u673a\u65f6\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u5c5e\u8fdd\u7ae0\u884c\u4e3a\uff1f\n", "a": " \u624b\u81c2\u8d8a\u8fc7\u952f\u7247\u4e0a\u65b9\u62ff\u53d6\u6728\u6599\n", "b": " \u952f\u7247\u65cb\u8f6c\u65f6\uff0c\u7528\u957f\u6728\u68d2\u6e05\u9664\u53f0\u9762\u6742\u7269\n", "c": " \u7528\u6728\u68cd\u63a8\u9001\u6728\u6599\n", "answer": "a"}, {"question": "519. \u6309GB5083-1999\u89c4\u5b9a\uff0c\u4ee5\u64cd\u4f5c\u4eba\u5458\u7684\u64cd\u4f5c\u4f4d\u7f6e\u6240\u5728\u5e73\u9762\u4e3a\u57fa\u51c6\uff0c\u9ad8\u5ea6\u5728\u591a\u5c11\u7c73\u4e4b\u5185\u7684\u4f20\u52a8\u5e26\u3001\u8f6c\u8f74\u3001\u8054\u8f74\u8282\u3001\u9f7f\u8f6e\u3001\u98de\u8f6e\u7b49\u5916\u9732\u5371\u9669\u96f6\u90e8\u4ef6\u53ca\u5371\u9669\u90e8\u4f4d\uff0c\u90fd\u5fc5\u987b\u8bbe\u7f6e\u5b89\u5168\u9632\u62a4\u88c5\u7f6e\uff1f\n", "a": " 2\u7c73\n", "b": " 2.5\u7c73\n", "c": " 3\u7c73\n", "answer": "a"}, {"question": "520. \u5b89\u5168\u9600\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u7c7b\u7684\u5b89\u5168\u88c5\u7f6e\uff1f\n", "a": " \u8054\u9501\n", "b": " \u8d85\u9650\u4fdd\u9669\n", "c": " \u76d1\u6d4b\u63a7\u5236\n", "answer": "b"}, {"question": "521. \u673a\u68b0\u8bbe\u5907\u7684\u5b89\u5168\u88c5\u7f6e\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u5728\u8bbe\u5907\u5931\u7075\u3001\u6545\u969c\u6216\u64cd\u4f5c\u4eba\u5458\u64cd\u4f5c\u5931\u8bef\u65f6\u4fdd\u62a4\u4eba\u5458\u3001\u8bbe\u5907\u7684\u5b89\u5168\n", "b": " \u8282\u7ea6\u80fd\u6e90\n", "c": " \u63d0\u9ad8\u751f\u4ea7\u6548\u7387\n", "answer": "a"}, {"question": "522. \u5229\u7528\u8d77\u91cd\u673a\u5c06\u4e00\u534a\u57cb\u5728\u5730\u4e0b\u7684\u7269\u4ef6\u540a\u62d4\u51fa\u6765\u662f\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u4f5c\u4e1a\uff1f\n", "a": " \u6b63\u5e38\u4f5c\u4e1a\n", "b": " \u8fdd\u7ae0\u4f5c\u4e1a\n", "c": " \u5e94\u9884\u5148\u5236\u5b9a\u8d77\u540a\u5b89\u5168\u63aa\u65bd\u7684\u5371\u9669\u4f5c\u4e1a\n", "answer": "b"}, {"question": "523. \u673a\u68b0\u8bbe\u5907\u8bbe\u8ba1\u65f6\u5e94\u4f18\u5148\u9009\u62e9\u54ea\u79cd\u5b89\u5168\u6280\u672f\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " \u76f4\u63a5\u5b89\u5168\u6280\u672f\u63aa\u65bd\n", "b": " \u95f4\u63a5\u5b89\u5168\u6280\u672f\u63aa\u65bd\n", "c": " \u6307\u793a\u6027\u5b89\u5168\u6280\u672f\u63aa\u65bd\n", "answer": "a"}, {"question": "524. \u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u662f\u8fdd\u7ae0\u884c\u4e3a\uff1f\n", "a": " \u7528\u94c1\u52fe\u6e05\u7406\u5207\u5c51\n", "b": " \u7528\u5939\u5b50\u5c06\u5de5\u4ef6\u653e\u8fdb\u51b2\u538b\u6a21\u5177\u5185\n", "c": " \u8f66\u5e8a\u4e0a\u5de5\u4ef6\u8f6c\u52a8\u65f6\u7528\u5361\u5c3a\u6d4b\u91cf\u5de5\u4ef6\u5c3a\u5bf8\n", "answer": "c"}, {"question": "525. \u8d77\u91cd\u673a\u7684\u8d77\u5347\u548c\u53d8\u5e45\u673a\u6784\u6709\u4ec0\u4e48\u8981\u6c42\uff1f\n", "a": " \u81f3\u5c11\u88c5\u4e00\u5957\u4e0a\u964d\u6781\u9650\u4f4d\u7f6e\u9650\u5236\u5668\n", "b": " \u81f3\u5c11\u88c5\u4e24\u5957\u4e0b\u964d\u6781\u9650\u4f4d\u7f6e\u9650\u5236\u5668\n", "c": " \u81f3\u5c11\u88c5\u4e24\u5957\u4e0a\u964d\u6781\u9650\u4f4d\u7f6e\u9650\u5236\u5668\n", "answer": "c"}, {"question": "526. \u8d77\u91cd\u673a\u5fc5\u987b\u8bbe\u7f6e\u4ec0\u4e48\u4fdd\u62a4\uff0c\u5e76\u5728\u5f00\u59cb\u8fd0\u8f6c\u548c\u6062\u590d\u4f9b\u7535\u65f6\u53ea\u6709\u5148\u5c06\u5404\u673a\u6784\u63a7\u5236\u5668\u7f6e\u4e8e\u96f6\u4f4d\u540e\uff0c\u6240\u6709\u673a\u6784\u7684\u7535\u52a8\u673a\u624d\u80fd\u8d77\u52a8\u3002 \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u8fde\u9501\u4fdd\u62a4\n", "b": " \u96f6\u4f4d\u4fdd\u62a4\n", "c": " \u6781\u9650\u4f4d\u7f6e\u4fdd\u62a4\n", "answer": "b"}, {"question": "527. \u4ee5\u4e0b\u4e09\u79cd\u94f2\u8f66\u4f5c\u4e1a\u6709\u591a\u5c11\u79cd\u662f\u5c5e\u8fdd\u7ae0\u64cd\u4f5c\u7684\uff1f \uff081\uff09\u5229\u7528\u94f2\u8f66\u7684\u94f2\u6597\u4e3e\u5347\u4eba\u5458\u5728\u9ad8\u5904\u4f5c\u4e1a\uff1b\uff082\uff09\u5728\u8d77\u5347\u7684\u94f2\u6597\u4e0b\u8fdb\u884c\u68c0\u4fee\uff1b\uff083\uff09\u5728\u7801\u5934\u5cb8\u8fb9\u76f4\u63a5\u94f2\u88c5\u8239\u4e0a\u7684\u7269\u6599\u3002\n", "a": " \u4e00\u79cd\n", "b": " \u4e8c\u79cd\n", "c": " \u4e09\u79cd\n", "answer": "c"}, {"question": "528. \u4ee5\u4e0b\u4e09\u79cd\u91d1\u5c5e\u5207\u5c51\u52a0\u5de5\u673a\u5e8a\u64cd\u4f5c\u4e2d\u54ea\u4e9b\u662f\u7b26\u5408\u5b89\u5168\u8981\u6c42\u7684\uff1f\n", "a": " \u505c\u673a\u524d\u5148\u5c06\u5200\u5177\u4e0e\u5de5\u4ef6\u8131\u5f00\n", "b": " \u4f38\u624b\u8de8\u8d8a\u8f6c\u52a8\u7684\u5de5\u4ef6\u4e0a\u65b9\u62ff\u53d6\u91cf\u5177\n", "c": " \u76f4\u63a5\u7528\u624b\u5c06\u7f20\u7ed5\u5728\u5de5\u4ef6\u4e0a\u7684\u5207\u5c51\u62ff\u8d70\n", "answer": "a"}, {"question": "529. \u4ee5\u4e0b\u53c9\u8f66\u4f5c\u4e1a\u54ea\u4e9b\u662f\u8fdd\u53cd\u5b89\u5168\u4f5c\u4e1a\u8981\u6c42\u7684\uff1f \uff081\uff09\u7528\u8d27\u53c9\u63a8\u9876\u8d27\u7269\u79fb\u4f4d\uff1b\uff082\uff09\u8d27\u53c9\u4e0a\u8f7d\u4eba\uff1b\uff083\uff09\u8fdb\u5165\u6613\u71c3\u6613\u7206\u4ed3\u5e93\u5185\u4f5c\u4e1a\u3002 \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " (1)\u548c(2)\n", "b": " (2)\u548c(3)\n", "c": " (1)\u3001(2)\u3001(3)\n", "answer": "c"}, {"question": "530. \u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u8d77\u91cd\u673a\u8d77\u5347\u673a\u6784\u7684\u8bf4\u6cd5\u4e2d\uff0c\u54ea\u79cd\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\uff1f\n", "a": " \u8d77\u91cd\u673a\u8d77\u5347\u673a\u6784\u7684\u6ed1\u8f6e\u76f4\u5f84\u7684\u5927\u5c0f\u5bf9\u94a2\u4e1d\u7ef3\u7684\u5bff\u547d\u6ca1\u6709\u5f71\u54cd\n", "b": " \u8d77\u91cd\u673a\u8d77\u5347\u673a\u6784\u7684\u6ed1\u8f6e\u5e38\u91c7\u7528\u7070\u94f8\u94c1\u3001\u94f8\u94a2\n", "c": " \u8d77\u91cd\u673a\u8d77\u5347\u673a\u6784\u4f7f\u7528\u6ed1\u8f6e\u662f\u4e3a\u4e86\u66f4\u9ad8\u901f\u5730\u60ac\u540a\n", "answer": "b"}, {"question": "531. \u6865\u5f0f\u8d77\u91cd\u673a\u540a\u7740\u91cd\u7269\u884c\u8d70\u65f6\uff0c\u5e94\u9075\u5b88\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u89c4\u5b9a\uff1f \uff081\uff09\u7981\u6b62\u91cd\u7269\u4ece\u4eba\u548c\u8bbe\u5907\u7684\u4e0a\u65b9\u901a\u8fc7\uff1b\uff082\uff09\u91cd\u7269\u901a\u8fc7\u8def\u7ebf\u4e0a\u6ca1\u6709\u969c\u788d\u7269\u65f6\uff0c\u91cd\u7269\u5e95\u90e8\u79bb\u5730\u97622\u7c73\u4ee5\u4e0a\uff1b\uff083\uff09\u8d77\u91cd\u673a\u4e0a\u7981\u6b62\u6709\u4eba\u505c\u7559\u3002 \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " (1)\u548c(2)\n", "b": " (1)\u548c(3)\n", "c": " (1)\u3001(2)\u3001(3)\n", "answer": "c"}, {"question": "532. \u9732\u5929\u4f5c\u4e1a\u7684\u95e8\u5f0f\u8d77\u91cd\u673a\u5728\u98ce\u529b\u591a\u5c11\u7ea7\u65f6\u5e94\u505c\u6b62\u4f5c\u4e1a\uff1f\n", "a": " 5\u7ea7\u4ee5\u4e0a\n", "b": " 6\u7ea7\u4ee5\u4e0a\n", "c": " 7\u7ea7\u4ee5\u4e0a\n", "answer": "b"}, {"question": "533. \u8d77\u91cd\u673a\u8f68\u9053\u4e0a\u7684\u884c\u7a0b\u9650\u4f4d\u5143\u5f00\u5173\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u7c7b\u7684\u5b89\u5168\u88c5\u7f6e\uff1f\n", "a": " \u8d85\u9650\u4fdd\u9669\n", "b": " \u8054\u9501\n", "c": " \u76d1\u6d4b\u63a7\u5236\n", "answer": "a"}, {"question": "534. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u80fd\u6e90\u63a8\u52a8\u7684\u53c9\u5f0f\u8d77\u91cd\u8f66\u8f83\u9002\u5408\u4e8e\u5ba4\u5185\u4f7f\u7528\uff1f\n", "a": " \u6cb9\u6e23\n", "b": " \u77f3\u6cb9\u6c14\n", "c": " \u7535\u6c60\n", "answer": "c"}, {"question": "535. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5371\u9669\u7684\u53d1\u751f\u662f\u7802\u8f6e\u673a\uff08\u78e8\u8f6e\uff09\u8d85\u901f\u8f6c\u52a8\u53ef\u5f15\u81f4\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u7802\u8f6e\u673a\uff08\u78e8\u8f6e\uff09\u7206\u88c2\n", "b": " \u7802\u8f6e\u673a\uff08\u78e8\u8f6e\uff09\u4e4b\u9632\u62a4\u7f69\u635f\u574f\n", "c": " \u6469\u6253\u635f\u574f\n", "answer": "a"}, {"question": "536. \u91d1\u5c5e\u6253\u78e8\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u5bf9\u5de5\u53cb\u4ea7\u751f\u54ea\u4e00\u7c7b\u5371\u9669\uff1f\n", "a": " \u91d1\u5c5e\u6bd2\u5bb3\n", "b": " \u89e6\u7535\n", "c": " \u773c\u775b\u53d7\u4f24\n", "answer": "c"}, {"question": "537. \u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u64cd\u4f5c\u6709\u8f6c\u52a8\u90e8\u4efd\u7684\u673a\u5668\u65f6\uff0c\u5de5\u53cb\u4e0d\u5b9c\u6234\u68c9\u7eb1\u624b\u5957\uff1f\n", "a": " \u68c9\u7eb1\u624b\u5957\u4f1a\u88ab\u635f\u574f\n", "b": " \u68c9\u7eb1\u624b\u5957\u5bb9\u6613\u7f20\u4e0a\u673a\u5668\u4e4b\u8f6c\u52a8\u90e8\u5206\n", "c": " \u68c9\u7eb1\u624b\u5957\u5bb9\u6613\u9020\u6210\u76ae\u80a4\u654f\u611f\n", "answer": "b"}, {"question": "538. \u6d41\u52a8\u8d77\u91cd\u673a\u540a\u81c2\u4e0e\u5730\u5e73\u7ebf\u6240\u6210\u89d2\u5ea6\u589e\u5927\uff0c\u5176\u6700\u9ad8\u5b89\u5168\u540a\u91cd\u91cf\u4f1a\u76f8\u5e94\u600e\u6837\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u589e\u5927\n", "b": " \u4e0d\u53d8\n", "c": " \u51cf\u5c11\n", "answer": "a"}, {"question": "539. \u7528\u4e00\u5bf9\u540a\u7d22\u540c\u65f6\u8d77\u91cd\u6216\u60ac\u540a\u65f6\uff0c\u8be5\u540a\u7d22\u5f62\u6210\u7684\u5939\u89d2\u5ea6\u5230\u8fbe60\u5ea6\u65f6\uff0c\u5176\u8d1f\u8377\u80fd\u529b\u51cf\u5c11\u5927\u7ea6\u591a\u5c11\uff1f\n", "a": " \u767e\u5206\u4e4b30\n", "b": " \u767e\u5206\u4e4b50\n", "c": " \u767e\u5206\u4e4b15\n", "answer": "c"}, {"question": "540. \u5e94\u91c7\u53d6\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u65b9\u6cd5\uff0c\u9884\u9632\u67ef\u5f0f\u5370\u5237\u673a\u8f6c\u8f6e\u8fd0\u4f5c\u6240\u4ea7\u751f\u4e4b\u5371\u9669\uff1f\n", "a": " \u7565\u8c03\u6162\u5370\u5237\u4e4b\u901f\u5ea6\n", "b": " \u5728\u8f6c\u8f6e\u8f6c\u5165\u5939\u53e3\u88c5\u4e0a\u5939\u53e3\u62a4\u7f69\n", "c": " \u7a7f\u7740\u624b\u5957\u64cd\u4f5c\u5370\u5237\u673a\n", "answer": "b"}, {"question": "541. \u82e5\u673a\u5668\u9732\u51fa\u7684\u9f7f\u8f6e\u53ca\u76ae\u5e26\u90e8\u5206\u63a5\u8fd1\u884c\u4eba\u901a\u9053\uff0c\u5fc5\u987b\u600e\u6837\uff1f\n", "a": " \u673a\u5668\u653e\u7f6e\u5e94\u753b\u4e0a\u9ec4\u7ebf\u4ee5\u8b66\u60d5\u884c\u4eba\n", "b": " \u88c5\u4e0a\u62a4\u7f69\uff0c\u51cf\u5c11\u5371\u9669\n", "c": " \u5b9a\u671f\u68c0\u67e5\u53ca\u52a0\u6cb9\u6da6\u6ed1\n", "answer": "b"}, {"question": "542. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u8d44\u6599\u662f\u4f7f\u7528\u8d77\u91cd\u673a\u540a\u8fd0\u7269\u6599\u65f6\uff0c\u64cd\u4f5c\u5458\u4e0d\u9700\u6e05\u695a\u77e5\u9053\uff1f\n", "a": " \u8be5\u673a\u6700\u9ad8\u5b89\u5168\u8d1f\u91cd\u91cf\n", "b": " \u7269\u6599\u91cd\u91cf\n", "c": " \u8d77\u91cd\u673a\u4e4b\u603b\u91cd\u91cf\n", "answer": "c"}, {"question": "543. \u64cd\u4f5c\u88c5\u4e86\u8d27\u7684\u53c9\u5f0f\u8d77\u91cd\u8f66\u843d\u659c\u5761\u65f6\u5e94\u600e\u6837\u505a\uff1f\n", "a": " \u5411\u524d\u884c\n", "b": " \u4e4b\u5b57\u884c\n", "c": " \u5012\u540e\u884c\n", "answer": "c"}, {"question": "544. \u53c9\u5f0f\u8d77\u91cd\u8f66\u505c\u6cca\u65f6\u5e94\u5c06\u53c9\u600e\u6837\u5904\u7406\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u8c03\u81f3\u4efb\u4f55\u4f4d\u7f6e\u90fd\u65e0\u95ee\u9898\n", "b": " \u5347\u81f3\u6700\u9ad8\u70b9\n", "c": " \u964d\u81f3\u5730\u4e0a\n", "answer": "c"}, {"question": "545. \u5b89\u5168\u9632\u62a4\u88c5\u7f6e\uff0c\u5982\u53d1\u73b0\u635f\u574f\u8981\uff1f\n", "a": " \u662f\u5de5\u7a0b\u90e8\u95e8\u8d1f\u8d23\u6240\u4ee5\u4e0d\u987b\u7406\u4f1a\n", "b": " \u5c3d\u5feb\u5c06\u5b83\u62c6\u9664\u624d\u53ef\u4f7f\u7528\u673a\u68b0\n", "c": " \u505c\u6b62\u4f7f\u7528\u673a\u68b0\u5e76\u7acb\u5373\u901a\u77e5\u6709\u5173\u90e8\u95e8\u4fee\u7406\n", "answer": "c"}, {"question": "546. \u4f7f\u7528\u591a\u811a\u540a\u7d22\u65f6\uff0c\u540a\u7d22\u811a\u4e4b\u95f4\u7684\u89d2\u5ea6\u589e\u52a0\uff0c\u540a\u7d22\u811a\u8d1f\u91cd\u80fd\u529b\u6709\u4f55\u6539\u53d8\uff1f\n", "a": " \u589e\u52a0\n", "b": " \u65e0\u6539\u53d8\n", "c": " \u51cf\u5c11\n", "answer": "c"}, {"question": "547. \u7528\u4e00\u5bf9\u540a\u7d22\u540c\u65f6\u8d77\u91cd\u6216\u60ac\u540a\uff0c\u8be5\u540a\u7d22\u5f62\u6210\u7684\u5939\u89d2\u5230\u8fbe90\u5ea6\u65f6\uff0c\u5176\u8d1f\u8377\u80fd\u529b\u5e94\u51cf\u5c11\u591a\u5c11\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u767e\u5206\u4e4b30\n", "b": " \u767e\u5206\u4e4b50\n", "c": " \u767e\u5206\u4e4b80\n", "answer": "a"}, {"question": "548. \u7528\u4e00\u5bf9\u540a\u7d22\u540c\u65f6\u8d77\u91cd\u6216\u60ac\u540a\uff0c\u5f53\u8be5\u540a\u7d22\u5f62\u6210\u7684\u5939\u89d2\u5230\u8fbe\u591a\u5c11\u5ea6\u65f6\uff0c\u5176\u8d1f\u8377\u80fd\u529b\u4f1a\u51cf\u5c11\u767e\u5206\u4e4b50\uff1f\n", "a": " 75\n", "b": " 90\n", "c": " 120\n", "answer": "c"}, {"question": "549. \u5f00\u52a8\u673a\u5668\u65f6\uff0c\u5982\u679c\u6709\u4eba\u63a5\u89e6\u5230\u5b89\u5168\u62a4\u7f69\uff0c\u673a\u5668\u5373\u7acb\u5373\u505c\u6b62\u8fd0\u4f5c\u3002\u8fd9\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u62a4\u7f69\u7684\u8fd0\u4f5c\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u56fa\u5b9a\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "b": " \u4e92\u9501\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "c": " \u89e6\u89c9\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "answer": "c"}, {"question": "550. \u673a\u68b0\u53ea\u6709\u5728\u62a4\u7f69\u4f4d\u4e8e\u5173\u95ed\u4f4d\u7f6e\u65b9\u80fd\u64cd\u4f5c\uff0c\u5982\u62a4\u7f69\u4e00\u65e6\u79fb\u79bb\u5173\u95ed\u4f4d\u7f6e\uff0c\u968f\u5373\u4f1a\u4f7f\u673a\u68b0\u505c\u6b62\u8fd0\u4f5c\u3002\u8fd9\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u62a4\u7f69\u7684\u8fd0\u4f5c\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u56fa\u5b9a\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "b": " \u4e92\u9501\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "c": " \u89e6\u89c9\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "answer": "b"}, {"question": "551. \u5229\u7528\u8bbe\u8ba1\u53ca\u6784\u9020\u6765\u9632\u6b62\u64cd\u4f5c\u5458\u4e0e\u673a\u68b0\u7684\u5371\u9669\u90e8\u5206\u63a5\u89e6\uff0c\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u62a4\u7f69\u7684\u8fd0\u4f5c\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u56fa\u5b9a\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "b": " \u4e92\u9501\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "c": " \u89e6\u89c9\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "answer": "a"}, {"question": "552. \u53c9\u5f0f\u8d77\u91cd\u8f66\u5728\u8f6c\u65b9\u5411\u65f6\uff0c\u7531\u4e8e\u79bb\u5fc3\u529b\u5173\u7cfb\uff0c\u91cd\u5fc3\u70b9\u662f\u4f1a\u79fb\u52a8\u3002\u6240\u4ee5\u5f53\u884c\u8f66\u901f\u5ea6\u6108\u9ad8\uff0c\u4fbf\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u53cd\u5e94\uff1f\n", "a": " \u79bb\u5fc3\u529b\u8d8a\u5927\uff0c\u7a33\u5b9a\u6027\u4fbf\u4f1a\u51cf\u5c11\n", "b": " \u79bb\u5fc3\u529b\u8d8a\u5c11\uff0c\u7a33\u5b9a\u6027\u4fbf\u4f1a\u589e\u52a0\n", "c": " \u79bb\u5fc3\u529b\u8d8a\u5c11\uff0c\u7a33\u5b9a\u6027\u4fbf\u4f1a\u51cf\u5c11\n", "answer": "a"}, {"question": "553. \u64cd\u4f5c\u53c9\u5f0f\u8d77\u91cd\u8f66\u65f6\uff0c\u5982\u8d27\u7269\u963b\u788d\u89c6\u7ebf\uff0c\u987b\u91c7\u53d6\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5b89\u5168\u65b9\u6cd5\u9a7e\u9a76\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u5c06\u53c9\u5f0f\u8d77\u91cd\u8f66\u5012\u540e\u884c\u8d70\n", "b": " \u5411\u524d\u884c\u8d70\u53ca\u5411\u53f7\u53d1\u51fa\u8b66\u544a\n", "c": " \u5411\u524d\u884c\u8d70\uff0c\u4f46\u8981\u7279\u522b\u5c0f\u5fc3\n", "answer": "a"}, {"question": "554. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u8d1f\u8377\u7269\u79fb\u52a8\u673a\u68b0\u64cd\u4f5c\u5458\u7684\u8d23\u4efb\uff1f\n", "a": " \u5236\u5b9a\u5b89\u5168\u64cd\u4f5c\u7a0b\u5f0f\n", "b": " \u786e\u4fdd\u673a\u68b0\u53ea\u7528\u4e8e\u5236\u9020\u5546\u6307\u5b9a\u7684\u7528\u9014\u4e0a\n", "c": " \u7ef4\u4fee\u3001\u4fdd\u517b\u53ca\u68c0\u9a8c\u6240\u9700\u8981\u4f7f\u7528\u7684\u5de5\u5177\n", "answer": "b"}, {"question": "555. \u65e0\u8f7d\u8d27\u7684\u94f2\u8f66\u5728\u4e0a\u843d\u659c\u5761\u65f6\uff0c\u94f2\u53c9\u5e94\u671d\u4ec0\u4e48\u89d2\u5ea6\uff1f\n", "a": " \u4e0a\u5761\u4f4d\n", "b": " \u4e0b\u5761\u4f4d\n", "c": " \u4ee5\u4e0a\u4e24\u8005\u5747\u53ef\n", "answer": "b"}, {"question": "556. \u62a4\u7f69\u4e4b\u6d3b\u52a8\u90e8\u4efd\u53d7\u673a\u5668\u5371\u9669\u90e8\u4efd\u4e4b\u8fd0\u884c\u63a8\u52a8\u3002\u8fd9\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u62a4\u7f69\u7684\u8fd0\u884c\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u56fa\u5b9a\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "b": " \u81ea\u52a8\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "c": " \u4e92\u9501\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "answer": "b"}, {"question": "557. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e3a\u88c5\u7f6e\u5728\u98ce\u8f66\u952f\u4e0a\u9876\u7f69\u7684\u4e3b\u8981\u7528\u9014\uff1f\n", "a": " \u4fdd\u62a4\u952f\u7247\n", "b": " \u9632\u6b62\u5de5\u53cb\u63a5\u89e6\u8f6c\u52a8\u952f\u7247\n", "c": " \u4fdd\u62a4\u6728\u4ef6\u672c\u8eab\n", "answer": "b"}, {"question": "558. \u8d77\u540a\u7269\u6599\u65f6\uff0c\u9664\u975e\u8d77\u91cd\u673a\u64cd\u4f5c\u5458\u7684\u89c6\u7ebf\u4e0d\u53d7\u963b\uff0c\u5426\u5219\u5e94\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u5b89\u88c5\u8d85\u91cd\u8b66\u544a\u5668\n", "b": " \u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\u5728\u573a\u76d1\u5de5\n", "c": " \u8baf\u53f7\u5458\u7684\u6307\u5bfc\u914d\u5408\n", "answer": "c"}, {"question": "559. \u64cd\u4f5c\u53c9\u5f0f\u8d77\u91cd\u8f66\u65f6\uff0c\u9664\u53f8\u673a\u5916\u5e94?\n", "a": " \u53ef\u8f7d\u5ba2\u6700\u591a1\u4eba\n", "b": " \u4e0d\u80fd\u8f7d\u5ba2\n", "c": " \u65e0\u9650\u5236\u8f7d\u5ba2\n", "answer": "b"}, {"question": "560. \u54ea\u4e00\u79cd\u8d77\u91cd\u673a\u8f83\u9002\u5b9c\u5728\u8f83\u677e\u8f6f\u7684\u5730\u9762\u4e0a\u64cd\u4f5c\uff1f\n", "a": " \u5c65\u5e26\u5f0f\u8d77\u91cd\u673a\n", "b": " \u8d27\u8f66\u5f0f\u8d77\u91cd\u673a\n", "c": " \u8f6e\u80ce\u5f0f\u8d77\u91cd\u673a\n", "answer": "a"}, {"question": "561. \u5de5\u5382\u5185\u673a\u68b0\u88c5\u4e0a\u7684\u7ea2\u5916\u7ebf\u300c\u7535\u773c\u300d\u5c5e\u4f55\u79cd\u62a4\u7f69\uff1f\n", "a": " \u4e24\u624b\u63a7\u5236\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "b": " \u81ea\u52a8\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "c": " \u89e6\u89c9\u5f0f\u62a4\u7f69\n", "answer": "c"}, {"question": "562. \u5728\u708e\u70ed\u5b63\u8282\u5bf9\u9ad8\u6e29\u4f5c\u4e1a\u5de5\u79cd\u7684\u5de5\u4eba\u5e94\u4f9b\u5e94\u542b\u76d0\u91cf\u4e3a0.1%~0.2%\u7684\u6e05\u51c9\u996e\u6599\uff0c\u996e\u6599\u6c34\u6e29\u4e0d\u5b9c\u9ad8\u4e8e\u591a\u5c11\u5ea6\uff1f\n", "a": " 25\u2103\n", "b": " 20\u2103\n", "c": " 15\u2103\n", "answer": "c"}, {"question": "563. \u6309\u56fd\u5bb6\u4f53\u529b\u52b3\u52a8\u5f3a\u5ea6\u5206\u7ea7\u6807\u51c6\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u7ea7\u7684\u52b3\u52a8\u5f3a\u5ea6\u6700\u5c0f\uff1f\n", "a": " I\u7ea7\u4f53\u529b\u52b3\u52a8\u5f3a\u5ea6\n", "b": " II\u7ea7\u4f53\u529b\u52b3\u52a8\u5f3a\u5ea6\n", "c": " III\u7ea7\u4f53\u529b\u52b3\u52a8\u5f3a\u5ea6\n", "answer": "a"}, {"question": "564. \u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7a92\u606f\u6027\u6c14\u4f53\uff1f\n", "a": " \u7532\u70f7\n", "b": " \u4e8c\u6c27\u5316\u786b\n", "c": " CO\n", "answer": "b"}, {"question": "565. \u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u6bd2\u7269\u53ef\u81f4\u518d\u751f\u969c\u788d\u6027\u8d2b\u8840\u3001\u767d\u8840\u75c5\uff1f\n", "a": " \u82ef\n", "b": " \u6c2f\n", "c": " \u9530\n", "answer": "a"}, {"question": "566. \u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u7c89\u5c18\u53ef\u81f4\u80ba\u764c\uff1f\n", "a": " \u77fd\u5c18\n", "b": " \u77f3\u68c9\u5c18\n", "c": " \u7164\u5c18\n", "answer": "b"}, {"question": "567. \u54ea\u79cd\u964d\u566a\u63aa\u65bd\u53ef\u4ee5\u51cf\u5f31\u53cd\u5c04\u58f0\u7684\u5f3a\u5ea6\uff1f\n", "a": " \u6d88\u58f0\n", "b": " \u963b\u5c3c\n", "c": " \u5438\u58f0\n", "answer": "c"}, {"question": "568. \u9632\u5c18\u7684\u6280\u672f\u63aa\u65bd\u9664\u5bc6\u95ed\u5c18\u6e90\u548c\u901a\u98ce\u9664\u5c18\u5916\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u6280\u672f\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " \u6e7f\u6cd5\u4f5c\u4e1a\n", "b": " \u843d\u5b9e\u9632\u5c18\u8d23\u4efb\u5236\n", "c": " \u5b9a\u671f\u5bf9\u7c89\u5c18\u4f5c\u4e1a\u4eba\u5458\u8fdb\u884c\u5065\u5eb7\u68c0\u67e5\n", "answer": "a"}, {"question": "569. \u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u4ea7\u751f\u7684\u7c89\u5c18\u7684\u5371\u5bb3\u6027\u6700\u5927\uff1f\n", "a": " \u9102\u5f0f\u7834\u788e\u673a\u7834\u788e\u77f3\u7070\u77f3\u65f6\u4ea7\u751f\u7684\n", "b": " \u7194\u70bc\u94dc\u65f6\uff0c\u7194\u878d\u7684\u94dc\u84b8\u53d1\u5230\u7a7a\u6c14\u540e\u51b7\u5374\u4ea7\u751f\u7684\n", "c": " \u9762\u7c89\u5305\u88c5\u88c5\u888b\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u4ea7\u751f\u7684\n", "answer": "b"}, {"question": "570. \u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4f5c\u4e1a\u73af\u5883\u53d1\u751f\u4e2d\u6691\u7684\u673a\u4f1a\u8f83\u5927\uff1f\n", "a": " \u9ad8\u6e29\u9ad8\u6e7f\n", "b": " \u9ad8\u6e29\u5f3a\u70ed\u8f90\u5c04\n", "c": " \u6691\u5929\u6237\u5916\u4f5c\u4e1a\n", "answer": "a"}, {"question": "571. \u6cbb\u7406\u7c89\u5c18\u5371\u5bb3\u65f6\u5e94\u4f18\u5148\u91c7\u7528\u54ea\u79cd\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u901a\u98ce\u9664\u5c18\n", "b": " \u5bc6\u95ed\u5c18\u6e90\n", "c": " \u4f69\u6234\u9632\u5c18\u53e3\u7f69\n", "answer": "b"}, {"question": "572. \u6cbb\u7406\u566a\u97f3\u5371\u5bb3\u65f6\u5e94\u4f18\u5148\u91c7\u7528\u54ea\u79cd\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u964d\u4f4e\u58f0\u6e90\u7684\u566a\u97f3\u5f3a\u5ea6\n", "b": " \u5728\u58f0\u97f3\u4f20\u64ad\u7684\u9014\u5f84\u4e0a\u51cf\u5f31\u566a\u97f3\u5f3a\u5ea6\n", "c": " \u4f69\u6234\u9632\u566a\u97f3\u8033\u585e\n", "answer": "a"}, {"question": "573. \u7d2b\u5916\u7ebf\u662f\u5c5e\u4e8e\u54ea\u4e00\u79cd\u7535\u78c1\u8f90\u5c04\uff1f\n", "a": " \u5c04\u9891\u8f90\u5c04\n", "b": " \u975e\u7535\u79bb\u8f90\u5c04\n", "c": " \u7535\u79bb\u8f90\u5c04\n", "answer": "b"}, {"question": "574. \u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u6709\u5bb3\u6c14\u4f53\u4e0d\u4f1a\u4e0e\u8840\u7ea2\u86cb\u767d\u7ed3\u5408\u4f7f\u4e4b\u5931\u53bb\u643a\u6c27\u529f\u80fd\uff0c\u81f4\u4f7f\u4eba\u4f53\u7ec4\u7ec7\u7f3a\u6c27\u800c\u9020\u6210\u4e2d\u6bd2\uff1f\n", "a": " \u4e00\u6c27\u5316\u78b3\n", "b": " \u786b\u5316\u6c22\n", "c": " \u6c2f\u6c14\n", "answer": "c"}, {"question": "575. \u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4f5c\u4e1a\u7684\u4eba\u5458\u53d1\u751f\u6709\u673a\u6eb6\u5242\u4e2d\u6bd2\u7684\u673a\u4f1a\u5927\uff1f\n", "a": " \u7164\u77ff\u91c7\u6398\u4f5c\u4e1a\n", "b": " \u6d77\u4e0a\u6e14\u4e1a\u6355\u635e\u4f5c\u4e1a\n", "c": " \u5236\u978b\u7684\u6d82\u80f6\u4f5c\u4e1a\n", "answer": "c"}, {"question": "576. \u786b\u5316\u6c22\u7684\u6700\u9ad8\u5bb9\u8bb8\u6d53\u5ea6\u4e3a10\u6beb\u514b/\u7acb\u65b9\u7c73\u3001\u6c30\u5316\u94be\u7684\u6700\u9ad8\u5bb9\u8bb8\u6d53\u5ea6\u4e3a1\u6beb\u514b/\u7acb\u65b9\u7c73\uff0c\u7fb0\u57fa\u954d\u6700\u9ad8\u5bb9\u8bb8\u6d53\u5ea6\u4e3a0.002\u6beb\u514b/\u7acb\u65b9\u7c73\uff0c\u8fd9\u4e09\u79cd\u6709\u6bd2\u7269\u8d28\u76f8\u5bf9\u800c\u8a00\u54ea\u4e00\u79cd\u6bd2\u6027\u6700\u5927\uff1f\n", "a": " \u786b\u5316\u6c22\n", "b": " \u6c30\u5316\u94be\n", "c": " \u7fb0\u57fa\u954d\n", "answer": "c"}, {"question": "577. \u957f\u671f\u4f7f\u7528\u98ce\u94bb\u51ff\u5ca9\u7684\u77ff\u5de5\u60a3\u54ea\u4e9b\u804c\u4e1a\u75c5\u7684\u673a\u4f1a\u8f83\u5927\uff1f\n", "a": " \u566a\u97f3\u804b\n", "b": " \u624b\u81c2\u9707\u52a8\u75c5\n", "c": " \u566a\u97f3\u804b\u548c\u624b\u81c2\u9707\u52a8\u75c5\n", "answer": "c"}, {"question": "578. \u957f\u671f\u53d7\u5230\u8d85\u8fc7\u536b\u751f\u9650\u503c\u6807\u51c6\u7684\u54ea\u79cd\u975e\u7535\u79bb\u8f90\u5c04\u53ef\u8bf1\u53d1\u76ae\u80a4\u764c\uff1f\n", "a": " \u7d2b\u5916\u8f90\u5c04\n", "b": " \u5fae\u6ce2\u8f90\u5c04\n", "c": " \u53ef\u89c1\u6fc0\u5149\u8f90\u5c04\n", "answer": "a"}, {"question": "579. \u5236\u978b\u3001\u73a9\u5177\u3001\u5bb6\u5177\u3001\u5efa\u7b51\u88c5\u4fee\u884c\u4e1a\u63a5\u89e6\u80f6\u7c98\u5242\u3001\u6d82\u6599\u7684\u5de5\u4eba\u6709\u8f83\u5927\u673a\u4f1a\u53d7\u5230\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u6709\u5bb3\u56e0\u7d20\u7684\u5371\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u7535\u79bb\u8f90\u5c04\n", "b": " \u6709\u673a\u6eb6\u5242\n", "c": " \u5f3a\u70ed\u8f90\u5c04\n", "answer": "b"}, {"question": "580. \u5927\u9762\u79ef\u76ae\u80a4\u70e7\u4f24\u7684\u4eba\uff0c\u4e0d\u5e94\u4ece\u4e8b\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u4f5c\u4e1a\uff1f\n", "a": " \u7c89\u5c18\u4f5c\u4e1a\n", "b": " \u653e\u5c04\u6027\u4f5c\u4e1a\n", "c": " \u9ad8\u6e29\u4f5c\u4e1a\n", "answer": "c"}, {"question": "581. \u5bf9\u4ece\u4e8b\u63a5\u89e6\u804c\u4e1a\u75c5\u5371\u5bb3\u7684\u4f5c\u4e1a\u7684\u52b3\u52a8\u8005\u5b9a\u671f\u8fdb\u884c\u5065\u5eb7\u68c0\u67e5\u7684\u76ee\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u53ca\u65e9\u53d1\u73b0\u4e0e\u5176\u6240\u4ece\u4e8b\u7684\u804c\u4e1a\u76f8\u5173\u7684\u5065\u5eb7\u635f\u5bb3\u7684\u52b3\u52a8\u8005\uff0c\u5c06\u5176\u8c03\u79bb\u539f\u5de5\u4f5c\u5c97\u4f4d\uff0c\u5e76\u53ca\u65f6\u8fdb\u884c\u6cbb\u7597\n", "b": " \u4e86\u89e3\u52b3\u52a8\u8005\u7684\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\u72b6\u51b5\n", "c": " \u4e3a\u52b3\u52a8\u8005\u63d0\u4f9b\u798f\u5229\u5f85\u9047\uff0c\u4f53\u73b0\u4f01\u4e1a\u5bf9\u5458\u5de5\u7684\u5173\u6000\n", "answer": "a"}, {"question": "582. \u5bf9\u4ece\u4e8b\u63a5\u89e6\u804c\u4e1a\u75c5\u5371\u5bb3\u7684\u4f5c\u4e1a\u7684\u52b3\u52a8\u8005\u8fdb\u884c\u4e0a\u5c97\u524d\u7684\u5065\u5eb7\u68c0\u67e5\u7684\u76ee\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u53d1\u73b0\u6709\u804c\u4e1a\u7981\u5fcc\u7684\u52b3\u52a8\u8005\uff0c\u4e0d\u8ba9\u5176\u4ece\u4e8b\u5176\u6240\u7981\u5fcc\u7684\u4f5c\u4e1a\n", "b": " \u4e86\u89e3\u52b3\u52a8\u8005\u539f\u6709\u7684\u5065\u5eb7\u72b6\u51b5\n", "c": " \u53d1\u73b0\u60a3\u6709\u6162\u6027\u75c5\u7684\u4eba\u5458\n", "answer": "a"}, {"question": "583. \u5bf9\u4ece\u4e8b\u63a5\u89e6\u804c\u4e1a\u75c5\u5371\u5bb3\u7684\u4f5c\u4e1a\u7684\u52b3\u52a8\u8005\u8fdb\u884c\u5065\u5eb7\u68c0\u67e5\u7684\u8d39\u7528\u7531\u8c01\u627f\u62c5\uff1f\n", "a": " \u63a5\u53d7\u5065\u5eb7\u68c0\u67e5\u7684\u52b3\u52a8\u8005\n", "b": " \u8058\u7528\u52b3\u52a8\u8005\u7684\u5355\u4f4d\n", "c": " \u8058\u7528\u52b3\u52a8\u8005\u7684\u5355\u4f4d\u4e0e\u52b3\u52a8\u8005\u6309\u4e00\u5b9a\u6bd4\u4f8b\u5206\u62c5\n", "answer": "b"}, {"question": "584. \u6309\u56fd\u5bb6\u804c\u4e1a\u536b\u751f\u6807\u51c6\u300a\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u6709\u5bb3\u56e0\u7d20\u804c\u4e1a\u63a5\u89e6\u9650\u503c\u300b\uff0c\u77fd\u5c18\u662f\u6307\u600e\u6837\u7684\u7c89\u5c18\uff1f\n", "a": " \u542b\u6709\u77fd\u5143\u7d20\u7684\u7c89\u5c18\n", "b": " \u6e38\u79bb\u4e8c\u6c27\u5316\u77fd\u7684\u7c89\u5c18\n", "c": " \u6e38\u79bb\u4e8c\u6c27\u5316\u77fd\u542b\u91cf\u4e0d\u5c11\u4e8e10%\u7684\u7c89\u5c18\n", "answer": "c"}, {"question": "585. \u4ee5\u4e0b\u63a7\u5236\u804c\u4e1a\u5371\u5bb3\u7684\u63aa\u65bd\u6709\u591a\u5c11\u79cd\u53ef\u4ee5\u7528\u4e8e\u9ad8\u6e29\u5371\u5bb3\u63a7\u5236\uff1f \uff081\uff09\u4ee5\u81ea\u52a8\u5316\u548c\u673a\u68b0\u5316\u751f\u4ea7\u66ff\u4ee3\u4eba\u5de5\u4f5c\u4e1a\uff1b\uff082\uff09\u5411\u5de5\u4eba\u7684\u4f5c\u4e1a\u70b9\u9001\u5e72\u71e5\u7684\u51b7\u98ce\uff1b\uff083\uff09\u91c7\u7528\u5408\u7406\u7684\u5382\u623f\u5efa\u7b51\u8bbe\u8ba1\u548c\u5de5\u827a\u5e03\u7f6e\uff0c\u4f7f\u8f66\u95f4\u5185\u6709\u8f83\u597d\u7684\u81ea\u7136\u901a\u98ce\u3002\n", "a": " \u4e09\u79cd\n", "b": " \u4e8c\u79cd\n", "c": " \u4e00\u79cd\n", "answer": "a"}, {"question": "586. \u4ee5\u4e0b\u63a7\u5236\u804c\u4e1a\u5371\u5bb3\u7684\u63aa\u65bd\u6709\u591a\u5c11\u79cd\u53ef\u4ee5\u7528\u4e8e\u6bd2\u7269\u5371\u5bb3\u63a7\u5236\uff1f \uff081\uff09\u7528\u65e0\u6bd2\u7684\u7269\u6599\u66ff\u4ee3\u6709\u6bd2\u7684\u7269\u6599\uff0c\u6216\u7528\u4f4e\u6bd2\u7684\u7269\u6599\u66ff\u4ee3\u9ad8\u6bd2\u7684\u7269\u6599\uff1b\uff082\uff09\u4f7f\u751f\u4ea7\u8fde\u7eed\u5316\u3001\u8bbe\u5907\u5168\u5bc6\u95ed\u3001\u8f93\u9001\u7ba1\u9053\u5316\u3001\u64cd\u4f5c\u673a\u68b0\u5316\u3001\u63a7\u5236\u81ea\u52a8\u5316\uff0c\u4ee4\u6709\u6bd2\u7269\u6599\u4e0d\u80fd\u4ece\u5168\u5bc6\u95ed\u7684\u751f\u4ea7\u7cfb\u7edf\u5185\u9038\u6563\u5230\u4f5c\u4e1a\u73af\u5883\u4e2d\uff1b\uff083\uff09\u901a\u8fc7\u62bd\u98ce\u628a\u6bd2\u7269\u6563\u53d1\u70b9\u4ea7\u751f\u7684\u542b\u6709\u6bd2\u7269\u7684\u7a7a\u6c14\u62bd\u8d70\u3001\u9632\u6b62\u6bd2\u7269\u6269\u6563\u5230\u4f5c\u4e1a\u73af\u5883\u4e2d\u3002\n", "a": " \u4e00\u79cd\n", "b": " \u4e8c\u79cd\n", "c": " \u4e09\u79cd\n", "answer": "c"}, {"question": "587. \u5f53\u4eba\u4e0e\u6bd2\u7269\u63a5\u89e6\u65f6\uff0c\u4eba\u6240\u63a5\u89e6\u7684\u6bd2\u7269\u7684\u6d53\u5ea6\u8d8a\u5927\uff0c\u6bd2\u7269\u5bf9\u4eba\u4f53\u7684\u5371\u5bb3\u7a0b\u5ea6\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n", "a": " \u5371\u5bb3\u7a0b\u5ea6\u8d8a\u5927\n", "b": " \u5371\u5bb3\u7a0b\u5ea6\u8d8a\u5c0f\n", "c": " \u5371\u5bb3\u7a0b\u5ea6\u4e0d\u53d8\n", "answer": "a"}, {"question": "588. \u82ef\u6162\u6027\u4e2d\u6bd2\u4f1a\u635f\u5bb3\u9020\u8840\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f7f\u8840\u5c0f\u677f\u51cf\u5c11\u4ea7\u751f\u51fa\u8840\u503e\u5411\u3002\u978b\u5382\u7528\u7684\u80f6\u6c34\u4ee5\u82ef\u4f5c\u6eb6\u5242\uff0c\u591a\u4f4d\u6d82\u80f6\u7684\u5de5\u4eba\u53cd\u6620\u5bb9\u6613\u6d41\u9f3b\u8840\u548c\u5237\u7259\u65f6\u7259\u9f88\u51fa\u8840\uff0c\u6b64\u65f6\u5e94\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n", "a": " \u8ba9\u5de5\u4eba\u770b\u7259\u533b\u68c0\u67e5\u662f\u5426\u7259\u5468\u708e\n", "b": " \u8ba9\u5de5\u4eba\u591a\u559d\u70b9\u51c9\u8336\u53bb\u706b\u6c14\n", "c": " \u9996\u5148\u8ba9\u5de5\u4eba\u5230\u804c\u4e1a\u75c5\u9632\u6cbb\u533b\u9662\u68c0\u67e5\u662f\u5426\u82ef\u4e2d\u6bd2\n", "answer": "c"}, {"question": "589. \u9664\u5de5\u5382\u7684\u5305\u88c5\u5de5\u4eba\u53ca\u9152\u697c\u6e05\u6d01\u5de5\u5916\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u60a3\u4e0a\u624b\u8098\u75c5\u75db\u7684\u9ad8\u5371\u804c\u4e1a\uff1f\n", "a": " \u533b\u5e08\n", "b": " \u53a8\u5e08\n", "c": " \u53d1\u578b\u5e08\n", "answer": "b"}, {"question": "590. \u77fd\u80ba\u75c5\u7684\u75c5\u53d1\u539f\u56e0\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u56e0\u4e3a\u5de5\u4eba\u5728\u5de5\u4f5c\u73af\u5883\u4e2d\u957f\u671f\u5438\u5165\u542b\u6709\u54ea\u4e00\u79cd\u7269\u8d28\u7684\u7c89\u5c18\uff1f\n", "a": " \u77f3\u58a8\n", "b": " \u77fd\u77f3\n", "c": " \u77f3\u818f\n", "answer": "b"}, {"question": "591. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u884c\u4e1a\u7684\u5de5\u53cb\uff0c\u6700\u5bb9\u6613\u60a3\u4e0a\u77fd\u80ba\u75c5\uff1f\n", "a": " \u77f3\u77ff\u4e1a\n", "b": " \u996e\u98df\u4e1a\n", "c": " \u5236\u9020\u4e1a\n", "answer": "a"}, {"question": "592. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff0c\u53ef\u5f15\u81f4\u63a7\u5236\u89c6\u529b\u4e4b\u808c\u8089\u52b3\u635f\uff1f\n", "a": " \u70e7\u710a\u64cd\u4f5c\n", "b": " \u957f\u65f6\u95f4\u4f7f\u7528\u7cbe\u7ec6\u5149\u5b66\u4eea\u5668\n", "c": " \u63a5\u89e6\u523a\u6fc0\u6027\u5316\u5b66\u54c1\n", "answer": "b"}, {"question": "593. \u751f\u4ea7\u5fae\u578b\u7535\u8def\u5143\u4ef6\u91d1\u5c5e\u5e95\u677f\u7684\u5564\u673a\uff0c\u5728\u5176\u64cd\u4f5c\u65f6\u53ef\u5bfc\u81f4\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u4e2a\u95ee\u9898\uff1f\n", "a": " \u7a7a\u6c14\u6c61\u67d3\n", "b": " \u566a\u97f3\n", "c": " \u9ad8\u6e29\n", "answer": "b"}, {"question": "594. \u4e0d\u5e94\u968f\u4fbf\u62c6\u9664\u7535\u706f\u7f69\uff0c\u56e0\u5b83\u53ef\u53d1\u6325\u4e0b\u5217\u4ec0\u4e48\u529f\u7528\uff1f\n", "a": " \u8282\u7701\u7535\u529b\u80fd\u6e90\n", "b": " \u51cf\u4f4e\u7729\u5149\u548c\u63a7\u5236\u5149\u7ebf\u5206\u5e03\n", "c": " \u6539\u5584\u6563\u70ed\u6548\u7387\n", "answer": "b"}, {"question": "595. \u5de5\u4eba\u5728\u5b58\u6709\u566a\u97f3\u5371\u5bb3\u7684\u73af\u5883\u5185\u5de5\u4f5c\u65f6\uff0c\u5176\u96c7\u4e3b\u5e94\u5148\u8003\u8651\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u65b9\u6cd5\u6765\u6539\u5584\uff1f\n", "a": " \u91c7\u7528\u5de5\u7a0b\u63a7\u5236\u65b9\u6cd5\uff0c\u964d\u4f4e\u566a\u97f3\n", "b": " \u63d0\u4f9b\u5408\u9002\u7684\u542c\u89c9\u4fdd\u62a4\u5668\n", "c": " \u652f\u4ed8\u542c\u529b\u6d4b\u8bd5\u548c\u8bca\u6cbb\u7684\u8d39\u7528\n", "answer": "a"}, {"question": "596. \u5904\u7406\u60a3\u6709\u4f20\u67d3\u75c5\u7684\u52a8\u7269\u6bdb\u76ae\u7684\u5de5\u53cb\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u67d3\u4e0a\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u75c5\uff1f\n", "a": " \u5468\u56f4\u6027\u591a\u53d1\u795e\u7ecf\u708e\n", "b": " \u70ad\u75bd\u75c5\n", "c": " \u8171\u9798\u708e\n", "answer": "b"}, {"question": "597. \u5982\u5de5\u4f5c\u4e2d\u9700\u957f\u671f\u91cd\u590d\u540c\u4e00\u52a8\u4f5c\uff0c\u671f\u95f4\u5458\u5de5\u5e94\u600e\u6837\uff1f\n", "a": " \u52a0\u5feb\u6548\u7387\uff0c\u5c3d\u5feb\u5b8c\u6210\u5de5\u4f5c\uff0c\u51cf\u5c11\u4e0d\u826f\u5f71\u54cd\n", "b": " \u591a\u5403\u5f3a\u5316\u9aa8\u9abc\u4e4b\u836f\u7269\uff0c\u4ee5\u4f5c\u8865\u5145\n", "c": " \u591a\u505a\u4e00\u4e9b\u4f38\u5c55\u52a8\u4f5c\uff0c\u4ee5\u4f5c\u7ebe\u7f13\n", "answer": "c"}, {"question": "598. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u75c5\u75c7\u662f\u8f83\u5e38\u53d1\u751f\u5728\u4f53\u529b\u52b3\u52a8\u5458\u5de5\u8eab\u4e0a\uff1f\n", "a": " \u70ad\u75bd\u75c5\n", "b": " \u732a\u578b\u94fe\u7403\u83cc\u75c5\n", "c": " \u624b\u90e8\u6216\u524d\u81c2\u8171\u9798\u708e\n", "answer": "c"}, {"question": "599. \u77f3\u68c9\u5c18\u57c3\u5bf9\u4eba\u4f53\u7684\u54ea\u4e00\u4e2a\u5668\u5b98\u6709\u4e25\u91cd\u4e0d\u826f\u4e4b\u5f71\u54cd\uff1f\n", "a": " \u80c3\n", "b": " \u80ba\n", "c": " \u809d\n", "answer": "b"}, {"question": "600. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u542c\u89c9\u4fdd\u62a4\u65b9\u6cd5\uff0c\u5e76\u4e0d\u5f52\u5165\u5de5\u7a0b\u63a7\u5236\u8303\u56f4\u5185\uff1f\n", "a": " \u4f69\u6234\u5408\u683c\u8033\u585e\n", "b": " \u67b6\u8bbe\u566a\u97f3\u5c4f\u969c\n", "c": " \u88c5\u7f6e\u5438\u58f0\u7269\u6599\n", "answer": "a"}, {"question": "601. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u5c40\u90e8\u901a\u98ce\u7684\u4e3b\u8981\u76ee\u7684\uff1f\n", "a": " \u5c06\u6709\u5bb3\u7269\u8d28\u4ece\u4ea7\u751f\u6765\u6e90\u5904\u62bd\u8d70\n", "b": " \u9632\u6b62\u7a7a\u6c14\u7684\u6709\u5bb3\u7269\u8d28\u8fdb\u5165\u5de5\u5382\n", "c": " \u5c06\u6709\u5bb3\u7269\u8d28\u7a00\u91ca\n", "answer": "a"}, {"question": "602. \u95f4\u76ae\u7624\u662f\u4e00\u79cd\u80f8\u819c\u53ca\u8179\u819c\u7684\u764c\u75c5\uff0c\u901a\u5e38\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u7269\u8d28\u6709\u5bc6\u5207\u5173\u8fde\uff1f\n", "a": " \u77fd\u5c18\n", "b": " \u767d\u77f3\u68c9\n", "c": " \u9752\u77f3\u68c9\n", "answer": "c"}, {"question": "603. \u566a\u97f3\u5bf9\u4eba\u4f53\u7684\u5371\u5bb3\uff0c\u4e3b\u8981\u53d6\u51b3\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u56e0\u7d20\uff1f\n", "a": " \u63a5\u89e6\u566a\u97f3\u7684\u65f6\u95f4\u957f\u77ed\u53ca\u5f3a\u5ea6\n", "b": " \u4e2a\u4eba\u4f53\u8d28\n", "c": " \u6e7f\u5ea6\u53ca\u6e29\u5ea6\n", "answer": "a"}, {"question": "604. \u5404\u79cd\u98d8\u6d6e\u5728\u7a7a\u6c14\u4e2d\u7684\u5fae\u7c92\u6216\u7ec6\u83cc\uff0c\u76f4\u5f84\u5c0f\u4e8e\u591a\u5c11\uff0c\u53ef\u900f\u8fc7\u547c\u5438\u9053\uff0c\u76f4\u5165\u80ba\u5185\uff1f\n", "a": " 0.1\u6beb\u7c73\n", "b": " 0.1\u5398\u7c73\n", "c": " 0.1\u5fae\u7c73\n", "answer": "c"}, {"question": "605. \u5904\u7406\u542b\u77f3\u68c9\u7684\u7269\u8d28\uff0c\u5176\u5bf9\u6211\u4eec\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\u7684\u5371\u5bb3\u7a0b\u5ea6\uff0c\u4e3b\u8981\u89c6\u4e4e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u56e0\u7d20\u51b3\u5b9a\uff1f\n", "a": " \u8be5\u7269\u8d28\u7684\u77f3\u68c9\u542b\u91cf\u591a\u5c11\u548c\u65bd\u5de5\u65b9\u6cd5\n", "b": " \u8be5\u7269\u8d28\u7684\u8272\u6cfd\n", "c": " \u8be5\u7269\u8d28\u7684\u575a\u786c\u5f3a\u5ea6\n", "answer": "a"}, {"question": "606. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u65b9\u6cd5\u5e94\u4f18\u5148\u8003\u8651\u91c7\u7528\uff0c\u6765\u4fdd\u969c\u5de5\u53cb\u5065\u5eb7\uff0c\u4ee5\u514d\u53d7\u77fd\u5c18\u5371\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u4f69\u6234\u4e2a\u4eba\u9632\u62a4\u88c5\u5907\n", "b": " \u4ee5\u6e7f\u6d12\u65b9\u6cd5\u63a7\u5236\u5c18\u57c3\u98de\u626c\n", "c": " \u5b9a\u671f\u68c0\u67e5\u8eab\u4f53\n", "answer": "b"}, {"question": "607. \u4e00\u90e8\u7ec7\u5e03\u673a\u8fd0\u884c\u65f6\u4ea7\u751f\u97f3\u91cf90\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\uff0c\u82e5\u540c\u65f6\u6709\u4e24\u90e8\u7ec7\u5e03\u673a\u4e8e\u5de5\u4f5c\u95f4\u4e00\u8d77\u64cd\u4f5c\uff0c\u5b83\u4eec\u6240\u4ea7\u751f\u97f3\u91cf\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n", "a": " 90\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "b": " 180\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "c": " 93\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "answer": "c"}, {"question": "608. \u9664\u566a\u97f3\u53ef\u5bfc\u81f4\u5931\u806a\u5916\uff0c\u60a3\u4e0a\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u804c\u4e1a\u75c5\u4ea6\u53ef\u5f15\u81f4\u5931\u806a\uff1f\n", "a": " \u70ad\u75bd\u75c5\n", "b": " \u732a\u578b\u94fe\u7403\u83cc\u611f\u67d3\n", "c": " \u591a\u53d1\u6027\u5468\u56f4\u6027\u795e\u7ecf\u708e\n", "answer": "b"}, {"question": "609. \u732a\u578b\u94fe\u7403\u83cc\u7684\u611f\u67d3\uff0c\u4e3b\u8981\u4ece\u4e8b\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u884c\u4e1a\u7684\u5de5\u53cb\u673a\u4f1a\u6700\u5927\uff1f\n", "a": " \u5c60\u623f\u5de5\u4eba\n", "b": " \u77ff\u5de5\n", "c": " \u62a4\u7406\u4eba\u5458\n", "answer": "a"}, {"question": "610. \u70ed\u5185\u969c\u8fd9\u79cd\u804c\u4e1a\u75c5\uff0c\u662f\u56e0\u63a5\u89e6\u9ad8\u6e29\u70ed\u6e90\u800c\u5bfc\u81f4\u8eab\u4f53\u54ea\u90e8\u5206\u635f\u4f24\uff1f\n", "a": " \u5fc3\u810f\n", "b": " \u773c\n", "c": " \u80ba\n", "answer": "b"}, {"question": "611. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u75be\u75c5\u662f\u6e20\u52a1\u5de5\u4eba\u6700\u6709\u673a\u4f1a\u67d3\u4e0a\u7684\uff1f\n", "a": " \u52fe\u7aef\u87ba\u65cb\u4f53\u75c5\n", "b": " \u94ec\u6bd2\u6027\u6e83\u75a1\n", "c": " \u4e59\u7c7b\u809d\u708e\n", "answer": "a"}, {"question": "612. \u7ea2\u5916\u7ebf\u548c\u7d2b\u5916\u7ebf\u7684\u66b4\u9732\uff0c\u4e3b\u8981\u5f71\u54cd\u4eba\u4f53\u54ea\u90e8\u4efd\uff1f\n", "a": " \u773c\u548c\u76ae\u80a4\n", "b": " \u809d\u548c\u80be\n", "c": " \u5fc3\u810f\u548c\u80ba\u90e8\n", "answer": "a"}, {"question": "613. \u751f\u7269\u76d1\u5bdf\u80fd\u8bc4\u4f30\u7ecf\u547c\u5438\uff0c\u76ae\u80a4\u53ca\u6d88\u5316\u9053\u800c\u8fdb\u5165\u4eba\u4f53\u7684\u5316\u5b66\u54c1\u5242\u91cf\u7684\u4e00\u79cd\u65b9\u6cd5\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u7269\u8d28\u6b63\u53ef\u91c7\u7528\u8fd9\u65b9\u6cd5\u4f5c\u76d1\u5bdf\uff1f\n", "a": " \u77fd\u5c18\n", "b": " \u94c5\n", "c": " \u77f3\u68c9\u7ea4\u7ef4\n", "answer": "b"}, {"question": "614. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u5c5e\u4e8e\u7269\u7406\u56e0\u7d20\u6240\u5f15\u81f4\u5371\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u94c5\u5c18\n", "b": " \u6728\u5c51\n", "c": " \u70ed\u8870\u7aed\n", "answer": "c"}, {"question": "615. \u5316\u5b66\u54c1\u7684\u804c\u4e1a\u536b\u751f\u6807\u51c6\u4e3b\u8981\u5206\u4e09\u7c7b\uff0c\u5c31\u662f\u65f6\u95f4\u52a0\u6743\u5e73\u5747\u503c\u3001\u77ed\u6682\u66dd\u9732\u9650\u503c\u548c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u5462\uff1f\n", "a": " \u4e0a\u9650\u503c\n", "b": " \u4e0b\u9650\u503c\n", "c": " \u5c40\u9650\u503c\n", "answer": "a"}, {"question": "616. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u5c5e\u4e8e\u5de5\u7a0b\u63a7\u5236\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u5458\u5de5\u5b89\u5168\u57f9\u8bad\n", "b": " \u5de5\u4f5c\u8c03\u914d\n", "c": " \u5c40\u90e8\u6027\u62bd\u6c14\u7cfb\u7edf\u7684\u91c7\u7528\n", "answer": "c"}, {"question": "617. \u957f\u671f\u66b4\u9732\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u975e\u7535\u79bb\u8f90\u5c04\uff0c\u53ef\u5f15\u81f4\u76ae\u80a4\u764c\uff1f\n", "a": " \u7ea2\u5916\u7ebf\n", "b": " \u7d2b\u5916\u7ebf\n", "c": " \u956d\u5c04\n", "answer": "b"}, {"question": "618. \u4eba\u4f53\u4e4b\u810a\u67f1\u4e8e\u4eba\u529b\u63d0\u4e3e\u4e2d\u62c5\u4efb\u91cd\u8981\u89d2\u8272\uff0c\u5b83\u80fd\u63d0\u4f9b\u652f\u6491\u3001\u6d3b\u52a8\u3001\u4fdd\u62a4\u53ca\u63a7\u5236\u6d3b\u52a8\u56db\u9879\u529f\u7528\uff0c\u7a76\u7adf\u4eba\u4e4b\u810a\u67f1\u7531\u591a\u5c11\u5757\u690e\u9aa8\u76f8\u5173\u7ec4\u6210\uff1f\n", "a": " 31\u5757\n", "b": " 33\u5757\n", "c": " 35\u5757\n", "answer": "b"}, {"question": "619. \u8f90\u5c04\u63a5\u89e6\u5bf9\u4eba\u4f53\u5065\u5eb7\u4e4b\u5f71\u54cd\u7a0b\u5ea6\uff0c\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u6ca1\u6709\u5173\u7cfb\uff1f\n", "a": " \u8f90\u5c04\u5f3a\u5ea6\n", "b": " \u63a5\u89e6\u65f6\u95f4\n", "c": " \u98ce\u901f\n", "answer": "c"}, {"question": "620. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u804c\u4e1a\u4eba\u58eb\u8f83\u5927\u673a\u4f1a\u611f\u67d3\u300c\u5e03\u9c81\u6c0f\u6746\u83cc\u75c5\u300d\uff1f\n", "a": " \u6e20\u52a1\u5de5\u4eba\n", "b": " \u5c60\u592b\n", "c": " \u7ecf\u5e38\u63a5\u89e6\u53d1\u9709\u5e72\u8349\u6216\u852c\u83dc\u4ea7\u54c1\n", "answer": "b"}, {"question": "621. \u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u6c14\u4f53\u6d53\u5ea6\u6307\u6570\uff0c\u53ef\u4ee5\u95f4\u63a5\u663e\u793a\u51fa\u697c\u5b87\u5185\u7684\u4e00\u822c\u901a\u98ce\u60c5\u51b5\uff1f\n", "a": " \u786b\u5316\u6c22\n", "b": " \u6c2f\u6c14\n", "c": " \u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\n", "answer": "c"}, {"question": "622. \u53ef\u5f71\u54cd\u4eba\u4f53\u4e2d\u67a2\u795e\u7ecf\u3001\u809d\u548c\u80be\u810f\u7684\u5168\u6c2f\u4e59\u70ef\uff0c\u4e3b\u8981\u4f7f\u7528\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u884c\u4e1a\u5185\uff1f\n", "a": " \u4e94\u91d1\u5236\u54c1\u4e1a\n", "b": " \u996e\u98df\u4e1a\n", "c": " \u5e72\u6d17\u4e1a\n", "answer": "c"}, {"question": "623. \u51cf\u538b\u75c5\u4e3b\u8981\u7531\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u6eb6\u4e8e\u4f53\u5185\u7684\u6c14\u4f53\u4ea7\u751f\u6c14\u6ce1\u6240\u5bfc\u81f4\u7684\u75c5\u75c7\uff1f\n", "a": " \u6c27\u6c14\n", "b": " \u6c2e\u6c14\n", "c": " \u6c2f\u6c14\n", "answer": "b"}, {"question": "624. \u7a7a\u6c14\u76d1\u5bdf\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u76f4\u63a5\u91cf\u5ea6\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u7a7a\u6c14\u62bd\u6837\uff0c\u7136\u540e\u5230\u5316\u9a8c\u6240\u5206\u6790\n", "b": " \u7535\u5b50\u6d4b\u91cf\u4eea\u5668\n", "c": " \u68c0\u77e5\u7ba1\n", "answer": "a"}, {"question": "625. \u7a7a\u6c14\u76d1\u5bdf\u4e2d\uff0c\u6c14\u888b\u65b9\u6cd5\u662f\u9002\u5408\u5bf9\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u7c7b\u6c14\u4f53\u7684\u91c7\u6837\uff1f\n", "a": " \u6d3b\u8dc3\u6027\n", "b": " \u60f0\u6027\n", "c": " \u70e7\u710a\u6240\u4ea7\u751f\u70df\u6c14\n", "answer": "b"}, {"question": "626. \u7a7a\u6c14\u76d1\u5bdf\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u65b9\u6cd5\u662f\u9002\u5408\u6536\u96c6\u94ec\u9178\u96fe\u6c14\uff1f\n", "a": " \u79bb\u5fc3\u5f0f\u6536\u96c6\u5668\n", "b": " \u6ee4\u819c\u6536\u96c6\u6cd5\n", "c": " \u6d3b\u6027\u78b3\u88ab\u52a8\u6536\u96c6\u5668\n", "answer": "b"}, {"question": "627. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u5408\u7b26\u4f7f\u7528\u300c\u7a00\u91ca\u6027\u901a\u98ce\u300d\u7684\u6761\u4ef6\uff1f\n", "a": " \u6c61\u67d3\u7269\u5c5e\u4e8e\u9ad8\u6bd2\u6027\n", "b": " \u6c61\u67d3\u7269\u7684\u6563\u53d1\u91cf\u4e0d\u591a\n", "c": " \u6c61\u67d3\u7269\u53ef\u6bcb\u9700\u9694\u6ee4\u800c\u76f4\u63a5\u6392\u653e\uff0c\u4e0d\u635f\u5916\u754c\n", "answer": "a"}, {"question": "628. \u82e5\u5458\u5de5\u987b\u957f\u671f\u7ad9\u7acb\u5de5\u4f5c\uff0c\u53ef\u5f15\u53d1\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u75c7\u72b6\uff1f\n", "a": " \u4e0b\u80a2\u9759\u8109\u66f2\u5f20\n", "b": " \u76ae\u80a4\u708e\n", "c": " \u80a0\u80c3\u4e0d\u9002\n", "answer": "a"}, {"question": "629. \u82e5\u5458\u5de5\u7ecf\u5e38\u8981\u8f93\u5165\u8d27\u7269\u8d44\u6599\u53ca\u5904\u7406\u5927\u91cf\u8d27\u54c1\uff0c\u53ef\u5e26\u6765\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u5065\u5eb7\u95ee\u9898\uff1f\n", "a": " \u652f\u6c14\u7ba1\u708e\n", "b": " \u624b\u90e8\u7684\u8171\u819c\u53d1\u708e\n", "c": " \u9752\u5149\u773c\n", "answer": "b"}, {"question": "630. \u4e2d\u5f0f\u9152\u697c\u5de5\u4f5c\u7684\u53a8\u623f\u5de5\u4eba\u7531\u4e8e\u957f\u671f\u63a5\u89e6\u4ec0\u4e48\uff0c\u6b7b\u4e8e\u80ba\u764c\u7684\u6bd4\u7387\u8f83\u4e00\u822c\u4eba\u9ad8\u4e00\u6210\u534a\uff1f\n", "a": " \u6eda\u6c64\n", "b": " \u6f02\u767d\u6c34\n", "c": " \u6cb9\u70df\n", "answer": "c"}, {"question": "631. \u76ae\u80a4\u764c\u5927\u81f4\u53ef\u5206\u4e3a\u4e09\u5927\u7c7b\uff1a\u9ed1\u8272\u7d20\u7624\u3001\u57fa\u5e95\u7ec6\u80de\u764c\u548c\u4ec0\u4e48\u75be\u75c5\uff1f\n", "a": " \u51a0\u72b6\u7ec6\u80de\u764c\n", "b": " \u6746\u72b6\u7ec6\u80de\u764c\n", "c": " \u9cde\u72b6\u7ec6\u80de\u764c\n", "answer": "c"}, {"question": "632. \u4e00\u822c\u4eba\u7684\u542c\u89c9\u5bf9\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u8303\u56f4\u7684\u9891\u7387\u63a5\u6536\u6027\u6700\u5f3a\uff1f\n", "a": " 400\u81f3800\u8d6b\u5179\n", "b": " 4000\u81f38000\u8d6b\u5179\n", "c": " 40000\u81f380000\u8d6b\u5179\n", "answer": "b"}, {"question": "633. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u804c\u4e1a\u75c5\u4e0d\u662f\u7531\u7269\u7406\u56e0\u7d20\u6240\u5f15\u81f4\u7684\uff1f\n", "a": " \u624b\u81c2\u9707\u52a8\u75c5\n", "b": " \u8180\u80f1\u764c\n", "c": " \u6c14\u538b\u75c5\n", "answer": "b"}, {"question": "634. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5e38\u89c1\u7684\u6c61\u67d3\u7269\uff0c\u4e3b\u8981\u6765\u81ea\u5ba4\u5185\u88c5\u4fee\u7269\u3001\u5730\u6be1\u548c\u538b\u5236\u6728\u5bb6\u5177\uff1f\n", "a": " \u6c2e\u6c14\u5316\u7269\n", "b": " \u7532\u919b\n", "c": " \u81ed\u6c27\n", "answer": "b"}, {"question": "635. \u70ed\u75c9\u631b\u7684\u53d1\u751f\u662f\u7531\u4e8e\u4eba\u5728\u9ad8\u6e29\u73af\u5883\u4e0b\u4ece\u4e8b\u5267\u70c8\u7684\u4f53\u529b\u52b3\u52a8\u5de5\u4f5c\uff0c\u5bfc\u81f4\u5927\u91cf\u51fa\u6c57\u53ca\u4e3b\u8981\u635f\u5931\u4e0b\u5217\u90a3\u79cd\u76d0\u4efd\u6240\u5f15\u81f4\uff1f\n", "a": " \u94a0\u76d0\n", "b": " \u9541\u76d0\n", "c": " \u9499\u76d0\n", "answer": "a"}, {"question": "636. \u6d3b\u6027\u78b3\u5438\u9644\u5242\u9002\u5408\u91c7\u96c6\u7a7a\u6c14\u4e2d\u4ec0\u4e48\u7269\u8d28\uff1f\n", "a": " \u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\n", "b": " \u6c27\u6c14\n", "c": " \u6709\u673a\u84b8\u6c14\n", "answer": "c"}, {"question": "637. \u5438\u5165\u86cb\u767d\u5206\u89e3\u53ef\u5f15\u81f4\u4ec0\u4e48\u75be\u75c5\uff1f\n", "a": " \u9f3b\u764c\n", "b": " \u54ee\u5598\n", "c": " \u53e3\u8154\u6e83\u75a1\n", "answer": "b"}, {"question": "638. ACGIH\u5728\u53d1\u5c55\u53ca\u5efa\u7acb\u6055\u9650\u503c\u65f6\u53ea\u8003\u8651\u4ec0\u4e48\u56e0\u7d20\uff1f\n", "a": " \u63a7\u5236\u63aa\u65bd\u7684\u6280\u672f\u53ef\u884c\u6027\n", "b": " \u63a7\u5236\u63aa\u65bd\u7684\u7ecf\u6d4e\u56e0\u7d20\n", "c": " \u5065\u5eb7\u56e0\u7d20\n", "answer": "c"}, {"question": "639. \u91cd\u590d\u4f7f\u7528\u4f1a\u9707\u52a8\u7684\u624b\u63d0\u5de5\u5177\uff0c\u4f8b\u5982\u98ce\u529b\u94bb\uff0c\u5bb9\u6613\u5f15\u81f4\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u75c5\uff1f\n", "a": " \u6c14\u538b\u75c5\n", "b": " \u8155\u7ba1\u7efc\u5408\u75c7\n", "c": " \u70ed\u5185\u969c\n", "answer": "b"}, {"question": "640. \u4e3a\u907f\u514d\u53cd\u5c04\u7729\u5149\uff0c\u7535\u8111\u8424\u5e55\u5e94\u600e\u6837\u6446\u653e\uff1f\n", "a": " \u8424\u5e55\u4e0e\u7a97\u6237\u6210\u76f4\u89d2\n", "b": " \u8424\u5e55\u9762\u5411\u7a97\u6237\n", "c": " \u8424\u5e55\u80cc\u5411\u7a97\u6237\n", "answer": "a"}, {"question": "641. \u82e5\u5458\u5de5\u7684\u7259\u8089\u4e0a\u6709\u4e00\u6761\u84dd\u8272\u7684\u7ebf\u53ca\u5176\u53cc\u624b\u65e0\u529b\u63e1\u4f4f\u4e1c\u897f\uff0c\u4ed6\u53ef\u80fd\u662f\u4e2d\u4e86\u4ec0\u4e48\u6bd2\uff1f\n", "a": " \u94ec\u6bd2\n", "b": " \u9530\u6bd2\n", "c": " \u94c5\u6bd2\n", "answer": "c"}, {"question": "642. \u9ad8\u6548\u80fd\u7a7a\u6c14\u7c92\u5b50\uff08HEPA\uff09\u8fc7\u6ee4\u8bbe\u5907\u662f\u6307\u80fd\u8fc7\u6ee4\u7a7a\u6c14\u4e2d\u76f4\u5f84\u591a\u5927\u7684\u60ac\u6d6e\u7c92\u5b50\u81f3\u5c11\u8fbe\u767e\u5206\u4e4b99.97\uff1f\n", "a": " 10\u5fae\u7c73\n", "b": " 1\u5fae\u7c73\n", "c": " 0.3\u5fae\u7c73\n", "answer": "c"}, {"question": "643. \u8db3\u5e95\u7b4b\u819c\u708e\u662f\u6307\u8db3\u5e95\u7b4b\u819c\u548c\u5468\u56f4\u7684\u8f6f\u7ec4\u7ec7\uff0c\u56e0\u521b\u4f24\u6216\u52b3\u635f\u800c\u5f15\u81f4\u7684\u708e\u75c7\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u662f\u8db3\u5e95\u7b4b\u819c\u708e\u7684\u6210\u56e0\uff1f\n", "a": " \u957f\u65f6\u95f4\u7ad9\u7acb\u4ee4\u8db3\u5e95\u53d7\u538b\n", "b": " \u957f\u671f\u7a7f\u4e0d\u9002\u5f53\u7684\u978b\n", "c": " \u4ee5\u4e0a\u4e24\u8005\u90fd\u662f\n", "answer": "c"}, {"question": "644. \u9000\u4f0d\u519b\u4eba\u75c5\u83cc\u53ef\u4ee5\u5728\u5929\u7136\u6c34\u6e90\u6216\u4eba\u5de5\u7684\u4f9b\u6c34\u7cfb\u7edf\u4e2d\u6ecb\u957f\uff0c\u4f46\u4e0d\u80fd\u5728\u6d77\u6c34\u6216\u5145\u4efd\u52a0\u6709\u6c2f\u6c14\u7684\u98df\u6c34\u4e2d\u5b58\u6d3b\u3002\u800c\u8fd9\u7ec6\u83cc\u6700\u9002\u5408\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u6444\u6c0f\u6e29\u5ea6\u95f4\u7e41\u6b96\uff1f\n", "a": " 50\u81f370\u5ea6\n", "b": " 30\u81f350\u5ea6\n", "c": " 20\u81f345\u5ea6\n", "answer": "c"}, {"question": "645. \u6c21\u6c14\u662f\u4e00\u79cd\u65e0\u8272\u65e0\u5473\u7684\u653e\u5c04\u6c14\u4f53\uff0c\u5b83\u662f\u7531\u4e0b\u5217\u54ea\u79cd\u4e1c\u897f\u91ca\u653e\u51fa\u6765\uff1f\n", "a": " \u6728\u5236\u5bb6\u4fec\n", "b": " \u542b\u82b1\u5c97\u77f3\u7684\u6df7\u51dd\u571f\n", "c": " \u71c3\u70b9\u7740\u7684\u9999\u70df\n", "answer": "b"}, {"question": "646. \u767b\u9769\u70ed\u662f\u4e00\u79cd\u7531\u8fc7\u6ee4\u6027\u75c5\u6bd2\u5f15\u8d77\u7684\u6025\u6027\u4f20\u67d3\u75c5\uff0c\u5176\u6f5c\u4f0f\u671f\u4e3a\u591a\u4e45\uff1f\n", "a": " 1\u81f37\u5929\n", "b": " 3\u81f314\u5929\n", "c": " 7\u81f321\u5929\n", "answer": "b"}, {"question": "647. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u804c\u4e1a\u8f83\u6613\u60a3\u4e0a\u300c\u767d\u6307\u75c7\u300d?\n", "a": " \u7ecf\u5e38\u64cd\u4f5c\u4e94\u91d1\u5564\u673a\u7684\u4ece\u4e1a\u5458\n", "b": " \u7ecf\u5e38\u64cd\u4f5c\u9707\u52a8\u5de5\u5177\u7684\u4ece\u4e1a\u5458\n", "c": " \u7ecf\u5e38\u63a5\u89e6\u6709\u673a\u6eb6\u5242\u7684\u4ece\u4e1a\u5458\n", "answer": "b"}, {"question": "648. \u5178\u578b\u9000\u4f0d\u519b\u4eba\u75c5\u75c7\u7684\u75c7\u72b6\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u75c5\u75c7\u76f8\u4f3c\uff1f\n", "a": " \u4e25\u91cd\u809d\u708e\n", "b": " \u4e25\u91cd\u80ba\u708e\n", "c": " \u4e25\u91cd\u80be\u708e\n", "answer": "b"}, {"question": "649. \u566a\u97f3\u6240\u5f15\u81f4\u542c\u529b\u635f\u5931\uff0c\u53ef\u5faa\u542c\u89c9\u6d4b\u9a8c\u4e2d\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u58f0\u97f3\u9891\u6bb5\u6709\u660e\u663e\u542c\u529b\u4e0b\u964d\u800c\u53d1\u73b0\u51fa\u6765\uff1f\n", "a": " 1000\u8d6b\u5179\n", "b": " 4000\u8d6b\u5179\n", "c": " 7000\u8d6b\u5179\n", "answer": "b"}, {"question": "650. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u804c\u4e1a\u75c5\u4e0d\u662f\u7531\u751f\u7269\u56e0\u7d20\u6240\u5f15\u81f4\u7684\uff1f\n", "a": " \u8155\u7ba1\u7efc\u5408\u75c7\n", "b": " \u9000\u4f0d\u519b\u4eba\u75c5\n", "c": " \u75c5\u6bd2\u6027\u809d\u708e\n", "answer": "a"}, {"question": "651. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u804c\u4e1a\u75c5\u4e0d\u662f\u7531\u5316\u5b66\u56e0\u7d20\u6240\u5f15\u81f4\u7684\uff1f\n", "a": " \u94ec\u6e83\u75a1\n", "b": " \u9530\u4e2d\u6bd2\n", "c": " \u653e\u5c04\u75c5\n", "answer": "c"}, {"question": "652. \u957f\u65f6\u95f4\u4f7f\u7528\u98ce\u52a8\u788e\u77f3\u673a\u5de5\u5177\uff0c\u9707\u52a8\u53ef\u4ee4\u64cd\u4f5c\u5458\u60a3\u4e0a\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u75c5\uff1f\n", "a": " \u77fd\u80ba\u75c5\n", "b": " \u804c\u4e1a\u6027\u5931\u806a\n", "c": " \u8155\u7ba1\u7efc\u5408\u75c7\n", "answer": "c"}, {"question": "653. \u7535\u8111\u663e\u793a\u5c4f\u5e55\u4f1a\u5bf9\u4eba\u4f53\u4ea7\u751f\u7684\u5371\u5bb3\u6709\u300c\u4e0a\u80a2\u4e0d\u9002\u548c\u75bc\u75db\u300d\uff0c\u800c\u4e0a\u80a2\u662f\u5305\u62ec\u624b\u81c2\u3001\u624b\u90e8\u3001\u624b\u6307\u3001\u80a9\u818a\u548c\uff1a\n", "a": " \u9888\u90e8\n", "b": " \u80f8\u90e8\n", "c": " \u80ba\u90e8\n", "answer": "a"}, {"question": "654. \u4eba\u7c7b\u7684\u6b63\u5e38\u542c\u57df\u8303\u56f4\uff1a\n", "a": " 20Hz\u2013200,000Hz\n", "b": " 20Hz\u201320,000Hz\n", "c": " 20Hz\u20132,000Hz\n", "answer": "b"}, {"question": "655. \u804c\u4e1a\u6027\u5931\u806a\u9664\u300c\u4e24\u8033\u4e27\u5931\u542c\u529b\u7684\u7a0b\u5ea6\u5dee\u522b\u592a\u5927\u300d\u5916\uff0c\u5c1a\u4f1a\u51fa\u73b0\u4e0b\u5217\u7684\u4f55\u79cd\u60c5\u51b5\uff1f\n", "a": " \u9996\u5148\u51fa\u73b0\u9ad8\u9891\u542c\u529b\u635f\u5931\n", "b": " \u9996\u5148\u51fa\u73b0\u4f4e\u9891\u542c\u529b\u635f\u5931\n", "c": " \u9996\u5148\u51fa\u73b0\u4e2d\u9891\u542c\u529b\u635f\u5931\n", "answer": "a"}, {"question": "656. \u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\u4e3b\u8981\u662f\u6307\u4efb\u4f55\u7ecf\u5e38\u88ab\u56f4\u5c01\u3001\u51fa\u5165\u65f6\u8f83\u56f0\u96be\u3001\u53ef\u80fd\u6709\u5371\u9669\u6c14\u4f53\u79ef\u805a\u6216\u7f3a\u6c27\u4ee5\u53ca:\n", "a": " \u901a\u98ce\u6b20\u4f73\n", "b": " \u901a\u98ce\u826f\u597d\n", "c": " \u5149\u7ebf\u5145\u8db3\n", "answer": "a"}, {"question": "657. \u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7c7b\u5c5e\u9876\u90e8\u6216\u4e0a\u76d6\u9732\u5929\uff0c\u6216\u4f4d\u4e8e\u5730\u5e95\u4ee5\u4e0b\u7684\u5bc6\u95ed\u573a\u5730\uff1f\n", "a": " \u5730\u4e0b\u505c\u8f66\u573a\n", "b": " \u6c99\u4e95\n", "c": " \u7535\u623f\n", "answer": "b"}, {"question": "658. \u5e94\u88c5\u8bbe\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7c7b\u9002\u5f53\u7cfb\u7edf\uff0c\u4e3a\u5bc6\u95ed\u573a\u5730\u4f9b\u5e94\u8db3\u591f\u548c\u65b0\u9c9c\u7684\u7a7a\u6c14\uff1f\n", "a": " \u673a\u68b0\u901a\u98ce\n", "b": " \u590d\u82cf\u5668\n", "c": " \u6c27\u6c14\u74f6\n", "answer": "a"}, {"question": "659. \u7532\u82ef\u3001\u4e8c\u7532\u82ef\u5bf9\u4eba\u4f53\u54ea\u4e2a\u7cfb\u7edf\u6709\u9ebb\u9189\u4f5c\u7528\uff1f\n", "a": " \u6d88\u5316\u7cfb\u7edf\n", "b": " \u547c\u5438\u7cfb\u7edf\n", "c": " \u4e2d\u67a2\u795e\u7ecf\u7cfb\u7edf\n", "answer": "c"}, {"question": "660. \u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u662f\u5c18\u80ba\u75c5\u7684\u201c\u81f4\u75c5\u6307\u6807\u201d\uff0c\u80fd\u8bf4\u660e\u7c89\u5c18\u81f4\u5c18\u80ba\u7684\u5371\u5bb3\u7a0b\u5ea6\u3002\n", "a": " \u603b\u7c89\u5c18\n", "b": " \u547c\u5438\u6027\u7c89\u5c18\n", "c": " \u7c89\u5c18\u4e2d\u6e38\u79bb\u7684\u4e8c\u6c27\u5316\u7845\n", "answer": "b"}, {"question": "661. \u6309GBZ1-2002\u89c4\u5b9a\uff0c\u65e5\u63a5\u89e6\u566a\u97f34\u5c0f\u65f6\uff0c\u5de5\u4f5c\u5730\u70b9\u566a\u97f3\u58f0\u7ea7\u7684\u536b\u751f\u9650\u503c\u200b\u200b\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n", "a": " 85\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "b": " 88\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "c": " 91\u5206\u8d1d\uff08A\uff09\n", "answer": "b"}, {"question": "662. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u536b\u751f\u9632\u62a4\u4e2d\u5fc3\u7684\u300a\u9152\u5e97\u4e1a\u611f\u67d3\u63a7\u5236\u53ca\u9884\u9632\u6307\u5f15\u300b\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u9879\u4e0d\u662f\u98df\u7269\u4e2d\u6bd2\u7684\u5efa\u8bae\u5904\u7406\u65b9\u6cd5\uff1a\n", "a": " \u53d7\u611f\u67d3\u7684\u5458\u5de5\uff08\u5c24\u5176\u662f\u8d1f\u8d23\u5904\u7406\u98df\u7269\u7684\u5458\u5de5\uff09\u5e94\u83b7\u51c6\u653e\u53d6\u75c5\u5047\uff0c\u4ee5\u9632\u75be\u75c5\u8513\u5ef6\n", "b": " \u7acb\u5373\u5c06\u5269\u4f59\u7684\u98df\u7269\u6d88\u706d\n", "c": " \u88ab\u6392\u6cc4\u7269\u6216\u5455\u5410\u7269\u5f04\u6c61\u7684\u5bf9\u8c61\u6216\u5730\u65b9\u5e94\u4e88\u4ee5\u6d88\u6bd2\n", "answer": "b"}, {"question": "663. \u4f7f\u7528\u9ad8\u6bd2\u7269\u54c1\u7684\u4f5c\u4e1a\u573a\u6240\u5e94\u5f53\u8bbe\u7f6e\u4ec0\u4e48\u989c\u8272\u7684\u533a\u57df\u8b66\u793a\u7ebf\uff1f\n", "a": " \u6a59\u8272\n", "b": " \u9ed1\u8272\n", "c": " \u7ea2\u8272\n", "answer": "c"}, {"question": "664. \u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u4e0d\u80fd\u600e\u6837\u5b58\u653e\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u9732\u5929\u3000\u3000\n", "b": " \u591a\u5c42\u3000\u3000\n", "c": " \u540c\u5e93\u3000\n", "answer": "a"}, {"question": "665. \u82e5\u5de5\u53cb\u7684\u76ae\u80a4\u957f\u671f\u63a5\u89e6\u5de5\u4e1a\u6eb6\u5242\uff0c\u4f1a\u5f15\u81f4\u60a3\u4e0a\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u75be\u75c5\uff1f\n", "a": " \u76ae\u80a4\u708e\n", "b": " \u767d\u8680\n", "c": " \u9ed1\u6591\n", "answer": "a"}, {"question": "666. \u5438\u5165\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u91d1\u5c5e\u7684\u5c18\u6216\u70df\uff0c\u53ef\u4e25\u91cd\u5f71\u54cd\u4eba\u4f53\u7684\u9aa8\u9ad3\u548c\u795e\u7ecf\u7cfb\u7edf\u7684\u529f\u80fd\uff1f\n", "a": " \u94a0\n", "b": " \u94c5\n", "c": " \u94c1\n", "answer": "b"}, {"question": "667. \u82e5\u76ae\u80a4\u4e0d\u5e78\u88ab\u8150\u8680\u6027\u6db2\u4f53\u6e85\u53ca\uff0c\u5e94\u5373\u600e\u6837\u5904\u7406\uff1f\n", "a": " \u7528\u5927\u91cf\u6e05\u6c34\u51b2\u6d17\n", "b": " \u7528\u7ef7\u5e26\u5305\u624e\u60a3\u5904\uff0c\u5f80\u533b\u751f\u6cbb\u7406\n", "c": " \u7528\u5e72\u5e03\u62b9\u53bb\n", "answer": "a"}, {"question": "668. \u5904\u7406\u5316\u5b66\u54c1\u540e\u6d17\u624b\uff0c\u53ef\u9884\u9632\u60a3\u4e0a\u4e0b\u5217\u4ec0\u4e48\u75c5\uff1f\n", "a": " \u524d\u81c2\u8171\u9798\u708e\n", "b": " \u7532\u578b\u809d\u708e\n", "c": " \u76ae\u80a4\u708e\n", "answer": "c"}, {"question": "669. \u5438\u5165\u8fc7\u91cf\u767d\u7535\u6cb9\uff08\u6b63\u5e9a\u70f7\uff09\u4f1a\u5bf9\u4eba\u4f53\u54ea\u4e2a\u7cfb\u7edf\u9020\u6210\u635f\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u6d88\u5316\u7cfb\u7edf\n", "b": " \u8840\u6db2\u5faa\u73af\u7cfb\u7edf\n", "c": " \u795e\u7ecf\u7cfb\u7edf\n", "answer": "c"}, {"question": "670. \u6c22\u6c14\u5177\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u7279\u6027\uff1f\n", "a": " \u6613\u71c3\n", "b": " \u523a\u6fc0\n", "c": " \u8150\u8680\n", "answer": "a"}, {"question": "671. \u4e59\u7094\u6c14\u4f53\u5177\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u7279\u6027\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u52a9\u71c3\n", "b": " \u6613\u71c3\n", "c": " \u523a\u6fc0\n", "answer": "b"}, {"question": "672. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u6837\u662f\u8fa8\u522b\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u6b63\u786e\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u51ed\u7ecf\u9a8c\n", "b": " \u67e5\u9605\u5bb9\u5668\u5916\u7684\u6807\u7b7e\u5185\u5bb9\n", "c": " \u55c5\u89c9\n", "answer": "b"}, {"question": "673. \u5de5\u4e1a\u4f7f\u7528\u4e4b\u6c27\u5316\u5242\uff0c\u8981\u4e0e\u54ea\u7c7b\u5316\u5b66\u54c1\u8fdc\u8fdc\u5206\u9694\uff1f\n", "a": " \u8150\u8680\u6027\u7269\u6599\n", "b": " \u8fd8\u539f\u5242\n", "c": " \u53cc\u6c27\u6c34\n", "answer": "b"}, {"question": "674. \u5370\u5236\u7ebf\u8def\u677f\u65f6\u6240\u4f7f\u7528\u7684\u9178\u78b1\u7269\u8d28\uff0c\u662f\u5177\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u7279\u6027\uff1f\n", "a": " \u523a\u6fc0\n", "b": " \u8150\u8680\n", "c": " \u7206\u70b8\n", "answer": "b"}, {"question": "675. \u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u79cd\u91d1\u5c5e\u662f\u7535\u9540\u884c\u4e1a\u7ecf\u5e38\u9047\u5230\uff0c\u5e76\u53ef\u80fd\u5bfc\u81f4\u60a3\u4e0a\u804c\u4e1a\u75c5\u7684\uff1f\n", "a": " \u9541\n", "b": " \u94ec\n", "c": " \u94be\n", "answer": "b"}, {"question": "676. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5bb9\u5668\u9002\u5408\u76db\u8f7d\u8150\u8680\u6027\u6db2\u4f53\uff1f\n", "a": " \u74f7\u5668\n", "b": " \u6709\u76d6\u91d1\u5c5e\u5bb9\u5668\n", "c": " \u6709\u76d6\u5851\u80f6\u5bb9\u5668\n", "answer": "c"}, {"question": "677. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u6c14\u4f53\u4e4b\u6c14\u5473\u5982\u53d1\u81ed\u4e4b\u9e21\u86cb\uff1f\n", "a": " \u7532\u9187\n", "b": " \u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\n", "c": " \u786b\u5316\u6c22\n", "answer": "c"}, {"question": "678. \u7a00\u91ca\u6d53\u9178\u65f6\uff0c\u5e94\u8be5\u5faa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u65b9\u6cd5\u505a\u4e3a\u5b89\u5168\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u5c06\u6c34\u548c\u9178\u540c\u65f6\u6162\u6162\u5730\u5012\u5165\u53e6\u4e00\u4e2a\u74f6\u4e2d\n", "b": " \u5c06\u6d53\u9178\u7f13\u6162\u5730\u6ce8\u5165\u6c34\u4e2d\uff0c\u5e76\u6162\u6162\u6405\u5300\n", "c": " \u5c06\u6c34\u5012\u5165\u6d53\u9178\u7684\u74f6\u4e2d\n", "answer": "b"}, {"question": "679. \u6709\u673a\u6eb6\u5242\u56db\u6c2f\u5316\u78b3\uff0c\u5bf9\u4e0b\u5217\u54ea\u90e8\u4efd\u7684\u5668\u5b98\u6709\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u809d\u548c\u76ae\u80a4\n", "b": " \u76ae\u80a4\n", "c": " \u809d\n", "answer": "a"}, {"question": "680. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u63a7\u5236\u6709\u6bd2\u5316\u5b66\u54c1\u5371\u5bb3\u7684\u6700\u4f73\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u4f69\u6234\u547c\u5438\u5668\u5177\n", "b": " \u627e\u8f83\u5b89\u5168\u7684\u4ee3\u66ff\u54c1\n", "c": " \u9694\u79bb\n", "answer": "b"}, {"question": "681. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5316\u5b66\u54c1\uff0c\u5982\u7ecf\u9f3b\u5b54\u5438\u5165\uff0c\u4fbf\u4f1a\u5f15\u81f4\u9f3b\u4e2d\u9694\u6e83\u75a1\uff1f\n", "a": " \u94ec\u9178\n", "b": " \u4e09\u6c2f\u4e59\u70f7\n", "c": " \u6c22\u6c27\u5316\u94a0\n", "answer": "a"}, {"question": "682. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u8d44\u6599\uff0c\u53ef\u4f7f\u5458\u5de5\u83b7\u5f97\u6709\u5173\u5316\u5b66\u54c1\u7684\u5316\u5b66\u7279\u6027\u3001\u5b89\u5168\u50a8\u5b58\u3001\u5904\u7406\u3001\u6cc4\u6f0f\u548c\u5f03\u7f6e\u7b49\u8d44\u6599\uff1f\n", "a": " \u610f\u5916\u8c03\u67e5\u62a5\u544a\n", "b": " \u5b89\u5168\u8d44\u6599\u8868\n", "c": " \u516c\u53f8\u5b89\u5168\u653f\u7b56\n", "answer": "b"}, {"question": "683. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u523a\u6fc0\u6027\u6c14\u4f53\uff0c\u5e38\u7528\u4e8e\u5236\u9020\u5316\u80a5\u3001\u785d\u9178\u53ca\u51b7\u51dd\u7cfb\u7edf\uff1f\n", "a": " \u6c2f\u6c14\n", "b": " \u4e8c\u6c27\u5316\u786b\n", "c": " \u6c28\u6c14\n", "answer": "c"}, {"question": "684. \u978b\u5382\u5de5\u4eba\u60a3\u4e0a\u518d\u751f\u969c\u788d\u6027\u8d2b\u8840\u751a\u81f3\u8840\u764c\uff0c\u539f\u56e0\u662f\u4e0e\u5176\u5de5\u4f5c\u95f4\u5185\u5f25\u6f2b\u7740\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5316\u5b66\u54c1\u6709\u5173\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u6b63\u5df1\u70f7\n", "b": " \u7532\u9187\n", "c": " \u82ef\n", "answer": "c"}, {"question": "685. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u5bc6\u95ed\u573a\u5730\u5185\u5e38\u89c1\u7684\u6709\u6bd2\u6c14\u4f53\uff1f\n", "a": " \u6c2f\u6c14\n", "b": " \u4e00\u6c27\u5316\u78b3\n", "c": " \u786b\u5316\u6c22\n", "answer": "a"}, {"question": "686. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u4e0d\u5e94\u4f7f\u7528\u5929\u62ff\u6c34\u6765\u6e05\u6d01\u624b\u4e0a\u6f06\u6cb9\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n", "a": " \u5929\u62ff\u6c34\u4ef7\u94b1\u6bd4\u8f83\u8d35\n", "b": " \u5929\u62ff\u6c34\u4f1a\u9664\u53bb\u624b\u4e0a\u5929\u7136\u7684\u4fdd\u62a4\u6027\u6cb9\u8102\n", "c": " \u5929\u62ff\u6c34\u8150\u8680\u76ae\u80a4\u9020\u6210\u707c\u4f24\n", "answer": "b"}, {"question": "687. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u5145\u94c5\u9178\u84c4\u7535\u6c60\u623f\u7684\u4e3b\u8981\u5371\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u5438\u5165\u9178\u96fe\n", "b": " \u4e2d\u94c5\u6bd2\n", "c": " \u63a5\u89e6\u9ad8\u538b\u7535\u6e90\n", "answer": "a"}, {"question": "688. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u4f7f\u7528\u73af\u6c27\u6811\u8102\u9ecf\u5408\u5242\u7684\u5371\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u9ecf\u5408\u65f6\u4ea7\u751f\u6709\u6bd2\u6c14\u4f53\n", "b": " \u9ecf\u5408\u65f6\u4ea7\u751f\u6613\u71c3\u6c14\u4f53\n", "c": " \u76ae\u80a4\u708e\u6216\u8fc7\u654f\u53cd\u5e94\n", "answer": "c"}, {"question": "689. \u5728\u542b\u6709\u8fc7\u91cf\u4e00\u6c27\u5316\u78b3\u7684\u73af\u5883\u4e0b\u5de5\u4f5c\uff0c\u8981\u7528\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u547c\u5438\u5668\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u88c5\u6709\u9ad8\u6548\u80fd\u9664\u5c18\u5668\n", "b": " \u88c5\u6709\u6d3b\u6027\u78b3\n", "c": " \u81ea\u643a\u5f0f\u4f9b\u6c14\n", "answer": "c"}, {"question": "690. \u5bc6\u95ed\u573a\u5730\u5185\u4f7f\u7528\u542b\u94c5\u6c14\u6cb9\u7684\u5185\u71c3\u673a\uff0c\u4f1a\u5bfc\u81f4\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u5371\u5bb3\uff1f\n", "a": " \u4e2d\u94c5\u6bd2\n", "b": " \u4e2d\u4e00\u6c27\u5316\u78b3\u6bd2\n", "c": " \u4e2d\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\u6bd2\n", "answer": "b"}, {"question": "691. \u5e72\u51b0\uff08\u56fa\u4f53\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\uff09\u4e8e\u591a\u79cd\u884c\u4e1a\u5076\u6709\u4f7f\u7528\uff0c\u6709\u5173\u5458\u5de5\u987b\u5c0f\u5fc3\u5904\u7406\uff0c\u82e5\u4e0d\u614e\u63a5\u89e6\u5b83\uff0c\u53ef\u9020\u6210\u4e25\u91cd\u51bb\u4f24\uff0c\u56e0\u5176\u6e29\u5ea6\u4f4e\u81f3\u591a\u5c11\uff1f\n", "a": " \u6444\u6c0f\u96f6\u4e0b10\u5ea6\n", "b": " \u6444\u6c0f\u96f6\u4e0b35\u5ea6\n", "c": " \u6444\u6c0f\u96f6\u4e0b70\u5ea6\n", "answer": "c"}, {"question": "692. \u5316\u5b66\u54c1\u5904\u7406\u987b\u5c0f\u5fc3\uff0c\u80e1\u4e71\u6df7\u5408\u53ef\u80fd\u4ea7\u751f\u6709\u6bd2\u6c14\u4f53\uff0c\u5982\u6f02\u6c34\u4e0d\u5e78\u4e0e\u956a\u6c34\u6df7\u5408\uff0c\u53ef\u91ca\u51fa\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u6bd2\u6c14\uff1f\n", "a": " \u4e00\u6c27\u5316\u78b3\n", "b": " \u6c2f\u6c14\n", "c": " \u5149\u6c14\n", "answer": "b"}, {"question": "693. \u5316\u5b66\u54c1\u5904\u7406\u987b\u5c0f\u5fc3\uff0c\u80e1\u4e71\u6df7\u5408\u53ef\u80fd\u4ea7\u751f\u5371\u5bb3\u53cd\u5e94\uff0c\u5bfc\u81f4\u4e25\u91cd\u540e\u679c\uff0c\u5982\u5f3a\u6c27\u5316\u5242\u4e0e\u5f3a\u8fd8\u539f\u5242\u63a5\u89e6\uff0c\u4f1a\u5f15\u81f4\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u53cd\u5e94\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u4ea7\u751f\u70ed\u3001\u706b\u8b66\u53ca\u7206\u70b8\n", "b": " \u4ea7\u751f\u6709\u6bd2\u6c14\u4f53\n", "c": " \u4ea7\u751f\u6eb6\u89e3\u6709\u6bd2\u7269\u8d28\n", "answer": "a"}, {"question": "694. \u5728\u518d\u5145\u7535\u6c60\u5236\u9020\u53ca\u7535\u9540\u4e1a\u5185\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u91d1\u5c5e\u83b7\u666e\u904d\u91c7\u7528\uff0c\u4f46\u8fd9\u91d1\u5c5e\u8fdb\u4eba\u8eab\u4f53\u80fd\u5f71\u54cd\u80ba\u548c\u80be\u7b49\u91cd\u8981\u5668\u5b98\uff1f\n", "a": " \u94be\n", "b": " \u9499\n", "c": " \u9549\n", "answer": "c"}, {"question": "695. \u82e5\u60f3\u77e5\u9053\u6240\u4f7f\u7528\u4e4b\u5316\u5b66\u54c1\u662f\u5426\u6613\u71c3\uff0c\u53ef\u53c2\u8003\u6709\u5173\u7684\u7269\u6599\u5b89\u5168\u8d44\u6599\u8868\uff08\u4fd7\u79f0MSDS\uff09\u5185\u54ea\u4e00\u9879\u8d44\u6599\uff1f\n", "a": " \u5206\u5b50\u91cf\n", "b": " \u84b8\u6c14\u538b\u529b\n", "c": " \u95ea\u70b9\n", "answer": "c"}, {"question": "696. \u5316\u5b66\u54c1\u6700\u4e3b\u8981\u900f\u8fc7\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u9014\u5f84\u8fdb\u5165\u5de5\u53cb\u8eab\u4f53\uff1f\n", "a": " \u6ce8\u5c04\n", "b": " \u5438\u5165\n", "c": " \u541e\u98df\n", "answer": "b"}, {"question": "697. \u5370\u5237\u4e1a\u5e7f\u6cdb\u4f7f\u7528\u7684\u767d\u7535\u6cb9\uff0c\u542b\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u6709\u6bd2\u5316\u5b66\u54c1\uff1f\n", "a": " \u7532\u70f7\n", "b": " \u4e59\u919a\n", "c": " \u6b63\u5df1\u70f7\n", "answer": "c"}, {"question": "698. \u5f3a\u70c8\u6c27\u5316\u5242\u80fd\u4e0e\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u7269\u8d28\u4ea7\u751f\u53cd\u5e94\uff0c\u91ca\u653e\u51fa\u6709\u6bd2\u6c14\u4f53\uff1f\n", "a": " \u6e05\u6c34\n", "b": " \u98df\u76d0\n", "c": " \u6709\u673a\u542b\u6c2f\u5316\u7269\n", "answer": "c"}, {"question": "699. \u7535\u5b50\u4e1a\u5e38\u7528\u7684\u6c27\u5316\u5242\u4e3b\u8981\u7528\u6765\u6e05\u6d01\u3001\u8680\u523b\u548c\u8fdb\u884c\u6c27\u5316\u53cd\u5e94\uff0c\u50a8\u5b58\u65f6\u8981\u6ce8\u610f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f \uff08\u9ad8\u5371\u4f5c\u4e1a\u9898\uff09\n", "a": " \u89c6\u4e4e\u5bb9\u91cf\u7684\u591a\u5c11\u624d\u53ef\u8003\u8651\u4e0e\u8fd8\u539f\u5242\u4e00\u540c\u6446\u653e\n", "b": " \u4e0d\u7ba1\u5bb9\u91cf\u591a\u5c11\u5e94\u4e0e\u8fd8\u539f\u5242\u8fdc\u8fdc\u5206\u9694\n", "c": " \u6c27\u5316\u5242\u4e0e\u8fd8\u539f\u5242\u7684\u50a8\u5b58\u987b\u4fdd\u6301\u534a\u7c73\u8ddd\u79bb\n", "answer": "b"}, {"question": "700. \u6d17\u71a8\u4e1a\u5e38\u7528\u7684\u5e72\u6d17\u6cb9\uff0c\u53ef\u5f71\u54cd\u4eba\u4f53\u4e2d\u67a2\u795e\u7ecf\u3001\u809d\u548c\u80be\u810f\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u5176\u5316\u5b66\u540d\u79f0?\n", "a": " \u8349\u9178\n", "b": " \u5168\u6c2f\u4e59\u70ef\n", "c": " \u4f4e\u4e9a\u786b\u9178\u94a0\n", "answer": "b"}, {"question": "701. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u533b\u9662\u5e38\u7528\u7684\u6d88\u6bd2\u5242\u4e4b\u4e00\uff0c\u82e5\u76ae\u80a4\u4e0d\u614e\u63a5\u89e6\u53ef\u5f15\u81f4\u63a5\u89e6\u6027\u76ae\u80a4\u75c5\uff1f\n", "a": " \u620a\u4e8c\u919b\n", "b": " \u7532\u9187\n", "c": " \u4e19\u916e\n", "answer": "a"}, {"question": "702. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u91d1\u5c5e\u7684\u6c27\u5316\u7269\uff0c\u5c31\u662f\u6211\u4eec\u4fd7\u79f0\u7684\u7812\u971c\uff0c\u5e76\u5e94\u7528\u4e8e\u5236\u9020\u6740\u866b\u5242\u548c\u989c\u6599\u7b49\uff1f\n", "a": " \u7837\n", "b": " \u94c5\n", "c": " \u94f6\n", "answer": "a"}, {"question": "703. \u80fd\u4e3a\u5316\u5b66\u54c1\u4f7f\u7528\u8005\u63d0\u4f9b\u5b89\u5168\u8d44\u6599\u7684\u300c\u5b89\u5168\u8d44\u6599\u8868\u300d\u7684\u7b80\u79f0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " DHS\n", "b": " SHS\n", "c": " SDS\n", "answer": "c"}, {"question": "704. \u82e5\u5458\u5de5\u4e0d\u614e\u541e\u98df\u5316\u5b66\u54c1\u5f15\u81f4\u4e2d\u6bd2\u3002\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u60c5\u51b5\u4e0b\u5207\u52ff\u50ac\u5410\uff1f\n", "a": " \u4e2d\u6bd2\u5458\u5de5\u7684\u5e74\u9f84\u672a\u6ee121\u5c81\n", "b": " \u4e2d\u6bd2\u5458\u5de5\u5904\u4e8e\u660f\u7761\u72b6\u6001\n", "c": " \u4e2d\u6bd2\u5458\u5de5\u66fe\u60a3\u6709\u80c3\u75c5\n", "answer": "b"}, {"question": "705. \u4e00\u822c\u800c\u8a00\uff0c\u300c\u804c\u4e1a\u536b\u751f\u6807\u51c6\u77ed\u6682\u66b4\u9732\u9650\u503c\u300d\u662f\u6307\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u7684\u65f6\u91cf\u5e73\u5747\u503c\uff1f\n", "a": " 5\u5206\u949f\n", "b": " 15\u5206\u949f\n", "c": " 30\u5206\u949f\n", "answer": "b"}, {"question": "706. \u4e0b\u5217\u4e09\u79cd\u6c14\u4f53\uff0c\u54ea\u4e00\u79cd\u662f\u65e0\u8272\u65e0\u5473\u4f46\u6709\u6bd2\uff0c\u56e0\u6b64\u5de5\u53cb\u4e0d\u6613\u5bdf\u89c9\u5176\u5b58\u5728\uff1f\n", "a": " \u6c2f\u6c14\n", "b": " \u4e00\u6c27\u5316\u78b3\n", "c": " \u4e8c\u6c27\u5316\u786b\n", "answer": "b"}, {"question": "707. \u677e\u8282\u6c34\u5177\u6709\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u79cd\u7279\u6027\uff1f\n", "a": " \u523a\u6fc0\u53ca\u7206\u70b8\n", "b": " \u6613\u71c3\u53ca\u6709\u5bb3\n", "c": " \u8150\u8680\u53ca\u52a9\u71c3\n", "answer": "b"}, {"question": "708. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u91d1\u9970\u7535\u9540\u884c\u4e1a\u4e2d\u4f7f\u7528\u7684\u6709\u6bd2\u7269\u8d28\uff1f\n", "a": " \u5c71\u57c3\n", "b": " \u7532\u82ef\n", "c": " \u9ec4\u78f7\n", "answer": "a"}, {"question": "709. \u6807\u7b7e\u5fc5\u987b\u6e05\u695a\u5217\u660e\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u5316\u5b66\u54c1\u540d\u79f0\u53ca\u5371\u9669\u5206\u7c7b\n", "b": " \u5371\u9669\u60c5\u51b5\u53ca\u5b89\u5168\u63aa\u65bd\n", "c": " \u4ee5\u4e0a\u7b54\u6848\u7686\u4e3a\u6b63\u786e\n", "answer": "c"}, {"question": "710. \u4e00\u822c\u4f7f\u7528\u4e8e\u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\u7684\u7d27\u6025\u5668\u5177\u5305\u62ec\u6709\u547c\u5438\u5668\u5177\u3001\u4f5c\u8b66\u793a\u7684\u706f\u53f7\u53ca\u8b66\u544a\u6807\u5fd7\u3001\u6025\u6551\u7bb1\u3001\u5fc3\u80ba\u590d\u82cf\u5668\u3001\u540a\u5e26\u5f0f\u5b89\u5168\u5e26\u53ca\u7ef3\u7d22\uff0c\u8fd8\u9700\u5177\u5907\u4e0b\u5217\u90a3\u4e9b\u5668\u5177\uff1f\n", "a": " \u98ce\u7164\u6c14\u6a3d\n", "b": " \u6c27\u6c14\u6216\u538b\u7f29\u7a7a\u6c14\u6a3d\n", "c": " \u77f3\u6cb9\u6c14\u6a3d\n", "answer": "b"}, {"question": "711. \u6cb9\u7f38\u6216\u5316\u5b66\u54c1\u7f38\u5c5e\u4e8e\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7c7b\u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4?\n", "a": " \u5b8c\u5168\u5bc6\u5c01\u4e14\u53ea\u9650\u4e8e\u7ecf\u7531\u4e00\u5165\u53e3\u4f5c\u8fdb\u51fa\u7684\u7a7a\u95f4\n", "b": " \u6709\u591a\u4e2a\u51fa\u5165\u53e3\u4ee5\u53ca\u53ef\u4ee5\u5438\u70df\u7684\u5730\u65b9\n", "c": " \u901a\u98ce\u6216\u5bf9\u6d41\u7a7a\u6c14\u8db3\u591f\u7684\u573a\u5730\n", "answer": "a"}, {"question": "712. \u53d7\u65e5\u5149\u7167\u5c04\u80fd\u53d1\u751f\u5316\u5b66\u53cd\u5e94\u5f15\u8d77\u71c3\u70e7\u3001\u7206\u70b8\u3001\u5206\u89e3\u3001\u5316\u5408\u6216\u80fd\u4ea7\u751f\u6709\u6bd2\u6c14\u4f53\u7684\u5371\u9669\u5316\u5b66\u54c1\u5e94\u50a8\u5b58\u5728\u51e0\u7ea7\u5efa\u7b51\u7269\u4e2d\uff0c\u5176\u5305\u88c5\u5e94\u91c7\u53d6\u907f\u5149\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " \u4e00\n", "b": " \u4e8c\n", "c": " \u4e09\n", "answer": "a"}, {"question": "713. \u94be\u3001\u94a0\u7b49\u6d3b\u6cfc\u91d1\u5c5e\u987b\u8d2e\u5b58\u4e8e\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u4e2d\uff1f\n", "a": " \u9152\u7cbe\n", "b": " \u7164\u6cb9\n", "c": " \u6c34\n", "answer": "b"}, {"question": "714. \u77f3\u6cb9\u53ca\u5176\u4ea7\u54c1\u7684\u4e3b\u8981\u6210\u5206\u662f _________\u3002\n", "a": " \u78b3\u6c27\u5316\u5408\u7269\u3000\u3000\n", "b": " \u78b3\u6c22\u5316\u5408\u7269\u3000\u3000\n", "c": " \u78b3\u6c34\u5316\u5408\u7269\u3000\n", "answer": "b"}, {"question": "715. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u52b3\u5de5\u5904\u7684\u300a\u5de5\u4f5c\u5730\u70b9\u7684\u5316\u5b66\u5b89\u5168 - \u996e\u98df\u4e1a\u7684\u5316\u5b66\u5b89\u5168\u6307\u5f15\u300b\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u9488\u5bf9\u996e\u98df\u4e1a\u4f7f\u7528\u5316\u5b66\u7269\u54c1\u7684\u7d27\u6025\u5e94\u53d8\u63aa\u65bd\uff1f\n", "a": " \u88c5\u6709\u62bd\u9664\u70df\u96fe\u7cfb\u7edf\u7684\u540e\u5907\u7535\u6e90\u88c5\u7f6e\n", "b": " \u63d0\u4f9b\u51b2\u6d17\u8bbe\u65bd\u53ca\u6d17\u773c\u8bbe\u5907\n", "c": " \u5b9a\u671f\u4e3a\u5de5\u4f5c\u573a\u6240\u8fdb\u884c\u5b89\u5168\u5de1\u67e5\n", "answer": "c"}, {"question": "716. \u5728\u5904\u7406\u5316\u5b66\u54c1\u65b9\u9762\uff0c\u7d27\u6025\u5e94\u53d8\u8ba1\u5212\u5e94\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f5c\u51fa\u66f4\u65b0\uff1f\n", "a": " \u6bcf\u5929\u5de5\u4f5c\u4e4b\u524d\n", "b": " \u91c7\u7528\u65b0\u5316\u5b66\u54c1\u65f6\n", "c": " \u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\n", "answer": "b"}, {"question": "717. \u6c7d\u8f66\u52a0\u6cb9\u7ad9\u6309\u7ad9\u4e2d ______ \u5212\u5206\u4e3a\u4e09\u4e2a\u7b49\u7ea7\u3002\n", "a": " \u6cb9\u7f50\u6570\u91cf\u3000\u3000\n", "b": " \u6cb9\u7f50\u5bb9\u79ef\u3000\u3000\n", "c": " \u52a0\u6cb9\u6c7d\u8f66\u6570\u91cf\u3000\n", "answer": "b"}, {"question": "718. \u67d0\u5730\u8981\u4fee\u5efa\u4e00\u5ea7\u65b0\u7684\u52a0\u6cb9\u7ad9\uff0c\u5176\u52a0\u6cb9\u7ad9\u5185\u7684\u9053\u8def\u8f6c\u5f2f\u534a\u5f84\u5e94\u6309\u884c\u9a76\u8f66\u578b\u786e\u5b9a\uff0c\u4e14\u4e0d\u5b9c\u5c0f\u4e8e _______ m\u3002\n", "a": " 6\u3000\u3000\n", "b": " 9\u3000\u3000\n", "c": " 12\u3000\n", "answer": "b"}, {"question": "719. \u6309\u5b89\u5168\u989c\u8272\u7684\u4f7f\u7528\u89c4\u5b9a\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u88c5\u7f6e\u6d82\u6210\u7ea2\u8272\u7684\u9519\u8bef\u7684\uff1f\n", "a": " \u6d88\u9632\u8bbe\u5907\n", "b": " \u542f\u52a8\u6309\u94ae\n", "c": " \u505c\u8f66\u6309\u94ae\n", "answer": "b"}, {"question": "720. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u9020\u6210\u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\u5371\u9669\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\uff1f\n", "a": " \u9634\u6697\n", "b": " \u7a7a\u6c14\u6f6e\u6e7f\n", "c": " \u7a7a\u6c14\u4e0d\u6d41\u901a\n", "answer": "c"}, {"question": "721. \u5982\u679c\u5fc5\u987b\u5728\u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\u4f7f\u7528\u5185\u71c3\u673a\uff0c\u5de5\u53cb\u5e94\u91c7\u53d6\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u63aa\u65bd\u514d\u53d7\u5e9f\u6c14\u6240\u5f71\u54cd\uff1f\n", "a": " \u4f69\u6234\u9632\u5c18\u53e3\u7f69\n", "b": " \u6392\u653e\u5e9f\u6c14\u8fdc\u79bb\u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\n", "c": " \u5de5\u4eba\u9700\u5b9a\u671f\u68c0\u9a8c\u80ba\u90e8\u7ec4\u7ec7\n", "answer": "b"}, {"question": "722. \u5bc6\u95ed\u7a7a\u95f4\u5185\u7684\u5b89\u5168\u6c27\u6c14\u6d53\u5ea6\u4e3a\uff1f\n", "a": " \u767e\u5206\u4e4b15\u81f325\n", "b": " \u767e\u5206\u4e4b19.5\u81f323.5\n", "c": " \u767e\u5206\u4e4b17\u81f320\n", "answer": "b"}, {"question": "723. \u4e00\u822c\u53cd\u5149\u8d28\u8863\u670d\u5728\u5149\u7ebf\u7167\u5c04\u4e0b\uff0c\u8f83\u666e\u901a\u7684\u8863\u670d\u8fdc\u51e0\u500d\u8ddd\u79bb\u53ef\u770b\u89c1\uff1f\n", "a": " 2\u500d\n", "b": " 3\u500d\n", "c": " 4\u500d\n", "answer": "b"}, {"question": "724. \u8033\u6735\u7684\u54ea\u4e00\u90e8\u4efd\uff0c\u80fd\u5c06\u6240\u63a5\u6536\u7684\u673a\u68b0\u6027\u80fd\u91cf\uff0c\u53d8\u6210\u7535\u6d41\u6027\u80fd\u91cf\uff1f\n", "a": " \u5185\u8033\n", "b": " \u4e2d\u8033\n", "c": " \u5916\u8033\n", "answer": "a"}, {"question": "725. \u610f\u5916\u5f15\u81f4\u4e25\u91cd\u7684\u5916\u51fa\u8840\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u5904\u7406\u65b9\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\uff08\u5047\u8bbe\u4f24\u53e3\u6ca1\u6709\u5f02\u7269\uff09\uff1f\n", "a": " \u6e05\u6d17\u4f24\u53e3\u540e\u624d\u52a0\u4ee5\u6577\u88f9\n", "b": " \u7528\u6577\u6599\u65bd\u4ee5\u76f4\u63a5\u538b\u6cd5\uff0c\u5236\u6b62\u51fa\u8840\n", "c": " \u7528\u68c9\u82b1\u5c06\u6d41\u51fa\u7684\u8840\u6db2\u5438\u53bb\n", "answer": "b"}, {"question": "726. \u8d2f\u7a7f\u80f8\u90e8\u7684\u521b\u4f24\uff0c\u5e94\u628a\u4f24\u8005\u8eab\u4f53\u6446\u653e\u534a\u5750\u59ff\u52bf\uff0c\u5e76\u5e94\u600e\u6837\uff1f\n", "a": " \u5411\u53d7\u4f24\u7684\u4e00\u8fb9\u503e\u659c\n", "b": " \u5411\u975e\u53d7\u4f24\u7684\u4e00\u8fb9\u503e\u659c\n", "c": " \u5e73\u8eba\n", "answer": "a"}, {"question": "727. \u4e25\u91cd\u7684\u70e7\u4f24\uff0c\u53ef\u5bfc\u81f4\u8eab\u4f53\u5931\u53bb\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u7269\u8d28\uff1f\n", "a": " \u5927\u91cf\u7ea2\u8840\u7ec6\u80de\n", "b": " \u5927\u91cf\u767d\u8840\u7ec6\u80de\n", "c": " \u5927\u91cf\u8840\u6d46\n", "answer": "c"}, {"question": "728. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u6b63\u786e\u5904\u7406\u4e25\u91cd\u53d7\u4f24\u65f6\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u642c\u79fb\u4f24\u8005\u5230\u6025\u6551\u7ad9\n", "b": " \u5b89\u6170\u4f24\u8005\u76f4\u81f3\u6551\u63f4\u4eba\u5458\u5230\u573a\n", "c": " \u4fdd\u6301\u9547\u5b9a\uff0c\u5c3d\u5feb\u6d3e\u4eba\u901a\u77e5\u8d1f\u8d23\u4eba\u53ca\u6025\u6551\u5458\u5e76\u7167\u987e\u4f24\u8005\n", "answer": "c"}, {"question": "729. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u53ef\u51cf\u5c11\u96f6\u552e\u4e1a\u6536\u94f6\u5458\u7684\u63d0\u4e3e\u7269\u4ef6\u6b21\u6570\u548c\u4f7f\u7528\u7684\u529b\u5ea6\uff1f\n", "a": " \u91c7\u7528\u6761\u7801\u9605\u8bfb\u5668\uff0c\u53ef\u51cf\u5c11\u4ed6\u4eec\u4f7f\u7528\u952e\u76d8\u7684\u6b21\u6570\n", "b": " \u63d0\u4f9b\u624b\u63d0\u6761\u7801\u9605\u8bfb\u5668\uff0c\u4f7f\u4ed6\u4eec\u80fd\u76f4\u63a5\u9605\u8bfb\u624b\u63a8\u8f66\u4e0a\u8d27\u54c1\u4ef7\u94b1\n", "c": " \u4f7f\u7528\u6709\u9760\u80cc\u7684\u65cb\u8f6c\u5750\u6905\uff0c\u4f7f\u4ed6\u4eec\u4e0d\u7528\u626d\u8170\u53d6\u7269\n", "answer": "b"}, {"question": "730. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u5f53\u6c7d\u8f66\u4ee5\u65f6\u901f80\u516c\u91cc\u884c\u9a76\u65f6\u6240\u9700\u7684\u715e\u8f66\u8ddd\u79bb\uff1f\n", "a": " 50\u7c73\n", "b": " 60\u7c73\n", "c": " 40\u7c73\n", "answer": "b"}, {"question": "731. \u5f53\u6c7d\u8f66\u4ee5\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u65f6\u901f\u884c\u9a76\u65f6\u6240\u9700\u7684\u5239\u8f66\u8ddd\u79bb\u4e3a35\u7c73\uff1f\n", "a": " 40\u516c\u91cc\n", "b": " 50\u516c\u91cc\n", "c": " 60\u516c\u91cc\n", "answer": "c"}, {"question": "732. \u5728\u5bc6\u95ed\u7684\u8239\u8231\u5185\u5de5\u4f5c\uff0c\u6700\u5371\u9669\u7684\u662f\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\uff1f\n", "a": " \u7a7a\u95f4\u4e0d\u8db3\uff0c\u5bb9\u6613\u626d\u4f24\n", "b": " \u5b58\u6709\u6bd2\u6c14\u6216\u7f3a\u6c27\n", "c": " \u9ed1\u6697\u73af\u5883\u4e0b\u5bb9\u6613\u8dcc\u5012\n", "answer": "b"}, {"question": "733. \u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u5728\u8db8\u8239\u7532\u677f\u4e0a\u4ece\u4e8b\u7cfb\u6cca\u6216\u8d27\u7269\u88c5\u5378\u4f5c\u4e1a\u7684\u5b89\u5168\u5b88\u5219\uff1f\n", "a": " \u5207\u52ff\u5728\u8d77\u5378\u4e2d\u8d27\u7269\u4e0b\u65b9\u7ad9\u7acb\n", "b": " \u4e0d\u5b9c\u4e8e\u9f13\u7b52\u4e0e\u5bfc\u7d22\u5668\u95f4\u7684\u7ef3\u5708\u5185\u7ad9\u7acb\n", "c": " \u5207\u52ff\u5728\u7f06\u7d22\u7684\u7ef3\u5708\u5916\u7ad9\u7acb\n", "answer": "c"}, {"question": "734. \u8d77\u540a\u8d27\u67dc\u65f6\uff0c\u540a\u7d22\u5e94\u600e\u6837\u6263\u7740\u8d27\u67dc\u89d2\u624d\u9002\u5f53\uff1f\n", "a": " \u4ece\u5916\u5411\u5185\n", "b": " \u4ece\u5185\u5411\u5916\n", "c": " \u4ece\u5de6\u81f3\u53f3\n", "answer": "b"}, {"question": "735. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u9a7e\u9a76\u5b89\u5168\u8981\u70b9\uff1f\n", "a": " \u786e\u4fdd\u4efb\u4f55\u8fd0\u8f7d\u6216\u62d6\u7740\u7684\u7269\u54c1\u5747\u653e\u7f6e\u7a33\u56fa\n", "b": " \u4ea4\u53c9\u7eb9\u7684\u666e\u901a\u8f6e\u80ce\u4e0e\u8f90\u5c04\u7eb9\u7684\u8dd1\u8f66\u8f6e\u80ce\u4e00\u8d77\u4f7f\u7528\n", "c": " \u71c3\u6cb9\u7bb1\u76d6\u6253\u5f00\u65f6\uff0c\u7edd\u5bf9\u4e0d\u53ef\u5f00\u52a8\u5f15\u64ce\u6216\u8ba9\u5f15\u64ce\u542f\u52a8\u5f53\u4e2d\n", "answer": "b"}, {"question": "736. \u8d27\u67dc\u8f66\u53f8\u673a\u5728\u7b49\u5019\u5378\u8d27\u65f6\uff0c\u5e94\u8be5\u5173\u6389\u5f15\u64ce\uff0c\u4ee5\u514d\u5438\u5165\u8fc7\u91cf\u4ec0\u4e48\u6c14\u4f53\u4ee5\u81f4\u8111\u90e8\u7f3a\u6c27\u800c\u6b7b\uff1f\n", "a": " \u6c2e\u6c14\n", "b": " \u4e00\u6c27\u5316\u78b3\n", "c": " \u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\n", "answer": "b"}, {"question": "737. \u5728\u9634\u5929\u6216\u96e8\u5929\u65f6\uff0c\u9a7e\u9a76\u8005\u5e94\u91c7\u53d6\u4e0b\u5217\u54ea\u9879\u63aa\u65bd\u52a0\u5f3a\u300c\u53ef\u89c1\u300d\u53ca\u300c\u53ef\u88ab\u89c1\u300d\u7684\u80fd\u529b\uff0c\u4ee5\u51cf\u4f4e\u53d1\u751f\u8f66\u7978\u7684\u673a\u4f1a\uff1f\n", "a": " \u5c3d\u91cf\u6162\u9a76\n", "b": " \u5f00\u8f66\u5934\u706f\n", "c": " \u4f7f\u7528\u96e8\u6cfc\n", "answer": "b"}, {"question": "738. \u5f53\u96f7\u66b4\u65f6\uff0c\u6237\u5916\u5de5\u4f5c\u4eba\u58eb\u5e94\u907f\u514d\u505a\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u53cd\u5e94\uff1f\n", "a": " \u5c3d\u5feb\u8eb2\u5165\u5efa\u7b51\u7269\u5185\n", "b": " \u8fdc\u79bb\u6811\u6728\u6216\u6845\u6746\n", "c": " \u8eba\u5728\u5730\u4e0a\n", "answer": "c"}, {"question": "739. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u6025\u6551\u4e2d\uff0c\u5fc3\u80ba\u590d\u82cf\u6cd5\u7684\u82f1\u6587\u7b80\u5199\uff1f\n", "a": " NMR\n", "b": " CNS\n", "c": " CPR\n", "answer": "c"}, {"question": "740. \u5728\u708e\u70ed\u6f6e\u6e7f\u7684\u73af\u5883\u4e0b\u5de5\u4f5c\uff0c\u5bb9\u6613\u5f15\u81f4\u4e2d\u6691\u3002\u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u4e2d\u6691\u7684\u6b63\u786e\u5904\u7406\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u5982\u4f24\u75c5\u8005\u4eba\u4e8b\u4e0d\u7701\uff0c\u5c06\u4ed6\u7f6e\u4e8e\u590d\u539f\u5367\u5f0f\n", "b": " \u7ed9\u4e88\u70ed\u7684\u996e\u54c1\n", "c": " \u7528\u6e7f\u6bdb\u5dfe\u62b9\u4f24\u75c5\u8005\u5168\u8eab\n", "answer": "b"}, {"question": "741. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u6b63\u786e\u5904\u7406\u70eb\u4f24\u6216\u70e7\u4f24\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n", "a": " \u7528\u51b0\u6577\u4f24\u5904\n", "b": " \u5148\u5f04\u7834\u6c34\u6ce1\uff0c\u5e76\u5728\u4f24\u5904\u6d82\u4e0a\u4efb\u4f55\u5316\u5b66\u836f\u7269\n", "c": " \u7528\u6c34\u51b2\u6d17\u4f24\u53e3\uff0c\u8ddf\u7740\u7528\u6d88\u6bd2\u6577\u6599\u906e\u76d6\u4f24\u5904\n", "answer": "c"}, {"question": "742. \u6c14\u710a\uff08\u5272\uff09\u4f5c\u4e1a\u4e2d\uff0c\u4e59\u7094\u6c14\u74f6\u548c\u6c27\u6c14\u74f6\u4e4b\u95f4\u5e94\u6709\u8db3\u591f\u7684\u5b89\u5168\u8ddd\u79bb\uff08\u22675m\uff09\uff0c\u4e0e\u660e\u706b\u70b9\u5e94\u4fdd\u6301 \uff3f\uff3f\uff3f \u7c73\u4ee5\u4e0a\u7684\u8ddd\u79bb\uff1f\n", "a": " 8\n", "b": " 5\n", "c": " 10\n", "answer": "c"}, {"question": "743. \u6839\u636e\u9999\u6e2f\u52b3\u5de5\u5904\u7684\u300a\u6025\u6551\u6307\u5357\u300b\uff0c\u54ea\u4e00\u9879\u4e0d\u662f\u66fe\u53d7\u6025\u6551\u8bad\u7ec3\u7684\u4eba\u6240\u9700\u7684\u8d44\u5386\uff1f\n", "a": " \u6301\u6709\u7531\u5723\u7ea6\u7ff0\u6551\u4f24\u961f\u3001\u533b\u7597\u8f85\u52a9\u961f\u6216\u9999\u6e2f\u7ea2\u5341\u5b57\u4f1a\u53d1\u51fa\u7684\u6025\u6551\u5408\u8d44\u683c\u8bc1\u660e\u4e66\u7684\u4eba\u58eb\n", "b": " \u6ce8\u518c\u5b89\u5168\u4e3b\u4efb\n", "c": " \u6ce8\u518c\u62a4\u58eb\n", "answer": "b"}, {"question": "744. \u62ef\u6551\u5815\u6d77\u4eba\u58eb\u7684\u6551\u751f\u5708\u987b\u8bbe\u6709\u591a\u5c11\u7c73\u957f\u7684\u53ef\u6d6e\u6551\u751f\u7d22\uff1f\n", "a": " 10\n", "b": " 20\n", "c": " 30\n", "answer": "c"}, {"question": "745. \u53ec\u5524\u7d27\u6025\u670d\u52a1\u65f6\u5e94\u63d0\u4f9b\u4ec0\u4e48\u8d44\u6599\uff1f\n", "a": " \u7d27\u6025\u4e8b\u6545\u7684\u6027\u8d28\n", "b": " \u4f24\u8005\u5904\u8eab\u7684\u4f4d\u7f6e\n", "c": " \u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\n", "answer": "c"}, {"question": "746. \u9996\u8981\u7684\u6025\u6551\u76ee\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n", "a": " \u4fdd\u5b58\u751f\u547d\n", "b": " \u4fc3\u8fdb\u590d\u539f\n", "c": " \u9632\u6b62\u4f24\u52bf\u6076\u5316\n", "answer": "a"}, {"question": "747. \u6839\u636e\u73b0\u573a\u9a8c\u4f24\u5206\u6d41\u6cd5\uff0c\u4ee5\u4e0b\u54ea\u7c7b\u4eba\u58eb\u9700\u8981\u7cfb\u4e0a\u7ea2\u8272\u724c\u5b50\uff08\u7b2c\u4e00\u4f18\u5148\uff09\uff1f\n", "a": " \u6709\u8109\u640f\u5e76\u80fd\u542c\u6307\u4ee4\u8005\n", "b": " \u547c\u5438\u6bcf\u5206\u949f\u5c11\u4e8e\u4e09\u5341\u6b21\u8005\n", "c": " \u672b\u68a2\u8840\u6d41\u56de\u5145\u65f6\u95f4\u5c11\u4e8e\u4e8c\u79d2\u8005\n", "answer": "b"}, {"question": "748. \u6839\u636e\u73b0\u573a\u9a8c\u4f24\u5206\u6d41\u6cd5\uff0c\u8bc4\u4f30\u547c\u5438\u4e3a\u65e0\u547c\u5438\u800c\u6b7b\u4ea1\u8005\uff0c\u9700\u8981\u7cfb\u4e0a\u4ec0\u4e48\u724c\u5b50\uff1f\n", "a": " \u7ea2\u8272\u724c\u5b50\uff08\u7b2c\u4e00\u4f18\u5148\uff09\n", "b": " \u9ec4\u8272\u724c\u5b50\uff08\u7b2c\u4e8c\u4f18\u5148\uff09\n", "c": " \u9ed1\u8272\u724c\u5b50\n", "answer": "c"}, {"question": "749. \u4e0b\u5217\u54ea\u4e00\u9879\u662f\u53ec\u5524\u7d27\u6025\u670d\u52a1\u65f6\u5e94\u63d0\u4f9b\u4e8b\u6545\u6027\u8d28\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n", "a": " \u9489\u677f\u5de5\n", "b": " \u5728\u5c71\u5761\u4e0a\n", "c": " \u5815\u4e0b\u53d7\u4f24\n", "answer": "c"}, {"question": "750. \u6025\u6551\u4eba\u5458\u5e94\u5148\u66ff\u4f24\u8005\u8fdb\u884c\u4e00\u6b21\u57fa\u672c\u68c0\u67e5\uff08SRABC\uff09\uff0c\u4ee5\u5224\u65ad\u662f\u5426\u6709\u81f4\u547d\u7684\u4f24\u52bf\u3002\u57fa\u672c\u68c0\u67e5\uff08SRABC\uff09\u4e2d\u7684R\u4ee3\u8868\u5224\u65ad\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n", "a": " \u4f24\u8005\u6e05\u9192\u7a0b\u5ea6\n", "b": " \u4f24\u8005\u662f\u5426\u6709\u8109\u640f\n", "c": " \u4f24\u8005\u662f\u5426\u6709\u547c\u5438\n", "answer": "a"}]